{"slot": "Headgear", "compendium_shown": true, "price_buy": 90000, "requirements": null, "name": "Black Bandana", "type_id": 40, "skills": null, "is_twohanded": false, "rarity": 6, "compendium_id": 90071, "dmg_variance": null, "slot_id": 3, "effects": null, "price_sell": 500, "stats": {"status_inflict": null, "status_resist": {"Sleep": 100}, "element_resist": null, "HP": 0, "ATK": 12, "element_inflict": null, "MP": 0, "MAG": 0, "SPR": 0, "DEF": 20}, "icon": "global_equip_10007.png", "type": "Hat", "strings": {"name": ["Black Bandana", "\u9ed1\u982d\u5dfe", "\uac80\uc740 \ubc18\ub2e4\ub098", "Bandana noir", "Schwarzes Kopftuch", "Bandana negra"], "desc_short": ["A bandana once worn by a great thief.", "\u5f88\u4e45\u4ee5\u524d\uff0c\u4e00\u4f4d\u5927\u76dc\u6240\u4e2d\u610f\u7684\u982d\u5dfe", "\uc61b\ub0a0 \uc61b\uc801, \uc5b4\ub290 \ub300\ub3c4\uc801\uc774 \uc560\uc6a9\ud588\ub2e4\ub294 \ubc18\ub2e4\ub098", "Un bandana qui fut autrefois port\u00e9 par un grand voleur.", "Ein Kopftuch, getragen von einem gro\u00dfen Herrscher.", "Un pa\u00f1uelo que perteneci\u00f3 a un gran ladr\u00f3n."], "desc_long": ["A bandana once worn by a great thief. As most thieves work in the dead of night, this black bandana helps to camouflage their appearance during their exploits. It also helps the wearer to fight sleep under any circumstances as he or she waits for the perfect opportunity to strike.", "\u5f88\u4e45\u4ee5\u524d\uff0c\u4e00\u4f4d\u5927\u76dc\u6240\u4e2d\u610f\u7684\u982d\u5dfe\u3002\u591c\u9593\u884c\u7aca\u6642\u6703\u62ff\u4f86\u906e\u4f4f\u81c9\u90e8\uff0c\u96b1\u8eab\u65bc\u6697\u591c\u4e4b\u4e2d\u3002\u6b64\u5916\uff0c\u9019\u689d\u982d\u5dfe\u9084\u860a\u542b\u8457\u4e0d\u53ef\u601d\u8b70\u7684\u529b\u91cf\u3002\u64da\u8aaa\u53ea\u8981\u6234\u8457\u5b83\uff0c\u5c31\u7b97\u662f\u6df1\u591c\u4e5f\u4e0d\u6703\u906d\u53d7\u7761\u610f\u8972\u64ca\u3002", "\uc61b\ub0a0 \uc61b\uc801, \uc5b4\ub290 \ub300\ub3c4\uc801\uc774 \uc560\uc6a9\ud588\ub2e4\ub294 \ubc18\ub2e4\ub098. \uc57c\ubc24\uc5d0 \ub3c4\uc801\uc9c8\uc744 \ud589\ud560 \ub54c \uadf8 \ubc18\ub2e4\ub098\ub85c \uba38\ub9ac\ub97c \uac10\ucd94\uace0, \ubc24\uc758 \uc5b4\ub460\uc5d0 \ubab8\uc744 \uc228\uae34\ub2e4. \ub610\ud55c, \uadf8 \ubc18\ub2e4\ub098\uc5d0\ub294 \uc2e0\ube44\ud55c \ud798\uc774 \uae43\ub4e4\uc5b4 \uc788\uc5b4, \ub2a6\uc740 \ubc24\uc5d0\ub3c4 \uacb0\ucf54 \uc878\ub9ac\uac70\ub098 \ud558\uc9c0 \uc54a\ub294\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4.", "Un bandana qui fut autrefois port\u00e9 par un grand voleur. Comme la plupart des voleurs effectuent leurs basses besognes dans la nuit noire, ce bandana les aide \u00e0 am\u00e9liorer leur camouflage. Il permet aussi de combattre efficacement le sommeil afin de permettre \u00e0 son porteur de frapper toujours au bon moment.", "Dieses Kopftuch wurde einst von einem gro\u00dfen Dieb getragen. Da Diebe meist nachts aktiv sind, hilft dieses schwarze Kopftuch bei der Tarnung auf ihren Diebesz\u00fcgen. Zudem erm\u00fcdet der Tr\u00e4ger nicht, sodass er die perfekte Gelegenheit, um zuzuschlagen, abwarten kann.", "Un pa\u00f1uelo que antiguamente perteneci\u00f3 a un conocido ladr\u00f3n. Como la mayor\u00eda de los ladrones trabaja en la oscuridad de la noche, este pa\u00f1uelo negro ayuda a camuflarse donde la luz no llega. Adem\u00e1s, evita que quien lo lleve se quede dormido mientras espera el momento perfecto para actuar."]}, "accuracy": 0}