{"slot": "Weapon", "compendium_shown": true, "price_buy": 10000, "requirements": null, "name": "Avenger", "type_id": 1, "skills": [211740], "is_twohanded": false, "rarity": 6, "compendium_id": 551, "dmg_variance": null, "slot_id": 1, "effects": ["Grants 'Berserker' passive."], "price_sell": 1000, "stats": {"status_inflict": null, "status_resist": null, "element_resist": null, "HP": 0, "ATK": 54, "element_inflict": null, "MP": 0, "MAG": 0, "SPR": 0, "DEF": 0}, "icon": "item_10112.png", "type": "Dagger", "strings": {"name": ["Avenger", "\u5fa9\u4ec7\u8005", "\uc5b4\ubca4\uc838", "Vengeresse", "R\u00e4cher", "Vengador"], "desc_short": ["A short sword said to bring out the anger of revenge.", "\u6fc0\u767c\u5fa9\u4ec7\u6012\u706b\u7684\u77ed\u528d", "\ubcf5\uc218\ub97c \ud5a5\ud55c \ubd84\ub178\uac00 \ucc28\uc624\ub974\ub294 \ub2e8\uac80", "Une \u00e9p\u00e9e courte qui ferait na\u00eetre la col\u00e8re de la vengeance.", "Ein Kurzschwert, das den Zorn der Rache im Tr\u00e4ger weckt.", "Una espada corta que parece desatar la sed de venganza."], "desc_long": ["A short sword said to bring out the anger of revenge. The blacksmith who created this short sword believed in a world where peace would prevail at the end of all the warring, but conflict continued, even after the blacksmith's death. As a result, the blacksmith's regret towards the world imbued the blade with vorpal qualities that made this once unnamed short sword into the fearsome blade now known as the Avenger.", "\u6fc0\u767c\u88dd\u5099\u8005\u5fa9\u4ec7\u617e\u671b\u7684\u77ed\u528d\u3002\u935b\u9020\u9019\u628a\u77ed\u528d\u7684\u5de5\u5320\u4e00\u76f4\u5805\u4fe1\u548c\u5e73\u5fc5\u5c07\u5be6\u73fe\uff0c\u7136\u800c\u4e8b\u8207\u9858\u9055\uff0c\u5373\u4fbf\u5728\u9019\u4f4d\u5de5\u5320\u6b7b\u5f8c\uff0c\u4eba\u5011\u4ecd\u4e0d\u65b7\u722d\u9b25\u3002\u5de5\u5320\u7684\u907a\u61be\u4e4b\u5ff5\u5c0e\u81f4\u9019\u628a\u77ed\u528d\u8b8a\u5f97\u7570\u5e38\u92d2\u5229\uff0c\u9020\u5c31\u4e86\u4ee4\u4eba\u805e\u98a8\u55aa\u81bd\u7684\u5fa9\u4ec7\u8005\u3002", "\uc7a5\ucc29\uc790\uc5d0\uac8c \ubcf5\uc218\uc2ec\uc744 \uac00\uc838\uc624\ub294 \ub2e8\uac80. \uc774 \ub2e8\uac80\uc744 \uc81c\uc791\ud55c \ub300\uc7a5\uc7a5\uc774\ub294 \uc2f8\uc6c0\uc758 \ub05d\uc5d4 \ud3c9\ud654\uac00 \ucc3e\uc544\uc624\ub9ac\ub77c\ub294 \ubbff\uc74c\uc744 \uac16\uace0 \uc788\uc5c8\uc73c\ub098, \ub300\uc7a5\uc7a5\uc774\uac00 \uc228\uc744 \uac70\ub454 \uc774\ud6c4\uc5d0\ub3c4 \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc740 \uc2f8\uc6c0\uc744 \uba48\ucd94\uc9c0 \uc54a\uc558\ub2e4. \uadf8\ub7f0 \ub300\uc7a5\uc7a5\uc774\uc758 \uc6d0\ud1b5\ud568\uc774 \uac80\uc5d0 \uae43\ub4e0 \uacb0\uacfc, \uc584\uad82\uac8c\ub3c4 \uac80\ub0a0\uc774 \ud55c\uce35 \ub354 \ub0a0\uce74\ub85c\uc6cc\uc838 \ubcf8\ub798 \uc544\ubb34 \uc774\ub984\ub3c4 \uc5c6\uc5c8\ub358 \ub2e8\uac80\uc774 \uc624\ub298\ub0a0\uc5d0 \uc774\ub974\ub7ec\uc11c\ub294 \ub204\uad6c\ub098\uac00 \ub450\ub824\uc6cc\ud558\ub294 \ub9c8\uac80 \uc5b4\ubca4\uc838\uac00 \ub418\uc5b4 \ubc84\ub9b0 \uac83\uc774\uc5c8\ub2e4.", "Une \u00e9p\u00e9e courte qui ferait na\u00eetre la col\u00e8re de la vengeance. Le forgeron qui cr\u00e9a cette petite lame croyait en un monde de paix et que la guerre n'\u00e9tait que temporaire. Malheureusement bien des conflits se d\u00e9clar\u00e8rent apr\u00e8s sa mort. Les regrets du forgeron finirent par impr\u00e9gner sa cr\u00e9ation de propri\u00e9t\u00e9s tranchantes telle qu'ils firent d'une petite \u00e9p\u00e9e sans pr\u00e9tention une lame terrifiante connue sous le nom de \"Vengeresse\".", "Ein Kurzschwert, das den Zorn der Rache im Tr\u00e4ger weckt. Der Sch\u00f6pfer dieses Kurzschwertes glaubte an eine Welt des Friedens nach all den Kriegen, doch selbst nach seinem Tod gingen die Konflikte weiter. In der Folge versah die Trauer des Schmiedes \u00fcber die Welt die Klinge mit schrecklichen Eigenschaften, sodass es unter dem Namen R\u00e4cher bekannt wurde.", "Una espada corta que parece desatar la sed de venganza. El herrero que la forj\u00f3 so\u00f1aba con un mundo donde reinar\u00eda la paz cuando todas las guerras acabasen. Pero no fue as\u00ed: los conflictos continuaron, aun despu\u00e9s de su muerte. Por este motivo, la decepci\u00f3n que el herrero sent\u00eda hacia el mundo hizo que la espada adquiriese cualidades vorpales. Estas cualidades transformaron a la espada corta en la temible espada que, a d\u00eda de hoy, se conoce como la Vengadora."]}, "accuracy": 0}