{"slot": "Weapon", "compendium_shown": true, "price_buy": 50000, "requirements": null, "name": "Deathstroke", "type_id": 1, "skills": [100050, 101240], "is_twohanded": false, "rarity": 8, "compendium_id": 745, "dmg_variance": null, "slot_id": 1, "effects": ["Grants 'MP +20%' passive.", "Grants 'High Tide' passive."], "price_sell": 5000, "stats": {"status_inflict": null, "status_resist": null, "element_resist": null, "HP": 0, "ATK": 105, "element_inflict": null, "MP": 0, "MAG": 70, "SPR": 0, "DEF": 0}, "icon": "item_10121.png", "type": "Dagger", "strings": {"name": ["Deathstroke", "\u596a\u547d\u5315\u9996", "\ub370\uc2a4 \uc2a4\ud2b8\ub85c\ud06c", "Coup de gr\u00e2ce", "Todessto\u00df", "Golpe mortal"], "desc_short": ["A thieve's short sword brought from the Farplane.", "\u4f86\u81ea\u7570\u754c\u7684\u76dc\u8cca\u77ed\u528d", "\uc774\uacc4\uc5d0\uc11c \uc720\uc785\ub41c \ub3c4\uc801\uc758 \ub2e8\uac80.", "L\u2019\u00e9p\u00e9e courte d\u2019un voleur rapport\u00e9e de l\u2019Au-del\u00e0.", null, "La espada corta de un ladr\u00f3n del Et\u00e9reo."], "desc_long": ["A thieves' short sword brought from a faraway world. The blade is coated in black to prevent it from revealing itself in the dark. The blade is very sharp and smooth, so in the hands of an expert, it can be used without making any sound. It is said that a romantic young man who belonged to the Nevarl Thieves Guild used this short sword in his adventures spanning across the world where he came from.", "\u4f86\u81ea\u9059\u9060\u7570\u754c\u7684\u76dc\u8cca\u77ed\u528d\u3002\u70ba\u4e86\u4e0d\u5728\u9ed1\u6697\u4e2d\u53cd\u5149\uff0c\u56e0\u6b64\u5c07\u5200\u5203\u5b8c\u5168\u5857\u9ed1\u3002\u5176\u5200\u5203\u975e\u5e38\u92d2\u5229\uff0c\u62d4\u5200\u4e5f\u975e\u5e38\u5bb9\u6613\uff0c\u6709\u4e9b\u4f7f\u7528\u8005\u751a\u81f3\u80fd\u5b8c\u5168\u4e0d\u767c\u51fa\u4efb\u4f55\u8072\u97f3\u3002", "\uae4c\ub9c8\ub4dd\ud788 \uba3c \uc774\uacc4\uc5d0\uc11c \uc720\uc785\ub41c \ub3c4\uc801\uc758 \ub2e8\uac80. \uc5b4\ub460\uc18d\uc5d0\uc11c \ube5b\uc774 \ubc18\uc0ac\ub418\ub294 \uc77c\uc774 \uc5c6\ub3c4\ub85d \uac80\uac8c \uce60\ud574\uc9c4 \uac80\ub0a0\uc740 \uad11\ud0dd\uc870\ucc28 \uc5c6\ub2e4. \ub9e4\uc6b0 \ub0a0\uce74\ub86d\uace0 \ub123\uace0 \ube7c\uae30\uac00 \uc790\uc720\ub85c\uc6b0\uba70 \uc0ac\uc6a9\uc790\uc5d0 \ub530\ub77c\uc11c \uc77c\uccb4\uc758 \uc18c\ub9ac\uc870\ucc28 \ub098\uc9c0 \uc54a\ub294\ub2e4. \uc774\uacc4\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\ub294 \ub098\ubc14\ub974 \ub3c4\uc801\ub2e8\uc758 \uc77c\uc6d0\uc778 \ub85c\ub9e8\ud2f0\uc2dc\uc2a4\ud2b8 \uccad\ub144\uc774 \uc774 \ub2e8\uac80\uc744 \uc190\uc5d0 \uc950\uace0 \ub3d9\ub8cc\uc640 \ud568\uaed8 \uc138\uacc4\ub97c \uc5ec\ud589\ud588\ub2e4\uace0 \uc54c\ub824\uc838 \uc788\ub2e4.", "L\u2019\u00e9p\u00e9e courte d\u2019un voleur rapport\u00e9e d\u2019un monde lointain. La lame est enduite d\u2019une substance noire de sorte \u00e0 ne pas trahir la pr\u00e9sence de son porteur dans les t\u00e9n\u00e8bres. Elle est incroyablement tranchante et lisse, et dans les mains d\u2019un expert, peut \u00eatre utilis\u00e9e dans le silence le plus total. Il est dit qu\u2019un jeune homme romantique appartenant \u00e0 la Guilde des voleurs de Nevarl s\u2019est servi de cette \u00e9p\u00e9e courte dans ses aventures aux quatre coins de son monde d\u2019origine.", "Das Kurzschwert eines Diebes aus einer fernen Welt. Seine Klinge ist in schwarze Farbe geh\u00fcllt, um in der Dunkelheit v\u00f6llig unentdeckt bleiben zu k\u00f6nnen. Es ist \u00e4u\u00dferst scharf und l\u00e4sst sich schnell ziehen. In der Hand eines Meisterdiebes, kann das Kurzschwert benutzt werden, ohne auch nur einen einzigen Ton von sich zu geben. Angeblich soll ein romantischer junger Mann, welcher der Nevarl Diebesgilde angeh\u00f6rt hat, diese Klinge stets auf seinen Abenteuern mit sich gef\u00fchrt haben.", "La espada corta de un ladr\u00f3n de un mundo lejano. La espada est\u00e1 recubierta de color negro para que no se vea en la oscuridad. Su hoja es suave y afilada, por lo que, a manos de un experto, puede derribar a quien haga falta sin hacer el m\u00e1s m\u00ednimo ruido. Asimismo, se dice que perteneci\u00f3 a un joven rom\u00e1ntico del gremio de ladrones de Nevarl, y que este us\u00f3 su espada en sus aventuras a lo largo de su mundo natal."]}, "accuracy": 0}