{"slot": "Weapon", "compendium_shown": true, "price_buy": 25000, "requirements": null, "name": "Ulric's Kukri", "type_id": 1, "skills": [100050], "is_twohanded": false, "rarity": 7, "compendium_id": 612, "dmg_variance": null, "slot_id": 1, "effects": ["Grants 'MP +20%' passive."], "price_sell": 2500, "stats": {"status_inflict": null, "status_resist": null, "element_resist": {"Dark": 10, "Fire": 10, "Light": 10, "Ice": 10, "Lightning": 10, "Water": 10, "Earth": 10, "Wind": 10}, "HP": 0, "ATK": 84, "element_inflict": null, "MP": 0, "MAG": 0, "SPR": 20, "DEF": 0}, "type": "Dagger", "strings": {"name": ["Ulric's Kukri", "\u70cf\u5229\u514b\u7684\u77ed\u528d", "\uc6b8\ub9ad\uc758 \ub2e8\uac80", "Dague d'Ulric", "Nyx Ulrics Dolch", "Glaive de Nyx"], "desc_short": ["The beloved short sword of a hero from the faraway world of Eos.", "\u7570\u754c\u4f0a\u6b50\u65af\u7684\u82f1\u96c4\u7684\u77ed\u528d", "\uc774\uacc4 \uc774\uc624\uc2a4\uc758 \uc601\uc6c5\uc774 \uc560\uc6a9\ud558\ub358 \ub2e8\uac80", "L'\u00e9p\u00e9e courte f\u00e9tiche d'un h\u00e9ros du monde lointain d'\u00c9os.", "Das geliebte Kurzschwert eines Helden aus der fernen Welt von Eos.", "La preciada espada corta de un h\u00e9roe del lejano mundo de Eos."], "desc_long": ["The beloved short sword of a hero from the faraway world of Eos. This hero is said to have used this short sword made in his homeland along with another short sword made in Insomnia, the capital city of the Kingdom of Lucis.", "\u7570\u754c\u4f0a\u6b50\u65af\u7684\u82f1\u96c4\u6240\u4f7f\u7528\u7684\u77ed\u528d\uff0c\u9019\u4f4d\u82f1\u96c4\u76f8\u4fe1\u6545\u9109\u4e00\u5b9a\u6703\u8fce\u4f86\u7f8e\u597d\u7684\u672a\u4f86\uff0c\u88dd\u5099\u8457\u5169\u628a\u77ed\u528d\u9032\u884c\u6230\u9b25\uff0c\u4e00\u628a\u662f\u5728\u6545\u9109\u88fd\u4f5c\u7684\uff0c\u53e6\u4e00\u628a\u662f\u5728\u8def\u5e0c\u65af\u738b\u570b\u7684\u738b\u90fd\u6bb7\u7d22\u59c6\u5c3c\u4e9e\u88fd\u4f5c\u7684\u3002", "\uc774\uacc4 \uc774\uc624\uc2a4\uc758, \uace0\ud5a5\uc758 \ubbf8\ub798\ub97c \ubbff\uc740 \uc5b4\ub290 \uc601\uc6c5\uc774 \uc560\uc6a9\ud558\ub358 \ub2e8\uac80. \uadf8 \uc601\uc6c5\uc740 \uace0\ud5a5\uc5d0\uc11c \ub9cc\ub4e0 \ub2e8\uac80\uacfc, \ub8e8\uc2dc\uc2a4 \uc655\uad6d\uc758 \uc218\ub3c4 \uc778\uc12c\ub2c8\uc544\uc5d0\uc11c \ub9cc\ub4e0 \ub2e8\uac80\uc744 \uc7a5\ucc29\ud558\uace0 \uc804\ud22c\uc5d0 \uc784\ud588\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4.", "L'\u00e9p\u00e9e courte f\u00e9tiche d'un h\u00e9ros du monde lointain d'\u00c9os. On raconte que ce h\u00e9ros aurait utilis\u00e9 cette \u00e9p\u00e9e courte forg\u00e9e dans son pays avec d'autres \u00e9p\u00e9es courtes fabriqu\u00e9es \u00e0 Insomnia, la capitale du royaume du Lucis.", "Das geliebte Kurzschwert eines Helden aus der fernen Welt von Eos. Zusammen mit anderen Kurzschwertern soll es aus seiner Heimat stammen, der Hauptstadt des K\u00f6nigreichs von Lucis.", "La preciada espada corta de un h\u00e9roe del lejano mundo de Eos. Se dice que este h\u00e9roe us\u00f3 esta espada corta procedente de su tierra natal junto con otra forjada en Insomnia, la capital del Reino de Lucis."]}, "icon": "item_10119.png"}