{"slot": "Weapon", "compendium_shown": true, "price_buy": 5000, "requirements": null, "name": "Galkan Dagger", "type_id": 1, "skills": [100010], "is_twohanded": false, "rarity": 5, "compendium_id": 516, "dmg_variance": null, "slot_id": 1, "effects": ["Grants 'HP +10%' passive."], "price_sell": 500, "stats": {"status_inflict": null, "status_resist": null, "element_resist": null, "HP": 0, "ATK": 40, "element_inflict": ["Earth"], "MP": 0, "MAG": 0, "SPR": 0, "DEF": 0}, "icon": "item_10117.png", "type": "Dagger", "strings": {"name": ["Galkan Dagger", "\u4f3d\u723e\u5361\u77ed\u528d", "\uac00\ub974\uce78 \ub2e8\uac80", "Dague Galkan", "Galkandolch", "Daga Galkan"], "desc_short": ["A short sword brought from the Farplane.", "\u4f86\u81ea\u7570\u754c\u7684\u77ed\u528d", "\uc774\uacc4\uc5d0\uc11c \uc720\uc785\ub41c \ub2e8\uac80", "Une \u00e9p\u00e9e courte venant de l'Au-del\u00e0.", "Ein Kurzschwert aus dem Abyssum.", "Una espada corta del Et\u00e9reo."], "desc_long": ["A short sword imbued with the power of earth that was brought from the distant world of Vana'diel. Its name comes from a race called \"galka\" that lives in Vana'diel.", "\u4f86\u81ea\u7570\u754c\u74e6\u7d0d\u00b7\u8fea\u723e\u7684\u77ed\u528d\u3002\u5176\u4e2d\u5bd3\u6709\u571f\u5c6c\u6027\u7684\u529b\u91cf\u3002\u5b83\u7684\u540d\u7a31\u8d77\u6e90\u65bc\u74e6\u7d0d\u00b7\u8fea\u723e\u7684\u4f3d\u5362\u5361\u65cf\u3002", "\uc774\uacc4 '\ubc14\ub098\ub51c'\uc5d0\uc11c \uc720\uc785\ub41c \ub2e8\uac80. \ub545\uc18d\uc131\uc758 \ud798\uc774 \uae43\ub4e4\uc5b4 \uc788\ub2e4. \uadf8 \uc774\ub984\uc740 \ubc14\ub098\ub51c\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\ub358 '\uac00\ub974\uce78'\uc774\ub77c \ubd88\ub9b0 \uc885\uc871\uacfc\uc758 \uad00\uacc4\uc5d0\uc11c \uc720\ub798\ud588\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4.", "Une \u00e9p\u00e9e courte impr\u00e9gn\u00e9e du pouvoir de la terre originaire du monde lointain de Vana'diel. Son nom vient de celui d'une race appel\u00e9e \"galka\" qui vit \u00e0 Vana'diel.", "Ein Kurzschwert mit der Macht der Erde aus der fernen Welt Vana'diel. Der Name stammt von der Rasse namens \"Galka\", die dort lebt.", "Una espada corta imbuida con el poder de la tierra del mundo lejano de Vana'diel. Su nombre proviene de una raza conocida como \"Galkan\" que habita dicho mundo."]}, "accuracy": 0}