{"slot": "Weapon", "compendium_shown": true, "price_buy": 100000, "requirements": null, "name": "Mana Blade", "type_id": 2, "skills": null, "is_twohanded": false, "rarity": 8, "compendium_id": 342, "dmg_variance": null, "slot_id": 1, "effects": null, "price_sell": 10000, "stats": {"status_inflict": null, "status_resist": null, "element_resist": null, "HP": 0, "ATK": 101, "element_inflict": null, "MP": 0, "MAG": 8, "SPR": 8, "DEF": 8}, "icon": "item_10218.png", "type": "Sword", "strings": {"name": ["Mana Blade", "\u746a\u5a1c\u4e4b\u528d", "\ub9c8\ub098\uc758 \uac80", "\u00c9p\u00e9e de Mana", "Manaklinge", "Espada de Mana"], "desc_short": ["A holy sword often spoken of in the Farplane.", "\u7570\u754c\u50b3\u627f\u7684\u8056\u528d", "\uc774\uacc4\uc5d0 \uc804\uc124\ub85c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc131\uac80", "Une \u00e9p\u00e9e sacr\u00e9e que l'on trouve dans les l\u00e9gendes de l'Au-del\u00e0.", "Ein heiliges Schwert, \u00fcber das h\u00e4ufig im Abyssum gesprochen wird.", "Una espada sagrada de la que a veces se suele hablar en el Et\u00e9reo."], "desc_long": ["A holy sword spoken of in a far away world. Called by different names in various tales, it is said to unleash its true power only when the world falls into chaos. When the ancient weapon Mana Fortress showed signs of reawakening it angered the gods, at which time this sword chose a timid young boy from Potos Village to whom it bestowed its power.", "\u9059\u9060\u7684\u7570\u754c\u50b3\u627f\u4e0b\u4f86\u7684\u8056\u528d\uff0c\u5728\u773e\u591a\u50b3\u8aaa\u6545\u4e8b\u4e2d\u5b83\u64c1\u6709\u8457\u4e0d\u540c\u7684\u540d\u5b57\uff0c\u6bcf\u7576\u4e16\u754c\u9677\u5165\u5371\u6a5f\uff0c\u5b83\u4fbf\u6703\u5c55\u73fe\u5176\u771f\u6b63\u7684\u529b\u91cf\u3002\u76f8\u50b3\uff0c\u7576\u5371\u96aa\u7684\u53e4\u4ee3\u5175\u5668\u746a\u5a1c\u8981\u585e\u5373\u5c07\u5fa9\u6d3b\u6642\uff0c\u9019\u628a\u8056\u528d\u9078\u64c7\u4e86\u6ce2\u591a\u65af\u6751\u7684\u4e00\u500b\u81bd\u5c0f\u7684\u5c11\u5e74\u6210\u70ba\u81ea\u5df1\u7684\u4e3b\u4eba\u3002", "\uba38\ub098\uba3c \uc774\uacc4\uc5d0 \uc804\ud574\uc9c0\ub294 '\uc131\uac80'. \uc218\ub9ce\uc740 \uc124\ud654\uc640 \uc804\uc124\uc5d0 \uac01\uae30 \ub2e4\ub978 \uc774\ub984\uc73c\ub85c \ub4f1\uc7a5\ud558\uba70, \uc138\uacc4\uac00 \uc704\uae30\uc5d0 \ube60\uc84c\uc744 \ub54c\ub9cc \uc9c4\uc815\ud55c \ud798\uc744 \ud574\ubc29\ud55c\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4. \uc77c\ucc0d\uc774 \uc2e0\ub4e4\uc758 \ubd84\ub178\ub97c \uc0ac\ub294 \uacc4\uae30\uac00 \ub41c \uace0\ub300 \ubcd1\uae30 '\ub9c8\ub098\uc758 \uc694\uc0c8'\uac00 \ubd80\ud65c\ud560 \uc870\uc9d0\uc744 \ubcf4\uc600\uc744 \ub54c, \ud3ec\ud1a0\uc2a4\ub77c\ub294 \uc791\uc740 \ub9c8\uc744\uc5d0 \uc0ac\ub294 \uc2ec\uc57d\ud55c \uc18c\ub144\uc744 \uc8fc\uc778\uc73c\ub85c \uc120\ud0dd\ud588\ub2e4\uace0 \uc804\ud574\uc9c4\ub2e4.", "Une \u00e9p\u00e9e sacr\u00e9e que l'on trouve dans les l\u00e9gendes d'un autre monde. Portant diff\u00e9rents noms en fonction de la l\u00e9gende dont elle est extraite, on raconte qu'elle lib\u00e8re son v\u00e9ritable pouvoir lorsque le monde sombre dans le chaos. Lorsque la Forteresse Mana, ancienne arme endormie, montra des signes de r\u00e9veil, les dieux entr\u00e8rent dans une rage folle et cette \u00e9p\u00e9e choisit un timide jeune gar\u00e7on du Village Potos comme porteur de son pouvoir.", "Ein heiliges Schwert, von dem in einer fernen Welt gesprochen wird. In verschieden Geschichten tr\u00e4gt es unterschiedliche Namen und es soll seine wahre Macht entfalten, wenn die Welt in Chaos verf\u00e4llt. Als die Manafestung Zeichen des Wiedererwachens zeigte, ver\u00e4rgerte dies die G\u00f6tter und das Schwert w\u00e4hlte einen sch\u00fcchternen Jungen aus Quelldorf, dem es seine Macht verlieh.", "Una espada sagrada de la que se habla en un mundo muy lejano. Llamada de formas distintas en varias historias, se dice que desata su poder verdadero s\u00f3lo cuando el mundo cae en el caos. Cuando la antigua arma Fortaleza de Mana mostr\u00f3 signos de volver a despertar, enfureci\u00f3 a los dioses, momento en que esta espada eligi\u00f3 a un t\u00edmido muchacho de la aldea de Potos, a qui\u00e9n le otorg\u00f3 su poder."]}, "accuracy": 0}