{"slot": "Weapon", "compendium_shown": true, "price_buy": 50000, "requirements": null, "name": "Darkbringer", "type_id": 2, "skills": [222790], "is_twohanded": false, "rarity": 7, "compendium_id": 792, "dmg_variance": null, "slot_id": 1, "effects": ["Grants 'Dark Nebula' ability."], "price_sell": 5000, "stats": {"status_inflict": null, "status_resist": null, "element_resist": null, "HP": 0, "ATK": 98, "element_inflict": ["Dark"], "MP": 0, "MAG": 0, "SPR": 0, "DEF": 0}, "icon": "item_10244.png", "type": "Sword", "strings": {"name": ["Darkbringer", "\u5f15\u6697\u4e4b\u5203", "\ub2e4\ud06c \ube0c\ub9c1\uac70", "Porte-t\u00e9n\u00e8bres", "Bringer der Dunkelheit", "Portadora de oscuridad"], "desc_short": ["A dark sword brought from the faraway world of Luxendarc.", "\u4f86\u81ea\u7570\u754c\u76e7\u68ee\u9054\u723e\u514b\u7684\u9ed1\u6697\u528d", "\uc774\uacc4 \ub8e9\uc13c\ub2e4\ub974\ud06c\uc5d0\uc11c \uc720\uc785\ub41c \uc554\ud751\uac80.", "Une \u00e9p\u00e9e obscure rapport\u00e9e du monde lointain de Lucsendarc.", "Ein dunkles Schwert aus der fernen Welt von Luxendarc.", "Una espada oscura del lejano mundo de Luxendarc."], "desc_long": ["A dark sword brought from the faraway world of Luxendarc. The sword is imbued with the power of dark, and is said to grant its wielder with dark powers. The concept of dark powers brings a bad image to many, but the dark knight who wielded this sword is said to have taken a stand as a knight of justice to smite those who abused the weak.", "\u4f86\u81ea\u7570\u754c\u76e7\u68ee\u9054\u723e\u514b\u7684\u9ed1\u6697\u528d\u3002\u860a\u542b\u8457\u6697\u4e4b\u9b54\u529b\u7684\u528d\u5c07\u6703\u6388\u4e88\u6301\u6709\u8005\u6697\u9ed1\u4e4b\u529b\u3002\u96d6\u7136\u300c\u6697\u9ed1\u4e4b\u529b\u300d\u4e00\u8a5e\u7d66\u4eba\u90aa\u60e1\u7684\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\uff0c\u6301\u6709\u9019\u628a\u528d\u7684\u6697\u9ed1\u9a0e\u58eb\u537b\u4e0d\u7136\u3001\u662f\u4e00\u500b\u5c0d\u80cc\u96e2\u4eba\u6c11\u7684\u660f\u5b98\u63ee\u4e0b\u61a4\u6012\u9435\u69cc\u7684\u6b63\u7fa9\u9a0e\u58eb\u3002", "\uc774\uacc4 \ub8e9\uc13c\ub2e4\ub974\ud06c\uc5d0\uc11c \uc720\uc785\ub41c \uc554\ud751\uac80. \uc5b4\ub460\uc758 \ub9c8\ub825\uc774 \ub2f4\uaca8\uc838 \uc788\uc73c\uba70, \uc774 \uac80\uc744 \uc954 \uc790\uc5d0\uac8c \uc554\ud751\uc758 \ud798\uc744 \ubd80\uc5ec\ud55c\ub2e4. \uc554\ud751\uc758 \uac80\uc774\ub77c\uace0 \ud558\uba74 \ubd80\uc815\uc801\uc778 \uc774\ubbf8\uc9c0\uac00 \ub5a0\uc624\ub974\uc9c0\ub9cc, \uc774 \uac80\uc758 \uc8fc\uc778\uc774\uc5c8\ub358 \uc554\ud751\uae30\uc0ac\ub294 \ubc31\uc131\uc744 \ub3cc\ubcf4\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc704\uc815\uc790\uc5d0\uac8c \ubd84\ub178\uc758 \ucca0\ud1f4\ub97c \ub0b4\ub9ac\ub358 \uc815\uc758\uc758 \uae30\uc0ac\uc600\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4.", "Une \u00e9p\u00e9e obscure rapport\u00e9e du monde lointain de Lucsendarc. Elle est impr\u00e9gn\u00e9e des pouvoirs des t\u00e9n\u00e8bres et conf\u00e8re \u00e0 son porteur une sombre puissance. L\u2019id\u00e9e de manier les t\u00e9n\u00e8bres inspire souvent la peur, mais le chevalier noir qui brandissait cette lame \u00e9tait, selon la l\u00e9gende, d\u00e9termin\u00e9 \u00e0 faire respecter la justice et \u00e0 d\u00e9fendre les faibles de ceux qui abusent leur pouvoir.", "Ein dunkles Schwert aus der fernen Welt von Luxendarc. Das Schwert ist mit der Kraft der Dunkelheit erf\u00fcllt. Das Konzept  dieser dunklen Kr\u00e4fte macht auf viele einen schlechten Eindruck. Der Dunkelritter, der diese Waffe f\u00fchrte soll jedoch als Ritter der Gerechtigkeit mit harter Hand gegen vorgegangen sein, welche die Schwachen ausbeuteten.", "Una espada oscura del lejano mundo de Luxendarc. Esta espada est\u00e1 imbuida con el poder de la oscuridad y, seg\u00fan se cree, le otorga a su due\u00f1o poderes oscuros. Esto hace que muchos tengan una imagen negativa de la espada, pero, en realidad, el caballero oscuro que us\u00f3 esta espada se dedicaba a castigar a todo aquel que se aprovechaba de los m\u00e1s d\u00e9biles."]}, "accuracy": 0}