{"slot": "Weapon", "compendium_shown": true, "price_buy": 30000, "requirements": null, "name": "Organyx", "type_id": 3, "skills": null, "is_twohanded": false, "rarity": 6, "compendium_id": 545, "dmg_variance": null, "slot_id": 1, "effects": null, "price_sell": 3000, "stats": {"status_inflict": null, "status_resist": null, "element_resist": null, "HP": 0, "ATK": 74, "element_inflict": ["Dark"], "MP": 0, "MAG": 0, "SPR": 0, "DEF": 0}, "type": "Great Sword", "strings": {"name": ["Organyx", "\u6709\u6a5f\u528d", "\uc624\uac00\ub2c9\uc2a4", "Organyx", "Organyx", "Organix"], "desc_short": ["A large sword imbued with dark power.", "\u5bd3\u6709\u9ed1\u6697\u4e4b\u529b\u7684\u5927\u528d", "\uc5b4\ub460\uc758 \ud798\uc744 \ud488\uc740 \ub300\uac80", "Une \u00e9p\u00e9e longue impr\u00e9gn\u00e9e d'un pouvoir de t\u00e9n\u00e8bres.", "Ein Gro\u00dfschwert mit dunkler Macht.", "Una espada larga imbuida de poder oscuro."], "desc_long": ["A large sword imbued with dark power. The blade is a deep purple, reminiscent to the depth of dark, and yields the power of dark within. The power of dark has long been a subject of fear to many, and a bringer of calm to others. Likewise, this sword may either bring fear or calm depending on its user.", "\u653b\u64ca\u529b\u6975\u9ad8\u7684\u5927\u528d\uff0c\u5176\u5200\u8eab\u5448\u6697\u7d2b\u8272\uff0c\u8b93\u4eba\u806f\u60f3\u5230\u6df1\u4e0d\u53ef\u6e2c\u7684\u9ed1\u6697\u3002\u5b83\u5e36\u6709\u5f37\u5927\u7684\u6697\u5c6c\u6027\u529b\u91cf\uff0c\u65e2\u53ef\u5f15\u767c\u6050\u61fc\uff0c\u4e5f\u53ef\u5e36\u4f86\u5e73\u548c\u3002\u81f3\u65bc\u6700\u7d42\u6703\u7522\u751f\u4f55\u7a2e\u6548\u679c\uff0c\u5247\u53d6\u6c7a\u65bc\u4f7f\u7528\u8005\u7684\u4eba\u683c\u3002", "\ub192\uc740 \uacf5\uaca9\ub825\uc744 \uc790\ub791\ud558\ub294 \ub300\uac80. \uae4a\uc740 \uc5b4\ub460\uc744 \uc5f0\uc0c1\uc2dc\ud0a4\ub294 \ubcf4\ub78f\ube5b\uc744 \ub764 \uac80\ub0a0\uc5d0\ub294 \uac15\ud55c \uc5b4\ub460\uc758 \ud798\uc774 \uae43\ub4e4\uc5b4 \uc788\ub2e4. \uc608\ub85c\ubd80\ud130 \uc5b4\ub460\uc758 \ud798\uc740 \uc778\uac04\ub4e4\uc5d0\uac8c \uacf5\ud3ec\uc640 \ub3d9\uc2dc\uc5d0 \ud3c9\uc548\uc744 \uc120\uc0ac\ud558\ub294 \uac83\uc774\uc5c8\ub2e4. \uc774 \ub300\uac80 \uc5ed\uc2dc, \uc0ac\uc6a9\uc790\uc5d0 \ub530\ub77c \ubd88\uae38\ud55c \uac80\uc774 \ub420 \uc218\ub3c4, \uc548\ub155\uc744 \uac00\uc838\uc624\ub294 \uac80\uc774 \ub420 \uc218\ub3c4 \uc788\uc73c\ub9ac\ub77c.", "Une \u00e9p\u00e9e longue impr\u00e9gn\u00e9e d'un pouvoir de t\u00e9n\u00e8bres. Cette \u00e9p\u00e9e, d'un pourpre profond, rappelle la profondeur des t\u00e9n\u00e8bres dont elle tire son pouvoir. La puissance des t\u00e9n\u00e8bres a longtemps \u00e9t\u00e9 un sujet de crainte pour beaucoup, et un moyen d'en calmer d'autres. De la m\u00eame fa\u00e7on, cette \u00e9p\u00e9e peut soit faire peur, soit calmer. Tout d\u00e9pend de celui qui s'en sert.", "Ein Gro\u00dfschwert mit dunkler Macht. Die Klinge strahlt ein tiefes Purpur aus und tr\u00e4gt die Macht des Dunklen in sich. Die Macht der Dunkelheit erweckte lange Zeit Furcht in den Menschen, aber Ruhe in anderen. Das Gleiche gilt f\u00fcr dieses Schwert, je nachdem, wer es f\u00fchrt.", "Una espada larga imbuida de poder oscuro. Su hoja es de un p\u00farpura ennegrecido que recuerda a la m\u00e1s profunda oscuridad. Asimismo, alberga el poder de la oscuridad en su interior. La oscuridad ha sido fuente de miedos para muchos, pero tambi\u00e9n un tranquilizante para tantos otros. Por esta raz\u00f3n, esta espada puede calmar o atemorizar, dependiendo de quien la empu\u00f1e."]}, "icon": "item_10213.png"}