{"slot": "Weapon", "compendium_shown": true, "price_buy": 28000, "requirements": null, "name": "Kogarasumaru", "type_id": 4, "skills": null, "is_twohanded": false, "rarity": 6, "compendium_id": 861, "dmg_variance": null, "slot_id": 1, "effects": null, "price_sell": 2800, "stats": {"status_inflict": null, "status_resist": null, "element_resist": null, "HP": 0, "ATK": 72, "element_inflict": ["Dark"], "MP": 0, "MAG": 0, "SPR": 0, "DEF": 0}, "icon": "item_10431.png", "type": "Katana", "strings": {"name": ["Kogarasumaru", "\u9748\u528d\u00b7\u5c0f\u9ce5\u4e38", "\ucf54\uac00\ub77c\uc2a4\ub9c8\ub8e8", "Kogarasumaru", "Seelenschwert - Kogarasumaru", "Kogarasumaru"], "desc_short": ["A katana from the Farplane with the power of dark.", "\u5145\u6eff\u6697\u4e4b\u529b\u7684\u7570\u754c\u4e4b\u5200", "\uc5b4\ub460\uc758 \ud798\uc774 \uae43\ub4e0 \uc774\uacc4\uc758 \ub3c4.", "Un katana issu de l\u2019Au-del\u00e0 et impr\u00e9gn\u00e9 des pouvoirs des t\u00e9n\u00e8bres.", "Ein Katana aus einer fernen Welt, das die Kraft der Dunkelheit in sich tr\u00e4gt.", "Una katana del Et\u00e9reo dotada con el poder de la oscuridad."], "desc_long": ["A spirit sword from a faraway world that is imbued with the magic power of dark that is bestowed by the emblem etched on the blade. The sword imparts and amplifies the wielder's power of dark.", "\u5c07\u860a\u542b\u6697\u4e4b\u9b54\u529b\u7684\u5fbd\u7ae0\u523b\u5370\u5728\u5200\u8eab\u7684\u9748\u528d\u3002\u4f7f\u7528\u8005\u5c07\u88ab\u8ce6\u4e88\u6697\u4e4b\u529b\uff0c\u81ea\u8eab\u7684\u529b\u91cf\u4e5f\u6703\u5f97\u5230\u589e\u5e45\u3002", "\uac80\ub0a0\uc5d0 \uc5b4\ub460\uc758 \ub9c8\ub825\uc774 \uae43\ub4e0 \ubb38\uc7a5\uc774 \uc0c8\uaca8\uc9c4 \uc774\uacc4\uc758 \uc601\uac80. \uc0ac\uc6a9\ud558\ub294 \uc790\uc5d0\uac8c \uc5b4\ub460\uc758 \ud798\uc744 \ubd80\uc5ec\ud558\uba70, \uadf8 \ud798\uc744 \uc99d\ud3ed\uc2dc\ucf1c \uc900\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4.", "Une \u00e9p\u00e9e spirituelle issue d\u2019un monde lointain. Elle est impr\u00e9gn\u00e9e de la puissance magique des t\u00e9n\u00e8bres conf\u00e9r\u00e9e par l\u2019embl\u00e8me grav\u00e9 sur sa lame. Elle conf\u00e8re et amplifie les pouvoirs t\u00e9n\u00e9breux du porteur.", "Ein Geisterschwert aus einer fernen Welt, dem die magische Kraft der Dunkelheit innewohnt, die von dem auf die Klinge ge\u00e4tzten Emblem ausgeht. Das Schwert gibt die Kraft der Dunkelheit an seinen Tr\u00e4ger weiter und verst\u00e4rkt sie noch.", "Una espada espiritual de un mundo lejano dotada con el poder de la oscuridad a causa del emblema que tiene grabado en su hoja. Esta espada confiere y aumenta el poder oscuro de su portador."]}, "accuracy": 0}