{"slot": "Weapon", "compendium_shown": true, "price_buy": 2700, "requirements": ["UNIT_ID", 211000303], "name": "Thoth's Wand", "type_id": 15, "skills": [100010], "is_twohanded": false, "rarity": 4, "compendium_id": 509, "dmg_variance": null, "slot_id": 1, "effects": ["Grants 'HP +10%' passive."], "price_sell": 270, "stats": {"status_inflict": null, "status_resist": null, "element_resist": null, "HP": 0, "ATK": 70, "element_inflict": null, "MP": 0, "MAG": 0, "SPR": 48, "DEF": 0}, "icon": "item_11512.png", "type": "Mace", "strings": {"name": ["Thoth's Wand", "\u6258\u7279\u6b0a\u6756", "\ud1a0\ud1a0\uc758 \ub9c8\ubc95\ubd09", "Sceptre de Toth", "Thoths Stab", "Varita de Thoth"], "desc_short": ["A wand brought from the Farplane.", "\u4f86\u81ea\u7570\u754c\u7684\u6b0a\u6756", "\uc774\uacc4\uc5d0\uc11c \uc720\uc785\ub41c \ub9c8\ubc95\ubd09", "Une baguette venant de l'Au-del\u00e0.", "Ein Stab aus dem Abyssum.", "Una varita del Et\u00e9reo."], "desc_long": ["A wand brought from the distant world of Vana'diel where it is classified as a \"club\" type weapon. It is said that this weapon's power is affected by the moon, but this has not been confirmed outside of the world it came from.", "\u4f86\u81ea\u7570\u754c\u74e6\u7d0d\u00b7\u8fea\u723e\u7684\u6b0a\u6756\u3002\u5728\u539f\u4f86\u7684\u4e16\u754c\u4e2d\uff0c\u5b83\u5c6c\u65bc\u300c\u55ae\u624b\u68cd\u300d\u7bc4\u7587\u3002\u64da\u8aaa\u74e6\u7d0d\u00b7\u8fea\u723e\u7684\u6708\u5713\u6708\u7f3a\u6703\u5c0d\u5b83\u7684\u653b\u64ca\u80fd\u529b\u7522\u751f\u5f71\u97ff\uff0c\u4f46\u5728\u62c9\u6bd4\u65af\uff0c\u9084\u6c92\u6709\u767c\u751f\u904e\u9019\u7a2e\u60c5\u6cc1\u3002", "\uc774\uacc4 '\ubc14\ub098\ub51c'\uc5d0\uc11c \uc720\uc785\ub41c \ub9c8\ubc95\ubd09. \uc774 \ubb34\uae30\uac00 \ubcf8\ub798 \uc874\uc7ac\ud558\ub358 \uc774\uacc4\uc5d0\uc11c\ub294 '\ud55c\uc190 \uace4\ubd09'\uc73c\ub85c \ubd84\ub958\ub418\ub358 \ubb34\uae30\ub77c\uace0 \ud55c\ub2e4. \ubc14\ub098\ub51c\uc5d0\uc11c\ub294 \ub2ec\uc774 \ucc28\uace0 \uc774\uc9c0\ub7ec\uc9d0\uc5d0 \ub530\ub77c \uacf5\uaca9\ub825\uc774 \ubcc0\ud654\ud55c\ub2e4\uace0 \uc54c\ub824\uc838 \uc788\uc9c0\ub9cc, \uc774 \uc138\uacc4\uc5d0\uc11c\ub294 \uadf8\ub7ec\ud55c \ud604\uc0c1\uc740 \ud655\uc778\ub418\uc9c0 \uc54a\uc558\ub2e4.", "Une baguette originaire du monde lointain de Vana'diel, o\u00f9 elle est consid\u00e9r\u00e9e comme une massue. On raconte que la puissance de cette arme est affect\u00e9e par la lune, mais l'observation de ce ph\u00e9nom\u00e8ne n'a pas \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9e en dehors du monde d'o\u00f9 elle nous vient.", "Ein Stab aus der fernen Welt Vana'diel, wo er als \"Kn\u00fcppel\" gilt. Die Kraft der Waffe soll durch den Mond beeinflusst sein, was in dieser Welt aber noch nicht best\u00e4tigt wurde.", "Una varita del lejano mundo de Vana'diel, donde tambi\u00e9n la consideran un arma similar al garrote. Dicen que el poder de esta arma se ve afectado por la luna; sin embargo, este hecho no se ha confirmado fuera del mundo del que proviene."]}, "accuracy": 0}