{"slot": "Weapon", "compendium_shown": true, "price_buy": 80000, "requirements": null, "name": "Ventus", "type_id": 10, "skills": [100720], "is_twohanded": false, "rarity": 7, "compendium_id": 571, "dmg_variance": null, "slot_id": 1, "effects": ["Grants 'Auto-Shell' passive."], "price_sell": 8000, "stats": {"status_inflict": null, "status_resist": null, "element_resist": null, "HP": 0, "ATK": 125, "element_inflict": ["Wind"], "MP": 0, "MAG": 0, "SPR": 0, "DEF": 0}, "icon": "item_11024.png", "type": "Spear", "strings": {"name": ["Ventus", "\u98a8\u9cf4\u69cd", "\ubca4\ud22c\uc2a4", "Ventus", "Ventus", "Ventus"], "desc_short": ["A spear that awakens the wind when wielded.", "\u4e00\u7d93\u63ee\u52d5\u5373\u53ef\u6372\u8d77\u98a8\u7684\u9577\u69cd", "\ud718\ub450\ub974\uba74 \ubc14\ub78c\uc744 \ubd88\ub7ec\uc77c\uc73c\ud0a4\ub294 \ucc3d", "Une lance qui \u00e9veille le vent lorsqu'elle est port\u00e9e.", "Ein Speer, der den Wind erweckt, wenn man ihn schwingt.", "Una lanza que despierta al viento cuando se porta."], "desc_long": ["A spear that awakens the wind when wielded. The tip of the spear is made dense so that it increases the damage it can induce, but because it is imbued with the power of the wind, its weight is hardly noticeable in the hands of those fit to use it. There is a legend where a certain one caused a tornado by impaling the Ventus into the ground.", "\u5bd3\u6709\u98a8\u4e4b\u529b\u7684\u9577\u69cd\uff0c\u4e00\u7d93\u63ee\u52d5\u5373\u53ef\u5f15\u767c\u65cb\u98a8\u74b0\u7e5e\u69cd\u8eab\u3002\u70ba\u4e86\u63d0\u9ad8\u5a01\u529b\uff0c\u5176\u69cd\u982d\u8f03\u70ba\u6c89\u91cd\uff0c\u4f46\u9ad8\u624b\u53ef\u85c9\u52a9\u98a8\u7684\u529b\u91cf\u62b5\u6d88\u5176\u6c89\u91cd\u611f\u3002\u5728\u67d0\u4e9b\u5730\u5340\uff0c\u6d41\u50b3\u8457\u6709\u4eba\u5c07\u98a8\u9cf4\u69cd\u63d2\u5728\u5730\u9762\u5f15\u767c\u9f8d\u6372\u98a8\u7684\u50b3\u8aaa\u3002", "\ubc14\ub78c\uc758 \ud798\uc774 \uae43\ub4e0 \ucc3d\uc73c\ub85c, \ud718\ub450\ub974\uba74 \ubca4\ud22c\uc2a4\ub97c \uac10\uc2f8\ub294 \ub4ef\ud55c \ubc14\ub78c\uc744 \ubd88\ub7ec\uc77c\uc73c\ud0a8\ub2e4. \ub3cc\uaca9 \uc704\ub825\uc744 \ub192\uc774\uae30 \uc704\ud574 \uc120\ub2e8 \ubd80\ubd84\uc758 \ucc3d\ub05d\uc774 \ubb34\uac81\uac8c \ub9cc\ub4e4\uc5b4\uc838 \uc788\uc9c0\ub9cc, \ucc3d\uc5d0 \uae43\ub4e0 \ubc14\ub78c\uc758 \ud798 \ub355\ubd84\uc778\uc9c0 \uac78\ub9de\uc740 \uc790\uac00 \ud718\ub450\ub974\uba74 \uadf8 \ubb34\uac8c\ub294 \uc804\ud600 \ubb38\uc81c\uac00 \ub418\uc9c0 \uc54a\ub294\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4. \uc5b4\ub290 \uc9c0\uc5ed\uc5d0\uc11c\ub294, \ubca4\ud22c\uc2a4\ub97c \uc9c0\uba74\uc5d0 \ub0b4\ub9ac\uaf42\uace0 \ud68c\uc624\ub9ac\ub97c \uc77c\uc73c\ud0a8 \uc790\uc758 \uc804\uc2b9\uc774 \ub0a8\uc544\uc788\ub294 \ub4ef\ud558\ub2e4.", "Une lance qui \u00e9veille le vent lorsqu'elle est port\u00e9e. La pointe de la lance est faite plus dense afin d'augmenter les d\u00e9g\u00e2ts qu'elle inflige et, puisqu'elle est impr\u00e9gn\u00e9e du pouvoir du vent, son poids est pratiquement imperceptible entre les mains de ceux qui sont capables de la manier. Une l\u00e9gende raconte que", "Ein Speer, der den Wind erweckt, wenn man ihn schwingt. Seine Spitze ist verdichtet, um den Schaden zu erh\u00f6hen. Doch da der Speer mit der Macht des Windes getr\u00e4nkt ist, sp\u00fcrt man sein Gewicht kaum in der Hand. Einer Legende zufolge verursachte einer dieser St\u00e4be einen Wirbelsturm, weil er Vetus auf den Boden spie\u00dfte.", "Una lanza que despierta al viento cuando se porta. La punta de la lanza es tan densa para as\u00ed incrementar el da\u00f1o que produce; pero, al estar imbuida con el poder del viento, su peso apenas es palpable por aquellos que est\u00e1n preparados para usarla. Hay una leyenda que cuenta que alguien provoc\u00f3 un tornado al empalar a Ventus en el suelo."]}, "accuracy": 0}