{"slot": "Weapon", "compendium_shown": true, "price_buy": 20000, "requirements": null, "name": "Kaiser Knuckles", "type_id": 16, "skills": null, "is_twohanded": false, "rarity": 6, "compendium_id": 61, "dmg_variance": null, "slot_id": 1, "effects": null, "price_sell": 2000, "stats": {"status_inflict": null, "status_resist": null, "element_resist": null, "HP": 0, "ATK": 101, "element_inflict": ["Wind"], "MP": 0, "MAG": 0, "SPR": 0, "DEF": 0}, "icon": "item_11603.png", "type": "Fist", "strings": {"name": ["Kaiser Knuckles", "\u5e1d\u738b\u6307\u5957", "\uce74\uc774\uc800 \ub108\ud074", "Poings de Kaiser", "Kaiserklauen", "Mit\u00f3n de k\u00e1iser"], "desc_short": ["Gloves with dormant wind powers.", "\u860a\u542b\u98a8\u4e4b\u529b\u7684\u62f3\u5957", "\ubc14\ub78c\uc758 \ud798\uc744 \ub2f4\uc740 \ub108\ud074", "Gants aux pouvoirs du vent enfouis.", "Handschuhe, denen Windkr\u00e4fte innewohnen.", "Guantes con poderes ocultos de viento."], "desc_long": ["Many monarchs throughout history have been known for their valor, but few are known to have used their own fists in a fight. The kaiser knuckles belonged to an emperor who placed more importance in training his body than in ruling his empire. In his search for a way to further improve the attacks he had already developed to their full potential, he found he could do so by quickening them with the power of the wind.", "\u6b77\u53f2\u4e0a\u96d6\u7136\u6709\u8a31\u591a\u6b66\u52c7\u5584\u6230\u7684\u570b\u738b\uff0c\u4f46\u5805\u6301\u8d64\u624b\u7a7a\u62f3\u51fa\u9663\u7684\u537b\u4e26\u4e0d\u591a\u898b\u3002\u6b64\u62f3\u5957\u4fbf\u662f\u4e00\u4f4d\u6bd4\u8d77\u57f7\u653f\uff0c\u66f4\u559c\u6b61\u78e8\u7df4\u81ea\u5df1\u8eab\u9ad4\u7684\u7687\u5e1d\u7814\u767c\u51fa\u4f86\u7684\u3002\u4ed6\u4e00\u76f4\u82e6\u60f1\u65bc\u5982\u4f55\u518d\u63d0\u9ad8\u5df2\u7d93\u5230\u9054\u6975\u9650\u7684\u62f3\u982d\u7684\u5a01\u529b\uff0c\u6700\u5f8c\u5f97\u51fa\u7684\u7d50\u8ad6\u662f\u5229\u7528\u98a8\u7684\u529b\u91cf\u63d0\u9ad8\u62f3\u982d\u7684\u901f\u5ea6\u3002", "\ubb34\uc608\uac00 \uac78\ucd9c\ud55c \uc655\uc740 \uc5ed\uc0ac\uc0c1\uc5d0 \ub9ce\uc558\uc9c0\ub9cc, \uadf8\uc911 \uad8c\ubc95\uc744 \uc5f0\ub9c8\ud588\ub358 \uc0ac\ub78c\uc740 \uac70\uc758 \uc5c6\uc744 \uac83\uc774\ub2e4. \uc774 \ub108\ud074\uc740 \uc815\uce58\ubcf4\ub2e4 \uc2e0\uccb4 \ub2e8\ub828\uc5d0 \ud798\uc4f4 \ud669\uc81c\uac00 \uac1c\ubc1c\ud588\ub2e4. \uadf9\ud55c\uae4c\uc9c0 \uac08\uace0\ub2e6\uc740 \uc77c\uaca9\uc744 \uc5b4\ub5bb\uac8c \ud558\uba74 \ub354 \uac15\ud654\ud560 \uc218 \uc788\uc744\uc9c0 \uace0\ubbfc\ud55c \ub05d\uc5d0 \ub0b4\ub193\uc740 \ud574\ub2f5\uc740, \ubc14\ub78c\uc758 \ud798\uc73c\ub85c \uc8fc\uba39\uc744 \ubed7\ub294 \uc18d\ub3c4\ub97c \ub192\uc774\ub294 \ubc29\ubc95\uc774\uc5c8\ub2e4.", "De nombreux rois sont rest\u00e9s c\u00e9l\u00e8bres pour leur bravoure, mais rares sont ceux qui ont us\u00e9 de leurs poings au combat. Les poings Kaiser appartenaient \u00e0 un empereur qui pr\u00e9f\u00e9rait exercer son corps plut\u00f4t que r\u00e9gner sur son empire. Cherchant un moyen d'am\u00e9liorer encore ses attaques, il d\u00e9couvrit qu'il pouvait les renforcer gr\u00e2ce au pouvoir du vent.", "Viele Monarchen in der Geschichte sind f\u00fcr ihren Mut bewundert worden, doch nur wenige habe ihre eigenen F\u00e4uste im Kampf benutzt. Die Kaiserklauen geh\u00f6rten einem Herrscher, der mehr Wert auf das Trainieren seines K\u00f6rpers gelegt hat als auf das Regieren seines Reiches. Auf seiner Suche nach einem Weg, seine bereits perfekten Angriffe weiter zu verbessern, fand er heraus, dass er sie durch die Kraft des Windes beschleunigen konnte.", "Muchos monarcas han pasado a la historia por su valor, pero pocos son los que han usado sus propios pu\u00f1os en la batalla. Los mitones de k\u00e1iser pertenecieron a un emperador que consideraba m\u00e1s importante entrenar su cuerpo que gobernar el imperio. Descubri\u00f3 la manera de mejorar todav\u00eda m\u00e1s unos ataques que ya de por s\u00ed hab\u00edan alcanzado su m\u00e1ximo potencial: volvi\u00e9ndolos m\u00e1s r\u00e1pidos con el poder del viento."]}, "accuracy": 0}