{"slot": "Headgear", "compendium_shown": true, "price_buy": 10000, "requirements": null, "name": "Kingsglaive Hood", "type_id": 40, "skills": null, "is_twohanded": false, "rarity": 6, "compendium_id": 610, "dmg_variance": null, "slot_id": 3, "effects": null, "price_sell": 1000, "stats": {"status_inflict": null, "status_resist": null, "element_resist": {"Dark": 5, "Fire": 5, "Light": 5, "Ice": 5, "Lightning": 5, "Water": 5, "Earth": 5, "Wind": 5}, "HP": 0, "ATK": 18, "element_inflict": null, "MP": 0, "MAG": 0, "SPR": 10, "DEF": 20}, "type": "Hat", "strings": {"name": ["Kingsglaive Hood", "\u738b\u4e4b\u528d\u982d\u7f69", "\ud0b9\uc2a4\uae00\ub808\uc774\ube0c \ud6c4\ub4dc", "Capuche du Glaive royal", "K\u00f6nigsgleven-Kapuze", "Capucha de Glaive real"], "desc_short": ["A hood worn by special forces units in the faraway world of Eos.", "\u7570\u754c\u4f0a\u6b50\u65af\u7684\u7279\u6b8a\u90e8\u968a\u6240\u4f7f\u7528\u7684\u982d\u7f69", "\uc774\uacc4 \uc774\uc624\uc2a4\uc758 \ud2b9\uc218\ubd80\ub300\uac00 \ucc29\uc6a9\ud558\ub294 \ucf54\ud2b8", "Une capuche port\u00e9e par les forces sp\u00e9ciales du monde lointain d'\u00c9os.", "Eine Kappe getragen von Spezialstreitkr\u00e4ften aus der fernen Welt von Eos.", "La capucha que llevan los miembros de las fuerzas especiales del lejano mundo de Eos."], "desc_long": ["A hood worn by a special forces units in the faraway world of Eos. The members of this special forces, better known as \"Kingsglaive,\" wore uniforms styled in black, and wore an emblem on their chest to show that they were members of Kingsglaive.", "\u7570\u754c\u4f0a\u6b50\u65af\u7684\u8def\u5e0c\u65af\u738b\u570b\u7279\u6b8a\u90e8\u968a\u738b\u4e4b\u528d\u7684\u982d\u7f69\u3002\u968a\u54e1\u5011\u8eab\u7a7f\u4ee5\u9ed1\u8272\u70ba\u4e3b\u8272\u8abf\u7684\u6230\u9b25\u670d\uff0c\u80f8\u524d\u5225\u8457\u8c61\u5fb4\u738b\u4e4b\u528d\u8eab\u4efd\u7684\u5fbd\u7ae0\u3002", "\uc774\uacc4 \uc774\uc624\uc2a4\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\ub294 \ub8e8\uc2dc\uc2a4 \uc655\uad6d\uc758 \ud2b9\uc218\ubd80\ub300 '\ud0b9\uc2a4\uae00\ub808\uc774\ube0c'\uac00 \uc4f0\ub294 \ud6c4\ub4dc. \ubd80\ub300 \uc18c\uc18d \ub300\uc6d0\ub4e4\uc740 \uac80\uc740\uc0c9\uc744 \ubca0\uc774\uc2a4\ub85c \ud55c \uc804\uc6a9 \uc804\ud22c\ubcf5\uc744 \ubab8\uc5d0 \uac78\uce58\uace0, '\ud0b9\uc2a4\uae00\ub808\uc774\ube0c'\uc784\uc744 \ub098\ud0c0\ub0b4\ub294 \ubb38\uc7a5\uc744 \uac00\uc2b4\uaed8\uc5d0 \uc7a5\uc2dd\ud588\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4.", "Une capuche port\u00e9e par les forces sp\u00e9ciales du monde lointain d'\u00c9os. Les membres de ces forces sp\u00e9ciales, mieux connues sous le nom de \"Glaive royal\" portaient des uniformes de couleur noire et portaient \u00e9galement un embl\u00e8me sur leur poitrine, preuve de leur appartenance au \"Glaive royal\".", "Eine Kappe getragen von Spezialstreitkr\u00e4ften aus der fernen Welt von Eos. Die Mitglieder dieser besonderen Streitkr\u00e4fte hei\u00dfen \"K\u00f6nigsgleven\" und tragen schwarze Uniformen sowie ein Emblem auf der Brust, das sie ihrer Zugeh\u00f6rigkeit ausweist.", "La capucha que llevan los miembros de las fuerzas especiales del lejano mundo de Eos, m\u00e1s conocidos como \"Glaive real\". Las fuerzas especiales siempre visten uniformes de color negro y, en el pecho, llevan un emblema que los distingue como miembros del Glaive real."]}, "icon": "item_30134.png"}