{"slot": "Headgear", "compendium_shown": true, "price_buy": 5000, "requirements": null, "name": "Black Bandana", "type_id": 40, "skills": null, "is_twohanded": false, "rarity": 5, "compendium_id": 831, "dmg_variance": null, "slot_id": 3, "effects": null, "price_sell": 500, "stats": {"status_inflict": null, "status_resist": {"Blind": 30, "Paralyze": 30, "Poison": 30}, "element_resist": null, "HP": 0, "ATK": 14, "element_inflict": null, "MP": 0, "MAG": 0, "SPR": 0, "DEF": 10}, "icon": "item_63102.png", "type": "Hat", "strings": {"name": ["Black Bandana", "\u9ed1\u982d\u5dfe", "\uac80\uc740 \ubc18\ub2e4\ub098", "Bandana obscur", "Schwarzes Kopftuch", "Bandana negra"], "desc_short": ["A great thief's beloved bandana.", "\u5927\u76dc\u73cd\u611b\u7684\u982d\u5dfe", "\uc5b4\ub290 \ub300\ub3c4\uc801\uc774 \uc560\uc6a9\ud588\ub2e4\ub294 \ubc18\ub2e4\ub098.", "Un bandana qui est cher \u00e0 un grand voleur.", "Das geliebte Tuch eines gro\u00dfen Diebes.", "La querida bandana de un gran ladr\u00f3n."], "desc_long": ["A great thief's beloved bandana. This great thief hid his face with the bandana, and would prowl the darkness of the night to work his trade. The black bandana also holds a mysterious power that makes it difficult for ailments to take effect.", "\u5f9e\u524d\uff0c\u67d0\u500b\u5927\u76dc\u6240\u73cd\u611b\u7684\u982d\u5dfe\u3002\u5927\u76dc\u5229\u7528\u9019\u689d\u982d\u5dfe\u906e\u4f4f\u81c9\u5b54\uff0c\u96b1\u85cf\u65bc\u591c\u665a\u7684\u9ed1\u6697\u4e2d\u884c\u7aca\u3002\u6b64\u5916\uff0c\u9019\u689d\u9ed1\u982d\u5dfe\u9084\u5bc4\u5bbf\u7684\u4e0d\u53ef\u601d\u8b70\u7684\u529b\u91cf\uff0c\u64da\u8aaa\u53ea\u8981\u6234\u4e0a\u5b83\uff0c\u5c31\u80fd\u8b93\u8eab\u9ad4\u4e0d\u5bb9\u6613\u51fa\u73fe\u7570\u5e38\u72c0\u614b\u3002", "\uc61b\ub0a0 \uc61b\uc801, \uc5b4\ub290 \ub300\ub3c4\uc801\uc774 \uc560\uc6a9\ud588\ub2e4\ub294 \ubc18\ub2e4\ub098. \uc57c\ubc24\uc5d0 \ub3c4\uc801\uc9c8\uc744 \ud589\ud560 \ub54c \uadf8 \ubc18\ub2e4\ub098\ub85c \uba38\ub9ac\ub97c \uac10\ucd94\uace0, \ubc24\uc758 \uc5b4\ub460\uc5d0 \ubab8\uc744 \uc228\uae34\ub2e4. \ub610\ud55c, \uadf8 \ubc18\ub2e4\ub098\uc5d0\ub294 \uc2e0\ube44\ud55c \ud798\uc774 \uae43\ub4e4\uc5b4 \uc788\uc5b4, \ub2a6\uc740 \ubc24\uc5d0\ub3c4 \uacb0\ucf54 \uc878\ub9ac\uac70\ub098 \ud558\uc9c0 \uc54a\ub294\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4.", "Un bandana qui est cher \u00e0 un grand voleur. Ce malandrin de renom se servait de cet accessoire pour cacher son visage et restait tapi dans les ombres pour laisser parler son art. Ce bandana noir renferme \u00e9galement un pouvoir myst\u00e9rieux qui permet au porteur de mieux r\u00e9sister aux alt\u00e9rations d\u2019\u00e9tat.", "Das geliebte Tuch eines gro\u00dfen Diebes. Dieser erfolgreiche Dieb verbarg sein Gesicht unter diesem Tuch und schlich durch die Nacht, um seinem Handwerk nachzugehen. Dieses schwarze Tuch verf\u00fcgt au\u00dferdem \u00fcber eine geheimnisvolle Kraft, die Krankheiten abwehrt.", "La querida bandana de un gran ladr\u00f3n. Este ladr\u00f3n usaba la bandana para taparse la cara; de esta forma, se dedicaba a hacer sus quehaceres bajo el manto de oscuridad de la noche. Adem\u00e1s, esta bandana negra alberga un poder misterioso que dificulta el efecto de los estados alterados."]}, "accuracy": 0}