{"slot": "Headgear", "compendium_shown": true, "price_buy": 1500, "requirements": null, "name": "White Mask", "type_id": 40, "skills": null, "is_twohanded": false, "rarity": 4, "compendium_id": 478, "dmg_variance": null, "slot_id": 3, "effects": null, "price_sell": 150, "stats": {"status_inflict": null, "status_resist": null, "element_resist": {"Light": 15}, "HP": 0, "ATK": 0, "element_inflict": null, "MP": 0, "MAG": 0, "SPR": 18, "DEF": 12}, "icon": "item_30126.png", "type": "Hat", "strings": {"name": ["White Mask", "\u767d\u8272\u5047\u9762", "\ud558\uc580 \uac00\uba74", "Masque blanc", "Wei\u00dfe Maske", "M\u00e1scara blanca"], "desc_short": ["A mask resistant to the light element.", "\u80fd\u63d0\u9ad8\u5149\u5c6c\u6027\u8010\u6027\u7684\u5047\u9762", "\ube5b\uc18d\uc131\uc758 \uc800\ud56d\ub825\uc744 \uac00\uc9c4 \uac00\uba74", "Un masque r\u00e9sistant \u00e0 l'\u00e9l\u00e9ment lumi\u00e8re.", "Eine Maske, die gegen das Element Licht resistent ist.", "Una m\u00e1scara resistente al elemento luz."], "desc_long": ["Masks have been used since the dawn of time to not only conceal one's face, but to become another person entirely. It would seem this white mask was made with white mages in mind, as it raises the wearer's DEF and SPR, while also providing resistance against the light element. Rumor has it that an identical mask in black exists in another part of this world.", "\u81ea\u53e4\u4ee5\u4f86\uff0c\u9664\u4e86\u7528\u4f86\u906e\u64cb\u9762\u90e8\uff0c\u5047\u9762\u4e5f\u88ab\u7528\u4f5c\u4f7f\u81ea\u5df1\u8b8a\u6210\u4ed6\u8005\u7684\u4e00\u7a2e\u6697\u793a\u624b\u6bb5\u3002\u9019\u526f\u767d\u8272\u7684\u9762\u5177\u5c31\u662f\u70ba\u4e86\u5047\u626e\u767d\u9b54\u9053\u58eb\u800c\u88fd\u4f5c\u7684\u3002\u5b83\u80fd\u5920\u63d0\u9ad8\u88dd\u5099\u8005\u7684\u9632\u79a6\u548c\u7cbe\u795e\uff0c\u4ee5\u53ca\u5149\u5c6c\u6027\u8010\u6027\u3002\u64da\u8aaa\u9019\u4e16\u4e0a\u5b58\u5728\u8207\u4e4b\u5f62\u72c0\u76f8\u4f3c\u7684\u9ed1\u8272\u5047\u9762\u3002", "\uace0\ub300\ub85c\ubd80\ud130 \uac00\uba74\uc740, \uc5bc\uad74\uc744 \uac10\ucd94\uae30 \uc704\ud55c \ubaa9\uc801 \uc774\uc678\uc5d0\ub3c4, \ub610 \ub2e4\ub978 \uc874\uc7ac\ub85c \ubcc0\ubaa8\ud558\ub294 \uc554\uc2dc\uc758 \uc758\ubbf8\ub85c\ub3c4 \uc0ac\uc6a9\ub418\uc5b4 \uc654\ub2e4. \uc774 \ud558\uc580 \uac00\uba74\uc740 \ubc31\ub9c8\ub3c4\uc0ac\ub97c \uc758\uc2dd\ud558\uc5ec \ub9cc\ub4e4\uc5b4\uc9c4 \uac83\uc73c\ub85c, \uc7a5\ube44\ud558\uba74 \ubc29\uc5b4\ub825\uacfc \uc815\uc2e0\ub825, \uadf8\ub9ac\uace0 \ube5b\uc18d\uc131 \uc800\ud56d\ub825\uc774 \uc0c1\uc2b9\ud558\uac8c \ub41c\ub2e4. \uc138\uacc4\uc758 \uc5b4\ub518\uac00\uc5d0\ub294, \ube44\uc2b7\ud55c \ud615\ud0dc\uc758 \uac80\uc740 \uac00\uba74\uc774 \uc874\uc7ac\ud55c\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4.", "Les masques sont utilis\u00e9s depuis l'aube des temps pour cacher le visage, mais aussi pour devenir quelqu'un d'autre. Il semble que ce masque blanc ait \u00e9t\u00e9 fabriqu\u00e9 par quelqu'un ayant l'image des mages blancs en t\u00eate puisqu'il augmente la DEF et la PSY de son porteur, tout en lui offrant une r\u00e9sistance \u00e0 la lumi\u00e8re. Des rumeurs disent qu'il existerait une version noire de ce masque quelque part dans le monde.", "Seit Anbeginn der Zeit nutzt man Masken nicht nur, um das Gesicht zu bedecken, sondern ebenfalls zu einer anderen Person zu werden. Diese Maske wurde anscheinend f\u00fcr Wei\u00dfmagier gemacht, denn sie erh\u00f6ht ABW und PSY des Tr\u00e4gers, ist aber ebenso gegen das Element Licht resistent. In einem anderen Teil dieser Welt soll es eine \u00e4hnliche Maske in schwarz geben.", "Las m\u00e1scaras se han utilizado desde los albores del tiempo no solo para cubrirse la cara, sino para convertirse en otra persona. Parece ser que esta m\u00e1scara blanca se hizo pensando en los magos blancos, ya que aumenta la DEF y el ESP de quien la lleva, adem\u00e1s de ofrecer resistencia contra el elemento luz. Seg\u00fan los rumores, existe una m\u00e1scara id\u00e9ntica en negro en otra parte de este mundo."]}, "accuracy": 0}