{"slot": "Headgear", "compendium_shown": true, "price_buy": 1500, "requirements": null, "name": "Black Mask", "type_id": 40, "skills": null, "is_twohanded": false, "rarity": 4, "compendium_id": 479, "dmg_variance": null, "slot_id": 3, "effects": null, "price_sell": 150, "stats": {"status_inflict": null, "status_resist": null, "element_resist": {"Dark": 15}, "HP": 0, "ATK": 0, "element_inflict": null, "MP": 0, "MAG": 18, "SPR": 0, "DEF": 12}, "type": "Hat", "strings": {"name": ["Black Mask", "\u9ed1\u8272\u5047\u9762", "\uac80\uc740 \uac00\uba74", "Masque noir", "Schwarze Maske", "M\u00e1scara negra"], "desc_short": ["A mask resistant to the dark element.", "\u80fd\u63d0\u9ad8\u6697\u5c6c\u6027\u8010\u6027\u7684\u5047\u9762", "\uc5b4\ub460\uc18d\uc131\uc758 \uc800\ud56d\ub825\uc744 \uac00\uc9c4 \uac00\uba74", "Un masque r\u00e9sistant \u00e0 l'\u00e9l\u00e9ment t\u00e9n\u00e8bres.", "Eine Maske, die gegen das Element Dunkel resistent ist.", "Una m\u00e1scara resistente al elemento oscuridad."], "desc_long": ["Masks have been used since the dawn of time to not only conceal one's face, but to become another person entirely. It would seem this black mask was made with black mages in mind, as it raises the wearer's DEF and MAG while also providing resistance against the dark element. Rumor has it that an identical mask in white exists in another part of this world.", "\u81ea\u53e4\u4ee5\u4f86\uff0c\u9664\u4e86\u7528\u4f86\u906e\u64cb\u9762\u90e8\uff0c\u5047\u9762\u4e5f\u88ab\u7528\u4f5c\u4f7f\u81ea\u5df1\u8b8a\u6210\u4ed6\u8005\u7684\u4e00\u7a2e\u6697\u793a\u624b\u6bb5\u3002\u9019\u526f\u9ed1\u8272\u7684\u9762\u5177\u5c31\u662f\u70ba\u4e86\u5047\u626e\u9ed1\u9b54\u9053\u58eb\u800c\u88fd\u4f5c\u7684\u3002\u5b83\u80fd\u5920\u63d0\u9ad8\u88dd\u5099\u8005\u7684\u9632\u79a6\u548c\u9b54\u529b\uff0c\u4ee5\u53ca\u6697\u5c6c\u6027\u8010\u6027\u3002\u64da\u8aaa\u9019\u4e16\u4e0a\u5b58\u5728\u8207\u4e4b\u5f62\u72c0\u76f8\u4f3c\u7684\u767d\u8272\u5047\u9762\u3002", "\uace0\ub300\ub85c\ubd80\ud130 \uac00\uba74\uc740, \uc5bc\uad74\uc744 \uac10\ucd94\uae30 \uc704\ud55c \ubaa9\uc801 \uc774\uc678\uc5d0\ub3c4, \ub610 \ub2e4\ub978 \uc874\uc7ac\ub85c \ubcc0\ubaa8\ud558\ub294 \uc554\uc2dc\uc758 \uc758\ubbf8\ub85c\ub3c4 \uc0ac\uc6a9\ub418\uc5b4 \uc654\ub2e4. \uc774 \uac80\uc740 \uac00\uba74\uc740 \ud751\ub9c8\ub3c4\uc0ac\ub97c \uc758\uc2dd\ud558\uc5ec \ub9cc\ub4e4\uc5b4\uc9c4 \uac83\uc73c\ub85c, \uc7a5\ube44\ud558\uba74 \ubc29\uc5b4\ub825\uacfc \ub9c8\ub825, \uadf8\ub9ac\uace0 \uc5b4\ub460\uc18d\uc131 \uc800\ud56d\ub825\uc774 \uc0c1\uc2b9\ud558\uac8c \ub41c\ub2e4. \uc138\uacc4\uc758 \uc5b4\ub518\uac00\uc5d0\ub294, \ube44\uc2b7\ud55c \ud615\ud0dc\uc758 \uac80\uc740 \uac00\uba74\uc774 \uc874\uc7ac\ud55c\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4.", "Les masques sont utilis\u00e9s depuis l'aube des temps pour cacher le visage, mais aussi pour devenir quelqu'un d'autre. Il semble que ce masque noir ait \u00e9t\u00e9 fabriqu\u00e9 par quelqu'un ayant l'image des mages noirs en t\u00eate puisqu'il augmente la DEF et la PSY de son porteur, tout en lui offrant une r\u00e9sistance aux t\u00e9n\u00e8bres. Des rumeurs disent qu'il existerait une version blanche de ce masque quelque part dans le monde.", "Seit Anbeginn der Zeit nutzt man Masken nicht nur, um das Gesicht zu bedecken, sondern ebenfalls zu einer anderen Person zu werden. Diese Maske wurde anscheinend f\u00fcr Dunkelmagier gemacht, denn sie erh\u00f6ht ABW und PSY des Tr\u00e4gers, ist aber ebenso gegen das Element Dunkel resistent. In einem anderen Teil dieser Welt soll es eine \u00e4hnliche Maske in wei\u00df geben.", "Las m\u00e1scaras se han utilizado desde los albores del tiempo no s\u00f3lo para cubrirse la cara, sino para convertirse en otra persona. Parece ser que esta m\u00e1scara negra se hizo pensando en los magos negros, ya que aumenta la DEF y el ESP de quien la lleva, adem\u00e1s de ofrecer resistencia contra el elemento oscuridad. Seg\u00fan los rumores, existe una m\u00e1scara id\u00e9ntica en blanco en otra parte de este mundo."]}, "icon": "item_30127.png"}