{"slot": "Chest", "compendium_shown": true, "price_buy": 10000, "requirements": null, "name": "Smart Coat", "type_id": 50, "skills": [100100], "is_twohanded": false, "rarity": 5, "compendium_id": 642, "dmg_variance": null, "slot_id": 4, "effects": ["Grants 'MAG +10%' passive."], "price_sell": 1000, "stats": {"status_inflict": null, "status_resist": null, "element_resist": null, "HP": 0, "ATK": 0, "element_inflict": null, "MP": 20, "MAG": 0, "SPR": 0, "DEF": 28}, "icon": "item_20131.png", "type": "Cloth", "strings": {"name": ["Smart Coat", "\u667a\u6167\u5916\u5957", "\uc778\ud154\ub9ac \ucf54\ud2b8", "Manteau perspicace", "Schlauer Mantel", "Abrigo perspicaz"], "desc_short": ["A coat popular among young scholars.", "\u5728\u9752\u5e74\u5b78\u8005\u9593\u5f88\u53d7\u6b61\u8fce\u7684\u5916\u5957", "\uc80a\uc740 \ud559\uc790\ub4e4\uc5d0\uac8c \uc778\uae30\ub97c \ub044\ub294 \ucf54\ud2b8", "Un manteau populaire aupr\u00e8s des \u00e9rudits.", "Ein Mantel beliebt unter jungen Gelehrten.", "Un abrigo muy popular entre los eruditos."], "desc_long": ["A coat popular among young scholars. The coat looks, in all respect, like a coat worn by scholars. But with the increase in young scholars, many have voiced their opinion on wanting coats which are, not only sturdy and light-weight, but also stylish. This coat became very popular to these young scholars, as it can be styled easily and has a design that keeps the coat neat without the gaudiness.", "\u5728\u9752\u5e74\u5b78\u8005\u9593\u5f88\u53d7\u6b61\u8fce\u7684\u5916\u5957\u3002\u8fd1\u5e74\u4f86\u4e00\u4e9b\u5e74\u8f15\u4eba\u5f88\u91cd\u8996\u81ea\u5df1\u7684\u5916\u8868\uff0c\u559c\u6b61\u8cfc\u8cb7\u65e2\u7d50\u5be6\u53c8\u8f15\u4fbf\u9084\u7f8e\u89c0\u7684\u5916\u5957\u3002\u96d6\u8aaa\u9019\u4ef6\u5916\u5957\u662f\u4e00\u4ef6\u5e73\u51e1\u7121\u5947\u7684\u5b78\u8005\u670d\uff0c\u4f46\u7531\u65bc\u5176\u8a2d\u8a08\u4e0d\u5962\u83ef\u4e5f\u4e0d\u571f\u6c23\uff0c\u518d\u52a0\u4e0a\u53ef\u4ee5\u7531\u6301\u6709\u8005\u81ea\u7531\u6539\u9020\u7684\u7279\u9ede\uff0c\u56e0\u800c\u5927\u53d7\u5e74\u8f15\u4eba\u559c\u611b\u3002", "\uc80a\uc740 \ud559\uc790\ub4e4 \uc0ac\uc774\uc5d0\uc11c \uc778\uae30\uac00 \ub192\uc740 \uc587\uc740 \ucf54\ud2b8. \ud55c\ub208\uc5d0\ub3c4 \ud559\uc790\uc784\uc744 \uc54c\uc544\ubcfc \uc218 \uc788\ub294 '\ud559\uc790\ubcf5'\uc774\uc9c0\ub9cc, \ucd5c\uadfc\uc5d0\ub294 \uc678\ubaa8\uc5d0\ub3c4 \uc2e0\uacbd \uc4f0\ub294 \uc80a\uc740 \ud559\uc790\uac00 \ub298\uc5b4 \ud2bc\ud2bc\ud558\uace0 \uac00\ubcbc\uc6b0\uba74\uc11c\ub3c4 \ub514\uc790\uc778\uc5d0 \uc2e0\uacbd \uc4f4 \ud559\uc790\uc6a9 \uc637\uc744 \ubc14\ub77c\ub294 \uc790\ub4e4\uc774 \ub298\uc5c8\ub2e4. \uac01\uc790\uc758 \ucde8\ud5a5\uc5d0 \ub9de\ucdb0 \uac1c\uc870\ub098 \ubcc0\ud615\uc744 \ud560 \uc218 \uc788\ub294 \uc774 \ucf54\ud2b8\ub294, \uc9c0\ub098\uce58\uac8c \ud654\ub824\ud558\uc9c0\ub3c4 \ubc0b\ubc0b\ud558\uc9c0\ub3c4 \uc54a\uc740 \ud6cc\ub96d\ud55c \ubc38\ub7f0\uc2a4\ub85c \uc778\uae30\uac00 \ub192\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4.", "Un manteau populaire aupr\u00e8s des \u00e9rudits. Au premier coup d'\u0153il, ce manteau ressemble sur bien des aspects \u00e0 ceux port\u00e9s par les \u00e9rudits. Avec l'arriv\u00e9e des jeunes au sein de leur communaut\u00e9, beaucoup ont commenc\u00e9 \u00e0 vouloir porter des manteaux qui ne sont plus uniquement solide et l\u00e9gers mais qui ont aussi une certaine \u00e9l\u00e9gance. Ce manteau devint tr\u00e8s populaire aupr\u00e8s des jeunes \u00e9rudits car il peut \u00eatre personnalis\u00e9 tr\u00e8s facilement et poss\u00e8de une forme tr\u00e8s \u00e9l\u00e9gante sans pour autant \u00eatre tape \u00e0 l'\u0153il.", "Ein Mantel beliebt unter jungen Gelehrten. Er sieht aus wie ein Mantel f\u00fcr Gelehrte. Doch mit der wachsenden Menge an jungen Gelehrten wuchs der Wunsch nach robusten und leichtgewichtigen M\u00e4nteln, die zugleich stilvoll sind. Zudem wirkt der Mantel h\u00fcbsch, ohne zugleich zu prunkvoll zu sein.", "Un abrigo muy popular entre los eruditos. De hecho, y con todo el respeto, tiene toda la pinta de ser un abrigo de erudito. Sin embargo, cada vez es mayor la presencia de eruditos j\u00f3venes y muchos ya han dejado claro que quieren abrigos m\u00e1s modernos. Este abrigo se volvi\u00f3 muy popular entre los eruditos m\u00e1s j\u00f3venes por ser moderno a la par que arreglado y recatado."]}, "accuracy": 0}