{"slot": "Chest", "compendium_shown": true, "price_buy": 10000, "requirements": null, "name": "Basch's Uniform", "type_id": 50, "skills": null, "is_twohanded": false, "rarity": 5, "compendium_id": 772, "dmg_variance": null, "slot_id": 4, "effects": null, "price_sell": 1000, "stats": {"status_inflict": null, "status_resist": {"Confusion": 100}, "element_resist": null, "HP": 0, "ATK": 0, "element_inflict": null, "MP": 0, "MAG": 0, "SPR": 18, "DEF": 32}, "icon": "item_20141.png", "type": "Cloth", "strings": {"name": ["Basch's Uniform", "\u5df4\u4fee\u8863\u670d", "\ubc14\uc288\uc758 \uc637", "Tenue de Basch", "Baschs Kleidung", "Uniforme de Basch"], "desc_short": ["A uniform from another world.", "\u4f86\u81ea\u7570\u754c\u7684\u670d\u88dd", "\uc774\uacc4\uc5d0\uc11c \uc720\uc785\ub41c \uc637.", "Un uniforme rapport\u00e9 d'un autre monde.", "Eine Uniform aus einerf ernen Welt.", "Un uniforme de otro mundo."], "desc_long": ["A uniform brought from the faraway world of Ivalice. It is said to have been worn by a former captain who escaped from prison where he was wrongfully sentenced and confined. He then joined the Resistance where he gathered whatever clothing he could find to dress himself, and ended up with a rather underwhelming outfit.", "\u4f86\u81ea\u7570\u754c\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u7684\u73fe\u6709\u670d\u88dd\u3002\u56e0\u70ba\u51a4\u7f6a\u800c\u5165\u7344\u7684\u539f\u5c07\u8ecd\uff0c\u5728\u9003\u7344\u5f8c\u6240\u7a7f\u8457\u7684\u670d\u88dd\u3002\u5c07\u6240\u5c6c\u89e3\u653e\u8ecd\u6240\u6536\u96c6\u800c\u4f86\u7684\u820a\u8863\u670d\u6e4a\u5408\u8d77\u4f86\u6240\u88fd\u4f5c\u7684\u670d\u88dd\uff0c\u8b93\u4eba\u6709\u7a2e\u6beb\u7121\u4e00\u9ad4\u611f\u7684\u5370\u8c61\u3002", "\uc774\uacc4 '\uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4'\uc5d0\uc11c \uc720\uc785\ub41c \uc637. \uc5b5\uc6b8\ud55c \uc8c4\ub85c \ud22c\uc625\ub41c \uc5b4\ub290 \uc7a5\uad70\uc774 \ud0c8\uc625 \ud6c4 \ubab8\uc5d0 \uac78\ucce4\ub358 \uac83\uc774\ub77c\uace0 \uc54c\ub824\uc838 \uc788\ub2e4. \uc18c\uc18d\ub41c \ud574\ubc29\uad70 \ub0b4\uc5d0\uc11c \uadf8\ub7ec\ubaa8\uc740 \uc624\ub798\ub41c \uc637\ub4e4\uc744 \ub300\ucda9 \uac78\uccd0 \ucf54\ub514\ub124\uc774\ud2b8\ud55c \ud0d3\uc5d0 \ud1b5\uc77c\uac10\uc740 \ub3c4\ud1b5 \ucc3e\uc544\ubcfc \uc218 \uc5c6\ub294 \uac83\uc774 \ud2b9\uc9d5\uc778 \ubaa8\uc591\uc774\ub2e4.", "Un uniforme rapport\u00e9 du monde lointain d\u2019Ivalice. Il aurait appartenu \u00e0 un ex-capitaine s\u2019\u00e9tant \u00e9chapp\u00e9 de prison apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 injustement incarc\u00e9r\u00e9. La l\u00e9gende affirme qu\u2019il se serait alors joint \u00e0 la R\u00e9sistance, o\u00f9 il dut se v\u00eatir des quelques habits mis \u00e0 sa disposition, ce qui explique la sobri\u00e9t\u00e9 de sa tenue.", "Eine Uniform aus der fernen Welt Ivalice. Es hei\u00dft, dass sie von einem ehemaligen Hauptmann getragen wurde, der aus einem Gef\u00e4ngnis ausbrach, nachdem er unrechtm\u00e4\u00dfig verurteilt und eingesperrt wurde. Danach trat er dem Widerstand bei und kleidete sich mit beliebigen Kleidungsst\u00fccken, die gerade zur Hand waren, was stiltechnisch einen eher m\u00e4\u00dfigen Eindruck hinterl\u00e4sst.", "Un uniforme del lejano mundo de Ivalice. Se dice que este uniforme lo llevaba un capit\u00e1n que escap\u00f3 de la c\u00e1rcel tras haber sido condenado injustamente. Tras este evento, se uni\u00f3 al grupo de liberaci\u00f3n donde tuvo que elaborar su atuendo con la ropa que pudo encontrar. Por ello, su aspecto deja un poco que desear."]}, "accuracy": 0}