{"slot": "Chest", "compendium_shown": true, "price_buy": 20000, "requirements": ["UNIT_ID", 211000103], "name": "Tactician Magician's Coat", "type_id": 50, "skills": [100010, 100040], "is_twohanded": false, "rarity": 6, "compendium_id": 511, "dmg_variance": null, "slot_id": 4, "effects": ["Grants 'HP +10%' passive.", "Grants 'MP +10%' passive."], "price_sell": 2000, "stats": {"status_inflict": null, "status_resist": null, "element_resist": null, "HP": 0, "ATK": 0, "element_inflict": null, "MP": 0, "MAG": 30, "SPR": 40, "DEF": 30}, "type": "Cloth", "strings": {"name": ["Tactician Magician's Coat", "\u806f\u90a6\u8ecd\u5e2b\u5236\u670d", "\uc5f0\ubc29 \ucc38\ubaa8\uc758 \ucf54\ud2b8", "Manteau de tacticien f\u00e9d\u00e9.", "Mantel des Magietaktikers", "Abrigo de mago estratega"], "desc_short": ["A coat brought from the Farplane.", "\u4f86\u81ea\u7570\u754c\u7684\u5236\u670d", "\uc774\uacc4\uc5d0\uc11c \uc720\uc785\ub41c \ucf54\ud2b8", "Un manteau venant de l'Au-del\u00e0.", "Ein Mantel aus dem Abyssum.", "Un abrigo del Et\u00e9reo."], "desc_long": ["A coat used by tacticians from the Federation of Windurst found in the distant world of Vana'diel. According to records from this faraway land, it is said that it was a preferred coat of choice by a particular Tarutaru sorceress who held magic powers that were second to none.", "\u4f86\u81ea\u7570\u754c\u74e6\u7d0d\u00b7\u8fea\u723e\u7684\u6eab\u9054\u65af\u806f\u90a6\u8ecd\u5e2b\u5236\u670d\u3002\u76f8\u50b3\u5728\u539f\u4f86\u7684\u4e16\u754c\u4e2d\uff0c\u8a72\u88dd\u5099\u7531\u4e00\u4f4d\u9b54\u529b\u8d85\u7fa4\u7684\u5854\u9b6f\u5854\u9b6f\u65cf\u6dd1\u5973\u6240\u559c\u611b\u3002", "\uc774\uacc4 '\ubc14\ub098\ub51c'\uc5d0\uc11c \uc720\uc785\ub41c, \uc708\ub354\uc2a4 \uc5f0\ubc29 \ucc38\ubaa8\uc758 \ucf54\ud2b8. \uc774 \ucf54\ud2b8\uac00 \ubcf8\ub798 \uc874\uc7ac\ud558\ub358 \uc774\uacc4\uc758 \uc11c\uc801\uc5d0 \ub530\ub974\uba74, \ube44\ud560 \ub370 \uc5c6\ub294 \ub9c8\ub825\uc744 \uc790\ub791\ud558\ub358 \ud0c0\ub8e8\ud0c0\ub8e8\uc871\uc758 \uc219\ub140\uac00 \uc990\uaca8 \ucc29\uc6a9\ud588\ub2e4\ub294 \uae30\ub85d\uc774 \uc788\ub2e4.", "Un manteau utilis\u00e9 par les tacticiens de la F\u00e9d\u00e9ration de Windurst originaire du monde lointain de Vana'diel. Selon les archives de cette terre lointaine, ce manteau \u00e9tait la tenue de pr\u00e9dilection d'une certaine sorci\u00e8re tarutaru dont les pouvoirs magiques \u00e9taient in\u00e9gal\u00e9s.", "Ein Mantel, den die Strategen der F\u00f6deration von Windurst tragen, in der fernen Welt Vana'diel. Den Aufzeichnungen von dort zufolge bevorzugte eine bestimmte Tarutaru-Zauberin dieses Kleidungsst\u00fcck, die m\u00e4chtiger war als alle anderen.", "Un abrigo que llevaban los estrategas de la Federaci\u00f3n de Windurst del mundo lejano de Vana'diel. Seg\u00fan los registros de aquel lugar, parece que tambi\u00e9n era el abrigo preferido de una hechicera tarutaru cuyo poder m\u00e1gico no conoc\u00eda rival."]}, "icon": "item_20124.png"}