{"slot": "Chest", "compendium_shown": true, "price_buy": 60000, "requirements": null, "name": "Sephiroth's Coat", "type_id": 51, "skills": null, "is_twohanded": false, "rarity": 7, "compendium_id": 836, "dmg_variance": null, "slot_id": 4, "effects": null, "price_sell": 6000, "stats": {"status_inflict": null, "status_resist": null, "element_resist": null, "HP": 0, "ATK": 15, "element_inflict": null, "MP": 30, "MAG": 0, "SPR": 35, "DEF": 35}, "icon": "item_20228.png", "type": "Light Armor", "strings": {"name": ["Sephiroth's Coat", "\u85a9\u83f2\u7f85\u65af\u5916\u5957", "\uc138\ud53c\ub85c\uc2a4\uc758 \ucf54\ud2b8", "Veste de Sephiroth", "Sephiroths Umhang", "Abrigo de Sefirot"], "desc_short": ["A black leather coat with armored shoulders.", "\u9644\u6709\u80a9\u90e8\u93a7\u7532\u7684\u9ed1\u8272\u76ae\u8863", "\uc5b4\uae68 \ubd80\ubd84\uc5d0 \uae08\uc18d\uc758 \uc544\uba38\uac00 \ub2ec\ub824 \uc788\ub294 \uac80\uc740 \uac00\uc8fd \ucf54\ud2b8.", "Un manteau en cuir noir dot\u00e9 d\u2019\u00e9paulettes renforc\u00e9es.", "Ein schwarzer Lederumhang mit Schulterschutz.", "Un abrigo de cuero negro con hombreras reforzadas."], "desc_long": ["A black leather coat with armored shoulders and a stylish silhouette. The inside is napped so that it goes on comfortably and prevents obstruction of the wearer's movement. There are records stating that a legendary SOLDIER from a faraway world used this particular coat.", "\u5728\u80a9\u90e8\u9644\u52a0\u4e86\u91d1\u5c6c\u88dd\u7532\uff0c\u6709\u8457\u6642\u5c1a\u7dda\u689d\u7684\u9ed1\u8272\u76ae\u8863\u3002\u5167\u5074\u7d93\u904e\u4e86\u78e8\u6bdb\u8655\u54e9\uff0c\u5c31\u7b97\u76f4\u63a5\u63a5\u89f8\u76ae\u819a\u4e5f\u4e0d\u6703\u6709\u4e0d\u8212\u670d\u7684\u611f\u89ba\uff0c\u4e5f\u4e0d\u6703\u59a8\u7919\u884c\u52d5\u3002\u5728\u9059\u9060\u7684\u7570\u754c\u4e2d\u7559\u4e0b\u7684\u7d00\u9304\u88e1\uff0c\u8a18\u8f09\u8457\u67d0\u500b\u50b3\u8aaa\u4e2d\u7684\u9b54\u6644\u6230\u58eb\u9577\u5e74\u611b\u7528\u8457\u9019\u4ef6\u5916\u5957\u3002", "\uc5b4\uae68 \ubd80\ubd84\uc5d0 \uae08\uc18d\uc758 \uc544\uba38\uac00 \ub2ec\ub824 \uc788\ub294, \uc2a4\ud0c0\uc77c\ub9ac\uc26c\ud55c \uc2e4\ub8e8\uc5e3\uc758 \uac80\uc740 \uac00\uc8fd \ucf54\ud2b8. \uc548\uac10\uc740 \uae30\ubaa8\ub85c \ucc98\ub9ac\ub418\uc5b4 \uc788\uc5b4, \ub9e8\uc0b4 \uc704\uc5d0 \uac78\uccd0 \uc785\uc5b4\ub3c4 \ubd88\ucf8c\uac10\uc744 \uc8fc\uc9c0 \uc54a\uc73c\uba70 \uc6c0\uc9c1\uc784\uc744 \ubc29\ud574\ud558\uc9c0\ub3c4 \uc54a\ub294\ub2e4. \uae4c\ub9c8\ub4dd\ud788 \uba3c \uc774\uacc4\uc5d0\uc11c\ub294 \uc804\uc124\uc758 \uc194\uc838\uac00 \uc624\ub7ab\ub3d9\uc548 \uc560\uc6a9\ud588\ub2e4\ub294 \uae30\ub85d\uc774 \ub0a8\uaca8\uc838 \uc788\ub2e4.", "Un manteau en cuir noir dot\u00e9 d\u2019\u00e9paulettes renforc\u00e9es et d\u2019une silhouette \u00e9l\u00e9gante. La surface int\u00e9rieure de cette tenue est lain\u00e9e de sorte \u00e0 assurer le confort et la libert\u00e9 de mouvement du porteur. Selon les archives, un membre l\u00e9gendaire de SOLDAT originaire d\u2019un monde lointain utilisait ce manteau.", "Ein schwarzer Lederumhang mit Schulterschutz und stilvollem Schnitt. Er ist bequem zu tragen und schr\u00e4nkt die Bewegungsfreiheit nicht ein. Angeblich soll dieser Mantel einst von einem legend\u00e4ren SOLDATEN aus einer fernen Welt getragen worden sein.", "Un abrigo de cuero negro con hombreras reforzadas y mucho estilo. Su dise\u00f1o es muy pr\u00e1ctico, por lo que resulta c\u00f3modo de llevar y facilita el movimiento del usuario. Hay documentos donde se puede leer que un SOLDADO legendario de un mundo lejano us\u00f3 este abrigo en el pasado."]}, "accuracy": 0}