{"slot": "Chest", "compendium_shown": true, "price_buy": 10000, "requirements": null, "name": "Sun Robe", "type_id": 53, "skills": null, "is_twohanded": false, "rarity": 5, "compendium_id": 778, "dmg_variance": null, "slot_id": 4, "effects": null, "price_sell": 1000, "stats": {"status_inflict": null, "status_resist": null, "element_resist": {"Light": 15}, "HP": 0, "ATK": 8, "element_inflict": null, "MP": 0, "MAG": 28, "SPR": 0, "DEF": 20}, "icon": "item_20430.png", "type": "Robe", "strings": {"name": ["Sun Robe", "\u65e5\u8f2a\u6597\u7bf7", "\ud0dc\uc591\uc758 \ub85c\ube0c", "Tunique solaire", "Sonnenrobe", "T\u00fanica solar"], "desc_short": ["A robe containing the power of the sun.", "\u5c01\u5370\u8457\u592a\u967d\u4e4b\u529b\u7684\u6cd5\u888d", "\ud0dc\uc591\uc758 \ud798\uc774 \ubd09\uc778\ub41c \ub85c\ube0c.", "Une robe renfermant le pouvoir du soleil.", "Eine Robe mit der Kraft der Sonne.", "Una t\u00fanica que est\u00e1 imbuida con el poder del sol."], "desc_long": ["A robe containing the power of the sun. Those wearing the robe is imparted with the blazing power of the heavens, and is filled with a surge of power running through the body. There was once a clan that worshiped the sun as a god, and those who partook in their ceremonies wore them as part of their attire.", "\u5c01\u5370\u8457\u592a\u967d\u4e4b\u529b\u7684\u6cd5\u888d\u3002\u50b3\u8aaa\u4e2d\u90a3\u718a\u718a\u71c3\u71d2\u7684\u5929\u9ad4\u4e4b\u529b\u5c07\u6703\u5bc4\u5bbf\u5728\u6cd5\u888d\u7684\u7a7f\u8457\u8005\u8eab\u4e0a\u3001\u8b93\u4eba\u611f\u89ba\u5230\u9ad4\u5167\u9ad8\u6f32\u7684\u751f\u6c23\u6d3b\u529b\u3002\u904e\u53bb\u66fe\u6709\u500b\u7a31\u547c\u592a\u967d\u70ba\u300c\u5929\u9053\u5927\u4eba\u300d\u7684\u90e8\u65cf\u3001\u800c\u9019\u4ef6\u6cd5\u888d\u64da\u8aaa\u5c31\u662f\u4ed6\u5011\u8209\u884c\u5100\u5f0f\u6642\u7684\u6b63\u5f0f\u8863\u8457\u3002", "\ud0dc\uc591\uc758 \ud798\uc774 \ubd09\uc778\ub41c \ub85c\ube0c. \uc774 \ub85c\ube0c\ub97c \ucc29\uc6a9\ud55c \uc790\ub294 \ubd89\uac8c \ud0c0\uc624\ub974\ub294 \ucc9c\uccb4\uc758 \ud798\uc744 \ubc1b\uc544 \ubab8 \uc18d\uc5d0 \ub118\uccd0\ud750\ub974\ub294 \uc0dd\uae30\ub97c \ub290\ub084 \uc218 \uc788\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4. \uacfc\uac70\uc5d0 \ud0dc\uc591\uc744 '\ucc9c\ub3c4\ub2d8'\uc774\ub77c\uace0 \ubd80\ub974\uba70 \ucd94\uc559\ud55c \ubd80\uc871\uc774 \uc788\uc5c8\uc73c\uba70, \uadf8\ub4e4\uc774 \uc758\uc2dd\uc744 \uac70\ud589\ud560 \ub54c \ucc29\uc6a9\ud55c \uc758\ubcf5\uc774\ub77c \uc804\ud574\uc9c0\uace0 \uc788\ub2e4.", "Une robe renfermant le pouvoir du soleil. Quiconque porte ce v\u00eatement re\u00e7oit les pouvoirs ardents des cieux et peut sentir sa puissance couler dans ses veines. Il existait autrefois un clan qui t\u00e9moignait de sa v\u00e9n\u00e9ration envers le soleil au travers de c\u00e9r\u00e9monies ; c\u00e9r\u00e9monies au cours desquelles il \u00e9tait commun de porter cette robe.", "Eine Robe mit der Kraft der Sonne. Dem Tr\u00e4ger dieser Robe wird die lodernde Kraft der Himmel gegeben und sein K\u00f6rper wird mit einer heftigen Kraftwelle erf\u00fcllt. Einst gab es einen Klan, der die Sonne als Gottheit verehrte und jene, die an seinen Zeremonien teilnahmen, trugen diese Roben als Tracht.", "Una t\u00fanica que est\u00e1 imbuida con el poder del sol. Todo aquel que la lleve puesta recibir\u00e1 el poder de los cielos, poder que recorrer\u00e1 hasta el \u00faltimo palmo de su cuerpo. Hubo un tiempo en el que un clan adoraba al sol como a un dios. Los miembros del clan que tomaban parte en estas ceremonias llevaban esta t\u00fanica como parte de su atuendo."]}, "accuracy": 0}