{"slot": "Accessory", "compendium_shown": true, "price_buy": 50000, "requirements": null, "name": "Magistral Crest", "type_id": 60, "skills": [100120, 100180], "is_twohanded": false, "rarity": 7, "compendium_id": 320, "dmg_variance": null, "slot_id": 5, "effects": ["Grants 'MAG +30%' passive.", "Grants 'SPR +30%' passive."], "price_sell": 5000, "stats": {"status_inflict": null, "status_resist": null, "element_resist": null, "HP": 0, "ATK": 0, "element_inflict": null, "MP": 0, "MAG": 0, "SPR": 0, "DEF": 0}, "type": "Accessory", "strings": {"name": ["Magistral Crest", "\u6b0a\u5a01\u98fe\u7ae0", "\uad8c\uc704\uc758 \ubb38\uc7a5", "Embl\u00e8me magist\u00e8re", "Magisterwappen", "Insignia magistral"], "desc_short": ["An accessory that heightens the wearer's magical power.", "\u80fd\u5920\u5f15\u5c0e\u51fa\u9b54\u529b\u7684\u98fe\u54c1", "\ub9c8\ub825\uc744 \uc774\ub04c\uc5b4\ub0b4\ub294 \uc7a5\uc2e0\uad6c", "Accessoire qui augmente la puissance magique de son porteur.", "Verst\u00e4rkt die magischen Kr\u00e4fte des Tr\u00e4gers.", "Accesorio que aumenta el poder m\u00e1gico a su portador."], "desc_long": ["An otherworldly accessory with the ability to draw out its wearer's dormant magical powers. It was originally created for the magistrates who preside over other mages, and thus has little effect when worn by someone with low magical ability. A certain legend from this crest's world of origin states that a young lady and her friends retaliated against the harsh and dangerous fate that awaited them after obtaining it.", "\u5728\u7570\u754c\u88fd\u4f5c\u800c\u6210\u7684\u9996\u98fe\uff0c\u80fd\u5920\u5f15\u5c0e\u51fa\u88dd\u5099\u8005\u9ad4\u5167\u7684\u9b54\u529b\u3002\u9019\u662f\u70ba\u9b54\u9053\u58eb\u4e2d\u7684\u6307\u5c0e\u8005\u88fd\u4f5c\u7684\u88dd\u5099\u3002\u552f\u6709\u8cc7\u8cea\u512a\u79c0\u4e14\u64c1\u6709\u5f37\u5927\u9b54\u529b\u7684\u4eba\u624d\u80fd\u5b8c\u5168\u767c\u63ee\u5176\u6548\u679c\u3002\u5728\u7570\u754c\u7684\u795e\u8a71\u4e4b\u4e2d\uff0c\u8a18\u8ff0\u4e86\u4e00\u4f4d\u5c11\u5973\u7684\u6545\u4e8b\uff0c\u5979\u651c\u5e36\u6b0a\u5a01\u98fe\u7ae0\u548c\u5925\u4f34\u5011\u4e00\u8d77\u53cd\u6297\u6b98\u9177\u7684\u547d\u904b\u3002", "\uc7a5\ucc29\ud55c \uc0ac\ub78c \uc548\uc5d0 \uc7a0\uc7ac\ub41c \ub9c8\ub825\uc744 \uc774\ub04c\uc5b4\ub0b4\ub294, \uc774\uacc4\uc5d0\uc11c \ub9cc\ub4e4\uc5b4\uc9c4 \uc7a5\uc2e0\uad6c. \ub9c8\ub3c4\uc0ac \uc911\uc5d0\uc11c\ub3c4 \uc9c0\ub3c4\uc790\ub85c \ubf51\ud790\ub9cc\ud55c \uc6b0\uc218\ud55c \uc0ac\ub78c\uc744 \uc704\ud574 \ub9cc\ub4e4\uc5b4\uc9c4 \uac83\uc73c\ub85c, \uc6d0\ub798\ubd80\ud130 \uac15\ud55c \ub9c8\ub825\uc744 \uac00\uc9c4 \uc778\ubb3c\uc774 \uc544\ub2c8\uba74 \ubcc4\ub85c \ud6a8\uacfc\ub97c \uc5bb\uc744 \uc218 \uc5c6\ub294 \ub4ef\ud558\ub2e4. \uc774\uacc4\uc758 \uc5b4\ub290 \uc2e0\ud654 \uc18d\uc5d0\ub294 \uc774\uac83\uc744 \uc190\uc5d0 \ub123\uc5b4 \ub3d9\ub8cc\uc640 \ud568\uaed8 \uac00\ud639\ud55c \uc6b4\uba85\uc5d0 \uc800\ud56d\ud55c \uc18c\ub140\uc758 \uc774\uc57c\uae30\uac00 \uae30\ub85d\ub418\uc5b4\uc788\ub2e4.", "Un accessoire venu d'un autre monde poss\u00e9dant la capacit\u00e9 de r\u00e9v\u00e9ler les pouvoirs magiques dormants de celui qui le porte. Il fut cr\u00e9\u00e9 \u00e0 l'origine pour les magistrats qui pr\u00e9sident sur les autres mages, et n'a donc que peu d'effet s'il est port\u00e9 par une personne au faible talent magique. Dans le monde d'origine de cet embl\u00e8me, une l\u00e9gende raconte qu'une jeune femme et ses amis ont affront\u00e9 moult \u00e9preuves terribles apr\u00e8s l'avoir obtenu.", "Ein Objekt aus einer anderen Welt, das im Tr\u00e4ger verborgene magische Kr\u00e4fte weckt. Es wurde speziell f\u00fcr die rangh\u00f6chsten Magier angefertigt, daher entfaltet es seine volle Wirkung nur f\u00fcr jene, die ohnehin \u00fcber gro\u00dfe magische Kraft verf\u00fcgen. In den Legenden einer anderen Welt wird von einer jungen Frau berichtet, die mit ihren Gef\u00e4hrten ein grausames Schicksal abwenden konnte, nachdem sie in den Besitz dieses Wappens gekommen war.", "Accesorio sobrenatural con capacidad de despertar el poder m\u00e1gico latente del portador. Originalmente, se cre\u00f3 para magistrados que presid\u00edan frente a otros magos y, por eso, casi no tiene efecto si lo porta alguien con pocas habilidades m\u00e1gicas. Cierta leyenda del mundo de origen de este blas\u00f3n cuenta que, tras conseguirlo, una joven y sus amigos pudieron enfrentarse al destino duro y da\u00f1ino que les esperaba."]}, "icon": "item_50194.png"}