{"slot": "Accessory", "compendium_shown": true, "price_buy": 100000, "requirements": null, "name": "Anniversary Ring", "type_id": 60, "skills": [210290], "is_twohanded": false, "rarity": 8, "compendium_id": 524, "dmg_variance": null, "slot_id": 5, "effects": ["Grants 'EXP Boost x1.3' passive."], "price_sell": 10000, "stats": {"status_inflict": null, "status_resist": null, "element_resist": null, "HP": 0, "ATK": 5, "element_inflict": null, "MP": 0, "MAG": 5, "SPR": 5, "DEF": 5}, "icon": "item_50243.png", "type": "Accessory", "strings": {"name": ["Anniversary Ring", "\u7d00\u5ff5\u6212\u6307", "\uae30\ub150 \ubc18\uc9c0", "Anneau d'anniversaire", "Jubil\u00e4umsring", "Anillo de aniversario"], "desc_short": ["A ring made in celebration of an anniversary.", "\u70ba\u6176\u795d\u7d00\u5ff5\u65e5\u800c\u88fd\u4f5c\u7684\u6212\u6307", "\uae30\ub150\uc77c\uc744 \uae30\ub150\ud558\uae30 \uc704\ud55c \ubc18\uc9c0", "Un anneau fabriqu\u00e9 pour c\u00e9l\u00e9brer un anniversaire.", "Ein Ring, der f\u00fcr ein Jubil\u00e4um geschmiedet wurde.", "Un anillo para conmemorar un aniversario."], "desc_long": ["A ring made in celebration of an anniversary. It was crafted in thanks for being able to greet the day marking the anniversary. The ring is imbued with a minor, but special power.", "\u70ba\u6176\u795d\u7d00\u5ff5\u65e5\u800c\u88fd\u4f5c\u7684\u7279\u6b8a\u6212\u6307\u3002\u5b83\u9ad4\u73fe\u4e86\u5c0d\u7279\u5225\u6642\u65e5\u7684\u611f\u6fc0\u4e4b\u60c5\u3002\u9019\u679a\u6212\u6307\u4e0d\u50c5\u50c5\u662f\u7d00\u5ff5\u54c1\uff0c\u5b83\u9084\u6709\u8457\u5c11\u8a31\u7279\u6b8a\u7684\u529b\u91cf\u3002", "\uae30\ub150\uc77c\uc744 \uae30\ub150\ud558\uae30 \uc704\ud574 \uc81c\uc791\ub41c \ud2b9\ubcc4\ud55c \ubc18\uc9c0. \ud2b9\ubcc4\ud55c \ub0a0\uc744 \ub9de\uc774\ud558\uac8c \ub41c \uac10\uc0ac\uc758 \ub9c8\uc74c\uc774 \ub2f4\uae34 \uac78\uc791\uc73c\ub85c, \ub2e8\uc21c\ud55c \uae30\ub150\ud488\uc744 \ub118\uc5b4\uc11c \uc18c\uc18c\ud558\uc9c0\ub9cc \ud2b9\uc218\ud55c \ud798\uc774 \uae43\ub4e4\uc5b4 \uc788\ub2e4.", "Un anneau fabriqu\u00e9 pour c\u00e9l\u00e9brer un anniversaire. Il a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 afin de remercier toutes les personnes qui ont permis que cet anniversaire existe. Il est impr\u00e9gn\u00e9 d'un pouvoir certes mineur, mais tr\u00e8s sp\u00e9cial.", "Ein Ring, der f\u00fcr ein Jubil\u00e4um geschmiedet wurde. Er wurde aus Dank gefertigt, diesen Tag des Jubil\u00e4ums erleben zu d\u00fcrfen. Der Ring ist getr\u00e4nkt mit einer minderen, aber besonderen Kraft.", "Un anillo para conmemorar un aniversario; por tanto, se elabor\u00f3 para marcar esa fecha. El anillo tiene un poder especial, aunque no muy potente."]}, "accuracy": 0}