{"slot": "Accessory", "compendium_shown": true, "price_buy": 50000, "requirements": null, "name": "Desch's Earring", "type_id": 60, "skills": null, "is_twohanded": false, "rarity": 7, "compendium_id": 566, "dmg_variance": null, "slot_id": 5, "effects": null, "price_sell": 5000, "stats": {"status_inflict": null, "status_resist": null, "element_resist": null, "HP": 0, "ATK": 45, "element_inflict": null, "MP": 0, "MAG": 0, "SPR": 0, "DEF": 0}, "icon": "item_50246.png", "type": "Accessory", "strings": {"name": ["Desch's Earring", "\u5fb7\u4fee\u8033\u74b0", "\ub370\uc26c\uc758 \uadc0\uac78\uc774", "Boucles d'oreilles de Desch", "Deschs Ohrring", "Pendiente de Desch"], "desc_short": ["The earring of an ancient from another world.", "\u7570\u754c\u53e4\u4ee3\u4eba\u7684\u8033\u74b0", "\uc774\uacc4 \uace0\ub300\uc778\uc758 \uc774\uc5b4\ub9c1", "Les boucles d'oreilles d'un ancien d'un autre monde.", "Ein uralter Ohrring aus einer anderen Welt.", "Los aretes de los antiguos de otro mundo."], "desc_long": ["The earring of an ancient from another world. These earrings were worn by a young, amnesic man, who was the last of the remaining ancients. Despite being amnesic, he proved himself quite formidable in battle, and saved the Warriors of Light from many perils during his travels with them. It is said that anyone who wears these earrings imbued with his emotions will feel power rising from inside.", "\u55aa\u5931\u4e86\u8a18\u61b6\u7684\u7570\u754c\u9752\u5e74\u4f69\u6234\u7684\u8033\u74b0\u3002\u4f5c\u70ba\u53e4\u4ee3\u4eba\u7684\u5f8c\u88d4\uff0c\u4ed6\u5118\u7ba1\u55aa\u5931\u4e86\u8a18\u61b6\uff0c\u4f46\u6230\u9b25\u6280\u85dd\u975e\u5e38\u9ad8\u8d85\uff0c\u591a\u6b21\u62ef\u6551\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u65bc\u5371\u96e3\u4e4b\u4e2d\u3002\u88dd\u5099\u9019\u4ef6\u50be\u6ce8\u4e86\u4ed6\u7684\u610f\u5ff5\u7684\u8033\u74b0\uff0c\u5c31\u80fd\u611f\u5230\u5168\u8eab\u5145\u6eff\u529b\u91cf\u3002", "\uae30\uc5b5\uc744 \uc783\uc5b4\ubc84\ub9b0 \uc5b4\ub290 \uc774\uacc4\uc758 \uccad\ub144\uc774 \ucc29\uc6a9\ud588\ub2e4\uace0 \ud558\ub294 \uadc0\uac78\uc774. \uace0\ub300\uc778\uc758 \uc0dd\uc874\uc790\uc600\ub358 \uadf8 \uccad\ub144\uc740 \uae30\uc5b5\uc744 \uc783\uc5b4\ubc84\ub838\ub2e4\uace0\ub294 \ud558\ub098 \uc804\ud22c\ub825\uc774 \uc0c1\ub2f9\ud588\uae30 \ub54c\ubb38\uc5d0, \uc7a0\uc2dc \ud568\uaed8 \uc5ec\ud589\ud588\ub358 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac\ub4e4\uc744 \uba87 \ubc88\uc774\ub098 \uad81\uc9c0\uc5d0\uc11c \uad6c\ud574\ub0c8\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4. \uadf8\uc758 \ub9c8\uc74c\uc774 \ub2f4\uae34 \uc774 \uadc0\uac78\uc774\ub97c \uc7a5\ucc29\ud558\uba74, \ud798\uc774 \ucc28\uc624\ub974\uac8c \ub420 \uac83\uc774\ub2e4.", "Les boucles d'oreilles d'un ancien d'un autre monde. Ces boucles d'oreilles \u00e9taient port\u00e9es par un jeune homme amn\u00e9sique, qui \u00e9tait le dernier des anciens. Malgr\u00e9 son handicap, il se r\u00e9v\u00e9la vraiment tr\u00e8s efficace sur le champ de bataille et sauva les Guerriers de la Lumi\u00e8re de bien des p\u00e9rils pendant leur voyage. On raconte que tous ceux qui portent ces boucles d'oreilles impr\u00e9gn\u00e9es de ses \u00e9motions sentent une puissance monter en eux.", "Ein uralter Ohrring aus einer anderen Welt. Sie wurden von einem jungen Mann ohne Ged\u00e4chtnis getragen, der zu den letzten der Uralten geh\u00f6rte. Trotz seiner fehlenden Erinnerung ist er ein vortrefflicher K\u00e4mpfer, der die Krieger des Lichts mehrfach vor Gefahren rettete. Wer immer diese Ohrringe tr\u00e4gt, in denen seine Gef\u00fchle ruhen, soll eine Kraft aus dem Inneren versp\u00fcren.", "Los aretes de los antiguos de otro mundo. Estos aretes los llevaba un joven amn\u00e9sico que, por lo visto, era el \u00faltimo de los antiguos. A pesar de su amnesia, prob\u00f3 ser imbatible en combate y, de hecho, salv\u00f3 a los Caballeros de la Luz de muchos peligros durante el tiempo que viaj\u00f3 con ellos. Se dice que todo aquel que se ponga estos aretes, imbuidos con las emociones del joven, podr\u00e1 sentir el poder crecer en su interior."]}, "accuracy": 0}