{"TMR": ["EQUIP", 409018300], "name": "Mim", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 208200, "rarity": 3}, {"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 10040, "rarity": 3}, {"level": 12, "type": "MAGIC", "id": 10080, "rarity": 3}, {"level": 28, "type": "MAGIC", "id": 30210, "rarity": 3}, {"level": 28, "type": "MAGIC", "id": 30220, "rarity": 3}, {"level": 40, "type": "ABILITY", "id": 224810, "rarity": 3}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 100710, "rarity": 4}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 100720, "rarity": 4}, {"level": 16, "type": "MAGIC", "id": 10140, "rarity": 4}, {"level": 34, "type": "MAGIC", "id": 10090, "rarity": 4}, {"level": 51, "type": "MAGIC", "id": 10380, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 224830, "rarity": 4}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 101350, "rarity": 5}, {"level": 19, "type": "ABILITY", "id": 100730, "rarity": 5}, {"level": 42, "type": "ABILITY", "id": 211090, "rarity": 5}, {"level": 65, "type": "ABILITY", "id": 224820, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 211010, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 211020, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 211030, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 211040, "rarity": 5}], "sex_id": 2, "entries": {"100013903": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [437, 1325, 180], "ATK": [13, 40, 12], "MP": [24, 74, 30], "MAG": [20, 61, 12], "SPR": [23, 71, 12], "DEF": [13, 40, 12]}, "magic_affinity": [5, 0, 4, 0], "ability_slots": 2, "limitburst_id": 100013903, "attack_count": 50, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 1500, "materials": {"290050300": 5, "290050200": 15, "290010100": 25, "290020300": 10, "290030200": 5}}, "rarity": 3, "compendium_id": 913, "attack_damage": [[50, 50]], "max_lb_drop": 3, "physical_resist": 0, "attack_frames": [24, 102], "effect_frames": [22, 100], "strings": {"evolution": [null, null, null, null, null, null], "affinity": ["I think I like you.<br>Right after Tim, though.", "\u6211\u3001\u559c\u6b61\u4f60\u5537\u3002<br>\u50c5\u6b21\u65bc\u8482\u59c6\u5c31\u662f\u4e86\u3002", "\ub098, \ub110 \uc88b\uc544\ud574.<br>\ud300 \ub2e4\uc74c\uc73c\ub85c\uc9c0\ub9cc \ub9d0\uc774\uc57c.", "Je crois que je t'aime bien.<br>Enfin, moins que Tim, bien s\u00fbr.", "Ich glaube, ich mag dich.<br>Aber nicht so sehr wie Tim!", "Creo que me gustas.<br>Pero Tim va primero."], "description": ["A magical creature called a \"sprite\" that was known to dwell in the forests long ago. Although sprites like Mim are only ever seen in fairy-tales nowadays, even scholars who specialize in the subject have yet to agree on whether they ever existed in the first place. However, the personality of this particular sprite who reappeared as a vision of her former self closely resembles that of the lovable scatterbrains so often heard from in fables.", "\u5f88\u4e45\u4ee5\u524d\uff0c\u5c45\u4f4f\u5728\u68ee\u6797\u4e2d\u7684\u5996\u7cbe\u65cf\u9b54\u6cd5\u5e2b\u3002\u5982\u4eca\u9019\u500b\u7a2e\u65cf\u53ea\u80fd\u5728\u7ae5\u8a71\u4e2d\u898b\u5230\uff0c\u5c08\u5bb6\u5011\u4ecd\u5728\u8a0e\u8ad6\u5176\u771f\u5be6\u6027\u3002\u4e0d\u904e\uff0c\u4ee5\u5e7b\u5175\u5f62\u5f0f\u91cd\u73fe\u65bc\u73fe\u4e16\u7684\u5979\uff0c\u7e3d\u662f\u5f88\u5192\u5931\uff0c\u537b\u8b93\u4eba\u7121\u6cd5\u52d5\u6012\u3002\u5176\u500b\u6027\u5c31\u50cf\u7ae5\u8a71\u4e2d\u6240\u63cf\u5beb\u7684\u90a3\u6a23\u3002", "\uc5b4\ub290 \uba3c \uc61b\ub0a0, \uc232\uc5d0\uc11c \uc0b4\uace0 \uc788\ub2e4\uace0 \uc54c\ub824\uc9c4 '\uc694\uc815' \uc871\uc758 \ub9c8\ubc95\uc0ac. \uc624\ub298\ub0a0\uc5d0\ub294 \uc61b\uc774\uc57c\uae30\uc5d0\uc11c\ub9cc \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc694\uc815\ub4e4\uc774 \uc2e4\uc81c\ub85c \uc874\uc7ac\ud558\ub294\uac00\uc5d0 \ub300\ud574\uc11c\ub294 \uc804\ubb38\uac00 \uc0ac\uc774\uc5d0\uc11c\ub3c4 \uc758\uacac\uc774 \ubd84\ubd84\ud558\uc9c0\ub9cc, \ube44\uc804\uc73c\ub85c \ub098\ud0c0\ub09c \uadf8\ub140\ub294 \ub35c\ub801\uac70\ub9ac\uc9c0\ub9cc \uc5b4\ub518\uac00 \ubbf8\uc6cc\ud560 \uc218\ub294 \uc5c6\ub294, \ub9c8\uce58 \uadf8\ub9bc\ucc45\uc5d0\uc11c \ud280\uc5b4\ub098\uc628 \ub4ef\ud55c \uc131\uaca9\uc758 \uc18c\uc720\uc790\uc774\uae30\ub3c4 \ud558\ub2e4.", "Une cr\u00e9ature magique commun\u00e9ment appel\u00e9e \"\u00e9l\u00e9mentaire\" qui r\u00f4dait dans les for\u00eats il y a longtemps de cela. Bien que certains \u00e9l\u00e9mentaires, comme Mim, n'apparaissent d\u00e9sormais plus que dans les contes de f\u00e9es, leur existence continue de faire l'objet de nombreux d\u00e9bats, m\u00eame parmi les \u00e9rudits sp\u00e9cialis\u00e9s dans le sujet. Cependant, la personnalit\u00e9 de cet \u00e9l\u00e9mentaire, celui-ci ayant r\u00e9apparu sous la forme d'une vision de son pass\u00e9, s'av\u00e8re fort similaire \u00e0 ce que l'on peut observer chez les attachantes t\u00eates en l'air qui habitent tant de contes de f\u00e9es.", "Ein magisches Wesen, von dem man sagt, es habe einst in den W\u00e4ldern gelebt und geh\u00f6re der Gattung der Waldgeister an. \u00dcber die Existenz von Mim und ihresgleichen gehen auch die Meinungen der Experten auseinander - schlie\u00dflich tauchen sie derzeit nur in M\u00e4rchen auf. Die als Vision erschienene Mim besitzt mit ihrer etwas wirren und liebenswerten Art einen Charakter, der direkt aus einem Bilderbuch stammen k\u00f6nnte.", "Una criatura m\u00e1gica que se suele denominar \"elfo\" y que sol\u00eda habitar los bosques en la antig\u00fcedad. Aunque en la actualidad los elfos como Mim solo aparecen en los cuentos de hadas, a los eruditos especializados en el tema les cuesta ponerse de acuerdo en si estas criaturas llegaron a existir o no. Sin embargo, la personalidad de esta elfa en particular, que reapareci\u00f3 como una visi\u00f3n de su antiguo ser, se parece bastante a la de los cabezas de chorlito que tanto suelen abundar en las f\u00e1bulas."], "fusion": ["With this power,<br>I can probably find him!", "\u6709\u4e86\u9019\u529b\u91cf\uff0c<br>\u6216\u8a31\u5c31\u80fd\u5920\u627e\u5230\u4ed6\uff01", "\uc774 \ud798\ub9cc \uc788\ub2e4\uba74<br>\uadf8\ub97c \ucc3e\uc544\ub0bc \uc218 \uc788\uc744\uc9c0\ub3c4 \ubab0\ub77c!", "Gr\u00e2ce \u00e0 ce pouvoir,<br>j'arriverai s\u00fbrement \u00e0 le trouver\u00a0!", "Mit dieser Kraft<br>kann ich ihn bestimmt finden.", "\u00a1Gracias a mi poder,<br>podr\u00e9 encontrarle!"], "summon": ["Hey there, you haven't see Tim, have you?<br>I've been looking for him.", "\u5582\uff0c\u4f60\u6709\u770b\u5230\u8482\u59c6\u55ce\uff1f<br>\u6211\u6b63\u5728\u627e\u4ed6\u3002", "\uc800\uae30, \uc800\uae30! \ud300 \ubabb \ubd24\uc5b4?<br>\uadf8\ub97c \ucc3e\uace0 \uc788\uc5b4.", "Salut, tu n'aurais pas vu Tim, par hasard\u00a0?<br>Dis-lui que je le cherche.", "Hey du, hast du zuf\u00e4llig Tim gesehen?<br>Ich suche nach ihm.", "Eh, t\u00fa. No has visto a Tim, \u00bfverdad?<br>Lo he estado buscando."]}}, "100013905": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [739, 2240, 300], "ATK": [22, 68, 20], "MP": [42, 127, 50], "MAG": [34, 104, 20], "SPR": [40, 121, 20], "DEF": [22, 68, 20]}, "magic_affinity": [7, 0, 6, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 100013905, "attack_count": 50, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 5, "compendium_id": 915, "attack_damage": [[50, 50]], "max_lb_drop": 5, "physical_resist": 0, "attack_frames": [24, 102], "effect_frames": [22, 100], "strings": {"evolution": ["Wow, what immense power!<br>This is why Tim was so interested in humans.", "\u54c7\uff0c\u597d\u53b2\u5bb3\u7684\u529b\u91cf\uff01<br>\u9019\u5c31\u662f\u8482\u59c6\u5c0d\u4eba\u985e\u611f\u8208\u8da3\u7684\u539f\u56e0\u554a\u3002", "\uc6b0\uc640\uc544, \uc5c4\uccad\ub09c \ud798\uc774\uc57c!<br>\ud300\uc774 \uc778\uac04\uc5d0\uac8c \ud765\ubbf8\ub97c \uac00\uc9c8 \ubc95 \ud558\uad6c\ub098.", "Ouah, ce pouvoir est immense\u00a0!<br>C'est pour \u00e7a que Tim s'int\u00e9ressait tant aux humains.", "Wow, was f\u00fcr eine Kraft.<br>Deshalb war Tim so an Menschen interessiert.", "\u00a1Guau! \u00a1Cu\u00e1nto poder!<br>Por eso Tim estaba tan interesado en los humanos."], "affinity": ["I think I like you.<br>Right after Tim, though.", "\u6211\u3001\u559c\u6b61\u4f60\u5537\u3002<br>\u50c5\u6b21\u65bc\u8482\u59c6\u5c31\u662f\u4e86\u3002", "\ub098, \ub110 \uc88b\uc544\ud574.<br>\ud300 \ub2e4\uc74c\uc73c\ub85c\uc9c0\ub9cc \ub9d0\uc774\uc57c.", "Je crois que je t'aime bien.<br>Enfin, moins que Tim, bien s\u00fbr.", "Ich glaube, ich mag dich.<br>Aber nicht so sehr wie Tim!", "Creo que me gustas.<br>Pero Tim va primero."], "description": ["A sprite from ancient times who is a childhood friend of Timothy's, another sprite who fought to protect his village. Sprites such as Mim have been said to be blessed with amazing longevity, usually making them much older than what their youthful appearance tends to indicate, and their emotions that much more intense. Due to this her vision has been imprinted with a great desire to find her disoriented childhood friend in the forest, so now she makes quite the ruckus as she flies around looking for him.", "\u5f88\u4e45\u4ee5\u524d\u5c31\u6ec5\u7d55\u7684\u5996\u7cbe\u65cf\u7684\u9b54\u6cd5\u5e2b\uff0c\u4e5f\u662f\u5b88\u885b\u6751\u838a\u7684\u9752\u5e74\u8482\u59c6\u7684\u9752\u6885\u7af9\u99ac\u3002\u5996\u7cbe\u5341\u5206\u9577\u58fd\uff0c\u4f46\u5f9e\u5916\u8868\u770b\u4e0d\u51fa\u5be6\u969b\u5e74\u9f61\uff0c\u5176\u601d\u5ff5\u4e5f\u975e\u540c\u4e00\u822c\u3002\u5728\u68ee\u6797\u4e2d\uff0c\u5979\u548c\u8482\u59c6\u8d70\u6563\u3002\u5f37\u70c8\u7684\u601d\u5ff5\u9a45\u4f7f\u5979\u4e0d\u505c\u5730\u70ba\u5c0b\u627e\u8482\u59c6\u800c\u98db\u4f86\u98db\u53bb\u3002", "\uba3c \uc61b\ub0a0 \uba78\uc808\ud588\ub2e4\uace0 \uc54c\ub824\uc9c4 '\uc694\uc815' \uc871 \ub9c8\ubc95\uc0ac\ub85c, \ub9c8\uc744\uc758 \uc218\ud638\uc790 \ud300\uacfc\ub294 \uc18c\uafc9\uce5c\uad6c \uc0ac\uc774\uc774\ub2e4. \uc694\uc815\uc740 \uc218\uba85\uc774 \uae38\uae30 \ub54c\ubb38\uc5d0, \uac89\ubcf4\uae30\ubcf4\ub2e4 \ub098\uc774\uac00 \ub9ce\uc73c\uba70 \uadf8\ub9cc\ud07c \ub9c8\uc74c\uc758 \ud798\ub3c4 \uac15\ud558\ub2e4. \uc232\uc5d0\uc11c \ud5e4\uc5b4\uc9c4 \uc18c\uafc9\uce5c\uad6c\ub97c \ucc3e\uace0\uc790 \ud558\ub294 \uac15\ud55c '\ub9c8\uc74c'\uc774 \ube44\uc804\uc5d0\ub3c4 \uc9d9\uac8c \ubc18\uc601\ub418\uc5c8\uc73c\uba70, \uadf8\uc758 \ubaa8\uc2b5\uc744 \ucc3e\uae30 \uc704\ud574 \ud56d\uc0c1 \uc18c\ub780\uc2a4\ub7fd\uac8c \ud558\ub298\uc744 \ub0a0\uace0 \uc788\ub2e4.", "Un jeune \u00e9l\u00e9mentaire issu des temps anciens. Elle est une amie d'enfance de Timothy et s'est \u00e9galement battue pour prot\u00e9ger son village. La l\u00e9gende veut que les \u00e9l\u00e9mentaires comme Mim aient une long\u00e9vit\u00e9 sans pareille, de sorte qu'ils sont souvent infiniment plus \u00e2g\u00e9s que leur apparence pourrait le laisser croire. Leurs \u00e9motions sont \u00e9galement plus intenses que celles des mortels. Pour cette raison, la vision de Mim est empreinte d'une volont\u00e9 de retrouver son ami d'enfance qui s'\u00e9tait autrefois \u00e9gar\u00e9 dans la for\u00eat. Elle vole aujourd'hui aux quatre coins du pays, causant un v\u00e9ritable boucan dans sa recherche.", "Ein magisches Wesen der Waldgeisterfamilie und ein Jugendfreund von Timothy, der einst auch um seine Siedlung k\u00e4mpfte. Wesen wie Mim sollen mit einem besonders langen Leben gesegnet sein, sodass sie meist viel \u00e4lter sind, als sie \u00e4u\u00dferlich wirken. Au\u00dferdem sind ihre Gef\u00fchle viel st\u00e4rker ausgepr\u00e4gt. Deshalb m\u00f6chte Mims Vision unbedingt ihren orientierungslosen Jugendfreund im Wald finden und sie fliegt \u00fcberall hin, um nach ihm zu suchen.", "Una elfa de tiempos inmemoriales que es amiga de la infancia de Timothy, otro elfo que luch\u00f3 para proteger su pueblo. Se dice que los elfos como Mim disfrutan de una larga longevidad, por lo que suelen ser mucho m\u00e1s mayores de lo que aparentan y, adem\u00e1s, las emociones que experimentan son mucho m\u00e1s intensas. Por este motivo, su visi\u00f3n est\u00e1 obsesionada con encontrar a su desorientado amigo de la infancia en el bosque, y, por eso, hace un mont\u00f3n de ruido mientras lo busca."], "fusion": ["He he he...<br>It feels like Tim is calling out to me!", "\u563f\u563f\u563f\u2026\u2026<br>\u9019\u4efd\u601d\u5ff5\uff0c<br>\u5c31\u50cf\u662f\u8482\u59c6\u5728\u547c\u559a\u6211\u4e00\u6a23\uff01", "\uc73c\uc73c\uc74c\u2026\u2026<br>\uc774 \ub9c8\uc74c, \ud300\uc774 \ub098\ub97c<br>\ubd80\ub974\uace0 \uc788\ub294 \uac83 \uac19\uc544!", "H\u00e9 h\u00e9 h\u00e9...<br>On dirait que Tim m'appelle\u00a0!", "Hihihi ...<br>Das klingt fast so, als w\u00fcrde Tim mich rufen.", "Je, je, je...<br>Parece como si Tim me estuviese llamando."], "summon": ["That moron Tim,<br>where could he have gotten off to.", "\u8482\u59c6\u771f\u662f\u7684\uff0c<br>\u5230\u5e95\u8dd1\u5230\u54ea\u88e1\u53bb\u4e86\u3002", "\uc815\ub9d0\uc774\uc9c0, \ud300\ub3c4 \ucc38\u2026\u2026<br>\uc5b4\ub514 \uac00\ubc84\ub9b0 \uac78\uae4c?", "O\u00f9 a bien pu passer<br>cet idiot de Tim\u00a0?", "Ach, dieser Tim!<br>Wo k\u00f6nnte er denn nur stecken?<br>", "Ay que ver con el tonto de Tim.<br>A saber d\u00f3nde se habr\u00e1 metido."]}}, "100013904": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [569, 1723, 240], "ATK": [17, 52, 16], "MP": [32, 97, 40], "MAG": [26, 80, 16], "SPR": [31, 93, 16], "DEF": [17, 52, 16]}, "magic_affinity": [6, 0, 5, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 100013904, "attack_count": 50, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290050400": 5, "290050300": 10, "290040300": 5, "290020300": 20, "290030200": 10}}, "rarity": 4, "compendium_id": 914, "attack_damage": [[50, 50]], "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [24, 102], "effect_frames": [22, 100], "strings": {"evolution": ["Well look at that, I got stronger.", "\u54a6\uff0c\u6211\u8b8a\u5f97\u66f4\u5f37\u4e86\u55ce\uff1f", "\uc5b4\uba38\ub098, \ub098 \uac15\ud574\uc84c\uc5b4?", "Eh bien, regarde-moi \u00e7a. Je suis devenue plus forte.", "Sieh einer an, ich bin st\u00e4rker geworden.", "\u00a1Anda, mira! \u00a1Ahora soy m\u00e1s fuerte!"], "affinity": ["I think I like you.<br>Right after Tim, though.", "\u6211\u3001\u559c\u6b61\u4f60\u5537\u3002<br>\u50c5\u6b21\u65bc\u8482\u59c6\u5c31\u662f\u4e86\u3002", "\ub098, \ub110 \uc88b\uc544\ud574.<br>\ud300 \ub2e4\uc74c\uc73c\ub85c\uc9c0\ub9cc \ub9d0\uc774\uc57c.", "Je crois que je t'aime bien.<br>Enfin, moins que Tim, bien s\u00fbr.", "Ich glaube, ich mag dich.<br>Aber nicht so sehr wie Tim!", "Creo que me gustas.<br>Pero Tim va primero."], "description": ["A sprite from times past who dwelled in a small village within the forest with other magical creatures. Recent discoveries have found that Mim and many others like her lost their homes at the hands of humans, who sought to further expand their territories. Many believe that this traumatic experience is what caused her to return as a vision, but she doesn't seem to pay much mind to it as she flies around happily looking for someone dear to her.", "\u5f88\u4e45\u4ee5\u524d\uff0c\u5c45\u4f4f\u5728\u68ee\u6797\u6df1\u8655\u7684\u5996\u7cbe\u90e8\u843d\u4e2d\u7684\u9b54\u6cd5\u5e2b\u3002\u6700\u8fd1\u7684\u7814\u7a76\u767c\u73fe\uff0c\u5979\u5011\u7531\u65bc\u4eba\u985e\u5c45\u4f4f\u7bc4\u570d\u7684\u64f4\u5f35\u800c\u5931\u53bb\u4e86\u5bb6\u5712\u3002\u5982\u4eca\u4ee5\u5e7b\u5175\u7684\u5f62\u5f0f\u4f86\u5230\u73fe\u4e16\uff0c\u60f3\u5fc5\u4e5f\u662f\u5979\u5fc3\u4e2d\u5f37\u70c8\u7684\u601d\u5ff5\u6240\u81f4\u3002\u4e0d\u904e\u5979\u672c\u4eba\u4f3c\u4e4e\u6beb\u4e0d\u5728\u610f\uff0c\u70ba\u4e86\u5c0b\u627e\u65e5\u601d\u591c\u60f3\u7684\u4eba\u800c\u5feb\u6d3b\u5730\u98db\u4f86\u98db\u53bb\u3002", "\uba3c \uc61b\ub0a0, \uc232\uc18d\uc5d0\uc11c \uc791\uc740 \ub9c8\uc744\uc744 \uc774\ub8e8\uace0 \uc0b4\ub358 '\uc694\uc815' \uc871 \ub9c8\ubc95\uc0ac. \ucd5c\uadfc \uc5f0\uad6c\uc5d0\uc11c, \uc778\uac04\uc758 \ud1a0\uc9c0 \uac1c\ucc99\uc73c\ub85c \uc778\ud574 \uc694\uc815\uc871\uc774 \uace0\ud5a5\uc744 \uc783\uac8c \ub418\uc5c8\uc73c\uba70 \ube44\uc804\uc73c\ub85c \ub098\ud0c0\ub09c \uac83\ub3c4 \uadf8 \uac15\ud55c '\ub9c8\uc74c'\uc73c\ub85c \uc778\ud574\uc11c\ub77c\ub294 \uc0ac\uc2e4\uc774 \ubc1d\ud600\uc84c\uc9c0\ub9cc, \ubcf8\uc778\uc740 \uc804\ud600 \uac1c\uc758\uce58 \uc54a\uace0 \uc790\uc2e0\uc758 \uc5f0\uc778\uc744 \ucc3e\uc544 \uc624\ub298\ub3c4 \uc529\uc529\ud558\uac8c \ud558\ub298\uc744 \ub0a0\uace0 \uc788\ub2e4.", "Un \u00e9l\u00e9mentaire d'une autre \u00e9poque qui habitait un petit village au sein de la for\u00eat, en compagnie d'autres cr\u00e9atures magiques. Plusieurs d\u00e9couvertes r\u00e9centes ont r\u00e9v\u00e9l\u00e9 que Mim et bon nombre de ses semblables ont perdu leur foyer aux mains des hommes, qui \u00e9taient d\u00e9sireux d'agrandir leur territoire. Nombreux sont ceux qui estiment que cette exp\u00e9rience traumatique est la cause de son retour sous la forme d'une vision, mais il semblerait que cela l'importe peu, \u00e9tant donn\u00e9 qu'elle se contente de voler gaiement \u00e0 la recherche d'un \u00eatre qui lui est cher.", "Ein magisches Wesen der Waldgeisterfamilie, die vor langer Zeit in W\u00e4ldern lebten und kleine Siedlungen bauten. Forschungen der letzten Jahre ergaben, dass Mim und viele andere ihrer Art durch die Besiedlung der Menschen ihre Heimat verloren haben. Man nimmt auch an, dass dieses einschneidende Schicksal der Grund f\u00fcr das Erscheinen von Mims Vision ist, was sie aber nicht weiter st\u00f6rt, da sie fr\u00f6hlich umherfliegt und nach jemandem sucht.", "Una elfa de tiempos inmemoriales que sol\u00eda habitar un pueblecito del bosque junto a otras criaturas m\u00e1gicas. Recientemente, se ha descubierto que Mim, entre otras muchas criaturas, perdieron su hogar por culpa de los humanos, que buscaban expandir su territorio. Muchos creen que esta experiencia traum\u00e1tica es la causa de que Mim volviese al mundo transformada en una visi\u00f3n. Aun as\u00ed, Mim no suele pensar demasiado en ello y se dedica a volar felizmente de aqu\u00ed para all\u00e1 en busca de alguien querido."], "fusion": ["How strange.<br>I wonder if Tim got lost somewhere?", "\u771f\u662f\u5947\u602a\u3002<br>\u662f\u4e0d\u662f\u8482\u59c6\u5728\u54ea\u88e1\u8d70\u5931\u4e86\u3002", "\uc774\uc0c1\ud558\ub2e4.<br>\ud300\uc740 \uc5b4\ub514\uc11c \ud5e4\ub9e4\uace0 \uc788\ub294 \uac78\uae4c?", "\u00c9trange.<br>Je me demande si Tim s'est perdu quelque part.", "Wie seltsam.<br>Hat sich Tim irgendwo verlaufen?", "Qu\u00e9 raro.<br>Me pregunto si Tim se perdi\u00f3 en alguna parte..."], "summon": ["Eh, you know where Tim is?<br>Tell me, tell me, please tell me!", "\u54a6\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u8482\u59c6\u5728\u54ea\u55ce\uff1f<br>\u544a\u8a34\u6211\uff0c\u5feb\u9ede\u544a\u8a34\u6211\uff01", "\uc800\uae30, \ud300\uc774 \uc5b4\ub514 \uc788\ub294\uc9c0 \uc54c\uc544?<br>\uc54c\ub824\uc918, \uc54c\ub824\uc918! \ube68\ub9ac\ube68\ub9ac!", "H\u00e9, tu sais o\u00f9 se trouve Tim\u00a0?<br>Oh, dis-moi, dis-moi, dis-moi, s'il te pla\u00eet\u00a0!", "Wie, du wei\u00dft wo Tim ist?<br>Sag mir, wo! Schnell, verrat's mir!", "Oye, \u00bfsabes d\u00f3nde est\u00e1 Tim?<br>\u00a1D\u00edmelo, d\u00edmelo! \u00a1Por favor, d\u00edmelo!"]}}}, "job": "Sprite", "sex": "Female", "game": "FFBE", "rarity_max": 5, "names": ["Mim", "\u7c73\u59c6", "\ubc08", "Mim", "Mim", "Mim"], "equip": [11, 40, 50, 53, 60], "game_id": 11001, "rarity_min": 3, "tribe_id": 8, "id": "100013903", "job_id": 76}