{"TMR": null, "name": "Sakura", "is_summonable": false, "skills": [{"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 200160, "rarity": 3}, {"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 20030, "rarity": 3}, {"level": 10, "type": "MAGIC", "id": 30090, "rarity": 3}, {"level": 10, "type": "MAGIC", "id": 30140, "rarity": 3}, {"level": 18, "type": "ABILITY", "id": 206920, "rarity": 3}, {"level": 25, "type": "ABILITY", "id": 100010, "rarity": 3}, {"level": 35, "type": "ABILITY", "id": 206930, "rarity": 3}, {"level": 21, "type": "ABILITY", "id": 100050, "rarity": 4}, {"level": 42, "type": "ABILITY", "id": 206940, "rarity": 4}, {"level": 51, "type": "MAGIC", "id": 20100, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 206950, "rarity": 4}, {"level": 28, "type": "ABILITY", "id": 100080, "rarity": 5}, {"level": 28, "type": "ABILITY", "id": 100110, "rarity": 5}, {"level": 55, "type": "MAGIC", "id": 20220, "rarity": 5}, {"level": 66, "type": "ABILITY", "id": 206960, "rarity": 5}, {"level": 66, "type": "ABILITY", "id": 206970, "rarity": 5}, {"level": 72, "type": "ABILITY", "id": 206990, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 206980, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "MAGIC", "id": 20310, "rarity": 5}], "sex_id": 2, "entries": {"100000604": {"growth_pattern": 10, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [655, 1986, 240], "ATK": [26, 79, 16], "MP": [35, 106, 40], "MAG": [26, 79, 16], "SPR": [23, 70, 16], "DEF": [21, 65, 16]}, "magic_affinity": [3, 6, 4, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 100000604, "attack_count": 50, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290050300": 5, "290040300": 3, "290030300": 8, "290020300": 15, "290050400": 3}}, "rarity": 4, "compendium_id": 465, "attack_damage": [[50, 50]], "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [14, 46], "effect_frames": [12, 44], "strings": {"evolution": ["It's been a long time<br>since I lost my power.<br>It seems to be coming back, now.", "\u6211\u9577\u4e45\u4ee5\u4f86\u5931\u53bb\u7684\u529b\u91cf<br>\u6b63\u5728\u4e00\u9ede\u9ede\u6062\u5fa9\u3002", "\ub0b4\uac00 \uc624\ub798\uc804<br>\uc783\uc5b4\ubc84\ub838\ub358 \ud798\u2026\u2026<br>\uadf8 \ud798\uc774 \ub3cc\uc544\uc624\uace0 \uc788\ub294 \uac74\uac00.", "J'ai perdu mes pouvoirs il y a longtemps...<br>Mais on dirait qu'ils sont revenus", "Vor langer Zeit<br>verlor ich meine Kr\u00e4fte.<br>Jetzt scheinen sie wiederzukommen.", "Hace ya tiempo que perd\u00ed mis poderes.<br>Ahora parece que est\u00e1n volviendo a mi."], "affinity": null, "description": ["The mage who founded Mysidia. Although Sakura maintains the physical appearance of a young girl despite being more than 700 years old, she trained the mages of the nation she established whilst attempting to protect the world from the shadows by foiling the plans of the many Veritas. Even more intriguing, she also seems to share a close relationship with Sir Raegen, Rain's father. Believing that Rain and his friends are destined to save the world, she has taken it upon herself to act as their guardian.", "\u5275\u5efa\u4e86\u5bc6\u897f\u8fea\u4e9e\u7684\u9b54\u9053\u58eb\uff0c<br>\u5728\u9019700\u5e74\u4f86\uff0c\u5979\u4e00\u76f4\u4fdd\u6301\u8457\u5c11\u5973\u7684\u5916\u8c8c\uff0c<br>\u8868\u9762\u4e0a\u5979\u5efa\u7acb\u4e86\u5bc6\u897f\u8fea\u4e9e\uff0c<br>\u57f9\u990a\u4e86\u8af8\u591a\u7684\u9b54\u9053\u58eb\uff0c<br>\u6697\u5730\u4e2d\u5979\u9084\u5728\u70ba\u5f9e\u7dad\u5229\u4e9e\u65af\u624b\u4e2d\u4fdd\u8b77\u4e16\u754c\uff0c<br>\u9032\u884c\u8457\u5404\u7a2e\u5404\u6a23\u7684\u6d3b\u52d5\u3002<br>\u5979\u8207\u96f7\u56e0\u7684\u7236\u89aa\u96f7\u6839\u6709\u8457\u5f88\u6df1\u7684\u4ea4\u60c5\uff0c<br>\u4e26\u5728\u6697\u4e2d\u89c0\u5bdf\u96f7\u56e0\u7b49\u4eba\u662f\u5426\u64c1\u6709<br>\u62ef\u6551\u4e16\u754c\u7684\u6f5b\u8cea\u3002", "\ubbf8\uc2dc\ub514\uc544\ub97c \ucc3d\ub9bd\ud55c \ub9c8\ub3c4\uc0ac.<br>700\ub144 \ub3d9\uc548 \uc18c\ub140\uc758 \ubaa8\uc2b5\uc744 \ud55c \ucc44 \uc0b4\uc544\uc624\uba70<br>\ubbf8\uc2dc\ub514\uc544\ub97c \ucc3d\ub9bd\ud558\uc5ec \ub9c8\ub3c4\uc0ac\ub97c \uc721\uc131\ud558\ub294 \ud55c\ud3b8<br>\uc138\uacc4\ub97c \ubca0\ub9ac\uc5b4\uc2a4\ub4e4\uc758 \uc74c\ubaa8\uc5d0\uc11c<br>\uc9c0\ud0a4\uae30 \uc704\ud574, \uacc4\ud68d\uc801\uc73c\ub85c \uc554\uc57d\ud574 \uc654\ub2e4.<br>\ub808\uc778\uc758 \uc544\ubc84\uc9c0 \ub808\uac90\uacfc\ub294 \uae4a\uc740 \uad00\uacc4\uac00 \uc788\uc73c\uba70<br>\uadf8\ub4e4\uc5d0\uac8c \uc138\uacc4\ub97c \uad6c\ud574\ub0bc \uc5ed\ub7c9\uc774 \uc788\ub294\uc9c0<br>\uc8fc\uc758 \uae4a\uac8c \uc9c0\ucf1c\ubcf4\uace0 \uc788\ub2e4.", "La mage qui a fond\u00e9 Mysidia. Sakura entra\u00eene les mages de sa nation, malgr\u00e9 qu'elle conserve l'apparence physique d'une jeune fille depuis plus de 700 ans. Elle tente \u00e9galement de d\u00e9fendre le monde contre les t\u00e9n\u00e8bres, en d\u00e9jouant les plans des nombreux Veritas. Plus intrigant encore, elle semble \u00eatre tr\u00e8s proche de sire Raegen, le p\u00e8re de Rain. Pensant que Rain et ses amis sont vou\u00e9s \u00e0 sauver le monde, elle s'est engag\u00e9e \u00e0 devenir leur gardienne.", "Die Magierin, die Mysidia gr\u00fcndete. Obwohl Sakura aussieht wie ein junges M\u00e4dchen ist sie mehr als 700 Jahre alt und bildete die Magier ihrer Nation aus, w\u00e4hrend sie die Pl\u00e4ne der Veritas vereitelte und so die Welt besch\u00fctzte. Noch faszinierender ist, dass sie Sir Raegen nahezustehen scheint, Rains Vater. Da sie glaubt, dass Rain und seine Freunde dazu bestimmt sind, die Welt zu retten, nimmt sie die Aufgabe einer W\u00e4chterin auf sich.", "La maga que fund\u00f3 Mysidia. Aunque Sakura mantiene la apariencia f\u00edsica de una chica joven, a pesar de tener m\u00e1s de 700 a\u00f1os de edad, fue quien entren\u00f3 a los magos de la naci\u00f3n que estableci\u00f3 mientras intentaba proteger al mundo de las sombras, frustrando los planes de los Veritas. Algo m\u00e1s intrigante a\u00fan es que parece guardar una relaci\u00f3n muy estrecha con Sir Raegen, el padre de Rain. Al creer que Rain y sus amigos est\u00e1n destinados a salvar el mundo, ha adoptado la tarea de actuar como su guardiana."], "fusion": ["So I am to be strengthened by<br>the power of these visions....<br>How times have changed.", "\u6c92\u60f3\u5230\u6211\u7adf\u7136\u6703\u88ab<br>\u5e7b\u5175\u4e4b\u529b\u5f37\u5316\u2026\u2026<br>\u4e16\u9053\u771f\u662f\u8b8a\u4e86\u554a\u3002", "\ub0b4\uac00 \ube44\uc804\uc758 \ud798\uc73c\ub85c<br>\uac15\ud574\uc9c8 \uc904\uc774\uc57c\u2026\u2026<br>\uc2dc\ub300\ub294 \ubcc0\ud558\ub294 \ubc95\uc774\ub85c\uace0.", "Vous avez renforc\u00e9 ma puissance gr\u00e2ce aux visions, vous dites ?<br>Les temps ont bien chang\u00e9.", "Die Kraft dieser Visionen<br>st\u00e4rkt mich also ...<br>Wie die Zeiten sich \u00e4ndern.", "As\u00ed que el poder de las visiones me hace m\u00e1s fuerte...<br>C\u00f3mo cambian las cosas."], "summon": null}}, "100000605": {"growth_pattern": 10, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [852, 2583, 300], "ATK": [34, 103, 20], "MP": [46, 139, 50], "MAG": [34, 103, 20], "SPR": [30, 92, 20], "DEF": [28, 85, 20]}, "magic_affinity": [4, 7, 5, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 100000605, "attack_count": 50, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 5, "compendium_id": 466, "attack_damage": [[50, 50]], "max_lb_drop": 5, "physical_resist": 0, "attack_frames": [14, 46], "effect_frames": [12, 44], "strings": {"evolution": ["With all this power flowing out of me...<br>I can remember my time as a warrior.", "\u529b\u91cf\u4e0d\u65b7\u6e67\u51fa\u2026\u2026<br>\u2026\u2026\u8b93\u6211\u60f3\u8d77\u4e86\u9084\u662f\u6230\u58eb\u7684\u6642\u5019\u3002", "\uc774\ub807\uac8c \ud798\uc774 \ub118\uccd0\ud750\ub974\ub294 \uac83\uc744 \ubcf4\ub2c8\u2026\u2026<br>\uc804\uc0ac\uc600\ub358 \ub54c\uac00 \uc0dd\uac01\ub098\ub294\uad6c\uba3c.", "Ma puissance sort par tous les pores de ma peau...<br>\u00c7a me rappelle lorsque j'\u00e9tais guerrier.", "Dank all dieser Kraft in mir ...<br>erinnere ich mich wieder an meine Zeit als Krieger.", "Con todo este poder rebos\u00e1ndome...<br>Me vienen a la cabeza los tiempos de guerrera."], "affinity": null, "description": ["A mage originating from Paladia who was witness to the war between Aldore and Hess more than 700 years past. Sakura once donned the armor that earned her the name of Veritas of the Bolt seeking to return to her home world. However, in time she learned to make her peace with the people of Lapis by living among them, and now opposes the ambitions of the other Veritas.", "\u7d93\u6b77\u4e86700\u5e74\u524d\u5728\u5e15\u62c9\u8fea\u4e9e\u767c\u751f\u7684\u963f\u723e\u591a\u723e\u8207\u8d6b\u65af\u4e4b\u9593\u7684\u6230\u9b25\u5f8c\uff0c\u4f86\u5230\u9019\u500b\u4e16\u754c\u7684\u9b54\u9053\u58eb\u3002\u5979\u66fe\u7d93\u8eab\u7a7f\u300c\u8fc5\u96f7\u4e4b\u7dad\u5229\u4e9e\u65af\u300d\u7684\u93a7\u7532\uff0c\u60f3\u8981\u7528\u4e00\u5207\u8fa6\u6cd5\u56de\u5230\u5e15\u62c9\u8fea\u4e9e\u53bb\uff0c\u800c\u73fe\u5728\u5979\u81f4\u529b\u65bc\u6478\u7d22\u8207\u9019\u500b\u4e16\u754c\u7684\u4eba\u5171\u69ae\u5171\u5b58\u7684\u65b9\u6cd5\uff0c\u56e0\u6b64\u8207\u7dad\u5229\u4e9e\u65af\u7b49\u4eba\u6c7a\u88c2\u3002", "700\ub144 \uc804, \uba38\ub098\uba3c \uc138\uacc4 \ud30c\ub77c\ub514\uc544\uc5d0\uc11c \ubc8c\uc5b4\uc9c4 '\uc54c\ub3c4\ub974'\uc640 '\ud5e4\uc2a4'\uc758 \uc804\uc7c1\uc744<br>\uacaa\uace0, \uc774 \ub545\uc744 \ucc3e\uc740 \ub9c8\ub3c4\uc0ac.<br>\uacfc\uac70 '\ub9f9\ub82c\ud55c \uc6b0\ub808\uc758 \ubca0\ub9ac\uc5b4\uc2a4'\ub85c\uc11c<br>\uac11\uc637\uc744 \ub450\ub974\uace0 \uc6d0\ub798\uc758 \uc138\uacc4\ub85c<br>\ub3cc\uc544\uac00\uace0\uc790 \ud588\uc9c0\ub9cc, \ud604\uc7ac\ub294<br>\uc774 \uc138\uacc4\uc5d0\uc11c \uc778\uac04\uacfc \uacf5\uc874\ud560  \ubc29\ubc95\uc744 \ubaa8\uc0c9\ud558\uace0 \uc788\uc73c\uba70<br>\ubca0\ub9ac\uc5b4\uc2a4\ub4e4\uacfc\ub294 \uc801\ub300\uad00\uacc4\uc5d0 \uc11c \uc788\ub2e4.", "Une mage originaire de Paladia qui a v\u00e9cu la guerre entre Aldore et Hess, il y a plus de 700 ans. Sakura portait autrefois une armure qui lui valait le titre de Veritas de la Foudre, cherchant \u00e0 retourner dans le monde d'o\u00f9 elle venait. Cependant, elle a depuis appris \u00e0 vivre en paix avec les habitants de Lapis, et s'oppose maintenant aux desseins des autres Veritas.", "Eine Magierin aus Paladia, die vor mehr als 700 Jahren den Krieg zwischen Ardoll und Hess miterlebte. Sakura trug einst die R\u00fcstung, die ihr den Namen Veritas der Blitzende verlieh und wollte in ihre Heimat zur\u00fcckkehren. Mit der Zeit schloss sie jedoch Frieden mit den Bewohnern von Lapis und steht jetzt den Ambitionen der anderen Veritas entgegen.", "Una maga que proviene de Paladia, y que fue testigo de la guerra entre Aldore y Hess que sucedi\u00f3 hace m\u00e1s de 700 a\u00f1os. Sakura una vez don\u00f3 la armadura que le brind\u00f3 el nombre de Veritas el centelleante, buscando regresar a su mundo. Sin embargo, aprendi\u00f3 a tiempo a hacer las paces con la gente de Lapis viviendo entre ellos, y ahora se opone a las ambiciones de los dem\u00e1s Veritas."], "fusion": ["I won't use this power to fight,<br>but to protect you all.", "\u9019\u529b\u91cf\uff0c<br>\u4eca\u5f8c\u8981\u70ba\u4e86\u5b88\u8b77\u800c\u4f7f\u7528\u3002", "\ub2e4\uc74c\ubc88\uc5d4 \uc2f8\uc6b0\uae30 \uc704\ud574\uc11c\uac00 \uc544\ub2c8\ub77c<br>\uc9c0\ud0a4\uae30 \uc704\ud574\uc11c \uc774 \ud798\uc744 \uc4f0\uaca0\ub290\ub2c8\ub77c.", "Je n'utiliserai pas ce pouvoir pour me battre,<br>mais pour tous vous prot\u00e9ger.", "Ich werde mit dieser Kraft nicht k\u00e4mpfen,<br>sondern euch alle besch\u00fctzen.", "No usar\u00e9 este poder para pelear,<br>sino para protegeros a vos."], "summon": null}}, "100000603": {"growth_pattern": 10, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [504, 1527, 180], "ATK": [20, 60, 12], "MP": [27, 81, 30], "MAG": [20, 60, 12], "SPR": [17, 53, 12], "DEF": [17, 50, 12]}, "magic_affinity": [2, 5, 3, 0], "ability_slots": 2, "limitburst_id": 100000603, "attack_count": 50, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 1500, "materials": {"290030300": 3, "290050300": 3, "290050200": 10, "290010100": 20, "290020300": 8}}, "rarity": 3, "compendium_id": 464, "attack_damage": [[50, 50]], "max_lb_drop": 3, "physical_resist": 0, "attack_frames": [14, 46], "effect_frames": [12, 44], "strings": {"evolution": null, "affinity": null, "description": ["A mage Rain and his companions met in Zoldaad. Sakura's childlike appearance hides the fact that she is well over 700 years old, as well as the main leader behind the founding of Mysidia. Her age shows in her dignified manner of speaking, and she has earned the respect of all the mages in the nation for her incredible magical prowess. Curiously, her true identity remains a mystery to those around her.", "\u96f7\u56e0\u4e00\u884c\u4eba\u5728\u4f50\u723e\u9054\u591a\u9047\u5230\u7684\u9b54\u9053\u58eb\uff0c<br>\u96d6\u7136\u5979\u5916\u8868\u662f\u500b\u5c0f\u5b69\u5b50\uff0c<br>\u4f46\u5be6\u969b\u5e74\u9f61\u5df2\u7d93\u8d85\u904e\u4e86\uff17\uff10\uff10\u6b72\uff0c<br>\u5bc6\u897f\u8fea\u4e9e\u5c31\u662f\u5979\u4e00\u624b\u5efa\u7acb\u8d77\u4f86\u7684\u3002<br>\u5979\u8aaa\u8a71\u8a9e\u6c23\u9673\u8150\uff0c\u986f\u5f97\u5f88\u6709\u5a01\u56b4\uff0c<br>\u9b54\u529b\u5f37\u5927\u6df1\u53d7\u570b\u5167\u9b54\u9053\u58eb\u656c\u754f\uff0c<br>\u4f46\u771f\u9762\u76ee\u7121\u4eba\u77e5\u66c9\u3002", "\ub9c8\ub3c4\uc0ac \uad6d\uac00 \ubbf8\uc2dc\ub514\uc544\uc758 \ub9c8\ub3c4\uc0ac.<br>\uc5b4\ub9b0 \uc18c\ub140\ub85c \ubcf4\uc774\uc9c0\ub9cc \uc2e4\uc740 700\ub144 \uc774\uc0c1\uc758 \uc138\uc6d4\uc744<br>\uc0b4\uc544\uc628, \ubbf8\uc2dc\ub514\uc544\ub97c \ucc3d\ub9bd\ud55c \uc7a5\ubcf8\uc778\uc774\ub2e4.<br>\uc6d0\uc219\ud558\uace0\ub3c4 \uc704\uc5c4\uc788\ub294 \uc5b8\ud589\uacfc<br>\uac15\ub825\ud55c \ub9c8\ub825\uc744 \uac16\ucd94\uace0 \uc788\uc5b4 \ub3d9\ub8cc \ub9c8\ub3c4\uc0ac\ub4e4\ub85c\ubd80\ud130<br>\uc778\uc815\ubc1b\uace0 \uc788\uc73c\ub098, \uadf8 \uc815\uccb4\ub294 \uc218\uc218\uaed8\ub07c\uc5d0 \uc2f8\uc5ec \uc788\ub2e4.", "Une mage que Rain et ses compagnons ont rencontr\u00e9 \u00e0 Zoldaad. L'allure d'enfant de Sakura cache le fait qu'elle a plus de 700 ans, et qu'elle est \u00e0 l'origine de la fondation de Mysidia. Son \u00e2ge se lit dans la dignit\u00e9 de ses paroles. Elle a gagn\u00e9 le respect de tous les mages de la nation pour ses prouesses \u00e9poustouflantes en magie. Curieusement, sa v\u00e9ritable identit\u00e9 reste un myst\u00e8re pour ceux qui l'entourent.", "Eine Magierin, die Rain und seine Begleiter in Zoldaad treffen. Sakuras kindliche Erscheinung verbirgt, dass sie \u00fcber 700 Jahre alt ist sowie die Hauptgr\u00fcnderin von Mysidia. Ihre w\u00fcrdevolle Art zu sprechen und der Respekt, denn ihr alle Magier wegen ihrer Macht zollen, deutet jedoch auf ihr Alter hin. Ihre wahre Identit\u00e4t bleibt aber f\u00fcr alle ein Geheimnis.", "Una maga que Rain y sus compa\u00f1eros conocieron en Zoldaad. La apariencia ani\u00f1ada de Sakura esconde el hecho de que tiene m\u00e1s de 700 a\u00f1os, y adem\u00e1s se trata de la l\u00edder principal que hay tras la fundaci\u00f3n de Mysidia. Su edad se muestra en su dignificada forma de hablar, y se ha ganado el respeto de todos los magos de la naci\u00f3n gracias a sus incre\u00edbles proezas m\u00e1gicas. Curiosamente, su verdadera identidad sigue siendo un misterio para aquellos que la rodean."], "fusion": ["Oh, my power is coming back.<br>It would be nice to get some exercise<br>after so long.", "\u5662\uff01\u529b\u91cf\u56de\u5230\u4e86\u8eab\u9ad4\u4e2d\u3002<br>\u8b93\u6211\u4e45\u9055\u5730\u5c55\u73fe\u4e00\u4e0b\u8eab\u624b\u5427\u3002", "\uc624\uc624, \ud798\uc774 \ub3cc\uc544\uc628\ub2e4.<br>\uc624\ub79c\ub9cc\uc5d0 \uc2e4\ub825\ubc1c\ud718 \uc880 \ud558\uaca0\uad6c\uba3c.", "Oh, mes forces me reviennent.<br>J'aurais besoin d'un peu d'exercice, \u00e7a fait si longtemps.", "Oh, meine Kraft kehrt zur\u00fcck.<br>Etwas \u00dcbung nach so langer Zeit<br>w\u00e4re sch\u00f6n.", "Oh, estoy recuperando mi poder.<br>Vendr\u00e1 bien algo de ejercicio despu\u00e9s de tanto tiempo."], "summon": null}}}, "job": "Sage", "sex": "Female", "game": "FFBE", "rarity_max": 5, "names": ["Sakura", "\u6afb", "\uc0ac\ucfe0\ub77c", "Sakura", "Sakura", "Sakura"], "equip": [1, 5, 6, 8, 10, 15, 40, 50, 53, 60], "game_id": 11001, "rarity_min": 3, "tribe_id": 5, "id": "100000603", "job_id": 54}