{"TMR": ["EQUIP", 303003200], "name": "Conrad", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 201420, "rarity": 3}, {"level": 5, "type": "ABILITY", "id": 200390, "rarity": 3}, {"level": 21, "type": "ABILITY", "id": 200050, "rarity": 3}, {"level": 31, "type": "ABILITY", "id": 100130, "rarity": 3}, {"level": 40, "type": "ABILITY", "id": 214940, "rarity": 3}, {"level": 25, "type": "ABILITY", "id": 100040, "rarity": 4}, {"level": 33, "type": "ABILITY", "id": 201440, "rarity": 4}, {"level": 49, "type": "ABILITY", "id": 201430, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 214950, "rarity": 4}, {"level": 12, "type": "ABILITY", "id": 101030, "rarity": 5}, {"level": 23, "type": "ABILITY", "id": 100070, "rarity": 5}, {"level": 42, "type": "ABILITY", "id": 201450, "rarity": 5}, {"level": 66, "type": "ABILITY", "id": 214970, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 214960, "rarity": 5}], "sex_id": 1, "entries": {"100009904": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [714, 2163, 270], "ATK": [28, 86, 14], "MP": [28, 85, 35], "MAG": [20, 61, 14], "SPR": [22, 68, 14], "DEF": [24, 73, 14]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 100009904, "attack_count": 50, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290020600": 20, "290040100": 5, "290050300": 10, "290050400": 5, "290030000": 10}}, "rarity": 4, "compendium_id": 686, "attack_damage": [[50, 50]], "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [18, 34], "effect_frames": [16, 32], "strings": {"evolution": ["This isn't bad.<br>Feel like having something fancy to drink.", "\u9084\u4e0d\u8cf4\u3002<br>\u8b93\u4eba\u60f3\u8981\u958b\u74f6\u597d\u9152\u554a\u3002", "\uad1c\ucc2e\uad70.<br>\uc88b\uc740 \uc220\uc774\ub77c\ub3c4 \ub530\uace0 \uc2f6\uc740 \uae30\ubd84\uc774\uc57c.", "Pas mal du tout.<br>J'ai comme une envie de boire un alcool de tr\u00e8s bonne qualit\u00e9.", "Das ist nicht schlecht.<br>F\u00fchlt sich an wie ein ordentlicher Rausch.", "No est\u00e1 mal.<br>Tengo ganas como de beber algo rico."], "affinity": ["I feel I can entrust this to you.<br>Take it.<br>It is the memories of me and my people.", "\u6211\u60f3\u61c9\u8a72\u53ef\u4ee5\u8a17\u4ed8\u65bc\u4f60\u3002<br>\u8acb\u6536\u4e0b\u3002<br>\u9019\u662f\u6211\u8207\u65cf\u4eba\u5011\u6240\u7de8\u7e54\u51fa\u4f86\u7684\u601d\u5ff5\u3002", "\ub108\uc5d0\uac8c\ub77c\uba74 \ub9e1\uae38 \uc218 \uc788\uaca0\uc5b4.<br>\ubc1b\uc544\ub2e4\uc624.<br>\ub098\uc640, \ub0b4 \uc77c\uc871\uc774 \uc774\uc5b4\uc628 \ub9c8\uc74c\uc744.", "J'ai l'impression que je peux te confier ceci.<br>Prends-le.<br>Il s'agit des souvenirs de mon peuple et moi.", "Ich sp\u00fcre, dass ich dir dies anvertrauen kann.<br>Nimm es.<br>Es sind meine Erinnerungen und die meiner Leute.", "Siento que puedo confi\u00e1rtelo.<br>Toma.<br>Son mis recuerdos y los de mi gente."], "description": ["The current head of a powerful noble family from Zoldaad. His interests however, including playing around with mechanical devices, are not very noble-like. He carries his family's treasured blade on his back, which has been passed down over generations. If this treasured blade were to be lost, not only would it destroy his family, but it is said even his country itself could fall into ruin.", "\u4f50\u723e\u9054\u591a\u7684\u6709\u529b\u8cb4\u65cf\u7684\u73fe\u4efb\u7576\u5bb6\u3002<br>\u64c1\u6709\u5f88\u591a\u592a\u7b26\u5408\u8cb4\u65cf\u7684\u8208\u8da3\u3002<br>\u559c\u6b61\u64fa\u5f04\u6a5f\u68b0\u5c31\u662f\u5176\u4e2d\u4e4b\u4e00\u3002<br>\u5b54\u62c9\u5fb7\u5c07\u4e00\u65cf\u4ee3\u4ee3\u76f8\u50b3\u7684\u5bf6\u528d<br>\u80cc\u8ca0\u5728\u8eab\u4e0a\u4e26\u6301\u7e8c\u5b88\u8b77\u8457\u5b83\u3002<br>\u64da\u8aaa\u5982\u679c\u5bf6\u528d\u88ab\u596a\u8d70\uff0c<br>\u7d55\u5c0d\u4e0d\u53ea\u662f\u4e00\u65cf\u5b58\u4ea1\u7684\u5371\u6a5f\uff0c<br>\u800c\u662f\u6574\u500b\u570b\u5bb6\u6703\u9081\u5411\u6ec5\u4ea1\u3002", "\uc878\ub2e4\ub4dc\uc758 \uc720\uba85 \uadc0\uc871\uc758 \ud604 \ub2f9\uc8fc. \uadc0\uc871\ub2f5\uc9c0 \uc54a\uc740 \ucde8\ubbf8\ub97c \uba87 \uac00\uc9c0 \uac00\uc9c0\uace0 \uc788\ub2e4. \uae30\uacc4 \uc190\uc9c8\uc774 \uadf8\uc911 \ud558\ub098\uba70, \ucf58\ub798\ub4dc\uc758 \uc77c\uc871\uc5d0 \ub300\ub300\ub85c \uc804\ud574\uc838 \ub0b4\ub824\uc624\ub294 \ubcf4\uac80\uc744 \uadf8 \ub4f1\uc5d0 \uc9ca\uc5b4\uc9c4 \ucc44 \uc9c0\ucf1c\ub098\uac00\uace0 \uc788\ub2e4. \ud639\uc2dc\ub77c\ub3c4 \ubcf4\uac80\uc744 \ube7c\uc557\uae30\uac8c \ub418\uba74, \uadf8\uac83\uc740 \uac00\ubb38 \uba78\ub9dd\uc758 \uc704\uae30\ub97c \ucd08\ub798\ud560 \ubfd0 \uc544\ub2c8\ub77c \uad6d\uac00\uc758 \uc874\ub9dd\ub9c8\uc800 \uac00\uc838\uc62c \uc218 \uc788\ub2e4\uace0\ub3c4 \ud55c\ub2e4.", "Le patriarche actuel d\u2019une puissante famille noble de Zoldaad. Ses centres d'int\u00e9r\u00eat, comme par exemple jouer avec divers engins m\u00e9caniques, n'\u00e9tant pas ceux d'un noble normal, font de lui quelqu'un d'atypique. Sur son dos, il porte l\u2019\u00e9p\u00e9e de sa famille, qui est transmise de g\u00e9n\u00e9ration en g\u00e9n\u00e9ration. Si cette pr\u00e9cieuse arme venait \u00e0 \u00eatre perdue, cela d\u00e9truirait non seulement sa famille, mais certains pensent que le pays tout entier tomberait aussi en ruine.", "Das gegenw\u00e4rtige Oberhaupt einer einflussreichen Adelsfamilie in Zoldaad. Conrad hat einige f\u00fcr einen Adeligen untypische Interessen - darunter unter anderem eine Vorliebe f\u00fcr die Spielerei mit Maschinen. Auf seinem R\u00fccken tr\u00e4gt er sch\u00fctzend ein kostbares Schwert, das in seiner Familie von Generation zu Generation weitergereicht wurde. Sollte die Klinge jemals gestohlen werden - so hei\u00dft es - w\u00e4re nicht nur seine Familie, sondern das ganze Land dem Untergang geweiht.", "El patriarca de una de las familias nobles m\u00e1s poderosas de Zoldaad. Sin embargo, sus aficiones no son tan nobles como, por ejemplo, juguetear con dispositivos mec\u00e1nicos. Lleva en su espalda una valiosa espada, un legado familiar que lleva pas\u00e1ndose de generaci\u00f3n a generaci\u00f3n. Si esta espada llegase a perderse, no solo acabar\u00eda con su familia, sino que sumir\u00eda a su propio pa\u00eds en la ruina."], "fusion": ["I need more power in order to draw out<br>the full potential of this prized blade.", "\u70ba\u4e86\u5f15\u5c0e\u51fa\u5bf6\u528d\u771f\u6b63\u7684\u529b\u91cf\uff0c<br>\u6211\u9700\u8981\u7372\u5f97\u66f4\u591a\u529b\u91cf\u624d\u884c\u3002", "\ubcf4\uac80\uc758 \uc9c4\uc815\ud55c \ud798\uc744 \ub04c\uc5b4\ub0b4\uae30 \uc704\ud574<br>\ub098\ub294 \ub354\uc6b1 \uac15\ud574\uc838\uc57c\ub9cc \ud55c\ub2e4.", "J'ai besoin de plus de puissance pour lib\u00e9rer<br>tout le potentiel de cette lame de grande valeur.", "Ich brauche mehr Kraft, um das volle<br>Potenzial dieses Schwertes zu entfesseln.", "Necesito m\u00e1s poder para sacarle<br>todo su potencial a esta preciada espada."], "summon": ["For you to include me among your friends<br>means that you will help carry my burden.<br>You do realize this, don't you?", "\u8b93\u6211\u52a0\u5165\uff0c\u5c31\u4ee3\u8868<br>\u8981\u8207\u6211\u5206\u64d4\u8ca0\u64d4\u3002<br>\u4f60\u5df2\u7d93\u505a\u597d\u89ba\u609f\u4e86\u5427\uff1f", "\ub0a0 \ub3d9\ub8cc\ub85c \ub9de\uc774\ud55c\ub2e4\ub294 \uac83\uc740<br>\ub0b4 \uc911\ucc45 \ub610\ud55c \ud568\uaed8 \uc9ca\uc5b4\uc9c4\ub2e4\ub294 \uac83\uc774\ub2e4.<br>\uac01\uc624\ub294 \ub418\uc5b4 \uc788\ub294 \uac70\uaca0\uc9c0?", "Si tu m'inclus dans tes amis, \u00e7a veut aussi dire que tu es pr\u00eat \u00e0 porter mon fardeau avec moi.<br>Tu en es conscient, dis-moi ?", "Dass du mich zu deinen Freunden z\u00e4hlst,<br>hei\u00dft, du hilfst mir, meine Last zu tragen.<br>Das ist dir klar, oder?", "Que me cuentes entre tus amigos<br>significa que vas a tener que ayudarme con la carga que tengo.<br>Eres consciente, \u00bfverdad?"]}}, "100009905": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [928, 2812, 360], "ATK": [37, 113, 16], "MP": [37, 111, 40], "MAG": [26, 80, 16], "SPR": [29, 89, 16], "DEF": [32, 96, 16]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 100009905, "attack_count": 50, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 5, "compendium_id": 687, "attack_damage": [[50, 50]], "max_lb_drop": 5, "physical_resist": 0, "attack_frames": [18, 34], "effect_frames": [16, 32], "strings": {"evolution": ["Because of you, I was able to get this strong.<br>And for your reward, your wish is my...<br>Well not so much, but thank you.", "\u591a\u8667\u4e86\u4f60\uff0c\u6211\u624d\u80fd\u8b8a\u5f97\u9019\u9ebc\u5f37\u3002<br>\u60f3\u8981\u4ec0\u9ebc\u6211\u90fd\u7d66\u2026\u2026\u4e0d\u4e86\uff0c<br>\u4f46\u9084\u662f\u5f88\u611f\u8b1d\u4f60\u5594\u3002", "\ub124 \ub355\ubd84\uc5d0 \uc774\ub807\uac8c\ub098 \uac15\ud574\uc9c8 \uc218 \uc788\uc5c8\ub2e4.<br>\ubcf4\uc0c1\uc740 \ub124\uac00 \uc6d0\ud558\ub294 \ub9cc\ud07c\u2026\u2026<br>\uc740 \ubb34\ub9ac\uaca0\uc9c0\ub9cc, \uac10\uc0ac\ud558\uace0 \uc788\ub2e4.", "Je suis devenu plus fort gr\u00e2ce \u00e0 toi.<br>Pour te remercier je vais te donner...<br>Enfin, merci en tout cas.", "Dank dir bin ich so stark geworden.<br>Und zur Belohnung, dein Wunsch ist ...<br>Nun, vielleicht sp\u00e4ter.", "Gracias a ti, he podido ponerme as\u00ed de fuerte.<br>Para recompensarte, tus deseos son...<br>Mejor dicho, muchas gracias."], "affinity": ["I feel I can entrust this to you.<br>Take it.<br>It is the memories of me and my people.", "\u6211\u60f3\u61c9\u8a72\u53ef\u4ee5\u8a17\u4ed8\u65bc\u4f60\u3002<br>\u8acb\u6536\u4e0b\u3002<br>\u9019\u662f\u6211\u8207\u65cf\u4eba\u5011\u6240\u7de8\u7e54\u51fa\u4f86\u7684\u601d\u5ff5\u3002", "\ub108\uc5d0\uac8c\ub77c\uba74 \ub9e1\uae38 \uc218 \uc788\uaca0\uc5b4.<br>\ubc1b\uc544\ub2e4\uc624.<br>\ub098\uc640, \ub0b4 \uc77c\uc871\uc774 \uc774\uc5b4\uc628 \ub9c8\uc74c\uc744.", "J'ai l'impression que je peux te confier ceci.<br>Prends-le.<br>Il s'agit des souvenirs de mon peuple et moi.", "Ich sp\u00fcre, dass ich dir dies anvertrauen kann.<br>Nimm es.<br>Es sind meine Erinnerungen und die meiner Leute.", "Siento que puedo confi\u00e1rtelo.<br>Toma.<br>Son mis recuerdos y los de mi gente."], "description": ["The current head of a powerful noble family from Zoldaad who, along with his treasured sword, carries a great amount of responsibility. There is no end to the amount of thieves going after the blade, and the former protector even lost his life protecting it. Though it provides great blessings, it can also be a source of tragedy. Still, Conrad has sworn himself to keeping hold of the treasured blade no matter what.", "\u80a9\u8ca0\u8457\u5bf6\u528d\u8207\u91cd\u4efb\uff0c<br>\u662f\u4f50\u723e\u9054\u591a\u6709\u529b\u8cb4\u65cf\u7684\u73fe\u4efb\u7576\u5bb6\u3002<br>\u60f3\u8981\u76dc\u53d6\u5bf6\u528d\u7684\u76dc\u8cca\u7d61\u7e79\u4e0d\u7d55\uff0c<br>\u6b77\u4ee3\u7576\u5bb6\u4e5f\u70ba\u4e86\u5b88\u8b77\u5bf6\u528d\u800c\u55aa\u547d\u3002<br>\u96a8\u8457\u6069\u60e0\u800c\u4f86\u7684\u5247\u662f\u5404\u7a2e\u60b2\u5287\uff0c<br>\u5c31\u7b97\u5982\u6b64\u5b54\u62c9\u5fb7\u4e5f\u7d55\u5c0d\u4e0d\u6703<br>\u653e\u4e0b\u5bf6\u528d\u9003\u96e2\u4f7f\u547d\u3002", "\uadf8 \ub4f1\uc5d0 \ubcf4\uac80\uacfc \uc911\ucc45\uc744 \uc9ca\uc5b4\uc9c4, \uc878\ub2e4\ub4dc \uc720\uba85 \uadc0\uc871 \uac00\ubb38\uc758 \ud604 \ub2f9\uc8fc. \ubcf4\uac80\uc744 \ub178\ub9ac\ub294 \ub3c4\uc801\uc740 \ub04a\uc774\uc9c8 \uc54a\uace0, \uc5ed\ub300 \ub2f9\uc8fc\ub4e4\ub3c4 \ubcf4\uac80\uc744 \uc9c0\ud0a4\uae30 \uc704\ud574 \uadf8 \ubaa9\uc228\uc744 \uc783\uc5c8\ub2e4. \uc740\ud61c\uc640 \ud568\uaed8 \ube44\uadf9\uc744 \uac00\uc838\uc628 \uadf8\uc758 \uc6b4\uba85. \uadf8\ub7ec\ub098 \ucf58\ub798\ub4dc\ub294 \uacb0\ucf54 \ubcf4\uac80\uc744 \uc190\uc5d0\uc11c \ub193\uc9c0 \uc54a\ub294\ub2e4.", "Le patriarche actuel d\u2019une puissante famille noble de Zoldaad qui porte sur son dos l\u2019\u00e9p\u00e9e de sa famille ainsi que d\u2019immenses responsabilit\u00e9s. Les brigands qui tentent sans cesse de s\u2019emparer de l\u2019\u00e9p\u00e9e en question sont l\u00e9gion, et son ancien gardien fut d\u2019ailleurs tu\u00e9 en essayant de la prot\u00e9ger. Bien qu\u2019elle conf\u00e8re de puissantes b\u00e9n\u00e9dictions, elle peut aussi \u00eatre la source de grands malheurs. Malgr\u00e9 cela, Conrad a jur\u00e9 de garder sa pr\u00e9cieuse lame quoi qu'il lui en co\u00fbte.", "Das gegenw\u00e4rtige Oberhaupt einer einflussreichen Adelsfamilie in Zoldaad, das mit seinem kostbaren Schwert auch immense Verantwortung auf dem R\u00fccken tr\u00e4gt. Kein Ende nimmt die Zahl der Diebe, die es auf das Schwert abgesehen haben und viele vorangehende Besitzer lie\u00dfen ihr leben, um es zu besch\u00fctzen. Es ist Quell heiliger Gunst, aber auch Ungl\u00fccksbringer. Und doch ist Conrad fest dazu entschlossen, seine Klinge niemals aufzugeben.", "El patriarca de una de las familias nobles m\u00e1s poderosas de Zoldaad. Lleva consigo una espada muy valiosa y, por tanto, carga con una gran responsabilidad. Infinidad de ladrones quieren hacerse con su espada; de hecho, su guardi\u00e1n anterior perdi\u00f3 la vida protegi\u00e9ndola. A pesar de sus muchas bendiciones, tambi\u00e9n es fuente de tragedias. Aun as\u00ed, Conrad ha jurado guardar la espada sin importar las consecuencias."], "fusion": ["I cannot allow the memories I have<br>inherited from my people to be lost.", "\u65cf\u4eba\u5011\u7e7c\u627f\u7d66\u6211\u7684\u4fe1\u5ff5\uff0c<br>\u53ef\u4e0d\u80fd\u65b7\u5728\u6211\u9019\u4e00\u4ee3\u3002", "\ub300\ub300\ub85c \uc774\uc5b4\uc838 \ub0b4\ub824\uc628 \uc77c\uc871\uc758 \ub9c8\uc74c.<br>\ub0b4 \ub300\uc5d0\uc11c \ub04a\uae30\uac8c \ud560 \uc21c \uc5c6\uc9c0.", "Je ne peux pas laisser les souvenirs que j'ai re\u00e7us de mon peuple d'\u00e9teindre.", "Ich kann nicht erlauben, dass die Erinnerung<br>an meine Leute verloren geht.", "No puedo permitir que se pierdan los recuerdos<br>que he heredado de mi gente."], "summon": ["I've no reason to humble myself any more<br>than necessary as I am of noble blood.<br>You should pay me some respect.", "\u5509\uff0c\u5c31\u7b97\u6211\u662f\u8cb4\u65cf<br>\u4e5f\u4e0d\u9700\u8981\u904e\u5ea6\u7684\u62d8\u8b39\u3002<br>\u4f46\u662f\u3001\u9069\u5ea6\u7684\u5c0a\u656c\u9084\u662f\u8981\u6709\u554a\u3002", "\ubb50, \uadf8\uac70\ub2e4. \ub0b4\uac00 \uadc0\uc871\uc774\ub77c\uace0 \ud574\uc11c<br>\ud544\uc694 \uc774\uc0c1\uc73c\ub85c \uad7d\ud788\uace0 \ub4e4\uc5b4\uc62c \ud544\uc694\ub294 \uc5c6\uc5b4.<br>\ub2e8\uc9c0, \uc801\ub2f9\ud788\ub9cc \uc874\uacbd\ud574 \uc8fc\uba74 \ub3fc.<br>", "Je n'ai plus aucune raison de me rabaisser davantage,<br>vu que je suis de sang noble.<br>Tu devrais me t\u00e9moigner davantage de respect.", "Ich habe keinen Grund mehr, mich zur\u00fcckzunehmen,<br>denn ich bin von Adel.<br>Du schuldest mir Respekt.", "No tengo motivo para ser m\u00e1s humilde<br>de la cuenta, pues formo parte de la nobleza.<br>Deber\u00edas tenerme m\u00e1s respeto."]}}, "100009903": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [549, 1663, 210], "ATK": [22, 66, 10], "MP": [21, 65, 25], "MAG": [15, 46, 10], "SPR": [17, 52, 10], "DEF": [18, 56, 10]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 2, "limitburst_id": 100009903, "attack_count": 50, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 1500, "materials": {"290020600": 10, "290050300": 5, "290050200": 15, "290030000": 5, "290010200": 25}}, "rarity": 3, "compendium_id": 685, "attack_damage": [[50, 50]], "max_lb_drop": 3, "physical_resist": 0, "attack_frames": [18, 34], "effect_frames": [16, 32], "strings": {"evolution": [null, null, null, null, null, null], "affinity": ["I feel I can entrust this to you.<br>Take it.<br>It is the memories of me and my people.", "\u6211\u60f3\u61c9\u8a72\u53ef\u4ee5\u8a17\u4ed8\u65bc\u4f60\u3002<br>\u8acb\u6536\u4e0b\u3002<br>\u9019\u662f\u6211\u8207\u65cf\u4eba\u5011\u6240\u7de8\u7e54\u51fa\u4f86\u7684\u601d\u5ff5\u3002", "\ub108\uc5d0\uac8c\ub77c\uba74 \ub9e1\uae38 \uc218 \uc788\uaca0\uc5b4.<br>\ubc1b\uc544\ub2e4\uc624.<br>\ub098\uc640, \ub0b4 \uc77c\uc871\uc774 \uc774\uc5b4\uc628 \ub9c8\uc74c\uc744.", "J'ai l'impression que je peux te confier ceci.<br>Prends-le.<br>Il s'agit des souvenirs de mon peuple et moi.", "Ich sp\u00fcre, dass ich dir dies anvertrauen kann.<br>Nimm es.<br>Es sind meine Erinnerungen und die meiner Leute.", "Siento que puedo confi\u00e1rtelo.<br>Toma.<br>Son mis recuerdos y los de mi gente."], "description": ["The current head of a noble family from Zoldaad. He watches over the treasured blade which was handed down through his family. The strange blade he carries on his back is said to vary in power depending on the strength of the memories of he who wields it. And so it is told that this treasured blade has the power not only to vanquish foes, but to change even time itself.", "\u4f50\u723e\u9054\u591a\u8cb4\u65cf\u7684\u73fe\u4efb\u7576\u5bb6\u3002<br>\u6301\u7e8c\u5b88\u8b77\u8457\u5bb6\u50b3\u7684\u5bf6\u528d\u3002<br>\u80cc\u4e0a\u80cc\u8457\u7684\u7570\u5f62\u5bf6\u528d<br>\u6703\u6839\u64da\u6301\u528d\u8005\u7684\u610f\u5ff5\u800c\u6539\u8b8a\u529b\u91cf\u5927\u5c0f\u3002<br>\u56e0\u6b64\u64da\u50b3\u9019\u628a\u5bf6\u528d\u7684\u4e00\u64ca\uff0c<br>\u4e0d\u50c5\u80fd\u628a\u773c\u524d\u6575\u4eba\u7d66\u64ca\u5012\uff0c<br>\u66f4\u6709\u80fd\u5920\u6539\u8b8a\u6642\u4ee3\u7684\u80fd\u529b\u3002", "\uc878\ub2e4\ub4dc \uadc0\uc871\uc758 \ud604 \ub2f9\uc8fc. \uac00\ubb38\uc5d0 \uc804\ud574\uc838 \ub0b4\ub824\uc624\ub294 \ubcf4\uac80\uc744 \uc218\ud638\ud558\uace0 \uc788\ub2e4. \ub4f1\uc5d0 \uc9ca\uc5b4\uc9c4 \uc774\ud615\uc758 \ubcf4\uac80\uc740 \ud718\ub450\ub974\ub294 \uc790\uc758 \uac15\ud55c \ub9c8\uc74c\uc5d0 \ub530\ub77c \uadf8 \ud798\uc774 \ud06c\uac8c \ubcc0\ud654\ud55c\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4. \uadf8 \ub54c\ubb38\uc5d0 \uc774 \ubcf4\uac80\uc744 \ud55c\ubc88 \ud718\ub450\ub974\ub294 \uac83\uc73c\ub85c \ub208\uc55e\uc758 \uc801\uc744 \uc12c\uba78\ud560 \uc218 \uc788\uc744 \ubfd0 \uc544\ub2c8\ub77c, \uc2dc\ub300\ub97c \ubc14\uafc0 \uc218 \uc788\ub294 \ud798\uc744 \uc5bb\uac8c \ub41c\ub2e4\uace0\ub3c4 \ud55c\ub2e4.", "Le patriarche actuel d\u2019une famille noble de Zoldaad. Il prot\u00e8ge la pr\u00e9cieuse \u00e9p\u00e9e qui se transmet dans sa famille de g\u00e9n\u00e9ration en g\u00e9n\u00e9ration. Il porte lui-m\u00eame une \u00e9trange lame sur son dos, et il est dit que sa puissance change selon l\u2019intensit\u00e9 des souvenirs de son ma\u00eetre. La l\u00e9gende veut donc que cette arme unique ait le pouvoir de terrasser ses ennemis, mais aussi de modifier le cours du temps lui-m\u00eame.", "Das gegenw\u00e4rtige Oberhaupt einer adligen Familie von Zoldaad. Er bewacht das kostbare Schwert, das in seiner Familie weitergegeben wird. Es hei\u00dft, dass die Kraft dieser seltsamen Klinge, die er auf seinem R\u00fccken tr\u00e4gt, der Willensst\u00e4rke der sie f\u00fchrenden Person entspricht. Daher sagt man auch, dass das Schwert nicht nur in der Lage sei, mit einem Streich einen Gegner auszul\u00f6schen, sondern auch ganze Epochen zu ver\u00e4ndern.", "El patriarca de una noble familia de Zoldaad. Atesora la espada que hered\u00f3 de sus ancestros. Dicen que el poder de la extra\u00f1a espada que lleva en su espalda var\u00eda seg\u00fan los recuerdos de quien la porta. Por ello, se dice que esta preciada espada no solo tiene el poder de doblegar enemigos, sino que hasta puede cambiar el propio tiempo."], "fusion": ["This still isn't enough.<br>Give me more power.", "\u5149\u662f\u9019\u6a23\u9084\u4e0d\u5920\u3002<br>\u7d66\u6211\u66f4\u591a\u7684\u529b\u91cf\u2026\u2026", "\uc774 \uc815\ub3c4\ub860 \uc544\uc9c1 \ubd80\uc871\ud574.<br>\ub0b4\uac8c \ub354\uc6b1 \ud798\uc744\u2026\u2026", "C'est pas encore assez.<br>Donne-moi encore plus de pouvoir.", "Das reicht noch nicht.<br>Gib mir mehr Kraft.", "Todav\u00eda no es suficiente.<br>Dame m\u00e1s poder."], "summon": ["Are you looking at me, or my sword?<br>Whichever it is, let us work together.", "\u76ee\u6a19\u662f\u6211\u55ce\uff1f\u9084\u662f\u5bf6\u528d\uff1f<br>\u4e0d\u7ba1\u662f\u54ea\u500b\uff0c\u7e3d\u4e4b\u8acb\u591a\u6307\u6559\u5566\u3002", "\ubaa9\uc801\uc740 \ub098\ub0d0, \uc544\ub2c8\uba74 \ubcf4\uac80\uc774\ub0d0\u2026\u2026<br>\uc5b4\ub290 \ucabd\uc774\ub4e0, \uc798 \ubd80\ud0c1\ud55c\ub2e4.", "Tu me regardes moi ou mon \u00e9p\u00e9e l\u00e0 ?<br>Enfin quelle que soit ta r\u00e9ponse, travaillons ensemble !", "Suchst du nach mir oder meinem Schwert?<br>Was auch immer, lass uns zusammenarbeiten.", "\u00bfMe est\u00e1s mirando a m\u00ed? \u00bfO a mi espada?<br>Sea lo que sea, deber\u00edamos trabajar juntos."]}}}, "job": "Machinist", "sex": "Male", "game": "FFBE", "rarity_max": 5, "names": ["Conrad", "\u5b54\u62c9\u5fb7", "\ucf58\ub798\ub4dc", "Conrad", "Conrad", "Conrad"], "equip": [1, 2, 3, 7, 8, 9, 12, 14, 15, 30, 31, 40, 41, 50, 51, 52, 60], "game_id": 11001, "rarity_min": 3, "tribe_id": 5, "id": "100009903", "job_id": 35}