{"TMR": ["MATERIA", 504206390], "name": "Ulrica", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 206380, "rarity": 3}, {"level": 40, "type": "ABILITY", "id": 206400, "rarity": 3}, {"level": 18, "type": "ABILITY", "id": 100070, "rarity": 4}, {"level": 31, "type": "ABILITY", "id": 100130, "rarity": 4}, {"level": 42, "type": "ABILITY", "id": 206410, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 206440, "rarity": 4}, {"level": 25, "type": "ABILITY", "id": 100020, "rarity": 5}, {"level": 50, "type": "ABILITY", "id": 206420, "rarity": 5}, {"level": 56, "type": "ABILITY", "id": 206450, "rarity": 5}, {"level": 75, "type": "ABILITY", "id": 206460, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 206430, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 224070, "rarity": 6}, {"level": 16, "type": "ABILITY", "id": 224100, "rarity": 6}, {"level": 34, "type": "ABILITY", "id": 224110, "rarity": 6}, {"level": 48, "type": "ABILITY", "id": 204040, "rarity": 6}, {"level": 59, "type": "ABILITY", "id": 101360, "rarity": 6}, {"level": 81, "type": "ABILITY", "id": 224090, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 224080, "rarity": 6}], "sex_id": 2, "entries": {"100006004": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [685, 2076, 210], "ATK": [30, 91, 18], "MP": [27, 81, 35], "MAG": [21, 63, 14], "SPR": [23, 70, 14], "DEF": [24, 73, 14]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 100006004, "attack_count": 50, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290050300": 10, "290040200": 5, "290020200": 20, "290030200": 10, "290050400": 5}}, "rarity": 4, "compendium_id": 454, "attack_damage": [[50, 50]], "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [22, 69], "effect_frames": [20, 67], "strings": {"evolution": ["If you'd just leave me be, when it<br>comes time to battle I will awaken...<br>Huh? This type is different, you say?", "\u5c31\u7b97\u653e\u4efb\u6211\u4e0d\u7ba1\uff0c<br>\u4e00\u6709\u6230\u9b25\u6211\u4e5f\u81ea\u7136\u6703\u9192\u7684\u2026\u2026<br>\u4ec0\u9ebc\uff0c\u89ba\u9192\u4e0d\u662f\u9019\u500b\u610f\u601d\uff1f", "\ub0b4\ubc84\ub824 \ub46c\ub3c4, \uc2f8\uc6c0\ub9cc \ubc8c\uc5b4\uc9c0\uba74<br>\uc54c\uc544\uc11c \uac01\uc131\ud560 \ud150\ub370\u2026\u2026<br>\uc5b4? \uadf8 \uac01\uc131\ud558\uace4 \ub2e4\ub974\ub2e4\uad6c?", "Si vous me laissez faire, lorsque viendra l'heure de se battre, je m'\u00e9veillerai et...<br>Comment \u00e7a, ce n'est pas un \u00e9veil ?", "\u00dcberlass mich mir, dann<br>dann erwache ich, wenn es zum Kampf kommt ...<br>Wie, dieses Mal ist es anders?", "Puedes dejarme en paz, que cuando llegue la hora de la batalla despertar\u00e9.<br>\u00bfC\u00f3mo? \u00bfQu\u00e9 este despertar no va as\u00ed, dices?"], "affinity": ["You were always looking out for me,<br>even though I couldn't remember fighting.<br>I owe you, too, so much!", "\u4f60\u4e00\u76f4\u8a8d\u771f\u6ce8\u8996\u8457<br>\u5931\u53bb\u4e86\u6230\u9b25\u8a18\u61b6\u7684\u6211\u3002<br>\u4f60\u4e5f\u662f\u6211\u7684\u6069\u4eba\u554a\uff01", "\uc2f8\uc6b8 \ub54c\uc758 \uae30\uc5b5\uc744 \uc783\uc5b4\ubc84\ub9ac\ub294<br>\ub0a0, \uacc4\uc18d \uc9c0\ucf1c\ubd10 \uc92c\uc5b4.<br>\ub2f9\uc2e0\ub3c4 \ub0b4 \uc740\uc778\uc774\uc57c!", "Vous avez constamment veill\u00e9 sur moi,<br>alors m\u00eame que je ne me rappelais plus mes techniques de combat.<br>Je vous dois tant !", "Du hast dich stets um mich gek\u00fcmmert,<br>obwohl ich mich nicht ans K\u00e4mpfen erinnere.<br>Ich schulde dir so viel!", "Siempre has estado detr\u00e1s m\u00eda, a pesar de haber olvidado como luchar.<br>\u00a1Te debo tanto!"], "description": ["A berserker who loses her consciousness after going into a battle trance that quickly enhances her physical abilities on the field. Ulrica's genetic abilities cause her to black out directly before and after each battle, jumbling her memory and impairing her logical reasoning. The lack of memories of her own life made her afraid of herself until she received the aid of a certain black mage.", "\u88ab\u7a31\u70ba\u300c\u72c2\u6230\u58eb\u300d\u7684\u5973\u6027\uff0c<br>\u5728\u6230\u9b25\u6642\u5979\u7684\u80fd\u529b\u6703\u5f97\u5230\u98db\u8e8d\u7684\u63d0\u5347\uff0c<br>\u4f46\u4e5f\u6703\u56e0\u6b64\u5728\u6230\u9b25\u6642\u5931\u53bb\u7406\u6027\u8207\u8a18\u61b6\u3002<br>\u9019\u7a2e\u5148\u5929\u6027\u7684\u9ad4\u8cea<br>\u4f7f\u5f97\u5979\u904e\u53bb\u7684\u8a18\u61b6\u5341\u5206\u4e0d\u5b8c\u6574\uff0c<br>\u70ba\u6b64\u5979\u5341\u5206\u5bb3\u6015\uff0c<br>\u4e0d\u904e\uff0c\u4e00\u4f4d\u9ed1\u9b54\u9053\u58eb\u62ef\u6551\u4e86\u5979\u3002", "'\uad11\uc804\uc0ac'\ub77c\uace0 \ubd88\ub9ac\ub294,<br>\uc804\ud22c \uc2dc\uc5d0\ub9cc \ube44\uc57d\uc801\uc73c\ub85c \uc2e0\uccb4 \ub2a5\ub825\uc774 \ud5a5\uc0c1\ud558\uba70<br>\uadf8 \ub300\uc2e0 \uae30\uc5b5\uc744 \uc783\uc5b4\ubc84\ub9ac\ub294 \uccb4\uc9c8\uc758 \uc5ec\uc131.<br>\uc120\ucc9c\uc801\uc778 \uccb4\uc9c8\uc774\uc9c0\ub9cc, \uc2f8\uc6c0 \uc804\ud6c4\uc758<br>\uae30\uc5b5\uacfc \uc774\uc131\uc744 \uc783\uc5b4\ubc84\ub9ac\uae30 \ub54c\ubb38\uc5d0<br>\uc9c0\ub098\uc628 \uc0b6\uc758 \uae30\uc5b5\uc774 \ubc8c\ub808\uba39\uc740 \uac83\ucc98\ub7fc \uacb0\uc5ec\ub418\uc5b4 \uc788\uc73c\uba70<br>\uadf8\ub7f0 \uc790\uc2e0\uc744 \ub450\ub824\uc6cc\ud558\ub358 \uc911<br>\uc5b4\ub290 \ud751\ub9c8\ub3c4\uc0ac\uc5d0\uac8c \uad6c\uc6d0\ubc1b\uac8c \ub41c\ub2e4.", "Une Massacreuse qui perd le contr\u00f4le d'elle-m\u00eame lorsqu'elle entre en transe, voyant ses capacit\u00e9s physiques d\u00e9cupl\u00e9es par la m\u00eame occasion. Du fait de cette particularit\u00e9 g\u00e9n\u00e9tique, Ulrica a r\u00e9guli\u00e8rement des pertes de m\u00e9moire, ce qui a pour effet d'embrouiller ses souvenirs et affecter sa capacit\u00e9 de raisonnement. Elle en venait \u00e0 avoir peur d'elle-m\u00eame, jusqu'au jour o\u00f9 elle re\u00e7ut l'aide d'un certain mage noir.", "Eine Berserkerin, die ihr Bewusstsein verliert, nachdem sie auf dem Schlachtfeld in eine Kampftrance ger\u00e4t, die ihre physischen Fertigkeiten verst\u00e4rkt. Durch ihre Veranlagung erlebt Ulrica im Kampf einen Blackout, der ihre Erinnerung und ihren Verstand tr\u00fcbt. Durch diesen Ged\u00e4chtnisverlust begann sie, sich vor sich selbst zu f\u00fcrchten, bis ein Schwarzmagier ihr half.", "Una berserker que pierde su consciencia tras entrar en un trance de batalla que aumenta r\u00e1pidamente sus habilidades en el campo. Las habilidades gen\u00e9ticas de Ulrica le provocan una p\u00e9rdida de conocimiento antes y despu\u00e9s de cada batalla, confundiendo su memoria y afectando a su razonamiento l\u00f3gico. La falta de recuerdos de su propia vida le hace temer por ella misma, hasta que recibe la ayuda de cierto mago negro."], "fusion": ["So you're doing this because<br>I'm valuable to you on the battlefield?<br>I will do my best to keep calm.", "\u9019\u6a23\u4e00\u4f86\uff0c<br>\u6211\u4e5f\u80fd\u5728\u6230\u9b25\u4e2d\u5e6b\u4e0a\u5fd9\u4e86\u5427\uff1f<br>\u4f60\u53ef\u8981\u770b\u597d\u6211\uff0c\u4e0d\u8981\u8b93\u6211\u5931\u63a7\u3002", "\uc774\uac70, \uc2f8\uc6b8 \ub54c\uc758 \ub0b4\uac00<br>\ub3c4\uc6c0\uc774 \ub41c\ub2e4\ub294 \uac70\uc9c0?<br>\ud3ed\uc8fc\ud558\ub294 \uc77c \uc5c6\ub3c4\ub85d \uc9c0\ucf1c\ubd10 \uc918.", "Tu fais donc \u00e7a parce que je te suis utile sur le champ de bataille ?<br>Je vais faire ce que je peux pour garder mon calme.", "Du tust das,<br>weil ich von Wert auf dem Schlachtfeld bin?<br>Ich werde ruhig bleiben.", "\u00bfAs\u00ed que est\u00e1s haciendo esto porque te soy de utilidad en el campo de batalla?<br>Har\u00e9 todo lo posible por conservar la calma."], "summon": ["The me who fights.<br>The normal me.<br>Which memories are these from...", "\u6230\u9b25\u6642\u7684\u6211\u2026\u2026<br>\u5e73\u6642\u7684\u6211\u2026\u2026<br>\u9019\u4efd\u601d\u5ff5\uff0c\u7a76\u7adf\u5c6c\u65bc\u8ab0\uff1f", "\uc2f8\uc6b8 \ub54c\uc758 \ub098\u2026\u2026<br>\ud3c9\uc18c\uc758 \ub098\u2026\u2026<br>\uc774 '\ub9c8\uc74c'\uc740, \uc5b4\ub290 \ucabd\uc77c\uae4c.", "Mon moi qui se bat et mon autre moi \"normal\".<br>\u00c0 qui appartiennent ces souvenirs ?", "Das Ich, das k\u00e4mpft.<br>Das normale Ich.<br>Von dem diese Erinnerungen sind ...", "Mi yo combativo.<br>Mi yo normal.<br>De cual ser\u00e1n estos recuerdos..."]}}, "100006005": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [891, 2699, 240], "ATK": [39, 119, 24], "MP": [35, 106, 40], "MAG": [27, 83, 16], "SPR": [30, 92, 16], "DEF": [32, 96, 16]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 100006005, "attack_count": 50, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 5, "compendium_id": 455, "attack_damage": [[50, 50]], "max_lb_drop": 5, "physical_resist": 0, "attack_frames": [22, 69], "effect_frames": [20, 67], "strings": {"evolution": ["Even the normal me understands.<br>My fighting form is truly powerful.", "\u2026\u2026\u5373\u4f7f\u662f\u5e73\u6642\u7684\u6211\u4e5f\u80fd\u5920\u660e\u767d\u3002 <br>\u300c\u6230\u9b25\u7684\u6211\u300d\u7372\u5f97\u4e86\u5f37\u5927\u7684\u529b\u91cf\u3002", "\u2026\u2026\ud3c9\uc18c\uc758 \ub098\ub3c4, \uc54c\uace0 \uc788\uc5b4.<br>'\uc2f8\uc6b8 \ub54c\uc758 \ub0b4'\uac00<br>\uac15\ud55c \ud798\uc744 \uac16\uace0 \uc788\ub2e8 \uac83\uc744.", "Ma forme de combat est vraiment puissante. M\u00eame mon moi normal le comprend.", "Selbst mein normales Ich versteht.<br>Meine Kampfgestalt ist wirklich m\u00e4chtig.", "Hasta mi yo normal lo nota.<br>Mi yo en combate es verdaderamente poderoso."], "affinity": ["You were always looking out for me,<br>even though I couldn't remember fighting.<br>I owe you, too, so much!", "\u4f60\u4e00\u76f4\u8a8d\u771f\u6ce8\u8996\u8457<br>\u5931\u53bb\u4e86\u6230\u9b25\u8a18\u61b6\u7684\u6211\u3002<br>\u4f60\u4e5f\u662f\u6211\u7684\u6069\u4eba\u554a\uff01", "\uc2f8\uc6b8 \ub54c\uc758 \uae30\uc5b5\uc744 \uc783\uc5b4\ubc84\ub9ac\ub294<br>\ub0a0, \uacc4\uc18d \uc9c0\ucf1c\ubd10 \uc92c\uc5b4.<br>\ub2f9\uc2e0\ub3c4 \ub0b4 \uc740\uc778\uc774\uc57c!", "Vous avez constamment veill\u00e9 sur moi,<br>alors m\u00eame que je ne me rappelais plus mes techniques de combat.<br>Je vous dois tant !", "Du hast dich stets um mich gek\u00fcmmert,<br>obwohl ich mich nicht ans K\u00e4mpfen erinnere.<br>Ich schulde dir so viel!", "Siempre has estado detr\u00e1s m\u00eda, a pesar de haber olvidado como luchar.<br>\u00a1Te debo tanto!"], "description": ["A young woman with berserker abilities running through her blood that activate in the presence of mortal danger to awaken her dormant potential. Ulrica was abandoned by her family due to her particular condition, and was forced to wander the land by herself without the slightest memory of her parents. However, one day a black mage who could clarify her predicament appeared. Claiming that her condition stems from an imbalance of magical power, and not spiritual power, he is currently doing everything in his power to help her.", "\u5148\u5929\u64c1\u6709\u300c\u72c2\u6230\u58eb\u300d\u9ad4\u8cea\u7684\u5973\u6027\uff0c<br>\u53ea\u8981\u4e00\u5bdf\u89ba\u5230\u5371\u6a5f\u5c31\u6703\u89ba\u9192\u80fd\u529b\uff0c<br>\u8b8a\u6210\u5931\u53bb\u7406\u6027\u7684\u6230\u9b25\u72c2\u3002<br>\u7531\u65bc\u9019\u7a2e\u7279\u6b8a\u7684\u9ad4\u8cea\uff0c\u5979\u88ab\u5bb6\u4eba\u62cb\u68c4\uff0c<br>\u904e\u8457\u6d41\u6d6a\u7684\u751f\u6d3b\u3002<br>\u4e00\u4f4d\u9ed1\u9b54\u9053\u58eb\u544a\u8a34\u5979\uff0c<br>\u9019\u7a2e\u9ad4\u5236\u662f\u56e0\u70ba\u5929\u751f\u9b54\u529b\u4e0d\u5e73\u8861\uff0c<br>\u81f3\u6b64\u5979\u7684\u7cbe\u795e\u7d42\u65bc\u7a69\u5b9a\u4e0b\u4f86\uff0c<br>\u904e\u4e0a\u4e86\u5e6b\u52a9\u9019\u540d\u9ed1\u9b54\u9053\u58eb\u7684\u751f\u6d3b\u3002", "\uc120\ucc9c\uc801\uc73c\ub85c, \uc704\ud5d8\uc5d0 \ucc98\ud558\uba74 \uc2e0\uccb4 \ub2a5\ub825\uc774<br>\uac01\uc131\ud558\uace0, \uc774\uc131\uc744 \uc783\uc740 \uc804\ud22c\uad11\uc774 \ub418\uc5b4\ubc84\ub9ac\ub294<br>'\uad11\uc804\uc0ac' \uccb4\uc9c8\uc758 \uc5ec\uc131.<br>\uc774 \uccb4\uc9c8 \ud0d3\uc5d0 \uac00\uc871\uc5d0\uac8c\uc11c\ub3c4 \ubc84\ub9bc\ubc1b\uc544,<br>\ubd80\ubaa8\uc5d0 \ub300\ud55c \uae30\uc5b5\uc870\ucc28 \uc783\uc740 \ucc44 \ub5a0\ub3cc\uc544\ub2e4\ub2c8\uace0 \uc788\uc5c8\uc9c0\ub9cc<br>\uc5b4\ub290 \ud751\ub9c8\ub3c4\uc0ac\uc5d0\uac8c, \uadf8\uac83\uc740 \ud0c0\uace0\ub09c<br>\ub9c8\ub825\uc758 \ubc38\ub7f0\uc2a4 \ubd80\uc804\uc774\ub77c\ub294 \uc9c4\ub2e8\uc744 \ubc1b\uace0<br>\uc815\uc2e0\uc801\uc778 \uc548\uc815\uc744 \ucc3e\uc558\uc73c\uba70 <br>\uadf8\uc5d0\uac8c \uc804\uba74\uc801\uc778 \ud611\ub825\uc744 \uc544\ub07c\uc9c0 \uc54a\ub294\ub2e4.", "Une jeune femme dot\u00e9e de capacit\u00e9s inn\u00e9es de Massacreur qui s'activent en pr\u00e9sence d'un danger mortel, \u00e9veillant son potentiel cach\u00e9. \u00c0 cause de sa diff\u00e9rence, Ulrica fut abandonn\u00e9e par sa famille et forc\u00e9e d'errer seule, sans aucun souvenir de ses parents. C'est alors qu'apparut un mage noir capable de diagnostiquer son mal. Persuad\u00e9 que le probl\u00e8me provient d'un d\u00e9s\u00e9quilibre d'\u00e9nergie magique, et non pas d'un d\u00e9s\u00e9quilibre mental, il s'att\u00e8le actuellement \u00e0 faire tout ce qui est en son pouvoir pour l'aider.", "Eine junge Frau mit Berserker-Fertigkeiten, die ihn t\u00f6dlicher Gefahr ihr verborgenes Potential erwecken. Aufgrund dessen wurde Ulrica von ihrer Familie aufgegeben und wanderte durch die Welt ohne Erinnerung an ihre Eltern. Eines Tages jedoch widmete sich ein Schwarzmagier ihrem verh\u00e4ngnisvollen Zustand. Er meint, dieser r\u00fchre aus einem fehlenden Gleichgewicht magischer und nicht geistiger Kraft. Momentan versucht er alles, um ihr zu helfen.", "Una joven mujer que lleva en su sangre la habilidad del berserker, que se activa en presencia de un peligro mortal, despertando su potencial dormido. Ulrica fue abandonada por su familia debido a su particular condici\u00f3n, y fue forzada a vagar sola por la tierra sin el m\u00e1s m\u00ednimo recuerdo de sus padres. No obstante, un d\u00eda apareci\u00f3 un mago negro que pod\u00eda aclarar su dif\u00edcil situaci\u00f3n. Tras decir que su condici\u00f3n proviene de un desequilibrio de poder m\u00e1gico y no de poder espiritual, actualmente hace todo lo que est\u00e1 en su poder para ayudarla."], "fusion": ["Becoming stronger is not scary.<br>The fighting me will do its best<br>to protect you all.", "\u8b8a\u5f37\u4e26\u4e0d\u6050\u6016\u3002<br>\u56e0\u70ba\u53ea\u6709\u9019\u6a23\uff0c<br>\u300c\u6230\u9b25\u7684\u6211\u300d\u624d\u80fd\u4fdd\u8b77\u4f60\u5011\u3002", "\uac15\ud574\uc9c0\ub294 \uac74 \ub450\ub835\uc9c0 \uc54a\uc544.<br>'\uc2f8\uc6b8 \ub54c\uc758 \ub0b4'\uac00<br>\ub2f9\uc2e0\ub4e4\uc744 \uc9c0\ud0ac \ud14c\ub2c8\uae4c.", "Je n'ai pas peur de devenir plus forte.<br>La guerri\u00e8re en moi fera tout ce qu'elle peut pour vous prot\u00e9ger.", "Ich habe keine Angst, st\u00e4rker zu werden.<br>Mein k\u00e4mpfendes Selbst<br>wird euch alle sch\u00fctzen.", "Hacerse fuerte no debe dar miedo.<br>Mi yo luchador har\u00e1 todo lo posible por protegeros."], "summon": ["There are two sides to me.<br>I think the fighting me can<br>be of use to you.", "\u6211\u6709\u5169\u5f35\u9762\u5b54\u3002<br>\u300c\u6230\u9b25\u6642\u7684\u6211\u300d<br>\u4e00\u5b9a\u80fd\u5e6b\u52a9\u4f60\u3002", "\ub0b4\uac8c\ub294 \ub450 \uc5bc\uad74\uc774 \uc788\uc5b4.<br>'\uc2f8\uc6b8 \ub54c\uc758 \ub098'\ub294 \ubd84\uba85<br>\ub2f9\uc2e0\uc758 \ub3c4\uc6c0\uc774 \ub420 \uac70\uc57c.", "Il y a deux aspects dans ma personalit\u00e9.<br>Je pense que mon c\u00f4t\u00e9 combatif vous sera d'une grande utilit\u00e9.", "Ich habe zwei Seiten.<br>Die k\u00e4mpfende kann dir<br>von Nutzen sein.", "Tengo dos caras diferentes.<br>Creo que mi yo combativo te puede ser de ayuda."]}}, "100006003": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [527, 1596, 150], "ATK": [23, 70, 14], "MP": [20, 62, 25], "MAG": [16, 48, 10], "SPR": [17, 53, 10], "DEF": [18, 56, 10]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 2, "limitburst_id": 100006003, "attack_count": 50, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 1500, "materials": {"290050300": 5, "290050200": 15, "290020200": 10, "290010000": 25, "290030200": 5}}, "rarity": 3, "compendium_id": 453, "attack_damage": [[50, 50]], "max_lb_drop": 3, "physical_resist": 0, "attack_frames": [22, 69], "effect_frames": [20, 67], "strings": {"evolution": [null, null, null, null, null, null], "affinity": ["You were always looking out for me,<br>even though I couldn't remember fighting.<br>I owe you, too, so much!", "\u4f60\u4e00\u76f4\u8a8d\u771f\u6ce8\u8996\u8457<br>\u5931\u53bb\u4e86\u6230\u9b25\u8a18\u61b6\u7684\u6211\u3002<br>\u4f60\u4e5f\u662f\u6211\u7684\u6069\u4eba\u554a\uff01", "\uc2f8\uc6b8 \ub54c\uc758 \uae30\uc5b5\uc744 \uc783\uc5b4\ubc84\ub9ac\ub294<br>\ub0a0, \uacc4\uc18d \uc9c0\ucf1c\ubd10 \uc92c\uc5b4.<br>\ub2f9\uc2e0\ub3c4 \ub0b4 \uc740\uc778\uc774\uc57c!", "Vous avez constamment veill\u00e9 sur moi,<br>alors m\u00eame que je ne me rappelais plus mes techniques de combat.<br>Je vous dois tant !", "Du hast dich stets um mich gek\u00fcmmert,<br>obwohl ich mich nicht ans K\u00e4mpfen erinnere.<br>Ich schulde dir so viel!", "Siempre has estado detr\u00e1s m\u00eda, a pesar de haber olvidado como luchar.<br>\u00a1Te debo tanto!"], "description": ["A young woman with berserker abilities that allow her to unleash her innermost potential through a trance when faced with mortal danger on the battlefield. Although usually quite gentle in nature, Ulrica goes into an involuntary and aggressive frenzy after spotting anyone she considers an enemy. She makes a living by using her skills as a bodyguard for others, but even she fears the state of her own health.", "\u64c1\u6709\u300c\u72c2\u6230\u58eb\u300d\u9ad4\u8cea\u7684\u5973\u6027\uff0c<br>\u53ea\u8981\u5bdf\u89ba\u5230\u5371\u6a5f\uff0c\u5c31\u6703\u89ba\u9192\u6230\u9b25\u72c2\u7684\u80fd\u529b\u3002<br>\u5e73\u6642\u5979\u662f\u500b\u6eab\u548c\u7684\u4eba\uff0c<br>\u4f46\u53ea\u8981\u9047\u5230\u6575\u4eba\uff0c\u5c31\u6703\u5931\u53bb\u63a7\u5236\uff0c<br>\u4e43\u81f3\u9023\u6230\u9b25\u7684\u8a18\u61b6\u90fd\u6703\u6d88\u5931\u3002<br>\u96d6\u7136\u5979\u4ee5\u6b64\u9ad4\u8cea\u70ba\u751f\uff0c<br>\u505a\u8457\u4e00\u4e9b\u4fdd\u93e2\u7684\u5de5\u4f5c\uff0c<br>\u4f46\u540c\u6642\u4e5f\u5728\u61fc\u6015\u8457\u9019\u7a2e\u9ad4\u5236\u3002", "\uc2e0\uccb4\uc5d0 \uc704\ud5d8\uc774 \uac00\ud574\uc9c0\uba74 \ub2a5\ub825\uc774 \uac01\uc131\ud558\uc5ec<br>\uc804\ud22c\uad11\uc774 \ub418\uc5b4 \ubc84\ub9ac\ub294 '\uad11\uc804\uc0ac'\uc758<br>\uccb4\uc9c8\uc744 \ud0c0\uace0\ub09c \uc5ec\uc790.<br>\ud3c9\uc0c1\uc2dc\ub294 \uc628\uc21c\ud568 \uadf8 \uc790\uccb4\uc774\uc9c0\ub9cc,<br>\ud55c\ubc88 \uc801\uc73c\ub85c \uc778\uc2dd\ud55c \uc790\ub97c \uc0c1\ub300\ud558\uac8c \ub418\uba74<br>\uc804\ud22c\uc758 \uae30\uc5b5\uc744 \uc783\uc5b4\ubc84\ub9b4 \uc815\ub3c4\ub85c \ud749\ud3ec\ud574\uc9c4\ub2e4.<br>\uacbd\ud638\uc6d0 \ub4f1\uc758 \uc77c\uc744 \ud558\uba70 \uc0dd\ud65c\ube44\ub97c \ubc8c\uc9c0\ub9cc<br>\ubcf8\uc778\uc740 \uc790\uc2e0\uc758 \uccb4\uc9c8\uc744 \ub450\ub824\uc6cc\ud558\uace0 \uc788\ub2e4.", "Une jeune femme dou\u00e9e de capacit\u00e9s de Massacreur, lui permettant de d\u00e9cha\u00eener son potentiel cach\u00e9 lorsque confront\u00e9e \u00e0 un danger mortel en combat. Bien que douce de nature, Ulrica perd tout contr\u00f4le d'elle-m\u00eame d\u00e8s qu'elle se retrouve face \u00e0 une personne qu'elle identifie comme un ennemi. Elle gagne sa vie en mettant ses talents de garde du corps au service des autres, mais cela ne l'emp\u00eache pas de craindre pour sa propre sant\u00e9.", "Eine junge Frau mit Berserker-Fertigkeiten, die es ihr erlauben, in Trance bei t\u00f6dlicher Gefahr im Kampf ihr innerstes Potential zu entfesseln. Obwohl von Natur aus freundlich, wird Ulrica ohne ihr Zutun rasend, sobald sie einen Gegner sieht. Sie arbeitet als Leibwache f\u00fcr andere, aber sie selbst f\u00fcrchtet sich um ihren eigenen Zustand.", "Una mujer con habilidades de berserker que desata su potencial m\u00e1s profundo a trav\u00e9s de un trance cuando se enfrenta a un poder letal en el campo de batalla. Aunque suele ser amable por naturaleza, Ulrica origina un frenes\u00ed involuntario y agresivo despu\u00e9s de avistar a cualquiera que considere enemigo. Se gana la vida utilizando sus habilidades como guardaespaldas para otros, aunque teme por el estado de su propia salud."], "fusion": ["Hmph... I am to become stronger?<br>But it isn't the real me,<br>so I feel nothing.", "\u2026\u2026\u6211\u8b8a\u5f37\u4e86\uff1f <br>\u90a3\u662f\u300c\u53e6\u4e00\u500b\u6211\u300d\u7684\u4e8b\uff0c <br>\u6211\u4e0d\u592a\u6e05\u695a\u5462\u3002", "\ud750\uc74c\u2026\u2026 \uac15\ud574\uc9c0\ub294 \uac70\uc57c?<br>'\ub610 \ud558\ub098\uc758 \ub098'\uc758 \uacbd\uc6b0\ub2c8\uae4c<br>\uc2e4\uac10\uc740 \uc548 \ub098\uc9c0\ub9cc.", "Mhmm... Serais-je devenue plus forte ?<br>Mais ce n'est pas vraiment moi qui suis l\u00e0,<br>donc je ne ressens rien.", "Hmph ... Werde ich st\u00e4rker?<br>Aber das ist nicht das wahre Ich,<br>ich f\u00fchle nichts.", "Hmp... \u00bfque me vuelvo m\u00e1s fuerte?<br>Como no es mi yo real yo no siento nada."], "summon": ["Who are you?<br>Do you need the power of<br>my \"other me\"?", "\u4f60\u662f\uff1f<br>\u4f60\u9700\u8981<br>\u300c\u53e6\u4e00\u500b\u6211\u300d\u7684\u529b\u91cf\u55ce\uff1f", "\ub2f9\uc2e0\uc740\u2026\u2026?<br>'\ub610 \ud558\ub098\uc758 \ub098'\uc758 \ud798\uc774<br>\ud544\uc694\ud55c \uac70\uc57c\u2026\u2026?", "Qui es-tu ?<br>Aurais-tu besoin de la puissance de mon \"autre moi\" ?", "Wer bist du?<br>Brauchst du die Kraft meines<br>\u201eanderen Ich\u201c?", "\u00bfQui\u00e9n eres t\u00fa?<br>\u00bfNecesitas el poder mi \"otro yo\"?"]}}}, "job": "Berserker", "sex": "Female", "game": "FFBE", "rarity_max": 5, "names": ["Ulrica", "\u70cf\u723e\u9e97\u5361", "\uc6b8\ub9ac\uce74", "Ulrica", "Ulrica", "Ulrica"], "equip": [8, 9, 15, 16, 40, 50, 51, 60], "game_id": 11001, "rarity_min": 3, "tribe_id": 5, "id": "100006003", "job_id": 94}