{"TMR": ["MATERIA", 504213800], "name": "Loren", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 213850, "rarity": 5}, {"level": 18, "type": "ABILITY", "id": 100030, "rarity": 5}, {"level": 20, "type": "ABILITY", "id": 213830, "rarity": 5}, {"level": 30, "type": "ABILITY", "id": 100740, "rarity": 5}, {"level": 44, "type": "ABILITY", "id": 213840, "rarity": 5}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 206500, "rarity": 5}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 206510, "rarity": 5}, {"level": 75, "type": "ABILITY", "id": 200310, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 213810, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 213780, "rarity": 6}, {"level": 12, "type": "ABILITY", "id": 213860, "rarity": 6}, {"level": 24, "type": "ABILITY", "id": 213870, "rarity": 6}, {"level": 53, "type": "ABILITY", "id": 209530, "rarity": 6}, {"level": 57, "type": "ABILITY", "id": 100730, "rarity": 6}, {"level": 78, "type": "ABILITY", "id": 101240, "rarity": 6}, {"level": 91, "type": "ABILITY", "id": 213820, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 213790, "rarity": 6}], "sex_id": 2, "entries": {"100009106": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [1208, 3661, 450], "ATK": [51, 156, 30], "MP": [51, 155, 75], "MAG": [41, 125, 30], "SPR": [41, 125, 30], "DEF": [40, 120, 30]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 100009106, "attack_count": 25, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 6, "compendium_id": 650, "attack_damage": [[25, 25, 25, 25]], "max_lb_drop": 3, "physical_resist": 0, "attack_frames": [14, 31, 56, 79], "effect_frames": [12, 29, 54, 77], "strings": {"evolution": ["Grandshelt's twin blade general!<br>You had best remember this name!", "\u300c\u683c\u862d\u8b1d\u723e\u7279\u7684\u96d9\u528d\u5c07\u8ecd\u300d<br>\u4f60\u6700\u597d\u8a18\u4f4f\u9019\u500b\u540d\u865f\uff01", "'\uadf8\ub791\uc178\ud2b8\uc758 \uc30d\uac80 \uc7a5\uad70.'<br>\uadf8 \uc774\ub984\uc744 \ub2e4\uc2dc\uae08 \uadc0\uc5d0 \uc0c8\uae30\ub3c4\ub85d \ud558\ub77c!", "je suis la g\u00e9n\u00e9rale aux deux lames !<br>Tu ferais mieux de te souvenir de mon nom !", "Grandshelts Zwillingsklingengeneral!<br>Erinnere dich an diesen Namen!", "\u00a1La General Espada Doble de Grandshelt!<br>\u00a1M\u00e1s te vale recordar este nombre!"], "affinity": ["This is my thank you for allowing<br>me to fight once again<br>as a knight.", "\u4f60\u8b93\u6211\u518d\u6b21\u4ee5\u9a0e\u58eb\u7684\u8eab\u5206\u4f86\u6230\u9b25\uff0c<br>\u5c31\u8b93\u6211\u56de\u5831\u9019\u4efd\u6069\u60c5\u5427\u3002", "\ub098\ub97c, \ub2e4\uc2dc \ud55c\ubc88 \uae30\uc0ac\ub85c\uc11c<br>\uc2f8\uc6b8 \uc218 \uc788\uac8c \ud574\uc900<br>\uadf8 \uc740\ud61c\uc5d0 \ubcf4\ub2f5\ud558\uaca0\ub2e4.", "Ceci est pour vous remercier de me laisser me battre \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s en tant que chevalier.", "Dies ist mein Dank daf\u00fcr,<br>dass ich erneut als Ritter<br>k\u00e4mpfen darf.", "Este es mi agradecimiento por haberme<br>dejado luchar como caballera<br>de nuevo."], "description": ["Once, before Rain's time, she led all Grandshelt's knights as the twin blade general, but now she only instructs her successors. Very lively, she was something of a \"demon teacher\" to Rain in his youth. Talented in both military and literary arts, and distraught at what the world is coming to, her strong visions manifested as a vision. This vision was of when she was a young knight.", "\u5728\u96f7\u56e0\u7b49\u4eba\u52a0\u5165\u9a0e\u58eb\u5718\u4e4b\u524d\uff0c\u4ee5\u300c\u96d9\u528d\u5c07\u8ecd\u300d<br>\u4e4b\u540d\u7387\u9818\u683c\u862d\u8b1d\u723e\u7279\u7684\u9a0e\u58eb\uff0c<br>\u6280\u8853\u975e\u5e38\u9ad8\u8d85\uff0c\u73fe\u5728\u6301\u7e8c\u6307\u5c0e\u65b0\u4eba\u3002<br>\u76ee\u524d\u96b1\u9000\u4e8c\u7dda\uff0c\u66fe\u7d93\u4ee5\u300c\u9b3c\u6559\u5b98\u300d\u4e4b\u59ff<br>\u5c0d\u5c0f\u6642\u5019\u7684\u96f7\u56e0\u7b49\u4eba\u9032\u884c\u904e\u56b4\u82db\u6307\u5c0e\u3002<br>\u6587\u6b66\u96d9\u5168\uff0c\u5979\u64d4\u6182\u4e16\u754c\u8d70\u5411\u7684<br>\u5f37\u70c8\u7684\u601d\u5ff5\u5316\u4f5c\u4e86\u5e7b\u5175\u3002<br>\u9019\u662f\u5979\u5168\u76db\u6642\u671f\u7684\u9a0e\u58eb\u59ff\u614b\u3002<br>", "\ub808\uc778\uacfc \ub77c\uc2a4\uc6f0 \uc804 \uc138\ub300\uc5d0, '\uc30d\uac80\uc7a5\uad70'\uc73c\ub85c\uc11c<br>\uadf8\ub791\uc178\ud2b8\uc758 \uae30\uc0ac\ub4e4\uc744 \uc774\ub04c\ub358 \uc2e4\ub825\uc790\ub85c<br>\uc624\ub298\ub0a0\uc740 \ud6c4\ubc30\ub4e4\uc758 \uc9c0\ub3c4\uc5d0 \ud798\uc4f0\uace0 \uc788\ub2e4.<br>\uc544\uc9c1 \uc0dd\uc874\ud574 \uc788\uc73c\uba70, \ub808\uc778\uacfc \ub77c\uc2a4\uc6f0\uc744<br>'\uadc0\uc2e0 \uad50\uad00'\uc73c\ub85c\uc11c \uc5c4\uaca9\ud788 \uc9c0\ub3c4\ud55c \ub4ef\ud558\ub2e4.<br>\ubb38\ubb34\uc591\ub3c4\uc5d0 \ub6f0\uc5b4\ub098\uba70, \uc138\uacc4\uc758 \uba78\ub9dd\uc744 \uc5fc\ub824\ud558\ub294<br>\uac15\ud55c \ub9c8\uc74c\uc774 \ube44\uc804\uc73c\ub85c \ub098\ud0c0\ub0ac\ub2e4.<br>\uc9c0\uae08 \uc774 \ubaa8\uc2b5\uc740 \uae30\uc0ac\ub85c\uc11c \uc804\uc131\uae30 \ub54c\uc758 \uac83.", "Il y a tr\u00e8s longtemps, bien avant l\u2019\u00e9poque de Rain, elle menait les chevaliers de Grandshelt sous le titre de G\u00e9n\u00e9ral aux lames jumelles, mais aujourd\u2019hui, elle se contente d\u2019instruire ses successeurs. Pleine d\u2019entrain, elle avait aux yeux d\u2019un jeune Rain une image d\u2019\"instructeur d\u00e9moniaque\". Dou\u00e9e tant en strat\u00e9gie qu\u2019en litt\u00e9rature, et troubl\u00e9e par le chemin que semble emprunter le monde, elle finit par se manifester sous la forme d\u2019une vision. Cette vision est \u00e0 l\u2019image de sa jeunesse, \u00e0 l\u2019\u00e9poque o\u00f9 elle n\u2019\u00e9tait qu\u2019un jeune chevalier.", "Eine Kriegerin mit \u00e4u\u00dferst geschickter Hand, die ein wenig vor Rains Zeit als \"Doppelklingen-General\" die Ritter von Grandshelt anf\u00fchrte. Nun ist sie allerdings mit der Unterweisung k\u00fcnftiger Ritter betraut. Eine lebhafte Pers\u00f6nlichkeit, blieb Loren Rain in seiner Jugend vor allem durch ihre strenge Erziehung als teuflische Lehrmeisterin in Erinnerung. Lauren ist in zivilen wie auch milit\u00e4rischen Angelegenheiten hervorragend bewandert und empfindet heftige Gram \u00fcber die ungewisse Zukunft der Welt. Diese starken Gef\u00fchle materialisierten sich in Form einer Vision, welche die Gestalt ihres jungen Selbst annahm.", "Anta\u00f1o, antes de que naciera Rain, dirigi\u00f3 a los caballeros de Grandshelt bajo el nombre de General Espada Doble. Ahora, sin embargo, solo se dedica a entrenar a sus sucesores. Est\u00e1 llena de energ\u00eda y, cuando Rain era joven, fue una especie de instructora bastante dura. Est\u00e1 versada tanto en las artes militares como en las literarias, adem\u00e1s est\u00e1 muy preocupada por la direcci\u00f3n que est\u00e1 tomando el mundo. Se manifest\u00f3 como una visi\u00f3n, una visi\u00f3n de cuando ella era una joven caballera."], "fusion": ["I will absolutely use this power<br>for the sake of my people.<br>As a knight of Grandshelt.", "\u8eab\u70ba\u683c\u862d\u8b1d\u723e\u7279\u7684\u9a0e\u58eb\uff0c<br>\u9019\u4efd\u529b\u91cf\uff0c\u4e00\u5b9a\u6703\u70ba\u4e86\u4eba\u6c11\u6240\u7528\u7684\u3002", "\uc774 \ud798\uc744, \ubc18\ub4dc\uc2dc \ubbfc\uc911\uc744 \uc704\ud574<br>\uc0ac\uc6a9\ud558\ub3c4\ub85d \ud558\uaca0\ub2e4.<br>\uadf8\ub791\uc178\ud2b8\uc758 \uae30\uc0ac\ub85c\uc11c.", "J'utiliserai sans aucun doute ce pouvoir pour le bien de mon peuple.<br>C'est mon devoir de chevalier de Grandshelt.", "Ich werde diese Macht<br>zum Schutz meiner Leute einsetzen.<br>Als Ritter von Grandshelt.", "<br>Como caballero de Grandshelt.<br>Sin duda usar\u00e9 este poder<br>para el bien de mi gente."], "summon": ["Were you surprised by the old me?<br>Grandshelt's twin blade general<br>shall fight once again!", "\u88ab\u5e74\u8f15\u7684\u6211\u5687\u5230\u4e86\u55ce\uff1f<br>\u683c\u862d\u8b1d\u723e\u7279\u7684\u96d9\u528d\u5c07\u8ecd\uff0c<br>\u4ee5\u9a0e\u58eb\u7684\u8eab\u5206\u518d\u6b21\u53c3\u6230\u3002", "\uc80a\uc740 \uc2dc\uc808\uc758 \ub0b4\uac8c \ub180\ub790\ub098?<br>\uadf8\ub791\uc178\ud2b8\uc758 \uc30d\uac80\uc7a5\uad70,<br>\uae30\uc0ac\ub85c\uc11c \ub2e4\uc2dc \uc2f8\uc6c0\uc5d0 \ub098\uc11c\uaca0\ub2e4.", "Es-tu surpris de mon corps us\u00e9 par les affres du temps ?<br>La g\u00e9n\u00e9rale de Grandshelt aux deux lames<br>combattra \u00e0 nouveau !", "Hat euch mein altes Selbst \u00fcberrascht?<br>Grandshelts Zwillingsklingen-General<br>wird erneut mit euch k\u00e4mpfen!", "\u00bfTe sorprendi\u00f3 mi antiguo yo?<br>\u00a1La General Espada Doble de Grandshelt<br>volver\u00e1 a la carga!"]}}, "100009105": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [929, 2816, 300], "ATK": [39, 119, 20], "MP": [40, 120, 50], "MAG": [32, 96, 20], "SPR": [32, 96, 20], "DEF": [36, 109, 20]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 100009105, "attack_count": 25, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 4000, "materials": {"290060200": 5, "290060300": 20, "290060000": 10, "290060100": 10, "290050500": 5}}, "rarity": 5, "compendium_id": 649, "attack_damage": [[25, 25, 25, 25]], "max_lb_drop": 2, "physical_resist": 0, "attack_frames": [14, 31, 56, 79], "effect_frames": [12, 29, 54, 77], "strings": {"evolution": null, "affinity": ["This is my thank you for allowing<br>me to fight once again<br>as a knight.", "\u4f60\u8b93\u6211\u518d\u6b21\u4ee5\u9a0e\u58eb\u7684\u8eab\u5206\u4f86\u6230\u9b25\uff0c<br>\u5c31\u8b93\u6211\u56de\u5831\u9019\u4efd\u6069\u60c5\u5427\u3002", "\ub098\ub97c, \ub2e4\uc2dc \ud55c\ubc88 \uae30\uc0ac\ub85c\uc11c<br>\uc2f8\uc6b8 \uc218 \uc788\uac8c \ud574\uc900<br>\uadf8 \uc740\ud61c\uc5d0 \ubcf4\ub2f5\ud558\uaca0\ub2e4.", "Ceci est pour vous remercier de me laisser me battre \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s en tant que chevalier.", "Dies ist mein Dank daf\u00fcr,<br>dass ich erneut als Ritter<br>k\u00e4mpfen darf.", "Este es mi agradecimiento por haberme<br>dejado luchar como caballera<br>de nuevo."], "description": ["A knight captain, once known in Grandshelt as the twin blade general. Being already retired, outside of being strict on her successive knights, she seems to be acquainted with Rain's father Raegen. After the attack of the Veritas, she became curious about their movements, only to appear as her youthful self.", "\u4ee5\u524d\u5728\u683c\u862d\u8b1d\u723e\u7279\u738b\u570b\u88ab\u7a31\u70ba<br>\u300c\u96d9\u528d\u5c07\u8ecd\u300d\u7684\u9a0e\u58eb\u5718\u9577\u3002<br>\u5728\u96f7\u56e0\u7b49\u4eba\u5d1b\u8d77\u5f8c\u6c7a\u5b9a\u5f15\u9000\uff0c<br>\u4ee5\u57f9\u990a\u5f8c\u7e7c\u7684\u9a0e\u58eb\u70ba\u4e3b\uff0c<br>\u96f7\u56e0\u5169\u4eba\u4e5f\u63a5\u53d7\u904e\u5979\u7684\u56b4\u82db\u8a13\u7df4\uff0c<br>\u8207\u96f7\u56e0\u7684\u7236\u89aa\u96f7\u6839\u4f3c\u4e4e\u4e5f\u76f8\u8b58\u3002<br>\u5728\u7dad\u5229\u4e9e\u65af\u8972\u64ca\u4e4b\u5f8c\u958b\u59cb\u6ce8\u610f\u4e16\u754c\u52d5\u5411\uff0c<br>\u4ed6\u7684\u601d\u5ff5\u4ee5\u5168\u76db\u671f\u4e4b\u59ff\u5c55\u73fe\u3002", "\uacfc\uac70 \uadf8\ub791\uc178\ud2b8\uc758 '\uc30d\uac80\uc7a5\uad70'\uc774\ub77c \ubd88\ub9ac\ub358,<br>\uae30\uc0ac\ub2e8\uc758 \ub2e8\uc7a5\uc744 \ub9e1\uc558\ub358 \uc778\ubb3c. <br>\ub808\uc778\uacfc \ub77c\uc2a4\uc6f0\uc758 \ub300\uc5d0\ub294 \uc740\ud1f4\ud55c \ubab8\uc73c\ub85c,<br>\ud6c4\ubc30 \uae30\uc0ac\uc758 \uc721\uc131\uc5d0 \ud798\uc4f0\uba70<br>\uadf8 \ub458\uc744 \uc5c4\uaca9\ud788 \uc9c0\ub3c4\ud558\uae30\ub3c4 \ud588\ub2e4.<br>\ub808\uc778\uc758 \uc544\ubc84\uc9c0\uc778 \ub808\uac90\uacfc\ub3c4 \uba74\uc2dd\uc774 \uc788\ub294 \ub4ef\ud558\uba70<br>\ubca0\ub9ac\uc5b4\uc2a4\uc758 \uc2b5\uaca9 \uc774\ud6c4, \uc138\uacc4\uc758 \ub3d9\ud5a5\uc744 \uc5fc\ub824\ud558\ub294<br>\uadf8 \ub9c8\uc74c\uc774 \uc804\uc131\uae30\uc758 \ubaa8\uc2b5\uc73c\ub85c \ub098\ud0c0\ub098\uac8c \ub418\uc5c8\ub2e4.", "Un chevalier capitaine autrefois connu dans Grandshelt sous le surnom de \"G\u00e9n\u00e9ral aux lames jumelles\". Ayant d\u00e9j\u00e0 pris sa retraite et outre l\u2019attitude stricte qu\u2019elle adopte envers ses successeurs, elle semble conna\u00eetre Raegen, le p\u00e8re de Rain. Apr\u00e8s l\u2019assaut des Veritas, elle s\u2019int\u00e9ressa de plus pr\u00e8s \u00e0 leurs d\u00e9placements et finit par appara\u00eetre elle-m\u00eame, sous la forme d\u2019une vision de sa jeunesse.", "Eine Gro\u00dfmeisterin des Ritterorderns, die in Grandshelt ehemals vor allem als \"Doppelklingen-General\" bekannt war. Zu Rains Generation hatte sie bereits ihr Amt niedergelegt und war ma\u00dfgeblich an der Erziehung k\u00fcnftiger Ritter beteiligt, bei der auch die beiden Helden ihre strenge Hand zu sp\u00fcren bekamen.  Es scheint als sei sie auch mit Rains Vater Sir Raegen bekannt gewesen. Nach dem Angriff der Veritas besch\u00e4ftigte sie sich derart mit deren Motiven, dass sich ihr Wille in Form ihres alten Selbst materialisierte.", "Una capitana que, en Granshelt, se la conoc\u00eda como la General Espada Doble. Al estar ya retirada, parece que conoce a Raegen, el padre de Rain. Adem\u00e1s, es bastante estricta con los caballeros que la han sucedido. Tras el ataque de los Veritas, empez\u00f3 a sentir curiosidad por sus andaduras, aunque solo fuese para rememorar su juventud."], "fusion": ["My twin blades may yet become sharp<br>enough that they can protect the people.", "\u6211\u7684\u96d9\u528d\uff0c\u6703\u8d8a\u4f86\u8d8a\u92b3\u5229\uff0c<br>\u6210\u70ba\u4fdd\u8b77\u4eba\u6c11\u7684\u5229\u5203\u3002", "\ub0b4 \uc30d\uac80\uc744, \ub354\uc6b1 \uc5f0\ub9c8\ud558\uc5ec<br>\ubc31\uc131\uc744 \uc9c0\ud0a4\ub294 \uac80\uc774 \ub418\ub9ac\ub77c.", "Mes deux lames semblent de plus en plus coupantes.<br>Je vais pouvoir prot\u00e9ger beaucoup plus de personnes comme \u00e7a !", "Meine Zwillingsklingen k\u00f6nnten so scharf werden,<br>dass sie andere sch\u00fctzen k\u00f6nnen.", "Mis espadas gemelas estar\u00e1n lo suficientemente<br>afiladas para proteger a la gente."], "summon": ["Hmph...<br>To recall such days of ole.", "\u547c\u2026\u2026<br>\u5e74\u8f15\u6b72\u6708\u7684\u56de\u61b6\uff0c\u5728\u6b64\u91cd\u73fe\u55ce\uff1f", "\ud6d7\u2026\u2026<br>\uc80a\uc740 \ub0a0\uc758 \ucd94\uc5b5\uc744<br>\uc774\uacf3\uc5d0 \ub610\ub2e4\uc2dc, \uadf8\ub7f0 \uac74\uac00.", "Mhmm...<br>Cela me rappelle ma jeunesse.", "Hmph ...<br>Was f\u00fcr nostalgische Tage.", "Mmm.<br>Me acuerdo de aquella \u00e9poca."]}}}, "job": "Swordsman", "sex": "Female", "game": "FFBE", "rarity_max": 6, "names": ["Loren", "\u6d1b\u502b", "\ub85c\ub80c", "Loren", "Loren", "Loren"], "equip": [1, 2, 3, 4, 10, 40, 41, 50, 51, 52, 60], "game_id": 11001, "rarity_min": 5, "tribe_id": 5, "id": "100009105", "job_id": 97}