{"TMR": ["EQUIP", 405002100], "name": "Beach Time Fina", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 208130, "rarity": 4}, {"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 10020, "rarity": 4}, {"level": 5, "type": "MAGIC", "id": 10030, "rarity": 4}, {"level": 6, "type": "MAGIC", "id": 10040, "rarity": 4}, {"level": 13, "type": "ABILITY", "id": 200060, "rarity": 4}, {"level": 15, "type": "MAGIC", "id": 30140, "rarity": 4}, {"level": 18, "type": "ABILITY", "id": 200390, "rarity": 4}, {"level": 20, "type": "MAGIC", "id": 10050, "rarity": 4}, {"level": 26, "type": "MAGIC", "id": 30090, "rarity": 4}, {"level": 28, "type": "MAGIC", "id": 10070, "rarity": 4}, {"level": 34, "type": "MAGIC", "id": 10060, "rarity": 4}, {"level": 40, "type": "ABILITY", "id": 100160, "rarity": 4}, {"level": 42, "type": "ABILITY", "id": 200470, "rarity": 4}, {"level": 55, "type": "MAGIC", "id": 10140, "rarity": 4}, {"level": 31, "type": "ABILITY", "id": 100050, "rarity": 5}, {"level": 44, "type": "MAGIC", "id": 10150, "rarity": 5}, {"level": 72, "type": "ABILITY", "id": 200450, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 208160, "rarity": 6}, {"level": 24, "type": "MAGIC", "id": 10160, "rarity": 6}, {"level": 61, "type": "ABILITY", "id": 208190, "rarity": 6}, {"level": 85, "type": "MAGIC", "id": 10100, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 208170, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 208180, "rarity": 6}], "sex_id": 2, "entries": {"100007104": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 30, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [542, 1643, 210], "ATK": [23, 69, 14], "MP": [38, 115, 45], "MAG": [27, 82, 14], "SPR": [29, 89, 14], "DEF": [23, 69, 14]}, "magic_affinity": [6, 0, 3, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 100007104, "attack_count": 1, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290020400": 25, "290040400": 8, "290050300": 15, "290030100": 13, "290050400": 8}}, "rarity": 4, "compendium_id": 515, "max_lb_drop": 8, "physical_resist": 0, "attack_frames": [95], "effect_frames": [93, 53], "strings": {"evolution": ["...It seems the power hidden<br>inside of me has awoken.", "\u2026\u2026\u6211\u9ad4\u5167\u7684\u529b\u91cf\u4f3c\u4e4e\u89ba\u9192\u4e86\u3002", "\u2026\u2026\ub0b4 \uc548\uc5d0 \uc7a0\ub4e4\uc5b4 \uc788\ub358 \ud798\uc774<br>\ub208\uc744 \ub72c \uac83 \uac19\uc544.", "...On dirait que le pouvoir enfoui en moi s'est r\u00e9veill\u00e9.", "... Es scheint, die in mir verborgene Kraft<br>wurde erweckt.", "... Parece que mi lado oscuro oculto<br>ha despertado."], "affinity": ["Thank you for fighting by my side all this time. Can I assume you trust me now?", "\u8b1d\u8b1d\u4f60\u4e00\u76f4\u548c\u6211\u6230\u9b25\u3002<br>\u6211\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u8a8d\u70ba\uff0c \u4f60\u662f\u4fe1\u4efb\u6211\u7684\uff1f", "\uc9c0\uae08\uae4c\uc9c0 \ud568\uaed8 \uc2f8\uc6cc\uc918\uc11c \uace0\ub9c8\uc6cc.<br>\ub098\ub97c \ubbff\uc5b4\uc8fc\uace0 \uc788\ub2e4\uace0<br>\uc5ec\uaca8\ub3c4 \ub418\ub294 \uac70\uc9c0\u2026\u2026?", "Je te suis vraiment reconnaissante d'avoir combattu \u00e0 mes c\u00f4t\u00e9s jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent. Tu me fais confiance maintenant, n'est-ce pas ?", "Danke, dass du immer an meiner Seite bist. Vertraust du mir mittlerweile?", "Gracias por luchas a mi lado todo este tiempo. \u00bfSupongo que ahora conf\u00edas en m\u00ed?"], "description": ["A young girl who emerged from an earth crystal. Because she has amnesia, she relies on impulse to guide her actions, which can often cause trouble for her comrades. Having woken in a strange world without her memories, she struggles with confusion and anxiety, but displays great inner strength in joining Rain and Lasswell on their quest.", "\u5f9e\u571f\u4e4b\u6c34\u6676\u4e2d\u73fe\u8eab\u7684\u5c11\u5973\uff0c<br>\u55aa\u5931\u4e86\u8a18\u61b6\u3002\u5979\u7d14\u771f\u7121\u6687\u7684\u8209\u52d5<br>\u96d6\u7136\u5e38\u4ee4\u5925\u4f34\u5011\u54ed\u7b11\u4e0d\u5f97\uff0c<br>\u4f46\u4e5f\u5728\u95dc\u9375\u6642\u523b\u70ba\u5925\u4f34\u589e\u6dfb\u4e86\u52c7\u6c23\u3002<br>\u7531\u65bc\u6c92\u6709\u8a18\u61b6\uff0c\u5979\u5c0d\u9019\u500b\u4e16\u754c<br>\u5145\u6eff\u4e86\u8ff7\u60d1\u8207\u4e0d\u5b89\uff0c<br>\u5118\u7ba1\u5982\u6b64\u5979\u4ecd\u7136\u6c7a\u5b9a\u8207\u96f7\u56e0\u7b49\u4eba\u540c\u884c\uff0c<br>\u662f\u500b\u5805\u5f37\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u3002", "\ub545\uc758 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8 \uc18d\uc5d0\uc11c \ub098\ud0c0\ub09c \uc18c\ub140.<br>\uae30\uc5b5\uc0c1\uc2e4 \ub54c\ubb38\uc5d0 \ubcf4\uc774\ub294 \uc21c\uc9c4\ubb34\uad6c\ud55c \ud589\ub3d9\uc740<br>\ub54c\ub54c\ub85c \ub3d9\ub8cc\ub4e4\uc744 \ub09c\ucc98\ud55c \uc0c1\ud669\uc5d0 \ube60\ub728\ub9ac\uc9c0\ub9cc<br>\uc5b4\ub5a8 \ub54c\ub294 \uc6a9\uae30\ub97c \uc8fc\uae30\ub3c4 \ud55c\ub2e4.<br>\ubaa8\ub974\ub294 \uc138\uc0c1\uc5d0 \ud640\ub85c \ub0a8\uaca8\uc838<br>\ub2f9\ud669\ud558\uace0 \ubd88\uc548\ud574\ud558\uba74\uc11c\ub3c4<br>\ub808\uc778 \uc77c\ud589\uc744 \uc5f4\uc2ec\ud788 \ub530\ub77c\uac00\ub294<br>\uac15\ud55c \uc815\uc2e0\ub825\uc744 \uc9c0\uc84c\ub2e4.", "Une jeune fille apparue dans un cristal de terre. L'amn\u00e9sie de Fina la pousse \u00e0 agir de mani\u00e8re impulsive, au grand dam de ses camarades. Vivant dans un monde qu'elle ne conna\u00eet pas, elle est souvent d\u00e9concert\u00e9e et angoiss\u00e9e, mais fait preuve d'une grande force de caract\u00e8re aux c\u00f4t\u00e9s de Rain et Lasswell.", "Junges M\u00e4dchen, das aus einem Erdkristall erschien. Finas Amnesie l\u00e4sst sie impulsiv reagieren, womit sie ihre Freunde oft in Schwierigkeiten bringt. Ohne Erinnerungen in einer seltsamen Welt erwacht, k\u00e4mpft sie mit Verwirrung und \u00c4ngsten, zeigt jedoch eine gro\u00dfe innere St\u00e4rke.", "Una chica que emergi\u00f3 de un cristal de la tierra. Fina act\u00faa impulsivamente por culpa de la amnesia y, a menudo, eso importuna a sus camaradas. Tras despertar en un mundo extra\u00f1o y falta de recuerdos, lucha contra la confusi\u00f3n y la ansiedad, pero muestra una gran fuerza interior al unirse a la aventura de Rain y Lasswell."], "fusion": ["I want to get even stronger<br>so I can be of help to you all.", "\u6211\u8981\u8b8a\u5f97\u66f4\u5f37\uff0c<br>\u6210\u70ba\u5927\u5bb6\u7684\u529b\u91cf\u3002", "\ub354 \uac15\ud574\uc838\uc11c<br>\ub3d9\ub8cc\ub4e4\uc5d0\uac8c \ud798\uc774 \ub3fc\uc8fc\uace0 \uc2f6\uc5b4.", "Je veux devenir encore plus forte,<br>comme \u00e7a je pourrai vous aider.", "Ich will noch st\u00e4rker werden,<br>damit ich allen helfen kann.", "Quiero volverme a\u00fan m\u00e1s fuerte<br>para as\u00ed poder seros de ayuda."], "summon": ["I-it's my turn?<br>Uh, okay... I-I'll do my best!", "\u8f2a\u3001\u8f2a\u5230\u6211\u51fa\u5834\u4e86\uff1f<br>\u5514\u2026\u2026\u6211\u3001\u6211\u6703\u52a0\u6cb9\u7684\uff01", "\ub0b4, \ub0b4 \ucc28\ub840\uc57c?<br>\uc54c\uc558\uc5b4\u2026\u2026 \uc5ec, \uc5f4\uc2ec\ud788 \ud560\uac8c!", "C-C'est \u00e0 moi de jouer ?<br>Euh, okay... J-Je vais faire de mon mieux !", "B-Bin ich dran?<br>Okay, i-ich geb mein Bestes!", "\u00bfM-me toca a m\u00ed?<br>Ah, vale... <br>\u00a1M-me esforzar\u00e9!"]}}, "100007105": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 30, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [705, 2135, 240], "ATK": [29, 89, 16], "MP": [49, 149, 60], "MAG": [35, 106, 16], "SPR": [38, 115, 16], "DEF": [29, 89, 16]}, "magic_affinity": [8, 0, 3, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 100007105, "attack_count": 1, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 4000, "materials": {"290060300": 5, "290060000": 10, "290060100": 20, "290050500": 5, "290060400": 10}}, "rarity": 5, "compendium_id": 516, "max_lb_drop": 10, "physical_resist": 0, "attack_frames": [95], "effect_frames": [93, 53], "strings": {"evolution": ["The power inside... It's awoken...<br>Yeah. I'm definitely stronger.", "\u6c89\u7761\u7684\u529b\u91cf\u2026\u2026\u89ba\u9192\u2026\u2026<br> \u2026\u2026\u55ef\uff0c\u6211\u80af\u5b9a\u662f\u8b8a\u5f37\u4e86\u3002", "\uc7a0\ub4e4\uc5b4 \uc788\ub358 \ud798\u2026\u2026 \uac01\uc131\u2026\u2026<br>\u2026\u2026\uc751. \ub098, \uac15\ud574\uc9c4 \uac83 \uac19\uc544.", "Le pouvoir en moi... s'est r\u00e9veill\u00e9...<br>Oui, je suis vraiment plus forte.", "Die Kraft in mir ... Sie wurde erweckt ...<br>Ja. Ich bin auf jeden Fall st\u00e4rker geworden.", "El poder de mi interior... Ha despertado...<br>S\u00ed. Sin duda ahora soy m\u00e1s fuerte."], "affinity": ["Thank you for fighting by my side all this time. Can I assume you trust me now?", "\u8b1d\u8b1d\u4f60\u4e00\u76f4\u548c\u6211\u6230\u9b25\u3002<br>\u6211\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u8a8d\u70ba\uff0c \u4f60\u662f\u4fe1\u4efb\u6211\u7684\uff1f", "\uc9c0\uae08\uae4c\uc9c0 \ud568\uaed8 \uc2f8\uc6cc\uc918\uc11c \uace0\ub9c8\uc6cc.<br>\ub098\ub97c \ubbff\uc5b4\uc8fc\uace0 \uc788\ub2e4\uace0<br>\uc5ec\uaca8\ub3c4 \ub418\ub294 \uac70\uc9c0\u2026\u2026?", "Je te suis vraiment reconnaissante d'avoir combattu \u00e0 mes c\u00f4t\u00e9s jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent. Tu me fais confiance maintenant, n'est-ce pas ?", "Danke, dass du immer an meiner Seite bist. Vertraust du mir mittlerweile?", "Gracias por luchas a mi lado todo este tiempo. \u00bfSupongo que ahora conf\u00edas en m\u00ed?"], "description": ["A young girl who emerged from an earth crystal, whose mysterious identity seems to tie her to the origins of the world. Pure of heart, Fina possesses an innocent nature and an insatiable curiosity about her surroundings. Her childlike behavior, in part the product of memory loss, may also stem from her original, lost personality.", "\u5f9e\u571f\u4e4b\u6c34\u6676\u4e2d\u73fe\u8eab\u7684\u5c11\u5973\uff0c<br>\u95dc\u65bc\u5979\u7684\u8eab\u4efd\u8b0e\u5718\u91cd\u91cd\uff0c<br>\u4f46\u5979\u8207\u4e16\u754c\u7684\u69cb\u6210\u6709\u8457\u5f88\u6df1\u7684\u806f\u7e6b\u3002<br>\u5979\u5929\u771f\u721b\u6f2b\uff0c\u50cf\u5b69\u5b50\u4e00\u6a23<br>\u5c0d\u4ec0\u9ebc\u4e8b\u60c5\u90fd\u611f\u8208\u8da3\u3002<br>\u4e5f\u8a31\u662f\u56e0\u70ba\u55aa\u5931\u4e86\u8a18\u61b6\uff0c<br>\u56e0\u6b64\u624d\u5f71\u97ff\u4e86\u5979\u539f\u5148\u7684\u6027\u683c\uff0c<br>\u4f7f\u5979\u8b8a\u5f97\u50cf\u5b69\u7ae5\u4e00\u6a23\u5e7c\u7a1a\u4e86\u3002", "\ub545\uc758 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8 \uc18d\uc5d0\uc11c \ub098\ud0c0\ub09c \uc18c\ub140.<br>\uc815\uccb4\ub294 \uc54c \uc218 \uc5c6\uc73c\ub098, \uc774 \uc138\uacc4\uc758 \ube44\ubc00\uacfc<br>\uae4a\uc740 \uad00\ub828\uc774 \uc788\ub294 \ub4ef\ud558\ub2e4.<br>\uc131\uaca9\uc740 \uc21c\uc9c4\ud568 \uadf8 \uc790\uccb4\ub85c<br>\uc5b4\ub9b0\uc544\uc774\ucc98\ub7fc \ud638\uae30\uc2ec\uc774 \uac15\ud558\ub2e4.<br>\uae30\uc5b5\uc744 \uc783\uc740 \uc601\ud5a5\ub3c4 \uc788\uaca0\uc9c0\ub9cc<br>\ubcf8\ub798 \uc131\uaca9\ub3c4 \uc774\ub807\uac8c \uc21c\uc218\ud588\uc744\uc9c0 \ubaa8\ub978\ub2e4.", "Une jeune fille apparue dans un cristal de terre, dont la myst\u00e9rieuse identit\u00e9 semble li\u00e9e aux origines de ce monde. Fina a le c\u0153ur pur et observe le monde qui l'entoure avec une curiosit\u00e9 insatiable. Son attitude enfantine, en partie li\u00e9e \u00e0 son amn\u00e9sie, est sans doute aussi un trait de sa personnalit\u00e9.", "Ein junges M\u00e4dchen, das aus einem Erdkristall erschien, und dessen mysteri\u00f6se Herkunft sie an die Urspr\u00fcnge der Welt zu binden scheint. Fina ist reinen Herzens, besitzt eine unschuldige Art und unstillbare Neugier. Ihr kindliches Verhalten, teils Ergebnis ihrer Amnesie, ist ein Teil ihrer eigentlichen Pers\u00f6nlichkeit.", "Una chica que emergi\u00f3 de un cristal, cuya identidad parece relacionarla con los or\u00edgenes del mundo. Fina tiene el coraz\u00f3n puro, es de naturaleza inocente y siente una curiosidad insaciable por lo que le rodea. Su comportamiento infantil, causado en parte por la p\u00e9rdida de memoria, podr\u00eda provenir de su personalidad original."], "fusion": ["It seems I was able to make myself<br>useful to you all after all.", "\u5373\u4f7f\u662f\u6211\uff0c<br>\u4e5f\u80fd\u5e6b\u5f97\u4e0a\u5927\u5bb6\u4e86\u3002", "\uc5b4\ub54c?<br>\ub098\ub3c4 \uc774\uc81c \uc870\uae08\uc740 \ubbff\uc74c\uc9c1\ud574\uc84c\uc9c0?", "Il semble que j'ai pu vous \u00eatre<br>utile au final.", "Wie es scheint, bin ich euch<br>doch von Nutzen.", "Parece ser que he logrado seros<br>de ayuda despu\u00e9s de todo."], "summon": ["You, who called me here, I bestow you...<br>...Huh? What was it, again?<br>Anyway, nice to meet you!", "\u4f60\u5c07\u6211\u53ec\u559a\u65bc\u6b64\u2026\u2026\u6211\u5c07\u8cdc\u4e88\u4f60\u529b\u91cf\u2026\u2026<br>\u54a6\uff1f\u5f8c\u9762\u7684\u5185\u5bb9\u8a18\u4e0d\u6e05\u4e86\u3002<br>\u7b97\u5566\uff0c\u8acb\u591a\u95dc\u7167\uff01", "\ub098\ub97c \ubd88\ub7ec\ub0b8 \uc790\uc5ec\u2026\u2026 \uadf8\ub300\uc5d0\uac8c \ud798\uc744\u2026\u2026<br>\ud798\uc744\u2026\u2026 \ub2e4\uc74c \ub300\uc0ac\uac00 \ubb50\ub354\ub77c?<br>\uc544\ubb34\ud2bc, \uc798 \ubd80\ud0c1\ud574!", "C'est toi qui m'as appel\u00e9e ici ? Je te pr\u00eaterai donc ma force...<br>Euh... Ah oui ! C'\u00e9tait quoi d\u00e9j\u00e0 ?<br>Enfin, ravie de te rencontrer !", "Der du mich gerufen hast, ich erweise dir ...<br>... \u00c4h. Wie ging das nochmal?<br>Egal, sch\u00f6n, dich kennenzulernen!", "T\u00fa, que aqu\u00ed me has invocado, yo te otorgo...<br>\u00bfUh? \u00bfC\u00f3mo iba esto?<br>\u00a1En fin, encantado de conocerte!"]}}, "100007106": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 30, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [916, 2775, 390], "ATK": [38, 115, 26], "MP": [64, 193, 85], "MAG": [45, 137, 26], "SPR": [49, 149, 26], "DEF": [38, 115, 26]}, "magic_affinity": [8, 0, 4, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 100007106, "attack_count": 1, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 6, "compendium_id": 517, "max_lb_drop": 12, "physical_resist": 0, "attack_frames": [95], "effect_frames": [93, 53], "strings": {"evolution": ["I feel I finally understand.<br>I know what this power really is,<br>and what I must do...", "\u6211\u7d42\u65bc\u660e\u767d\u4e86\uff0c<br>\u4ec0\u9ebc\u662f\u6211\u771f\u6b63\u7684\u529b\u91cf\uff0c<br>\u4ec0\u9ebc\u662f\u6211\u8981\u505a\u7684\u4e8b\u2026\u2026", "\uc774\uc81c\uc57c, \uc54c \uac83 \uac19\uc544.<br>\ub0b4 \uc9c4\uc815\ud55c \ud798\uacfc,<br>\ubb34\uc5c7\uc744 \ud574\uc57c \ud558\ub294\uc9c0\ub97c\u2026\u2026", "Je crois que je comprends enfin.<br>Je sais quelle est la vrai nature de ce pouvoir,<br>et ce que je dois faire.", "Ich verstehe endlich.<br>Ich verstehe diese Kraft,<br>und was ich tun mus ...", "Por fin lo entiendo.<br>Ahora s\u00e9 qu\u00e9 es este poder y para que utilizarlo..."], "affinity": ["Thank you for fighting by my side all this time. Can I assume you trust me now?", "\u8b1d\u8b1d\u4f60\u4e00\u76f4\u548c\u6211\u6230\u9b25\u3002<br>\u6211\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u8a8d\u70ba\uff0c \u4f60\u662f\u4fe1\u4efb\u6211\u7684\uff1f", "\uc9c0\uae08\uae4c\uc9c0 \ud568\uaed8 \uc2f8\uc6cc\uc918\uc11c \uace0\ub9c8\uc6cc.<br>\ub098\ub97c \ubbff\uc5b4\uc8fc\uace0 \uc788\ub2e4\uace0<br>\uc5ec\uaca8\ub3c4 \ub418\ub294 \uac70\uc9c0\u2026\u2026?", "Je te suis vraiment reconnaissante d'avoir combattu \u00e0 mes c\u00f4t\u00e9s jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent. Tu me fais confiance maintenant, n'est-ce pas ?", "Danke, dass du immer an meiner Seite bist. Vertraust du mir mittlerweile?", "Gracias por luchar a mi lado en esta ocasi\u00f3n. \u00bfSupongo que ahora conf\u00edas en m\u00ed?"], "description": ["A young girl who emerged from an earth crystal. As a warrior of Hess, Fina once used her immense magical powers as a weapon, but currently channels them as white magic to help others for reasons unknown. Although her new personality is much more innocent and kind than that of her past, the desire for peace she has felt since ancient times remains unchanged.", "\u88ab\u5c01\u5370\u5728\u571f\u4e4b\u6c34\u6676\u4e2d\u7684\u5c11\u5973\uff0c<br>\u66fe\u7d93\u662f\u64c1\u6709\u5f37\u5927\u9b54\u529b\u7684<br>\u300c\u8d6b\u65af\u300d\u4e00\u65b9\u7684\u6230\u58eb\uff0c<br>\u800c\u73fe\u5728\u56e0\u67d0\u4e9b\u7406\u7531\u63db\u4e0b\u4e86\u653b\u64ca\u6b66\u5668\uff0c<br>\u8b8a\u6210\u4e86\u767d\u9b54\u6cd5\u4f7f\u7528\u8005\u3002<br>\u5979\u90a3\u7d14\u6f54\u7121\u6687\u7684\u6eab\u67d4\u6027\u683c<br>\u8207\u904e\u53bb\u76f8\u6bd4\u5224\u82e5\u5169\u4eba\uff0c<br>\u4f46\u7948\u6c42\u548c\u5e73\u7684\u5fc3\u4e00\u76f4\u6c92\u6709\u8b8a\u904e\u3002<br>", "\ub545\uc758 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc5d0 \ubd09\uc778\ub418\uc5b4 \uc788\ub358 \uc18c\ub140. <br>\uc77c\ucc0d\uc774 '\ud5e4\uc2a4' \uc138\ub825\uc758 \uc77c\uc6d0\uc73c\ub85c\uc11c<br>\uac15\ub300\ud55c \ub9c8\ub825 \uacf5\uaca9\uc744 \ud3bc\uce58\ub294 \uc804\uc0ac\uc600\uc73c\ub098,<br>\ud604\uc7ac\ub294 \uc5b4\ub5a4 \uc5f0\uc720\uc5d0\uc11c\uc778\uc9c0 \ubb34\uae30\ub97c \ubc14\uafb8\uc5b4<br>\ubc31\ub9c8\ubc95\uc744 \uad6c\uc0ac\ud55c\ub2e4. <br>\uc21c\uc9c4\ubb34\uad6c\ud558\uba70 \uc0c1\ub0e5\ud55c \uc131\uaca9\uc740 <br>\uacfc\uac70\uc640\ub294 \ub534\ud310\uc774\uc9c0\ub9cc, \ud3c9\ud654\ub97c \ubc14\ub77c\ub294 \ub9c8\uc74c\ub9cc\ud07c\uc740 <br>\uc804\uc0ac\uc600\uc744 \ub54c\uc640 \ub2e4\ub974\uc9c0 \uc54a\ub2e4.", "Une jeune fille apparue dans un cristal de terre. En tant que guerri\u00e8re de Hess, Fina utilisait autrefois ses immenses pouvoirs magiques comme une arme, mais quelque chose a fait qu'elle les canalise maintenant en magie blanche pour aider les gens. M\u00eame si son temp\u00e9rament est bien plus doux et gentil que par le pass\u00e9, la soif de paix qui l'anime depuis toutes ces ann\u00e9es est toujours aussi grande.", "Ein junges M\u00e4dchen, das aus einem Erdkristall erschien. Einst eine m\u00e4chtige Kriegerin der Hess, die unglaublich m\u00e4chtige Magieangriffe beherrscht, ist sie nun aus unbekannten Gr\u00fcnden eine Wei\u00dfmagierin, die Waffen f\u00fchrt. Ihre reine freundliche Art unterscheidet sie sehr von ihrem fr\u00fcheren Selbst, doch ihre Hoffnung auf Frieden ist gleich geblieben.", "Una chica que emergi\u00f3 de un cristal de tierra. Como guerrera de Hess, Fina usaba sus inmensos poderes m\u00e1gicos como arma, pero actualmente los canaliza como magia blanca para ayudar a otros por razones desconocidas. Aunque su nueva personalidad es mucho m\u00e1s inocente y amable que la del pasado, el deseo de paz que siente desde tiempos inmemoriales nunca ha cambiado."], "fusion": ["I want to use this power<br>to protect everyone.", "\u6211\u8981\u7528\u9019\u500b\u529b\u91cf<br>\u53bb\u5b88\u8b77\u5927\u5bb6\u3002", "\uc774 \ud798\uc73c\ub85c, \ubaa8\ub450\uc640 \ud568\uaed8<br>\uc9c0\ucf1c\ub098\uac00\uace0 \uc2f6\uc5b4.", "Je veux utiliser ce pouvoir pour prot\u00e9ger tous le monde !", "Ich m\u00f6chte mit dieser Kraft<br>alle besch\u00fctzen.", "Quiero usar este poder para proteger a todo el mundo."], "summon": null}}}, "job": "White Magus", "sex": "Female", "game": "FFBE", "rarity_max": 6, "names": ["Beach Time Fina", "\u6d77\u908a\u7684\u83f2\u5a1c", "\ud574\ubcc0\uc758 \ud53c\ub098", "Fina en maillot", "Strand-Fina", "Fina playera"], "equip": [5, 7, 15, 40, 50, 53, 60], "game_id": 11001, "rarity_min": 4, "tribe_id": 5, "id": "100007104", "job_id": 22}