{"TMR": ["MATERIA", 504200760], "name": "Duane", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 201130, "rarity": 3}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 201140, "rarity": 3}, {"level": 13, "type": "ABILITY", "id": 100130, "rarity": 3}, {"level": 26, "type": "ABILITY", "id": 101210, "rarity": 3}, {"level": 18, "type": "MAGIC", "id": 20160, "rarity": 4}, {"level": 34, "type": "ABILITY", "id": 201150, "rarity": 4}, {"level": 55, "type": "ABILITY", "id": 100080, "rarity": 4}, {"level": 38, "type": "ABILITY", "id": 200170, "rarity": 5}, {"level": 63, "type": "ABILITY", "id": 200800, "rarity": 5}, {"level": 71, "type": "MAGIC", "id": 20280, "rarity": 5}], "sex_id": 1, "entries": {"100002505": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 50], "stats": {"HP": [779, 2360, 300], "ATK": [32, 96, 20], "MP": [42, 127, 50], "MAG": [34, 104, 20], "SPR": [28, 85, 20], "DEF": [28, 84, 20]}, "magic_affinity": [0, 6, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 100002505, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 5, "compendium_id": 151, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 10, "physical_resist": 0, "attack_frames": [11], "effect_frames": [9], "strings": {"evolution": ["Pain is unavoidable, when handling<br>the powers of darkness...<br>But there's no need to worry.<br>I have this under control.", "\u60f3\u64cd\u63a7\u6697\u9ed1\u4e4b\u529b\uff0c<br>\u662f\u8981\u4f34\u96a8\u75db\u82e6\u7684\u2026\u2026<br>\u4e0d\u8981\u64d4\u5fc3\uff0c\u6211\u6703\u99d5\u99ad\u5b83\u7684\u3002", "\uc554\ud751\uc758 \ud798\uc744 \ud589\uc0ac\ud558\ub824\uba74<br>\uace0\ud1b5\uc774 \ub530\ub974\ub294 \ubc95\u2026\u2026.<br>\uac71\uc815 \ub9c8\ub77c. \ucda9\ubd84\ud788 \ub2e4\ub8f0 \uc218 \uc788\ub2e4.", "On ne peut pas manier le pouvoir des t\u00e9n\u00e8bres<br>sans que cela fasse mal...<br>Mais ne vous inqui\u00e9tez pas,<br>je contr\u00f4le la situation.", "Schmerz begleitet den Nutzer<br>der dunklen M\u00e4chte ...<br>Aber keine Sorge.<br>Ich habe es im Griff.", "Los poderes de la oscuridad<br>siempre acaban causando dolor...<br>Pero no hay de qu\u00e9 preocuparse.<br>Lo tengo bajo control."], "affinity": null, "description": ["A knight who wields a blade of dark power. Though Duane, as a vision, can now control his prodigious powers, the envy and malice of his comrades that he endured in life have left scars on his psyche. Once pure of heart and mind, his grief deepened to such an extent that he eventually took his own life. His spirit now wanders the world as a vision, seeking to make amends.", "\u5c07\u6697\u9ed1\u4e4b\u529b\u7e8f\u7e5e\u5728\u528d\u4e0a\u6230\u9b25\u7684\u528d\u58eb\u3002<br>\u672c\u4f86\uff0c\u64c1\u6709\u4e00\u9846\u5f37\u5927\u7684\u5fc3\u7684\u4eba\uff0c<br>\u662f\u53ef\u4ee5\u99d5\u99ad\u4f4f\u6697\u9ed1\u4e4b\u529b\u7684\uff0c<br>\u7136\u800c\u4ed6\u751f\u524d\u53d7\u5230\u4e86\u5171\u4e8b\u9a0e\u58eb\u5011\u7684\u5ac9\u5992\u8207\u8ab9\u8b17\uff0c<br>\u6700\u7d42\u5931\u53bb\u4e86\u63a7\u5236\u72af\u4e0b\u4e86\u932f\u8aa4\u3002<br>\u539f\u672c\u5584\u826f\u7684\u4ed6\u5341\u5206\u5f8c\u6094\u81ea\u5df1\u7684\u6240\u4f5c\u6240\u70ba\uff0c<br>\u89aa\u624b\u4e86\u7d50\u4e86\u81ea\u5df1\u7684\u6027\u547d\uff0c<br>\u4f46\u4ed6\u60f3\u8981\u8d16\u7f6a\u7684\u9858\u671b\u6b98\u7559\u5728\u4e86\u4e16\u9593\uff0c<br>\u4f7f\u4ed6\u4ee5\u5e7b\u5175\u7684\u8eab\u5f62\u518d\u6b21\u88ab\u53ec\u559a\u51fa\u4f86\u3002", "\uc554\ud751\uc758 \ud798\uc744 \uac80\uc5d0 \ub2f4\uc544 \uc2f8\uc6b0\ub294 \uac80\uc0ac.<br>\uc774 \ud798\uc740 \uac15\ud55c \uc758\uc9c0\ub825\uc73c\ub85c \uc81c\uc5b4\ud558\uba74<br>\ub9c9\uac15\ud55c \uc704\ub825\uc744 \ubc1c\ud718\ud560 \uc218 \uc788\uc9c0\ub9cc,<br>\uc0dd\uc804\uc758 \uadf8\ub294 \ub3d9\ub8cc \uae30\uc0ac\ub4e4\uc758 \uc9c8\ud22c\uc640<br>\uc545\uc758\ub97c \uacac\ub514\uc9c0 \ubabb\ud574 \ud3ed\uc8fc\ud558\uace0 \ub9d0\uc558\ub2e4.<br>\ucc9c\uc131\uc740 \uc21c\uc218\ud588\ub358 \uadf8\ub294<br>\uc790\uc2e0\uc774 \uc800\uc9c0\ub978 \uc8d7\uac12\uc744 \uce58\ub974\uae30 \uc704\ud574<br>\uc2a4\uc2a4\ub85c \ubaa9\uc228\uc744 \ub04a\uc5c8\uc9c0\ub9cc,<br>\uadf8 \ud6c4\ud68c\uac00 \uc138\uacc4\uc5d0 \ub0a8\uc544 \ube44\uc804\uc73c\ub85c \uc18c\ud658\ub418\uc5c8\ub2e4.", "Un chevalier noir aux pouvoirs \u00e9sot\u00e9riques. En tant que vision, Duane sait contr\u00f4ler ses formidables pouvoirs, mais la jalousie et la m\u00e9chancet\u00e9 de ses camarades \u00e0 son \u00e9gard ont bris\u00e9 son esprit \u00e0 jamais. Ce guerrier bon et honn\u00eate a fini par mourir de chagrin. Il erre d\u00e9sormais sous forme de vision, et parcourt le monde pour expier ses fautes.", "Krieger, der ein Schwert dunkler Macht schwang. Obgleich Duane nun als Vision seine Kr\u00e4fte kontrollieren kann, haben die Eifersucht und Bosheit seiner Kameraden, die er als Lebender erleben musste, tiefe Narben in seiner Seele hinterlassen. Seine Trauer nahm solche Ausma\u00dfe an, dass er sich das Leben nahm. Sein Geist wandert nun als Vision umher, die Bu\u00dfe tun will.", "Un caballero que blande una espada con poder oscuro. Aunque la visi\u00f3n de Duane puede controlar sus poderes, su mente est\u00e1 marcada por los celos y la maldad que sus camaradas le hicieron sufrir en vida. Otrora de coraz\u00f3n y mente puros, su pena creci\u00f3 hasta tal punto que acab\u00f3 quit\u00e1ndose la vida. Su esp\u00edritu vaga por el mundo como visi\u00f3n, tratando de resarcirse."], "fusion": ["O darkness, where no light may fall...<br>Give unto me your power!", "\u9023\u5149\u8292\u90fd\u7121\u6cd5\u7167\u9032\u4f86\u7684\u9ed1\u6697\u554a\u2026\u2026<br>\u501f\u7d66\u6211\u529b\u91cf\u5427\u3002", "\ube5b\uc774 \ub2ff\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc5b4\ub460\uc774\uc5ec\u2026\u2026<br>\ub0b4\uac8c \ud798\uc744 \ube4c\ub824\ub2e4\uc624.", "\u00d4 t\u00e9n\u00e8bres o\u00f9 la lumi\u00e8re jamais ne p\u00e9n\u00e8tre...<br>Pr\u00eatez-moi votre force !", "Oh Dunkelheit, Feind des Lichts ...<br>Verleih mir deine Kraft!", "\u00a1Oh, oscuridad que<br>ninguna luz osa hollar....!<br>\u00a1Conc\u00e9deme tu poder!"], "summon": ["I heard you call from the darkness.<br>If you do not fear my arcane powers, then I shall fight with you.", "\u5728\u9ed1\u6697\u4e2d\uff0c\u6211\u807d\u5230\u4e86\u4f60\u7684\u8072\u97f3\u3002<br>\u5982\u679c\u4f60\u4e0d\u61fc\u6015\u9019\u6697\u9ed1\u4e4b\u529b\uff0c<br>\u5c31\u8b93\u6211\u5011\u4e00\u8d77\u6230\u9b25\u5427\u3002", "\uc5b4\ub460 \uc18d\uc5d0\uc11c \ub124 \ubaa9\uc18c\ub9ac\uac00 \ub4e4\ub838\ub2e4.<br>\ub0b4 \uc554\ud751\uc758 \ud798\uc774 \ub450\ub835\uc9c0 \uc54a\ub2e4\uba74<br>\ud568\uaed8 \uc2f8\uc6b0\uc790.", "J'ai entendu ton appel depuis les t\u00e9n\u00e8bres.<br>Si tu ne crains pas mes arcanes obscures, je serai ton alli\u00e9.", "Ich h\u00f6rte deinen Ruf in der Finsternis.<br>Wenn du die Dunkelheit nicht f\u00fcrchtest, lass uns gemeinsam k\u00e4mpfen.", "O\u00ed tu llamada desde la oscuridad.<br>Si no temes a mis poderes arcanos,<br>entonces luchar\u00e9 a tu lado."]}}, "100002504": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 50], "stats": {"HP": [623, 1888, 240], "ATK": [25, 77, 16], "MP": [34, 102, 40], "MAG": [27, 83, 16], "SPR": [22, 68, 16], "DEF": [22, 67, 16]}, "magic_affinity": [0, 5, 0, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 100002504, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290050300": 10, "290020500": 20, "290030300": 10, "290040200": 5, "290050400": 5}}, "rarity": 4, "compendium_id": 150, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 8, "physical_resist": 0, "attack_frames": [11], "effect_frames": [9], "strings": {"evolution": ["Argh...<br>I remember this pain.<br>My dark power is growing.", "\u5514\u2026\u2026<br>\u9019\u4efd\u75db\u82e6\uff0c\u6211\u6709\u5370\u8c61\u3002<br>\u6697\u9ed1\u4e4b\u529b\u5728\u9010\u6f38\u9ad8\u6f32\u3002", "\ud06c\uc73d\u2026\u2026<br>\uc775\uc219\ud55c \uace0\ud1b5\uc774\uad70.<br>\uc554\ud751\uc758 \ud798\uc774 \uac15\ud574\uc9c0\uace0 \uc788\ub2e4.", "Arg...<br>Je connais cette douleur.<br>Mon pouvoir obscur grandit.", "Argh ...<br>Ich kenne diese Schmerzen.<br>Meine dunkle Macht w\u00e4chst.", "Argh...<br>Recuerdo este dolor.<br>Mi poder oscuro aumenta."], "affinity": [null, null, null, null, null, null], "description": ["A dark knight with arcane powers who wielded a blade infused with magic. Duane learned dark magic upon the advice of a superior, only to be shunned and feared by his peers for his newfound powers. Though he had sought only to grow stronger, the rejection he faced after acquiring these abilities was enough to twist his mind. He was ultimately banished from the country for slaying several of his erstwhile comrades.", "\u64cd\u7e31\u4e00\u7a2e\u53eb\u505a\u9b54\u528d\u7684\u6697\u9ed1\u4e4b\u529b\u7684\u6230\u58eb\uff0c<br>\u56e0\u807d\u5f9e\u4e86\u4e0a\u53f8\u7684\u5efa\u8b70<br>\u7fd2\u5f97\u4e86\u6697\u9ed1\u4e4b\u529b<br>\u800c\u88ab\u540c\u4e8b\u5011\u61fc\u6015\u3001\u758f\u9060\u3002<br>\u4ed6\u539f\u672c\u53ea\u60f3\u55ae\u7d14\u5730\u8b8a\u5f37\uff0c<br>\u7136\u800c\u7531\u65bc\u7fd2\u5f97\u7684\u672c\u9818\u4e0d\u88ab\u4eba\u8a8d\u53ef\uff0c<br>\u4ed6\u7684\u5167\u5fc3\u9010\u6f38\u958b\u59cb\u626d\u66f2\u3002<br>\u6700\u7d42\u4ed6\u6bba\u5bb3\u4e86\u6578\u540d\u5171\u4e8b\u7684\u9a0e\u58eb\uff0c<br>\u88ab\u570b\u5bb6\u9a45\u9010\u4e86\u51fa\u53bb\u3002", "\ub9c8\uac80'\uc774\ub77c\ub294 \uc554\ud751\uc758 \ud798\uc744 \ub2e4\ub8e8\ub294 \uc804\uc0ac.<br>\uc0c1\uad00\uc758 \uad8c\uc720\ub85c \uc554\ud751\uc758 \ud798\uc744 \uc775\ud614\uc9c0\ub9cc,<br>\uadf8 \ud798\uc744 \ub450\ub824\uc6cc\ud55c \ub3d9\ub8cc\ub4e4\uc5d0\uac8c \ubc30\ucc99\ub2f9\ud588\ub2e4.<br>\uadf8\uc800 \uac15\ud574\uc9c0\uace0 \uc2f6\uc5b4\uc11c \uc775\ud78c \uae30\uc220\uc744<br>\ubd80\uc815\ub2f9\ud55c \uadf8\uc758 \ub9c8\uc74c\uc740 \uc810\ucc28 \uc77c\uadf8\ub7ec\uc84c\uace0<br>\ub05d\ub0b4 \ub3d9\ub8cc \uae30\uc0ac \uba87 \uba85\uc744 \uc0b4\ud574\ud55c \ud6c4<br>\uad6d\uc678\ub85c \ucd94\ubc29\ub2f9\ud588\ub2e4.", "Un chevalier noir aux pouvoirs \u00e9sot\u00e9riques qui portait une \u00e9p\u00e9e impr\u00e9gn\u00e9e de magie. Duane avait appris la magie noire sous les conseils d'un sup\u00e9rieur, pour se voir ensuite exclu par ses pairs qui craignaient ses nouveaux pouvoirs. Alors que son seul souhait \u00e9tait de devenir plus fort, le rejet qu'il subit lui fit perdre la raison. Il fut finalement banni de son pays apr\u00e8s avoir tu\u00e9 plusieurs de ses anciens compagnons.", "Ein Dunkelritter mit arkanen Kr\u00e4ften, der eine in Magie getr\u00e4nkte Klinge schwang. Auf Rat seines Vorgesetzten erlernte er die dunkle Magie, nur um aufgrund seiner neuen Kr\u00e4fte von seinesgleichen ausgesto\u00dfen zu werden. Obwohl er nur hatte st\u00e4rker werden wollen, verdrehte diese Ablehnung seinen Verstand. Er wurde schlie\u00dflich f\u00fcr den Mord an einigen seiner einstigen Kameraden aus dem Land verbannt.", "Un caballero oscuro con poderes arcanos que bland\u00eda una espada imbuida en magia. Duane aprendi\u00f3 la magia oscura aconsejado por un superior, pero sus compa\u00f1eros lo evitaron y temieron sus nuevos poderes. Aunque Duane solo quer\u00eda ser m\u00e1s fuerte, el rechazo que sinti\u00f3 tras obtener sus nuevas habilidades lo confundi\u00f3. Acabaron desterr\u00e1ndolo por matar a varios antiguos camaradas."], "fusion": ["A darkness so dense that it sharpens my blade...", "\u7121\u76e1\u7684\u9ed1\u6697\u2026\u2026<br>\u5c07\u6211\u7684\u528d\u78e8\u4eae\u2026\u2026", "\ub354 \uae4a\uc740 \uc5b4\ub460\uc774\u2026\u2026<br>\ub0b4 \uac80\uc744 \ubcbc\ub9b0\ub2e4.", "Des t\u00e9n\u00e8bres plus profondes encore aiguisent ma lame...", "Die endlose Dunkelheit verleiht meiner Klinge Kraft ...", "La vasta oscuridad fortalece mi espada una vez m\u00e1s..."], "summon": ["In my blade is the power of darkness...<br>If you have no qualms about it,<br>then let us fight together.", "\u6211\u7684\u528d\u4e0a\u6709\u6697\u9ed1\u7684\u529b\u91cf\u2026\u2026<br>\u5982\u679c\u4f60\u4e0d\u5728\u610f\u7684\u8a71\uff0c<br>\u5c31\u8b93\u6211\u5011\u4e00\u8d77\u6230\u9b25\u5427\u3002", "\ub0b4 \uac80\uc740 \uc554\ud751\uc758 \uac80\uc774\ub2e4\u2026\u2026.<br>\uadf8\ub798\ub3c4 \uad1c\ucc2e\ub2e4\uba74<br>\ud568\uaed8 \uc2f8\uc6b0\uc790.", "Ma lame rec\u00e8le le pouvoir des t\u00e9n\u00e8bres...<br>Si cela ne te rebute pas,<br>combattons c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te.", "Mein Schwert ist die Kraft der Finsternis ...<br>Wenn du das akzeptieren kannst,<br>k\u00e4mpfe ich an deiner Seite.", "Mi espada es el poder de la oscuridad...<br>Si no te produce aprensi\u00f3n,<br>entonces luchemos juntos."]}}, "100002503": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 50], "stats": {"HP": [483, 1463, 180], "ATK": [19, 59, 12], "MP": [26, 79, 30], "MAG": [21, 64, 12], "SPR": [17, 53, 12], "DEF": [17, 52, 12]}, "magic_affinity": [0, 4, 0, 0], "ability_slots": 2, "limitburst_id": 100002503, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 1500, "materials": {"290030300": 5, "290050300": 5, "290050200": 15, "290010100": 25, "290020500": 10}}, "rarity": 3, "compendium_id": 149, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 6, "physical_resist": 0, "attack_frames": [11], "effect_frames": [9], "strings": {"evolution": [null, null, null, null, null, null], "affinity": [null, null, null, null, null, null], "description": ["A dark knight with arcane powers. Duane was a loyal knight, in service of a certain country, who had reached an impasse in his training. Wanting to grow further as a swordsman, Duane turned to the art of the dark blade at the suggestion of a superior. Afterwards, he was proud to have reached a level of skill to match that of his comrades, yet he was cast out by them upon his return, on the grounds that use of dark magic was unbefitting of a knight.", "\u5229\u7528\u6697\u9ed1\u4e4b\u529b\u64cd\u7e31\u9b54\u528d\u7684\u6230\u58eb\uff0c<br>\u4ed6\u66fe\u662f\u67d0\u500b\u738b\u570b\u7684\u9a0e\u58eb\uff0c<br>\u4f46\u7531\u65bc\u611f\u5230\u4e86\u81ea\u5df1\u4f5c\u70ba\u528d\u58eb\u7684\u6975\u9650\uff0c<br>\u800c\u807d\u5f9e\u4e0a\u53f8\u9a0e\u58eb\u7684\u5efa\u8b70<br>\u4fee\u5f97\u4e86\u9b54\u528d\u7684\u672c\u9818\u3002<br>\u4ed6\u672c\u4ee5\u70ba\u9019\u6a23\u5c31\u80fd\u5920\u548c\u540c\u4f34\u5011\u5be6\u529b\u76f8\u7576\u4e86\uff0c<br>\u7136\u800c\u56de\u5230\u9a0e\u58eb\u5718\u5f8c\uff0c<br>\u7b49\u5f85\u4ed6\u7684\u53ea\u6709\u6307\u8cac\u4ed6\u5411\u6697\u9ed1\u4e4b\u529b\u51fa\u624b\u3001<br>\u9055\u80cc\u4e86\u9a0e\u58eb\u9053\u7684\u60e1\u8a9e\u4e2d\u50b7\u3002", "\uc554\ud751\uc758 \ud798 '\ub9c8\uac80'\uc744 \ub2e4\ub8e8\ub294 \uc804\uc0ac.<br>\uc6d0\ub798\ub294 \uc5b4\ub5a4 \ub098\ub77c\uc758 \uae30\uc0ac\uc600\uc9c0\ub9cc<br>\uac80\uc220 \uc2e4\ub825\uc5d0 \ud55c\uacc4\ub97c \ub290\ub07c\ub358 \ucc28\uc5d0<br>\uc0c1\uad00\uc758 \uc870\uc5b8\uc744 \ubc1b\uc544 \ub9c8\uac80\uc744 \uc775\ud614\ub2e4.<br>\ube44\ub85c\uc18c \ub3d9\ub8cc\uc640 \uc5b4\uae68\ub97c \ub098\ub780\ud788 \ud560 \ud798\uc744 \uc5bb\uc5c8\ub2e4\uba70<br>\uc758\uae30\uc591\uc591\ud558\uac8c \uae30\uc0ac\ub2e8\uc73c\ub85c \ub3cc\uc544\uac14\uc9c0\ub9cc,<br>\uae30\uc0ac\uac00 \uc554\ud751\uc758 \ud798\uc5d0 \uc190\uc744 \ub314\ub2e4\uba70<br>\ube44\ub09c\ud558\ub294 \ub3d9\ub8cc\ub4e4\uc758 \ud5d8\ub2f4\ub9cc\uc774<br>\uadf8\ub97c \ub9de\uc774\ud560 \ubfd0\uc774\uc5c8\ub2e4.", "Un chevalier noir aux pouvoirs \u00e9sot\u00e9riques. Duane \u00e9tait un fid\u00e8le chevalier au service d'un royaume. Sa ma\u00eetrise de l'\u00e9p\u00e9e avait atteint un seuil, et pour le d\u00e9passer, Duane se tourna vers l'art de la Sombre Lame sous les conseils d'un sup\u00e9rieur. Alors qu'il \u00e9tait fier d'avoir enfin atteint le niveau de ses camarades, il fut finalement exclu par ses pairs, au motif que la pratique de la magie obscure \u00e9tait incompatible avec la voie d'un chevalier.", "Ein Dunkelritter mit arkanen Kr\u00e4ften. Duane war ein loyaler Ritter eines Landes, der seine Schwertkampftechnik nicht weiter verbessern vermochte. Um weiter als Schwertk\u00e4mpfer zu wachsen, wandte er sich auf Rat seines Vorgesetzten der Kunst der dunklen Klinge zu. Er war stolz, die gleiche Stufe wie seine Kameraden erreicht zu haben, wurde jedoch nach seiner R\u00fcckkehr ausgesto\u00dfen, da dunkle Magie sich nicht f\u00fcr einen Ritter ziemte.", "Un caballero oscuro con poderes arcanos. Duane era un caballero fiel al servicio de cierto pa\u00eds que hab\u00eda llegado a un punto muerto en su entrenamiento de esgrima. Para ser mejor espadach\u00edn, sigui\u00f3 la sugerencia de un superior y aprendi\u00f3 el arte de la hoja de sombras. Orgulloso de conseguir un nivel de habilidad comparable al de sus camaradas, estos lo expulsaron a su vuelta, alegando que el uso de la magia oscura no era apropiado para un caballero."], "fusion": ["The darkness...shall be my power.", "\u9ed1\u6697\u2026\u2026\u5c07\u6210\u70ba\u6211\u7684\u529b\u91cf\u3002", "\uac80\uc740 \uc5b4\ub460\uc774\u2026\u2026 \ub0b4 \ud798\uc774 \ub41c\ub2e4.", "Les t\u00e9n\u00e8bres... seront ma force.", "Die Dunkelheit wird meine Macht sein.", "La oscuridad... ser\u00e1 mi poder."], "summon": ["This voice calling to me...<br>You are not evil, are you.<br>If you need my help, have it.", "\u9019\u8072\u97f3\u2026\u2026<br>\u770b\u4f86\u4f60\u4e0d\u662f\u58de\u4eba\u3002<br>\u5982\u679c\u9700\u8981\u6211\u7684\u529b\u91cf\uff0c\u5c31\u62ff\u53bb\u7528\u5427\u3002", "\ub098\ub97c \ubd80\ub974\ub294 \ubaa9\uc18c\ub9ac\u2026\u2026<br>\ub108\ub294 \uc545\ud55c \ub9c8\uc74c\uc744 \ud488\uc9c0 \uc54a\uc558\uad70.<br>\ub0b4 \ud798\uc774 \ud544\uc694\ud558\ub2e4\uba74 \ub3c4\uc640\uc8fc\uaca0\ub2e4.", "Cette voix qui m'appelle...<br>Tu n'es pas quelqu'un de mauvais.<br>Si tu as besoin de mon aide, n'h\u00e9site pas.", "Diese Stimme, die mich rief ...<br>Du bist nicht b\u00f6se, scheint mir.<br>Wenn du Hilfe brauchst, ich bin da.", "Esa voz que me llama...<br>No eres malvado, \u00bfa que no?<br>Si necesitas mi ayuda, t\u00f3mala."]}}}, "job": "Warmage", "sex": "Male", "game": "FFBE", "rarity_max": 5, "names": ["Duane", "\u675c\u5b89", "\ub518", "Duane", "Deen", "Duane"], "equip": [1, 2, 8, 9, 10, 30, 31, 41, 50, 51, 52, 60], "game_id": 11001, "rarity_min": 3, "tribe_id": 5, "id": "100002503", "job_id": 28}