{"TMR": ["MATERIA", 504224840], "name": "Shylt", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 216720, "rarity": 4}, {"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 10130, "rarity": 4}, {"level": 21, "type": "ABILITY", "id": 216710, "rarity": 4}, {"level": 40, "type": "ABILITY", "id": 224800, "rarity": 4}, {"level": 26, "type": "MAGIC", "id": 30320, "rarity": 5}, {"level": 26, "type": "MAGIC", "id": 30330, "rarity": 5}, {"level": 50, "type": "ABILITY", "id": 100140, "rarity": 5}, {"level": 72, "type": "ABILITY", "id": 100040, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 216640, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 216700, "rarity": 6}, {"level": 21, "type": "ABILITY", "id": 224780, "rarity": 6}, {"level": 39, "type": "ABILITY", "id": 216660, "rarity": 6}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 200150, "rarity": 6}, {"level": 81, "type": "ABILITY", "id": 224790, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 216680, "rarity": 6}], "sex_id": 1, "entries": {"100013505": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [886, 2685, 240], "ATK": [28, 85, 16], "MP": [48, 146, 60], "MAG": [28, 86, 16], "SPR": [38, 114, 16], "DEF": [33, 100, 16]}, "magic_affinity": [6, 0, 6, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 100013505, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 4000, "materials": {"290060300": 5, "290060000": 10, "290060100": 10, "290050500": 5, "290060400": 20}}, "rarity": 5, "compendium_id": 911, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 10, "physical_resist": 0, "attack_frames": [21], "effect_frames": [19], "strings": {"evolution": ["New power...<br>I shall use this for the sake of you all.", "\u65b0\u7684\u529b\u91cf\u2026\u2026<br>\u6211\u6703\u70ba\u4e86\u4f60\u5011\u800c\u4f7f\u7528\u3002", "\uc0c8\ub85c\uc6b4 \ud798\u2026\u2026<br>\ub108\ud76c\ub4e4\uc744 \uc704\ud574 \uc0ac\uc6a9\ud558\uaca0\uc5b4.", "Un nouveau pouvoir...<br>Je l'utiliserai pour votre bien \u00e0 tous.", "Neue Macht ...<br>Ich werde sie zum Wohle aller nutzen.", "Poder nuevo...<br>Lo usar\u00e9 para ayudaros."], "affinity": ["I haven't wanted to protect someone so badly in a long, long time...", "\u5982\u6b64\u60f3\u8981\u5b88\u8b77\u67d0\u500b\u4eba\u7684\u5fc3\u60c5<br>\u5927\u6982\u662f\u5f9e\u90a3\u500b\u6642\u5019\u4ee5\u4f86\u7684\u7b2c\u4e00\u6b21\u5427......\u3002", "\ub204\uad70\uac00\ub97c \uc774\ub807\uac8c \uc9c0\ucf1c\uc8fc\uace0 \uc2f6\ub2e4\uace0 \uc0dd\uac01\ud55c \uac74<br>\uadf8\ub54c \uc774\ud6c4\ub85c \ucc98\uc74c\uc774\uc57c\u2026\u2026", "Je n'avais pas eu envie de prot\u00e9ger quelqu'un \u00e0 ce point depuis tr\u00e8s, tr\u00e8s longtemps...", "Es ist schon lange her, dass ich jemanden so sehr besch\u00fctzen wollte ...", "Nunca he querido cuidar de nadie tanto en mucho mucho tiempo..."], "description": ["A man who was expected to become the next leader of his mage clan. The vicinity of Shylt's village is surrounded by many powerful monsters who inhabit the area, which is what prompted his clan members to develop spells to defend themselves. Their ability to pass down the use of barrier magic to younger generations, however, is the most crucial component when it comes to the protection of the village. Some believe that Shylt was able to learn this extremely difficult type of magic because he cares for the well-being of his village more than anyone else.", "\u66fe\u6709\u671b\u6210\u70ba\u9b54\u9053\u58eb\u4e00\u65cf\u5b97\u4e3b\u7684\u7537\u6027\u3002\u5728\u4ed6\u6240\u5c45\u4f4f\u7684\u6751\u838a\u5468\u570d\u68f2\u606f\u8457\u5927\u91cf\u7684\u9b54\u7269\uff0c\u56e0\u6b64\uff0c\u9019\u500b\u5730\u5340\u7684\u81ea\u885b\u9b54\u6cd5\u5341\u5206\u767c\u9054\u3002\u800c\u4ed6\u6240\u64c5\u9577\u7684\u5c4f\u969c\u9b54\u6cd5\uff0c\u5247\u662f\u6751\u838a\u4ee3\u4ee3\u76f8\u50b3\u7684\u6700\u5f37\u5b88\u8b77\u4e4b\u529b\u3002\u4e5f\u8a31\uff0c\u6b63\u662f\u56e0\u70ba\u4ed6\u6bd4\u4efb\u4f55\u4eba\u90fd\u5728\u4e4e\u81ea\u5df1\u7684\u6751\u838a\uff0c\u6240\u4ee5\u4ed6\u624d\u80fd\u7fd2\u5f97\u5982\u6b64\u8907\u96dc\u7684\u9b54\u6cd5\u5427\u3002", "\uc5b4\ub290 \ub9c8\ub3c4\uc0ac \uc77c\uc871\uc758 \ucc28\uae30 \ub2f9\uc8fc\ub85c \uc8fc\ubaa9\ubc1b\uc558\ub358 \ub0a8\uc131. \uadf8\uac00 \uc0ac\ub294 \ub9c8\uc744 \uc8fc\ubcc0\uc5d0\ub294 \uac15\ub825\ud55c \ub9c8\ubb3c\uc774 \uc5ec\ub7ff \uc11c\uc2dd\ud558\uace0 \uc788\uc5b4, \uc2a4\uc2a4\ub85c\ub97c \uc9c0\ud0a4\uae30 \uc704\ud55c \ub9c8\ubc95\uc774 \ubc1c\ub2ec\ud574 \uc788\uc5c8\ub2e4. \ud2b9\ud788 \uadf8\uac00 \ub2e4\ub8e8\ub294 \uc7a5\ubcbd \ub9c8\ubc95\uc740 \ub9c8\uc744\uc744 \uc218\ud638\ud558\ub294 \uac00\uc7a5 \uc911\uc694\ud55c \ub9c8\ubc95\uc73c\ub85c\uc11c \ub300\ub300\ub85c \uacc4\uc2b9\ub418\uc5b4 \uc628 \uac83\uc774\ub2e4. \uadf8\uac00 \uc774\ub7ec\ud55c \uace0\ub3c4\uc758 \ub9c8\ubc95\uc744 \uc2b5\ub4dd\ud560 \uc218 \uc788\uc5c8\ub358 \uac83\uc740, \uadf8 \ub204\uad6c\ubcf4\ub2e4 \ub9c8\uc744\uc744 \uc0dd\uac01\ud558\ub294 \ub9c8\uc74c\uc774 \uac15\ud588\uae30 \ub54c\ubb38\uc774\uc5c8\ub2e4.", "Un homme qui \u00e9tait cens\u00e9 devenir le prochain chef de son clan de mages. Les alentours du village de Shylt sont peupl\u00e9s de puissants monstres natifs de cette r\u00e9gion ; un danger qui a pouss\u00e9 les mages de son clan \u00e0 d\u00e9velopper des sorts qui pourraient leur permettre de se prot\u00e9ger. La protection de leur village est n\u00e9anmoins principalement assur\u00e9e par l'enseignement de leur art \u00e0 leurs descendants. Certains pensent que Shylt est lui-m\u00eame parvenu \u00e0 ma\u00eetriser cette magie particuli\u00e8rement difficile gr\u00e2ce \u00e0 l'affection qu'il porte aux habitants du village et \u00e0 son d\u00e9sir de les prot\u00e9ger co\u00fbte que co\u00fbte.", "Ein Mann, der der n\u00e4chste Anf\u00fchrer seines Magierclans werden sollte. In der Umgebung von Shylts Dorf leben viele m\u00e4chtige Monster. Aus diesem Grund haben seine Clanmitglieder Zauber entwickelt, um sich zu sch\u00fctzen. Ihre F\u00e4higkeit, die Verwendung der Barrieremagie an j\u00fcngere Generationen weiterzugeben, ist das Wichtigste f\u00fcr den Schutz des Dorfes. Einige glauben, dass Shylt diese besonders schwierige Art von Magie erlernen konnte, da ihm das Wohlergehen seines Dorfes noch mehr am Herzen liegt, als allen anderen.", "Un hombre cuyo destino era convertirse en el pr\u00f3ximo l\u00edder de su clan de magos. Los alrededores del pueblo de Silt est\u00e1n repletos de monstruos y, por esta raz\u00f3n, los miembros de su clan empezaron a crear hechizos para defenderse. Sin embargo, el aspecto m\u00e1s crucial a la hora de defender el pueblo es poder transmitirle estas habilidades a las nuevas generaciones para que de esta forma puedan invocar barreras. En este sentido, son muchos los que piensan que Silt pudo aprender este tipo de magia extremadamente dif\u00edcil porque se preocupa much\u00edsimo por el bienestar de su pueblo, por encima de cualquier otra cosa."], "fusion": ["My magic is for protecting.<br>It is not a tool of war...", "\u6211\u7684\u9b54\u6cd5\u662f\u7528\u4f86\u5b88\u8b77\u7684\u3002<br>\u4e0d\u662f\u7528\u4f86\u7576\u4f5c\u6230\u722d\u7684\u9053\u5177\u2026\u2026", "\ub0b4 \ub9c8\ubc95\uc740 \uc9c0\ud0a4\uae30 \uc704\ud55c \uac83,<br>\uc804\uc7c1\uc758 \ub3c4\uad6c\uac00 \uc544\ub2c8\uc57c\u2026\u2026", "Ma magie ne fait que prot\u00e9ger.<br>Ce n'est pas une arme de guerre...", "Meine Magie dient nur dem Schutz.<br>Sie ist nicht f\u00fcr den Krieg gemacht ...", "Mi magia sirve para proteger,<br>no para la guerra..."], "summon": ["You require my magic?<br>If it's what you desire, then I shall protect you.", "\u9700\u8981\u6211\u7684\u9b54\u6cd5\u55ce\uff1f<br>\u5982\u679c\u4f60\u5e0c\u671b\u7684\u8a71\uff0c<br>\u6211\u5c07\u6703\u5b88\u8b77\u4f60\u3002", "\ub0b4 \ub9c8\ubc95\uc774 \ud544\uc694\ud574?<br>\ubc14\ub780\ub2e4\uba74, \uc9c0\ucf1c \uc8fc\uaca0\ub2e4.", "Tu as besoin de magie\u00a0?<br>Dans ce cas, je te prot\u00e9gerai.", "Du brauchst meine Magie?<br>Wenn es das ist, was du verlangst, werde ich dich besch\u00fctzen.", "\u00bfNecesitas mi magia?<br>Si es lo que quieres, entonces te ayudar\u00e9."]}}, "100013504": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [681, 2065, 210], "ATK": [21, 65, 14], "MP": [37, 112, 45], "MAG": [22, 66, 14], "SPR": [29, 87, 14], "DEF": [25, 76, 14]}, "magic_affinity": [5, 0, 5, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 100013504, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290050400": 8, "290020400": 25, "290030500": 8, "290050300": 15, "290030800": 13}}, "rarity": 4, "compendium_id": 910, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 8, "physical_resist": 0, "attack_frames": [21], "effect_frames": [19], "strings": {"evolution": [null, null, null, null, null, null], "affinity": ["I haven't wanted to protect someone so badly in a long, long time...", "\u5982\u6b64\u60f3\u8981\u5b88\u8b77\u67d0\u500b\u4eba\u7684\u5fc3\u60c5<br>\u5927\u6982\u662f\u5f9e\u90a3\u500b\u6642\u5019\u4ee5\u4f86\u7684\u7b2c\u4e00\u6b21\u5427......\u3002", "\ub204\uad70\uac00\ub97c \uc774\ub807\uac8c \uc9c0\ucf1c\uc8fc\uace0 \uc2f6\ub2e4\uace0 \uc0dd\uac01\ud55c \uac74<br>\uadf8\ub54c \uc774\ud6c4\ub85c \ucc98\uc74c\uc774\uc57c\u2026\u2026", "Je n'avais pas eu envie de prot\u00e9ger quelqu'un \u00e0 ce point depuis tr\u00e8s, tr\u00e8s longtemps...", "Es ist schon lange her, dass ich jemanden so sehr besch\u00fctzen wollte ...", "Nunca he querido cuidar de nadie tanto en mucho mucho tiempo..."], "description": ["A man who was expected to become the next leader of his mage clan. A prodigy amongst the members of his powerful mage clan, Shylt is one of a handful of mages able to wield barrier magic. His silent personality keeps him from interacting much with others, and when coupled with the barrier mage custom of hiding one's face, this mistakenly leads others to believe that he wants nothing to do with them.", "\u66fe\u6709\u671b\u6210\u70ba\u9b54\u9053\u58eb\u4e00\u65cf\u5b97\u4e3b\u7684\u7537\u6027\u3002\u5728\u9b54\u6cd5\u5929\u8ce6\u6975\u9ad8\u7684\u5bb6\u65cf\u4e2d\uff0c\u4ed6\u7684\u5be6\u529b\u5c24\u70ba\u512a\u79c0\uff0c\u80fd\u5920\u81ea\u5982\u5730\u64cd\u7e31\u6975\u5c11\u6578\u4eba\u624d\u80fd\u4f7f\u7528\u7684\u5c4f\u969c\u9b54\u6cd5\u3002\u4ed6\u7e3d\u662f\u906e\u4f4f\u81ea\u5df1\u7684\u81c9\uff0c\u8b93\u4eba\u5011\u8aa4\u4ee5\u70ba\u4ed6\u6c89\u9ed8\u5be1\u8a00\u3001\u4e0d\u559c\u6b61\u4ea4\u6d41\uff0c\u4f46\u5be6\u969b\u4e0a\u9019\u53ea\u662f\u8eab\u70ba\u5c4f\u969c\u9b54\u9053\u58eb\u7684\u57fa\u672c\u7d20\u990a\uff0c\u800c\u975e\u8868\u793a\u62d2\u7d55\u4ea4\u6d41\u3002", "\uc5b4\ub290 \ub9c8\ub3c4\uc0ac \uc77c\uc871\uc758 \ucc28\uae30 \ub2f9\uc8fc\ub85c \uc8fc\ubaa9\ubc1b\uc558\ub358 \ub0a8\uc131. \uac15\ud55c \ub9c8\ub825\uc744 \uc9c0\ub2cc \uc77c\uc871 \uc911\uc5d0\uc11c\ub3c4 \ud2b9\ud788 \ube7c\uc5b4\ub098\uba70, \uadf9\ud788 \uc77c\ubd80\ub9cc\uc774 \uc0ac\uc6a9\ud560 \uc218 \uc788\ub2e4\ub294 \uc7a5\ubcbd \ub9c8\ubc95\uc744 \uc790\uc720\uc790\uc7ac\ub85c \ub2e4\ub8ec\ub2e4. \uc131\uaca9\uc774 \uacfc\ubb35\ud558\uc5ec \uac70\uc758 \uc785\uc744 \uc5f4\uc9c0 \uc54a\uc544 \uc624\ud574\ub97c \uc0ac\ub294 \uacbd\uc6b0\ub3c4 \ub9ce\uc9c0\ub9cc, \uc5bc\uad74\uc744 \uac00\ub9ac\uace0 \uc788\ub294 \uac83\uc740 \uc7a5\ubcbd \ub9c8\ub3c4\uc0ac\uc758 \uad00\ub840\uc77c \ubfd0\uc73c\ub85c \ud0c0\uc778\uacfc\uc758 \uad50\ub958\ub97c \ud53c\ud558\ub294 \uac83\uc740 \uc544\ub2c8\ub2e4.", "Un homme qui \u00e9tait cens\u00e9 devenir le prochain chef de son clan de mages. Shylt, consid\u00e9r\u00e9 comme un prodige par les membres de son clan de puissants mages, est l'un des seuls sorciers \u00e0 pouvoir manipuler la magie des barri\u00e8res. Son caract\u00e8re silencieux l'emp\u00eache souvent d'interagir avec son entourage. Cette personnalit\u00e9, ajout\u00e9e \u00e0 la tradition qu'ont les mages sp\u00e9cialis\u00e9s en barri\u00e8res de dissimuler leur visage, porte ses proches \u00e0 croire qu'il n'a simplement aucune envie de leur parler.", "Ein Mann, der der n\u00e4chste Anf\u00fchrer seines Magierclans werden sollte. Shylt gilt als Ausnahmetalent unter den Mitgliedern seines m\u00e4chtigen Magierclans und ist in der Lage, Barrieremagie zu wirken, was nur sehr wenigen gelingt. Aufgrund seines stillen Wesens unterh\u00e4lt er sich selten mit anderen und da er nach Brauch der Barrieremagier sein Gesicht verh\u00fcllt, denken viele, er wolle nichts mit ihnen zu tun haben.", "Un hombre cuyo destino era convertirse en el pr\u00f3ximo l\u00edder de su clan de magos. Silt es uno de los pocos magos que son capaces de invocar barreras, por lo que se le considera un prodigio dentro de su poderoso clan de magos. Por otra parte, su car\u00e1cter callado le impide interaccionar demasiado con otras personas, lo cual, acompa\u00f1ado de la tendencia que tienen los invocabarreras de cubrirse el rostro, hace que por error la gente tenga la impresi\u00f3n de que odian ser importunados."], "fusion": ["This power is all that I need...", "\u6709\u4e86\u9019\u4efd\u529b\u91cf\u7684\u8a71\uff0c\u90a3\u9ebc\u4e0b\u6b21\u2026\u2026", "\uc774 \ud798\uc774 \uc788\uc73c\uba74, \ub2e4\uc74c\ubc88\uc5d4\u2026\u2026", "Ce pouvoir est tout ce dont j'ai besoin...", "Diese Kraft ist alles, was ich brauche ...", "Este poder es lo \u00fanico que necesito..."], "summon": ["I will protect you all.<br>Now it's time to use my magic.", "\u9019\u6b21\u6211\u5c07\u7528\u6211\u7684\u9b54\u6cd5\uff0c<br>\u4fdd\u8b77\u4f60\u3002", "\uc9c0\ud0a4\uaca0\uc5b4.<br>\uc774\ubc88\uc5d0\uc57c\ub9d0\ub85c, \ub0b4 \ub9c8\ubc95\uc73c\ub85c.", "Je vous prot\u00e9gerai tous\u00a0!<br>Il est temps de d\u00e9rouiller ma magie.", "Ich werde euch alle besch\u00fctzen.<br>Es ist an der Zeit, meine Magie einzusetzen.", "Os proteger\u00e9 a todos.<br>Ya es hora de usar mi magia."]}}, "100013506": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [1152, 3491, 390], "ATK": [37, 111, 26], "MP": [63, 191, 85], "MAG": [37, 112, 26], "SPR": [49, 149, 26], "DEF": [43, 130, 26]}, "magic_affinity": [7, 0, 7, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 100013506, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 6, "compendium_id": 912, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 12, "physical_resist": 0, "attack_frames": [21], "effect_frames": [19], "strings": {"evolution": ["I have your back.<br>That is all I am capable of, anyway...", "\u4ea4\u7d66\u4f60\u4e86\u3002<br>\u6211\u4e5f\u53ea\u80fd\u9019\u6a23\u505a\u4e86\u2026\u2026", "\ub4f1 \ub4a4\ub294 \ub0b4\uac8c \ub9e1\uaca8\ub77c.<br>\ub098\ub294 \uadf8\uac83\ubc16\uc5d0 \ud560 \uc218 \uc5c6\uc73c\ub2c8\u2026\u2026", "Je te couvre.<br>C'est tout ce dont je suis capable de toute fa\u00e7on...", "Ich halt dir den R\u00fccken frei.<br>Dazu bin ich in der Lage ...", "Te cubro la espalda.<br>De todas formas, es lo mejor que puedo hacer..."], "affinity": ["I haven't wanted to protect someone so badly in a long, long time...", "\u5982\u6b64\u60f3\u8981\u5b88\u8b77\u67d0\u500b\u4eba\u7684\u5fc3\u60c5<br>\u5927\u6982\u662f\u5f9e\u90a3\u500b\u6642\u5019\u4ee5\u4f86\u7684\u7b2c\u4e00\u6b21\u5427......\u3002", "\ub204\uad70\uac00\ub97c \uc774\ub807\uac8c \uc9c0\ucf1c\uc8fc\uace0 \uc2f6\ub2e4\uace0 \uc0dd\uac01\ud55c \uac74<br>\uadf8\ub54c \uc774\ud6c4\ub85c \ucc98\uc74c\uc774\uc57c\u2026\u2026", "Je n'avais pas eu envie de prot\u00e9ger quelqu'un \u00e0 ce point depuis tr\u00e8s, tr\u00e8s longtemps...", "Es ist schon lange her, dass ich jemanden so sehr besch\u00fctzen wollte ...", "Nunca he querido cuidar de nadie tanto en mucho mucho tiempo..."], "description": ["A man who was expected to become the next leader of his mage clan. When Shylt's village was attacked by a powerful monster one day, he decided to face the monster by himself to allow the other villagers to escape. Unfortunately, however, his village was decimated and he was the only one to survive thanks to his ability to use barrier magic. It would seem that the great heartache he felt then manifested into a vision that now wanders the world.", "\u66fe\u6709\u671b\u6210\u70ba\u9b54\u9053\u58eb\u4e00\u65cf\u5b97\u65cf\u7684\u7537\u6027\u3002\u6709\u4e00\u5929\uff0c\u5f37\u5927\u7684\u9b54\u7269\u8972\u64ca\u4e86\u4ed6\u7684\u6751\u838a\u3002\u70ba\u4e86\u8b93\u6751\u6c11\u9003\u751f\uff0c\u4ed6\u7368\u81ea\u4e00\u4eba\u548c\u9b54\u7269\u5c0d\u5cd9\uff0c\u4f46\u5230\u982d\u4f86\uff0c\u6751\u838a\u9084\u662f\u6ec5\u4ea1\u4e86\uff0c\u4ed6\u672c\u4eba\u5247\u56e0\u5c4f\u969c\u9b54\u6cd5\u800c\u5016\u5b58\u3002\u90a3\u500b\u6642\u5019\u7559\u4e0b\u7684\u5f37\u70c8\u6094\u6068\uff0c\u8b93\u4ed6\u6210\u70ba\u5e7b\u5175\uff0c\u91cd\u73fe\u65bc\u4e16\u3002", "\uc5b4\ub290 \ub9c8\ub3c4\uc0ac \uc77c\uc871\uc758 \ucc28\uae30 \ub2f9\uc8fc\ub85c \uc8fc\ubaa9\ubc1b\uc558\ub358 \ub0a8\uc131. \uc5b4\ub290 \ub0a0 \uadf8\uc758 \ub9c8\uc744\uc5d0 \uac15\ub825\ud55c \ub9c8\ubb3c\uc774 \uc2b5\uaca9\ud574 \uc654\ub2e4. \ub9c8\uc744 \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc774 \ub3c4\ub9dd\uce60 \uc218 \uc788\ub3c4\ub85d \uadf8\ub294 \ub9c8\ubb3c\uacfc \ub9de\uc11c \uc2f8\uc6e0\uc9c0\ub9cc, \ub9c8\uc744\uc740 \uc804\uba78\ud558\uace0 \uc7a5\ubcbd \ub9c8\ubc95\uc744 \uc0ac\uc6a9\ud558\ub294 \uadf8\ub9cc\uc774 \uc0b4\uc544\ub0a8\uc558\ub2e4. \uadf8\ub54c\uc758 \uac15\ud55c \ud6c4\ud68c\uc758 \ub9c8\uc74c\uc774 \uadf8\ub97c \ube44\uc804\uc73c\ub85c \ud0c4\uc0dd\uc2dc\ud0a8 \ub4ef\ud558\ub2e4.", "Un homme qui \u00e9tait cens\u00e9 devenir le prochain chef de son clan de mages. Quand le village de Shylt fut un jour attaqu\u00e9 par un puissant monstre, il d\u00e9cida de l'affronter seul afin de permettre aux villageois de s'\u00e9chapper. Malheureusement, aucun d'eux ne surv\u00e9cut. Shylt, gr\u00e2ce \u00e0 sa magie protectrice, fut le seul \u00e0 s'en sortir vivant. Il semblerait que son immense chagrin se soit ensuite manifest\u00e9 sous la forme d'une vision qui r\u00f4de aujourd'hui dans le monde.", "Ein Mann, der der n\u00e4chste Anf\u00fchrer seines Magierclans werden sollte. Als Shylts Dorf eines Tages von einem m\u00e4chtigen Monster angegriffen wurde, stellte er sich dem Monster alleine, damit die anderen Dorfbewohner fliehen konnten. Leider wurde sein Dorf zerst\u00f6rt und er war der einzige \u00dcberlebende, da er die Barrieremagie beherrschte. Anscheinend hat sich sein gro\u00dfer Schmerz \u00fcber diesen Verlust in einer Vision manifestiert, die nun die Welt heimsucht.", "Un hombre cuyo destino era convertirse en el pr\u00f3ximo l\u00edder de su clan de magos. Despu\u00e9s de que un poderoso monstruo atacase el pueblo de Silt, este decidi\u00f3 enfrentarse a la temible bestia \u00e9l solo para que el resto de su clan pudiese escapar. Sin embargo, el pueblo acab\u00f3 devastado y Silt fue el \u00fanico que consigui\u00f3 sobrevivir gracias a las barreras que invoc\u00f3. Dicho esto, parece que el dolor tan grande de cabeza que sinti\u00f3 Silt se manifest\u00f3 en una visi\u00f3n que ahora se dedica a vagar por el mundo."], "fusion": ["Fighting is born out of the existence of power. However, since I have power myself, I am able to protect others...", "\u6709\u4e86\u529b\u91cf\u5c31\u6703\u6709\u7af6\u722d\u3002<br>\u4f46\u662f\u6709\u4e86\u9019\u4efd\u529b\u91cf\uff0c<br>\u5c31\u80fd\u5920\u4fdd\u8b77\u4eba\u4e86\u2026\u2026", "\ud798\uc774 \uc788\uae30 \ub54c\ubb38\uc5d0 \uc804\uc7c1\uc774 \ubc8c\uc5b4\uc9c4\ub2e4.<br>\ud558\uc9c0\ub9cc \ud798\uc774 \uc788\uae30 \ub54c\ubb38\uc5d0<br>\ub204\uad70\uac00\ub97c \uad6c\ud560 \uc218 \uc788\uc5b4\u2026\u2026", "Le combat est n\u00e9 du pouvoir. Mais puisque je n'ai aucun pouvoir, je peux prot\u00e9ger les autres...", "Kampf beruht auf Macht. Und da ich selbst \u00fcber Macht verf\u00fcge, kann ich andere besch\u00fctzen ...", "La lucha es fruto de las ansias de poder. Sin embargo, mi poder sirve para proteger a la gente..."], "summon": ["I shall use this power for the sake of fostering peace.", "\u7528\u9019\u529b\u91cf\uff0c\u70ba\u548c\u5e73\u51fa\u4efd\u5fc3\u529b\u3002", "\uc774 \ud798, \ud3c9\ud654\ub97c \uc704\ud574 \uc0ac\uc6a9\ud558\uac8c \ud574 \uc918.", "J'utiliserai mon pouvoir pour maintenir la paix.", "Um des Friedens willen, nutze meine Kraft.", "Usar\u00e9 mi poder para promover la paz."]}}}, "job": "Barrier Mage", "sex": "Male", "game": "FFBE", "rarity_max": 6, "names": ["Shylt", "\u5e0c\u723e\u7279", "\uc2e4\ud2b8", "Shylt", "Shylt", "Silt"], "equip": [1, 5, 6, 15, 40, 50, 53, 60], "game_id": 11001, "rarity_min": 4, "tribe_id": 5, "id": "100013504", "job_id": 132}