{"TMR": ["EQUIP", 306001700], "name": "Ruggles", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 8, "type": "ABILITY", "id": 201130, "rarity": 3}, {"level": 20, "type": "ABILITY", "id": 201150, "rarity": 3}, {"level": 40, "type": "ABILITY", "id": 209880, "rarity": 3}, {"level": 48, "type": "ABILITY", "id": 100070, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 209910, "rarity": 4}, {"level": 28, "type": "ABILITY", "id": 209890, "rarity": 5}, {"level": 39, "type": "ABILITY", "id": 209930, "rarity": 5}, {"level": 53, "type": "ABILITY", "id": 100020, "rarity": 5}, {"level": 68, "type": "ABILITY", "id": 209900, "rarity": 5}, {"level": 75, "type": "ABILITY", "id": 209920, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 209870, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 219870, "rarity": 6}, {"level": 24, "type": "ABILITY", "id": 219830, "rarity": 6}, {"level": 52, "type": "ABILITY", "id": 219850, "rarity": 6}, {"level": 73, "type": "ABILITY", "id": 219860, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 219840, "rarity": 6}], "sex_id": 1, "entries": {"100007603": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [518, 1571, 150], "ATK": [20, 62, 10], "MP": [23, 69, 25], "MAG": [16, 48, 10], "SPR": [15, 46, 10], "DEF": [19, 59, 14]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 2, "limitburst_id": 100007603, "attack_count": 1, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 1500, "materials": {"290020600": 10, "290050300": 5, "290050200": 15, "290030000": 5, "290010200": 25}}, "rarity": 3, "compendium_id": 548, "max_lb_drop": 6, "physical_resist": 0, "attack_frames": [40], "effect_frames": [38], "strings": {"evolution": null, "affinity": ["Race doesn't mean anything.<br>I entrust my memories to you.", "\u8207\u7a2e\u65cf\u7121\u95dc\u5566\u54e9\u3002<br>\u62c9\u683c\u723e\u65af\u6c7a\u5b9a\u628a\u601d\u5ff5\uff0c<br>\u8a17\u4ed8\u7d66\u4f60\u5566\u54e9\u3002", "\uc885\uc871 \ub530\uc708, \uad00\uacc4\uc5c6\ub2e4\ub77c\ub9ac.<br>\ub7ec\uae00\uc2a4\ub294, \ub108\uc5d0\uac8c<br>\ub9c8\uc74c\uc744 \ub9e1\uae34\ub2e4\ub77c\ub9ac.", "La race n'a aucune importance.<br>Je vous confie mes souvenirs.", "Die Herkunft ist unwichtig.<br>Ich vertraue euch meine Erinnerungen an.", "No importa la raza.<br>Te conf\u00edo mis recuerdos."], "description": ["A dwarf that found himself lost and alone long ago in the land of Gronoa. Having collapsed due to hunger and the surrounding miasma, he was rescued by Lunera, an elf who was living by, and soon began a friendship with her husband, Bran. Though much like the hard-working dwarves of today, having strayed for so long from his friends, his dwarfish optimism had begun to fade.", "\u904e\u53bb\u6697\u9ed1\u5927\u9678\u683c\u7f85\u8afe\u4e9e\u4e2d\u50c5\u5b58\u7684 \u4e00\u540d\u77ee\u4eba\u3002 \u56e0\u70ba\u7634\u6c23\u8207\u98e2\u9913\u611f\u800c\u5012\u4e0b\u6642\uff0c\u53d7\u5230\u4e86\u4f4f\u5728\u9644\u8fd1\u7684\u7cbe\u9748\u65cf\uff0c\u76e7\u5167\u62c9\u7684\u5e6b\u52a9\uff0c \u4e5f\u56e0\u6b64\u8207\u5979\u7684\u4e08\u592b\u5e03\u862d\u6210\u70ba\u597d\u53cb\u3002 \u96d6\u7136\u5de5\u5320\u822c\u7684\u6c23\u8cea\u8207\u73fe\u5728\u7684\u77ee\u4eba\u76f8\u540c\uff0c \u4f46\u56e0\u70ba\u8207\u5925\u4f34\u5011\u5206\u9694\u8a31\u4e45\uff0c\u77ee\u4eba\u7279\u6709\u7684\u723d\u6717\u6027\u683c\u4e5f\u6240\u5269\u7121\u5e7e\u3002", "\uacfc\uac70 \uc554\ud751\ub300\ub959 \uace8\ub85c\ub178\uc544\uc5d0<br>\ud640\ub85c \ub0a8\uaca8\uc838 \uc788\ub358 \ub4dc\uc6cc\ud504.<br>\ub3c5\uae30\uc640 \uacf5\ubcf5\uc73c\ub85c \uc778\ud574 \uc4f0\ub7ec\uc838 \uc788\ub358 \uac83\uc744<br>\uadfc\ucc98\uc5d0 \uc0b4\ub358 \uc5d8\ud504 \uc871 \ub8e8\ub124\ub77c\uac00 \ubc1c\uacac\ud558\uc5ec<br>\uadf8\ub140\uc758 \ub0a8\ud3b8\uc778 \ube0c\ub780\uacfc \ud568\uaed8 \uc6b0\uc815\uc744 \uc313\uc558\ub2e4.<br>\uadf8 \uc7a5\uc778 \uae30\uc9c8\uc740 \ud604\ub300\uc758 \ub4dc\uc6cc\ud504\uc640 \ud06c\uac8c \ub2e4\ub974\uc9c0 \uc54a\uc9c0\ub9cc,<br>\ub3d9\ub8cc\uc640 \uc624\ub7ab\ub3d9\uc548 \ub5a8\uc5b4\uc838 \uc9c0\ub0b8 \ud0d3\uc5d0 \ub4dc\uc6cc\ud504<br>\ud2b9\uc720\uc758 \ubc1d\uc740 \uc131\uaca9\uc740 \ub9ce\uc774 \uc0ac\ub77c\uc84c\ub2e4.", "Un nain qui s'est perdu il y a longtemps \u00e0 Gronoa. Apr\u00e8s avoir perdu connaissance d\u00fb aux miasmes et \u00e0 la faim qui le tenaillait, il fut secouru par Lunera, une femelle elfe qui vivait dans le coin, et devint tr\u00e8s ami avec Bran, son mari. Bien que tr\u00e8s ressemblant aux nains tr\u00e8s travailleurs d'aujourd'hui, le fait d\u2019\u00eatre rest\u00e9 si longtemps loin des siens a commenc\u00e9 \u00e0 lui faire perdre l'optimisme l\u00e9gendaire de son peuple.", "Ein Zwerg, der sich verloren und alleine im Land Gronoa wiederfand. Als er vor Hunger und eingeatmetem Miasma zusammenbruch, rettete ihn die in der N\u00e4he lebende Elfin Lunera. Schon bald wurden er und ihr Ehemann Bran gute Freunde. Obwohl er wie alle Zwerge hart arbeitete, hatte ihm die lange Isolation zu schaffen gemacht.", "Un enano que se vio perdido y solo hace ya mucho tiempo en las tierras de Gronoa. Desfallecido por el hambre y la miasma de los alrededores, fue encontrado por Lunera, una elfa que viv\u00eda por all\u00ed, y pronto entabl\u00f3 una amistad con su marido, Blanch. Aunque sus habilidades son igualables a las de los enanos de hoy en d\u00eda, el haber estado perdido durante tanto tiempo ha hecho que su optimismo se desvanezca poco a poco."], "fusion": ["If you humans wish of it,<br>then Ruggles shall become stronger.", "\u53ea\u8981\u4eba\u985e\u9700\u8981\uff0c<br>\u62c9\u683c\u723e\u65af\uff0c\u6703\u8b8a\u66f4\u5f37\u5566\u54e9\u3002", "\uc778\uac04\uc774 \uc6d0\ud55c\ub2e4\uba74,<br>\ub7ec\uae00\uc2a4, \uac15\ud574\uc9c4\ub2e4\ub77c\ub9ac.", "Si vous, les humains, le souhaitez,<br>alors Ruggles deviendra plus fort.", "Wenn ihr Menschen es w\u00fcnscht,<br>wird Ruggles st\u00e4rker werden.", "Si vosotros humanos as\u00ed lo dese\u00e1is,<br>entonces Ruggles m\u00e1s fuerte se volver\u00e1."], "summon": ["Rally-ho!<br>I wonder if this manner of speech<br>is still understood these days?", "\u5566\u54e9\u543c\uff01<br>\u2026\u2026\u9019\u500b\u554f\u5019\u8a9e\uff0c <br>\u5728\u9019\u500b\u6642\u4ee3\u4e5f\u901a\u7528\u55ce\u5566\u54e9\uff1f", "\ub77c\ub9ac\ud638!<br>\u2026\u2026\uc774 \uc2dc\ub300\uc5d0\ub3c4, \uc774 \uc778\uc0ac\uac00<br>\ud1b5\ud558\uaca0\uc9c0\ub77c\ub9ac?", "Bien l'bonjour ! J'esp\u00e8re que les gens d'aujourd'hui peuvent comprendre cette fa\u00e7on de saluer...", "Auf ins Get\u00fcmmel!<br>Ob man sich wohl heutzutage<br>noch so ausdr\u00fcckt?", "\u00a1Aij\u00f3!<br>\u00bfSer\u00e1 esta una expresi\u00f3n que se use todav\u00eda?"]}}, "100007605": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [877, 2657, 240], "ATK": [35, 106, 16], "MP": [39, 118, 40], "MAG": [27, 82, 16], "SPR": [26, 80, 16], "DEF": [33, 101, 24]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 100007605, "attack_count": 1, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 5, "compendium_id": 550, "max_lb_drop": 10, "physical_resist": 0, "attack_frames": [40], "effect_frames": [38], "strings": {"evolution": ["Magic and visions...<br>Us dwarves probably should have<br>accepted these already.", "\u9b54\u6cd5\u548c\u5e7b\u5175\u2026\u2026<br>\u8981\u662f\u77ee\u4eba\u4e5f\u80fd\u63a5\u7d0d\u7684\u8a71\uff0c <br>\u90a3\u5c31\u597d\u4e86\u5566\u54e9\u3002", "\ub9c8\ubc95\uacfc \ube44\uc804\u2026\u2026<br>\ub4dc\uc6cc\ud504 \ub4e4\ub3c4, \ubc1b\uc544\ub4e4\uc77c \uc218 \uc788\uc5c8\ub2e4\uba74<br>\uc88b\uc558\uc744 \ud150\ub370\ub77c\ub9ac.", "La magie et les visions...<br>Nous, les nains aurions d\u00fb accepter ce pouvoir plus t\u00f4t.", "Magie und Visionen ...<br>Wir Zwergen h\u00e4ttem das<br>bereits annehmen sollen.", "Magia y visiones...<br>Nosotros los enanos deber\u00edamos haberlos aceptado hace tiempo."], "affinity": ["Race doesn't mean anything.<br>I entrust my memories to you.", "\u8207\u7a2e\u65cf\u7121\u95dc\u5566\u54e9\u3002<br>\u62c9\u683c\u723e\u65af\u6c7a\u5b9a\u628a\u601d\u5ff5\uff0c<br>\u8a17\u4ed8\u7d66\u4f60\u5566\u54e9\u3002", "\uc885\uc871 \ub530\uc708, \uad00\uacc4\uc5c6\ub2e4\ub77c\ub9ac.<br>\ub7ec\uae00\uc2a4\ub294, \ub108\uc5d0\uac8c<br>\ub9c8\uc74c\uc744 \ub9e1\uae34\ub2e4\ub77c\ub9ac.", "La race n'a aucune importance.<br>Je vous confie mes souvenirs.", "Die Herkunft ist unwichtig.<br>Ich vertraue euch meine Erinnerungen an.", "No importa la raza.<br>Te conf\u00edo mis recuerdos."], "description": ["A dwarf who wandered around Gronoa after being separated from his brethren when Paladia was split during the war which took place 700 years ago in Paladia. He developed a friendship with an elven couple which was initially strained, but in the end did all he could for them as they found themselves threatened by the miasma. The results of his works are still visible in the underground passages below Gronoa.", "700\u5e74\u524d\u5b64\u7368\u6d41\u6d6a\u65bc\u683c\u7f85\u8afe\u4e9e\u5927\u9678\u7684\u77ee\u4eba\u65cf\u3002<br>\u5728\u5e15\u62c9\u8fea\u4e9e\u7206\u767c\u6230\u722d\u6642\uff0c\u5927\u5730\u5206\u88c2\uff0c<br>\u8feb\u4f7f\u5176\u8207\u540c\u80de\u5206\u96e2\uff0c\u4e26\u56e0\u6a5f\u7de3\u5de7\u5408\uff0c<br>\u8207\u672c\u4f86\u6c34\u706b\u4e0d\u5bb9\u7684\u7cbe\u9748\u65cf\u592b\u5a66\u5efa\u7acb\u4e86\u53cb\u60c5\u3002<br>\u70ba\u4e86\u56e0\u7634\u6c23\u800c\u751f\u75c5\u7684\u7cbe\u9748\u65cf\u592b\u5a66\uff0c<br>\u4ed6\u76e1\u4e86\u6700\u5927\u52aa\u529b\u3002<br>\u64da\u8aaa\uff0c\u5176\u6210\u5c31\u73fe\u5b58\u65bc\u683c\u7f85\u8afe\u4e9e\u5730\u4e0b\u5751\u9053\u3002", "700\ub144 \uc804 \ud30c\ub77c\ub514\uc544\uc5d0\uc11c \ubc8c\uc5b4\uc9c4 \uc804\uc7c1\uc73c\ub85c<br>\ub300\uc9c0\uac00 \uac08\ub77c\uc84c\uc744 \ub54c, \ub3d9\ud3ec\ub4e4\uacfc \ub5a8\uc5b4\uc838<br>\ud640\ub85c \uace8\ub85c\ub178\uc544 \ub300\ub959\uc744 \ud5e4\ub9e4\ub358 \ub4dc\uc6cc\ud504.<br>\ubcf8\ub798 \uacac\uc6d0\uc9c0\uac04\uc774\ub098 \ub9c8\ucc2c\uac00\uc9c0\uc778 \uc5d8\ud504 \uc871\uc758<br>\ubd80\ubd80\uc640 \uc6b0\uc815\uc744 \uc313\uace0, \ub3c5\uae30 \ub54c\ubb38\uc5d0 \ud798\ub4e4\uc5b4\ud558\ub294<br>\uadf8\ub4e4\uc744 \uc704\ud574 \ub178\ub825\uc744 \uc544\ub07c\uc9c0 \uc54a\uc558\ub2e4.<br>\uadf8\ub7ec\ud55c \uadf8\uc758 \uc5c5\uc801\uc740, \ud604\ub300\uc5d0\ub3c4 \ub0a8\uc544 \uc788\ub294<br>\uace8\ub85c\ub178\uc544\uc758 \uc9c0\ud558\uac31\ub3c4\uc5d0\uc11c \ud655\uc778\ud560 \uc218 \uc788\ub2e4.", "Un nain qui errait dans Gronoa apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 s\u00e9par\u00e9 de ses fr\u00e8res lorsque Paladia fut s\u00e9par\u00e9e en deux dans la grande guerre qui eut lieu il y a 700 ans \u00e0 Paladia. Il d\u00e9veloppa une amiti\u00e9 pour un couple d'elfes avec lequel il \u00e9tait un peu froid au d\u00e9part mais pour qui il finira par tout donner pour les prot\u00e9ger du miasme qui les assaillait. Le r\u00e9sultat de son travail acharn\u00e9 est encore visible de nos jours dans le passage souterrain sous Gronoa.", "Ein Zwerg, der in Gronoa herum wanderte, da er von seinen Br\u00fcdern getrennt worden war, als Paladia in einem Krieg vor 700 Jahren zweigeteilt wurde. Er freundete sich trotz anf\u00e4nglicher Probleme mit einem Elfenpaar an und tat am Ende alles f\u00fcr sie, da sie selbst durch das Miasma bedroht wurden. Das Ergebnis seiner Arbeit ist im Untergrund von Gronoa immer noch sichtbar.", "Un enano que vag\u00f3 por Gronoa tras separarse de sus camaradas al quedar Paladia dividida por la guerra que sucedi\u00f3 hace 700 a\u00f1os. Entabl\u00f3 amistad con una pareja de elfos que se encontraba aislada y acab\u00f3 haciendo todo lo que estaba en su mano para ayudarles en su lucha con la miasma. Los resultados de su trabajo son a\u00fan visibles en los pasadizos subterr\u00e1neos bajo Gronoa."], "fusion": ["Ruggles's will protect you all,<br>now that he has grown stronger.", "\u8b8a\u5f37\u7684\u62c9\u683c\u723e\u65af\uff0c<br>\u6703\u4fdd\u8b77\u4f60\u5011\u5566\u54e9\u3002", "\uac15\ud574\uc9c4 \ub7ec\uae00\uc2a4,<br>\ub108\ud76c\ub4e4\uc744 \uc9c0\ud0a8\ub2e4\ub77c\ub9ac.", "Ruggles vous prot\u00e9gera tous,<br>maintenant qu'il est plus fort.", "Ruggles wird euch alle besch\u00fctzen,<br>jetzt, wo er st\u00e4rker ist.", "Ruggles os proteger\u00e1 a todos,<br>ya que m\u00e1s poderoso se ha vuelto."], "summon": ["Ruggles's weapon is for protecting.<br>Never you forget that.", "\u62c9\u683c\u723e\u65af\u7684\u6b66\u5668\uff0c<br>\u662f\u70ba\u4e86\u5b88\u8b77\u7528\u7684\u5566\u54e9\u3002<br>\u5e0c\u671b\u4f60\u4e0d\u8981\u5fd8\u8a18\u5566\u54e9\u3002", "\ub7ec\uae00\uc2a4\uc758 \ubb34\uae30\ub294,<br>\ub204\uad70\uac00\ub97c \uc9c0\ud0a4\uae30 \uc704\ud55c \uac70\uc57c\ub77c\ub9ac.<br>\uc78a\uc9c0 \ub9d0\uc544\uc918\ub77c\ub9ac.", "Les armes de Ruggles sont faites pour prot\u00e9ger.<br>N'oublie jamais \u00e7a !", "Ruggles Waffen dienen zum Schutz.<br>Vergesst das nie.", "El arma de Ruggles est\u00e1 para proteger.<br>T\u00fa nunca olvides esto."]}}, "100007604": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [674, 2043, 210], "ATK": [27, 81, 14], "MP": [30, 90, 35], "MAG": [21, 63, 14], "SPR": [20, 61, 14], "DEF": [25, 77, 18]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 100007604, "attack_count": 1, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290020600": 20, "290040100": 5, "290050300": 10, "290050400": 5, "290030000": 10}}, "rarity": 4, "compendium_id": 549, "max_lb_drop": 8, "physical_resist": 0, "attack_frames": [40], "effect_frames": [38], "strings": {"evolution": ["I feel like the power of magic<br>doesn't really agree with us dwarves.", "\u9b54\u6cd5\u7684\u529b\u91cf\uff0c<br>\u6211\u89ba\u5f97\u4e0d\u592a\u9069\u5408\u6211\u5011\u77ee\u4eba\u5566\u54e9\u3002", "\ub9c8\ubc95\uc758 \ud798, \ub4dc\uc6cc\ud504\uc5d0\uac90<br>\uc870\uae08 \uc5b4\uc6b8\ub9ac\uc9c0 \uc54a\ub294 \ub4ef\ud55c<br>\uae30\ubd84\uc774 \ub4e0\ub2e4\ub77c\ub9ac.", "J'ai l'impression que le pouvoir de la magie<br>n'est pas tr\u00e8s compatible avec nous, les nains.", "Die Kraft der Magie scheint zu uns Zwergen<br>nicht recht zu passen.", "Siento que el poder de la magia<br>no va con nosotros los enanos."], "affinity": ["Race doesn't mean anything.<br>I entrust my memories to you.", "\u8207\u7a2e\u65cf\u7121\u95dc\u5566\u54e9\u3002<br>\u62c9\u683c\u723e\u65af\u6c7a\u5b9a\u628a\u601d\u5ff5\uff0c<br>\u8a17\u4ed8\u7d66\u4f60\u5566\u54e9\u3002", "\uc885\uc871 \ub530\uc708, \uad00\uacc4\uc5c6\ub2e4\ub77c\ub9ac.<br>\ub7ec\uae00\uc2a4\ub294, \ub108\uc5d0\uac8c<br>\ub9c8\uc74c\uc744 \ub9e1\uae34\ub2e4\ub77c\ub9ac.", "La race n'a aucune importance.<br>Je vous confie mes souvenirs.", "Die Herkunft ist unwichtig.<br>Ich vertraue euch meine Erinnerungen an.", "No importa la raza.<br>Te conf\u00edo mis recuerdos."], "description": ["A dwarf blacksmith who was saved by an elven couple long ago after finding himself all alone on the continent of Gronoa. Though he spoke in a bright manner similar to the dwarves of today, he had a serious personality, well aware of his crime in having committed to war efforts by creating weapons, which he dedicating himself to making atonement for.", "\u904e\u53bb\u6697\u9ed1\u5927\u9678\u683c\u7f85\u8afe\u4e9e\u4e2d<br>\u50c5\u5b58\u7684\u77ee\u4eba\u935b\u51b6\u5e2b\uff0c<br>\u88ab\u7570\u7a2e\u7cbe\u9748\u65cf\u592b\u5a66\u6240\u6551\u3002<br>\u5176\u8a9e\u8abf\u548c\u73fe\u4ee3\u7684\u77ee\u4eba\u8a9e\u76f8\u4f3c\u3002<br>\u96d6\u6027\u683c\u723d\u6717\uff0c\u4f46\u56e0\u70ba\u81ea\u5df1\u88fd\u4f5c\u4e86\u6230\u722d\u6b66\u5668<br>\u800c\u8ca0\u6709\u7f6a\u60e1\u611f\u3002\u5c31\u50cf\u662f\u70ba\u81ea\u5df1\u7684\u884c\u70ba\u8d16\u7f6a\u822c\uff0c\u4ed6\u7684\u6027\u683c\u5f9e\u90a3\u4e4b\u5f8c\u8b8a\u5f97\u5341\u5206\u6b63\u7d93\u3002", "\uacfc\uac70 \uc554\ud751\ub300\ub959 \uace8\ub85c\ub178\uc544\uc5d0<br>\ud640\ub85c \ub0a8\uaca8\uc838, \uc774\uc885\uc871\uc778 \uc5d8\ud504 \ubd80\ubd80\uc5d0\uac8c<br>\uad6c\uc870\ub41c \ub4dc\uc6cc\ud504 \uc871\uc758 \ub300\uc7a5\uc7a5\uc774.<br>\ud604\ub300\uc758 \ub4dc\uc6cc\ud504\uc5b4\uc640 \uc720\uc0ac\ud55c<br>\ubc1d\uc740 \ub9d0\ud22c\ub97c \uad6c\uc0ac\ud558\uc9c0\ub9cc, \ubb34\uae30\ub97c \ub9cc\ub4e4\uc5b4<br>\uc804\uc7c1\uc5d0 \uac00\ub2f4\ud588\ub2e4\ub294 \uc8c4\uc758\uc2dd\uc73c\ub85c \uc778\ud574<br>\uace0\uc9c0\uc2dd\ud55c \uc131\uaca9\uc774 \ub418\uc5c8\uc73c\uba70, \uc790\uc2e0 \ub098\ub984\uc758<br>\uc18d\uc8c4\ub97c \ud558\uace0\uc790 \ud558\uace0 \uc788\ub2e4.", "Un forgeron nain qui a \u00e9t\u00e9 sauv\u00e9 par un couple d'elfes il y a tr\u00e8s longtemps apr\u00e8s s'\u00eatre retrouv\u00e9 tout seul sur le continent de Gronoa. Bien qu'il parle \u00e0 peu pr\u00e8s la m\u00eame langue que les nains d'aujourd'hui, il poss\u00e8de une personnalit\u00e9 tr\u00e8s grave, tr\u00e8s conscient du fait que la cr\u00e9ation de ses armes fait aussi partie du commerce de la guerre.", "Ein Zwergenschmied, der vor langer durch ein Elfenpaar auf dem Kontinent Gronoa gerettet wurde. Obwohl er wie alle Zwerge ein heiteres Wesen hat, war er sich seiner Taten bewusst, da er im Krieg Waffen hergestellt hatte und hierf\u00fcr Abbitte leisten wollte.", "Un herrero enano que fue rescatado por una pareja de elfos hace ya mucho tras verse perdido y solo en el continente de Gronoa. Aunque hablaba de una manera alegre similar a la de los enanos de hoy en d\u00eda, ten\u00eda un temperamento serio ya que era consciente de los cr\u00edmenes causados por las armas de guerra que \u00e9l hab\u00eda creado, algo de lo que buscaba redimirse."], "fusion": ["Ruggles's power is to be used justly.", "\u62c9\u683c\u723e\u65af\u7684\u529b\u91cf\uff0c<br>\u6703\u7528\u5728\u6b63\u78ba\u7684\u5730\u65b9\u5566\u54e9\u3002", "\ub7ec\uae00\uc2a4\uc758 \ud798\uc740,<br>\uc62c\ubc14\ub978 \uacf3\uc5d0 \uc368\uc918\ub77c\ub9ac.", "Le pouvoir de Ruggles doit \u00eatre utilis\u00e9 pour faire le bien.", "Ruggles Kraft wird nur gerecht eingesetzt.", "El poder de Ruggles est\u00e1 para ser utilizado apropiadamente."], "summon": ["The humans find themselves in another war.<br>...Nothing ever changes.", "\u4eba\u985e\uff0c\u53c8\u518d\u91cd\u8907\u6230\u722d\u55ce\u5566\u54e9\uff1f <br>\u2026\u2026\u771f\u662f\u5b8c\u5168\u6c92\u8b8a\u5440\u5566\u54e9\u3002", "\uc778\uac04\uc740, \uc544\uc9c1\ub3c4 \uc804\uc7c1\uc744 \ubc18\ubcf5\ud558\ub294 \uac70\uc57c\ub77c\ub9ac?<br>\u2026\u2026\uc544\ubb34\uac83\ub3c4 \ubc14\ub00c\uc9c0 \uc54a\ub294\uad6c\ub098\ub77c\ub9ac.", "Les hommes ont r\u00e9ussi \u00e0 d\u00e9clencher une nouvelle guerre.<br>... les vieilles habitudes ont la vie dure.", "Die Menschen f\u00fchren einen weiteren Krieg.<br>... Alles beim Alten.", "Humanos de nuevo metidos en una guerra m\u00e1s.<br>Nada nuevo bajo el sol."]}}}, "job": "Blacksmith", "sex": "Male", "game": "FFBE", "rarity_max": 5, "names": ["Ruggles", "\u62c9\u683c\u723e\u65af", "\ub7ec\uae00\uc2a4", "Ruggles", "Ruggles", "Ruggles"], "equip": [1, 2, 3, 4, 8, 9, 10, 11, 13, 15, 16, 30, 31, 40, 41, 50, 51, 52, 60], "game_id": 11001, "rarity_min": 3, "tribe_id": 5, "id": "100007603", "job_id": 106}