{"TMR": ["MATERIA", 504212360], "name": "Veritas of the Light", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 12, "type": "ABILITY", "id": 100160, "rarity": 5}, {"level": 20, "type": "ABILITY", "id": 212140, "rarity": 5}, {"level": 30, "type": "ABILITY", "id": 212080, "rarity": 5}, {"level": 30, "type": "ABILITY", "id": 212120, "rarity": 5}, {"level": 45, "type": "MAGIC", "id": 10210, "rarity": 5}, {"level": 48, "type": "ABILITY", "id": 100730, "rarity": 5}, {"level": 56, "type": "ABILITY", "id": 100050, "rarity": 5}, {"level": 66, "type": "ABILITY", "id": 212180, "rarity": 5}, {"level": 70, "type": "ABILITY", "id": 212070, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 212150, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 212130, "rarity": 6}, {"level": 8, "type": "ABILITY", "id": 100120, "rarity": 6}, {"level": 25, "type": "ABILITY", "id": 100020, "rarity": 6}, {"level": 36, "type": "ABILITY", "id": 100740, "rarity": 6}, {"level": 50, "type": "MAGIC", "id": 20440, "rarity": 6}, {"level": 64, "type": "ABILITY", "id": 212100, "rarity": 6}, {"level": 72, "type": "ABILITY", "id": 212160, "rarity": 6}, {"level": 87, "type": "ABILITY", "id": 212170, "rarity": 6}, {"level": 95, "type": "ABILITY", "id": 212110, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 212090, "rarity": 6}], "sex_id": 2, "entries": {"100008206": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [1170, 3544, 450], "ATK": [46, 139, 30], "MP": [59, 180, 75], "MAG": [46, 139, 30], "SPR": [45, 136, 30], "DEF": [40, 120, 30]}, "magic_affinity": [8, 8, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 100008206, "attack_count": 5, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 6, "compendium_id": 623, "max_lb_drop": 2, "physical_resist": 0, "attack_frames": [20, 34, 68, 80, 98], "effect_frames": [18, 25, 32, 66, 72, 78, 87, 96, 20, 27, 34, 68, 74, 80, 89, 98], "strings": {"evolution": ["Why do you grant me power?<br>Is it out of pity for me?", "\u70ba\u4f55\u7d66\u6211\u529b\u91cf\uff1f<br>\u662f\u5728\u6190\u61ab\u6211\u55ce\uff1f", "\uc5b4\uc9f8\uc11c \ub0b4\uac8c \ud798\uc744 \uc8fc\uc9c0?<br>\ub3d9\uc815\ud558\ub294 \uac70\ub0d0?", "Pourquoi me donnes-tu du pouvoir ?<br>Est-ce de la piti\u00e9 ?", "Warum gew\u00e4hrst du mir Macht?<br>Ist es aus Mitleid?", "\u00bfPor qu\u00e9 me concedes este poder?<br>\u00bfEs porque sientes pena?"], "affinity": ["Hmph...<br>You who thirst for power, this should suit you.", "\u54fc\u3002<br>\u6e34\u671b\u8457\u529b\u91cf\u7684\u4f60\u5011\uff0c<br>\u6700\u9069\u5408\u9019\u500b\u4e86\u3002", "\ud765.<br>\ud798\uc5d0 \uad77\uc8fc\ub9b0 \ub108\ud76c\ub4e4\uc5d0\uac90<br>\uc774\ub7f0 \uac8c \uc5b4\uc6b8\ub824.", "Mhmm...<br>ceci devrait convenir \u00e0 quelqu'un \u00e0 la soif de pouvoir si intense.<br>Quelqu'un comme toi.", "Hmph ...<br>Der du nach Macht d\u00fcrstest, dies sollte dir gefallen.", "Mmm...<br>T\u00fa, que tanto ans\u00edas el poder, esto deber\u00eda servirte."], "description": ["One of the Sworn Six of Paladia who encountered Rain and his friends while they journeyed through Mysidia. Not only is Veritas of the Light Sakura's older sister, but she also seems to have a connection with Sir Raegen, Rain's father. Once a warrior of noble intentions long ago, it wasn't until a certain event occurred that her purity turned into furious resentment. She regrets that her own feelings manifested into a vision of herself.", "\u96f7\u56e0\u7b49\u4eba\u5728\u5bc6\u897f\u8fea\u4e9e\u9047\u5230\u7684\u7b2c\u4e00\u500b\uff0c<br>\u300c\u5e15\u62c9\u8fea\u4e9e\u516d\u76df\u5091\u300d\u3002<br>\u5979\u662f\u6afb\u7684\u59d0\u59d0\uff0c\u8207\u96f7\u56e0\u7684\u7236\u89aa\u96f7\u6839\u6709\u6240\u63a5\u89f8\u3002<br>\u5979\u96d6\u7136\u662f\u9ad8\u6f54\u7684\u6230\u58eb\uff0c<br>\u4f46\u5176\u7d14\u771f\u4ee5\u67d0\u4ef6\u4e8b\u60c5\u70ba\u5951\u6a5f\uff0c<br>\u8f49\u8b8a\u70ba\u6975\u6df1\u7684\u6028\u6068\u3002<br>\u5c0d\u5316\u8eab\u70ba\u5e7b\u5175\u4e00\u4e8b\uff0c\u5979\u8868\u73fe\u51fa\u6975\u5927\u7684\u4e0d\u6eff\u3002", "\ub808\uc778 \uc77c\ud589\uc774 \ubbf8\uc2dc\ub514\uc544\uc5d0\uc11c \ub9cc\ub09c<br>'\ud30c\ub77c\ub514\uc544\uc758 \uc5ec\uc12f \ud638\uac78 \uc5f0\ub9f9' \uc911 \ud55c \uba85.<br>\uc0ac\ucfe0\ub77c\uc758 \uce5c\uc5b8\ub2c8\ub85c, \ub808\uc778\uc758 \uc544\ubc84\uc9c0\uc778<br>\ub808\uac90\uacfc\ub3c4 \uc811\uc810\uc774 \uc788\ub294 \uc778\ubb3c\uc774\ub2e4.<br>\uace0\uacb0\ud55c \uc758\uc9c0\ub97c \ud488\uc740 \uc804\uc0ac\uc600\uc9c0\ub9cc,<br>\uadf8 \uc21c\uc218\ud568\uc740 \uc5b4\ub290 \uc0ac\uac74\uc744 \uacc4\uae30\ub85c<br>\uac15\ud55c \uc99d\uc624\uc2ec\uc73c\ub85c \ubc14\ub00c\uc5b4 \ubc84\ub838\uc73c\uba70,<br>\ube44\uc804\uc774 \ub418\uc5b4\ubc84\ub9b0 \uac83\uc5d0\ub3c4 \ud610\uc624\ub97c \ube44\uce58\uace0 \uc788\ub2e4.", "L\u2019un des Six Jur\u00e9s de Paladia ayant fait la rencontre de Rain et de ses amis au cours de leur travers\u00e9e de Mysidia. Veritas de la Lumi\u00e8re est non seulement la s\u0153ur ain\u00e9e de Sakura, mais elle semble aussi partager un lien avec Sire Raegen, le p\u00e8re de Rain. Jadis une guerri\u00e8re aux intentions nobles, ce n\u2019est qu\u2019apr\u00e8s un certain \u00e9v\u00e9nement que sa puret\u00e9 se transforma en furie d\u00e9cha\u00een\u00e9e. Elle regrette que ses propres \u00e9motions aient engendr\u00e9 la manifestation d\u2019une vision d\u2019elle-m\u00eame.", "Eine der Geschworenen Sechs von Paladia, denen Rain und seine Freunde in Mysidia begegneten. Sie ist nicht nur die leibliche Schwester von Sakura, sondern hatte auch mit Sir Raegen, Rains Vater, zu tun. Veritas des Lichts ist eine Kriegerin, die \u00fcber eine \u00e4u\u00dferst rechtschaffene Gesinnung verf\u00fcgt. Durch einen gewissen Vorfall aber, schl\u00e4gt diese Reinheit in starken Hass um. Dar\u00fcber, dass sich ihre Gef\u00fchle in einer Vision manifestieren, empfindet sie tiefen Ekel.", "Uno de los Seis Juramentados de Paladia. Se encontr\u00f3 con Rain y sus amigos mientras viajaban por Mysidia. Adem\u00e1s de ser el hermano mayor de Sakura, Veritas el Luminoso tambi\u00e9n parece tener alguna conexi\u00f3n con Sir Raegen, el padre de Rain. En otros tiempos, fue un guerrero de nobles intenciones, hasta que un d\u00eda tuvo lugar cierto suceso que transform\u00f3 su pureza en r\u00e1bido resentimiento. Se arrepiente de que sus propios sentimientos acabaran manifest\u00e1ndose en una visi\u00f3n."], "fusion": ["I have no plans of becoming friendly with any of you!", "\u6211\u4e26\u6c92\u6709\u6253\u7b97<br>\u8207\u4f60\u5011\u9019\u7a2e\u4eba\u548c\u7766\u76f8\u8655\uff01", "\ub124\ub188\ub4e4\uacfc \ud55c\ud328\uac00 \ub420 \uc0dd\uac01 \uc5c6\ub2e4!", "Je n'ai aucunement l'intention de me lier d'amiti\u00e9 avec vous !", "Ich habe keine Lust, mich mit euch anzufreunden!", "\u00a1No tengo pensado hacerme amigo de ninguno de vosotros!"], "summon": ["Visions... How provocative...<br>So you intend on controlling me too, do you?", "\u5e7b\u5175\u2026\u2026\u771f\u662f\u53ef\u6068\u2026\u2026<br>\u9023\u6211\u90fd\u88ab\u7576\u6210\u68cb\u5b50\u4e86\u55ce\uff1f\uff01", "\ube44\uc804\u2026\u2026 \uc9c0\uae0b\uc9c0\uae0b\ud574\u2026\u2026<br>\ub098\uc870\ucc28 \uc7a5\uae30 \ub9d0\ub85c \uc4f8 \uc148\uc774\ub0d0!", "Les visions... Quelle provocation...<br>Alors toi aussi tu essaies de me contr\u00f4ler, n'est-ce pas ?", "Visionen ... Wie provokant ...<br>Mich wollt ihr also auch kontrollieren, oder?", "Visiones... Qu\u00e9 provocador...<br>As\u00ed que pretendes controlarme a m\u00ed tambi\u00e9n, \u00bfno?"]}}, "100008205": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [900, 2726, 300], "ATK": [36, 109, 20], "MP": [46, 138, 50], "MAG": [36, 109, 20], "SPR": [35, 107, 20], "DEF": [34, 102, 20]}, "magic_affinity": [7, 7, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 100008205, "attack_count": 5, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 4000, "materials": {"290060200": 10, "290060300": 10, "290060100": 5, "290050500": 5, "290060400": 20}}, "rarity": 5, "compendium_id": 622, "max_lb_drop": 2, "physical_resist": 0, "attack_frames": [20, 34, 68, 80, 98], "effect_frames": [18, 25, 32, 66, 72, 78, 87, 96, 20, 27, 34, 68, 74, 80, 89, 98], "strings": {"evolution": null, "affinity": ["Hmph...<br>You who thirst for power, this should suit you.", "\u54fc\u3002<br>\u6e34\u671b\u8457\u529b\u91cf\u7684\u4f60\u5011\uff0c<br>\u6700\u9069\u5408\u9019\u500b\u4e86\u3002", "\ud765.<br>\ud798\uc5d0 \uad77\uc8fc\ub9b0 \ub108\ud76c\ub4e4\uc5d0\uac90<br>\uc774\ub7f0 \uac8c \uc5b4\uc6b8\ub824.", "Mhmm...<br>ceci devrait convenir \u00e0 quelqu'un \u00e0 la soif de pouvoir si intense.<br>Quelqu'un comme toi.", "Hmph ...<br>Der du nach Macht d\u00fcrstest, dies sollte dir gefallen.", "Mmm...<br>T\u00fa, que tanto ans\u00edas el poder, esto deber\u00eda servirte."], "description": ["One of the Sworn Six of Paladia who encountered Rain and his friends while they journeyed through Mysidia. Veritas of the Light is extremely proud, and her motivation for realizing the group's ambitions is far greater than that of any other member. After learning that Rain has joined Sakura's cause, she displays a deep resentment for the young knight and ruthlessly attacks him. The intensity of her feelings was such that it manifested into a vision, although she does not pride herself on this.", "\u96f7\u56e0\u7b49\u4eba\u5728\u5bc6\u897f\u8fea\u4e9e\u5c0d\u5cd9\u7684\u7b2c\u4e00\u500b\uff0c<br>\u300c\u5e15\u62c9\u8fea\u4e9e\u516d\u76df\u5091\u300d\u3002<br>\u5979\u6c23\u8cea\u975e\u51e1\uff0c\u70ba\u9054\u76ee\u7684\u4e0d\u64c7\u624b\u6bb5\uff0c<br>\u5728\u516d\u76df\u5091\u4e2d\u683c\u5916\u5f37\u608d\u3002<br>\u548c\u96f7\u56e0\u3001\u6afb\u6709\u8457\u4e0d\u89e3\u4e4b\u7de3\uff0c<br>\u5c0d\u4ed6\u5011\u5e36\u6709\u5f37\u70c8\u7684\u618e\u6068\u4e4b\u610f\u3002<br>\u9019\u4efd\u5f37\u70c8\u7684\u610f\u5ff5\u4f7f\u5979\u5316\u4f5c\u5e7b\u5175\u91cd\u73fe\u4eba\u9593\uff0c<br>\u5c0d\u6b64\u5979\u611f\u5230\u5f88\u7f9e\u6127\u3002", "\ubbf8\uc2dc\ub514\uc544\uc5d0\uc11c \ub808\uc778 \uc77c\ud589\uacfc \ucc98\uc74c\uc73c\ub85c \ub300\uc801\ud55c<br>'\ud30c\ub77c\ub514\uc544\uc758 \uc5ec\uc12f \ud638\uac78 \uc5f0\ub9f9' \uc911 \ud55c \uba85.<br>\uc790\ubd80\uc2ec\uc774 \uac15\ud558\uace0, \ubaa9\uc801\uc744 \uc644\uc218\ud558\uae30 \uc704\ud55c \uc758\uc9c0\uac00<br>\uc5ec\uc12f \ud638\uac78 \uc5f0\ub9f9 \uc911\uc5d0\uc11c\ub3c4 \uc720\ub09c\ud788 \uac15\ud558\ub2e4.<br>\ub808\uc778, \uc0ac\ucfe0\ub77c\uc640 \uc778\uc5f0\uc774 \uc788\ub294 \ub4ef\ud558\uba70,<br>\ud55c\uce35 \uac15\ud55c \uc99d\uc624\ub97c \ub0b4\ubfdc\uc73c\uba70 \uacf5\uaca9\ud574 \uc624\uae30\ub3c4 \ud588\ub2e4.<br>\uadf8 \uac15\ub82c\ud55c \ub9c8\uc74c\uc73c\ub85c \uc778\ud574 \ube44\uc804\uc774 \ub418\uc5c8\uc9c0\ub9cc<br>\uadf8 \uc0ac\uc2e4\uc744 \uc218\uce58\uc2a4\ub7ec\uc6cc\ud558\uace0 \uc788\ub2e4.", "L\u2019un des Six Jur\u00e9s de Paladia ayant fait la rencontre de Rain et de ses amis au cours de leur travers\u00e9e de Mysidia. Veritas de la Lumi\u00e8re est une femme extr\u00eamement fi\u00e8re et sa d\u00e9termination vis-\u00e0-vis des ambitions du groupe d\u00e9passe de loin celle des autres membres. Quand celle-ci apprend que Rain s\u2019est joint \u00e0 la cause de Sakura, elle affiche une haine profonde pour ce dernier et l\u2019attaque avec brutalit\u00e9. L\u2019intensit\u00e9 de ses \u00e9motions est telle qu\u2019elles donnent naissance \u00e0 une vision, et ce, au m\u00e9pris de son propre orgueil.", "Eine der Geschworenen Sechs von Paladia, die in Mysidia erstmals Rain und seinen Freunden gegen\u00fcberstanden. Sie ist sehr stolz und auch unter den Sechs ist ihr Vorsatz, die Ziele der Gruppe zu erreichen, besonders stark ausgepr\u00e4gt. Weil Rain und Sakura ein Schicksal verbindet, hegt sie einen starken Groll gegen Rain und \u00fcberf\u00e4llt diesen. Ihre heftigen Gef\u00fchle resultieren in der Manifestation einer Vision, was sie etwas besch\u00e4mt.", "Uno de los Seis Juramentados de Paladia. Se encontr\u00f3 con Rain y sus amigos mientras viajaban por Mysidia. Veritas el luminoso es muy orgulloso y sus ganas de saber qu\u00e9 trama el grupo son mucho mayores que las de cualquier otro miembro. Despu\u00e9s de enterarse de que Rain estaba ayudando a Sakura, empez\u00f3 a profesar un gran resentimiento hacia el joven caballero y le atac\u00f3 sin piedad. Sus sentimientos eran tan intensos que se manifestaron a modo de visi\u00f3n, aunque no de esto no es que se sienta muy orgulloso."], "fusion": ["I've no need for charity!<br>Do not make fun of me!", "\u6211\u4e0d\u9700\u8981\u65bd\u6368\uff01<br>\u4e5f\u5225\u628a\u6211\u7576\u68cb\u5b50\u4f7f\u559a\uff01", "\ub3d9\uc815 \ub530\uc708 \ud544\uc694 \uc5c6\ub2e4!<br>\ub0a0 \uaf2d\ub450\uac01\uc2dc\ub85c \uc774\uc6a9\ud558\uc9c0 \ub9c8\ub77c!", "Je n'ai pas besoin de ta charit\u00e9 !<br>Et, ne te moque pas de moi !", "Ich brauche keine Hilfe!<br>Mach dich nicht \u00fcber mich lustig!", "\u00a1No necesito caridad!<br>\u00a1No te r\u00edas de m\u00ed!"], "summon": ["Why have I become one of these visions...?", "\u70ba\u4f55\u6211\u6703\u8b8a\u6210<br>\u5e7b\u5175\u7684\u59ff\u614b\u2026\u2026", "\uc5b4\uc9f8\uc11c \ub0b4\uac00, \uc774\ub7f0 \ube44\uc804\uc758 \ubaa8\uc2b5\uc73c\ub85c\u2026\u2026!", "Pourquoi suis-je devenue l'une de ces visions ?", "Warum bin ich zu einer dieser Visionen geworden ...?", "\u00bfPor qu\u00e9 me he convertido en una de estas visiones...?"]}}}, "job": "Veritas", "sex": "Female", "game": "FFBE", "rarity_max": 6, "names": ["Veritas of the Light", "\u5149\u8f1d\u4e4b\u7dad\u5229\u4e9e\u65af", "\ucc2c\ub780\ud55c \ube5b\uc758 \ubca0\ub9ac\uc5b4\uc2a4", "Veritas de la Lumi\u00e8re", "Veritas des Lichts", "Veritas el luminoso"], "equip": [2, 6, 13, 14, 41, 51, 52, 60], "game_id": 11001, "rarity_min": 5, "tribe_id": 5, "id": "100008205", "job_id": 109}