{"TMR": ["MATERIA", 504210890], "name": "Veritas of the Earth", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 20130, "rarity": 4}, {"level": 21, "type": "ABILITY", "id": 100170, "rarity": 4}, {"level": 42, "type": "ABILITY", "id": 101200, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 207130, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 210920, "rarity": 4}, {"level": 12, "type": "MAGIC", "id": 20250, "rarity": 5}, {"level": 55, "type": "ABILITY", "id": 210900, "rarity": 5}, {"level": 55, "type": "ABILITY", "id": 210950, "rarity": 5}, {"level": 69, "type": "ABILITY", "id": 206980, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 210940, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 210870, "rarity": 6}, {"level": 6, "type": "ABILITY", "id": 100150, "rarity": 6}, {"level": 30, "type": "MAGIC", "id": 20340, "rarity": 6}, {"level": 62, "type": "ABILITY", "id": 101220, "rarity": 6}, {"level": 73, "type": "ABILITY", "id": 100030, "rarity": 6}, {"level": 85, "type": "ABILITY", "id": 210910, "rarity": 6}, {"level": 94, "type": "ABILITY", "id": 210930, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 210880, "rarity": 6}], "sex_id": 1, "entries": {"100008105": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [910, 2758, 240], "ATK": [34, 103, 16], "MP": [39, 119, 40], "MAG": [29, 87, 16], "SPR": [32, 98, 16], "DEF": [36, 110, 24]}, "magic_affinity": [0, 6, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 100008105, "attack_count": 50, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 4000, "materials": {"290060200": 10, "290060300": 5, "290060100": 10, "290050500": 5, "290060400": 20}}, "rarity": 5, "compendium_id": 578, "attack_damage": [[50, 50]], "max_lb_drop": 5, "physical_resist": 0, "attack_frames": [29, 78], "effect_frames": [27, 76], "strings": {"evolution": ["This is not my true power.<br>Allow me to advance even further.", "\u6211\u7684\u529b\u91cf\u7d55\u975e\u50c5\u50c5\u5982\u6b64\u3002<br>\u6211\u9084\u80fd\u5920\u8b8a\u5f97\u66f4\u5f37\u3002", "\ub0b4 \ud798\uc740 \uc774 \uc815\ub3c4\uac00 \uc544\ub2c8\ub2e4.<br>\uc544\uc9c1 \ub354 \ub098\uc544\uac08 \uc218 \uc788\uc5b4.", "Ce n'est pas mon v\u00e9ritable pouvoir.<br>Permets-moi de devenir encore plus puissant.", "Dies ist nicht meine wahre Kraft.<br>Erlaube mir, noch weiter fortzuschreiten.", "Este no es mi verdadero poder.<br>Perm\u00edteme seguir avanzando."], "affinity": ["...Hmph.<br>This should suit you greedy humans.", "\u2026\u2026\u54fc\u3002<br>\u5c0d\u65bc\u617e\u671b\u7121\u7aae\u7684\u4eba\u985e\u4f86\u8aaa\uff0c<br>\u9019\u500b\u6700\u76f8\u914d\u3002", "\u2026\u2026\ud765.<br>\uc695\uc2ec \ub9ce\uc740 \uc778\uac04\uc5d0\uac90<br>\uc774\uac8c \uc798 \uc5b4\uc6b8\ub9b4 \uac70\ub2e4.", "... Pff.<br>Ceci devrait convenir \u00e0 des humains avides tels que vous.", "... Hmph.<br>Das sollte euch gierigen Menschen reichen.", "...Mmm.<br>Esto os deber\u00eda servir, codiciosos humanos."], "description": ["One of the Sworn Six of Paladia who encountered Rain and his friends while they journeyed through Mysidia. Although Veritas of the Earth regarded Fina as a worthy opponent once, he is very disappointed to find out she has lost her powers and memory. And yet, as a warrior he still shows an unnaturally keen interest in her person. A proud soldier of his native world Paladia, his ego can sometimes get the best of him.", "\u300c\u5e15\u62c9\u8fea\u4e9e\u516d\u76df\u5091\u300d\u7684\u5176\u4e2d\u4e00\u4eba\uff0c<br>\u8972\u64ca\u9b54\u9053\u58eb\u570b\u5bb6\u5bc6\u897f\u8fea\u4e9e\u7684\u7537\u5b50\u3002<br>\u7a31\u83f2\u5a1c\u70ba\u300c\u6614\u65e5\u52c1\u6575\u300d\uff0c<br>\u5c0d\u65bc\u5979\u5931\u53bb\u8a18\u61b6\u8207\u529b\u91cf\u611f\u5230\u53ef\u60dc\u3002<br>\u5c0d\u83f2\u5a1c\u7684\u611f\u60c5\u4e0d\u50c5\u662f\u4ee5\u4f5c\u70ba\u6230\u58eb<br>\u611f\u5230\u8208\u8da3\uff0c\u4e5f\u5c55\u73fe\u4e86\u7570\u6a23\u7684\u57f7\u8457\u3002<br>\u5728\u6545\u9109\u5e15\u62c9\u8fea\u4e9e\uff0c\u4ed6\u662f\u4e00\u540d\u9ad8\u8cb4\u7684\u6230\u58eb\uff0c<br>\u800c\u9019\u9ad8\u8cb4\u7684\u77dc\u6301\u6709\u6642\u4e5f\u6210\u70ba\u4ed6\u7684\u5f31\u9ede\u3002", "\ud30c\ub77c\ub514\uc544\uc758 \uc5ec\uc12f \ud638\uac78 \uc5f0\ub9f9' \uc911 \ud55c \uba85\uc73c\ub85c,<br>\ub9c8\ub3c4\uc0ac \uad6d\uac00 \ubbf8\uc2dc\ub514\uc544\ub97c \uc2b5\uaca9\ud55c \ub0a8\uc790.<br>\ud53c\ub098\ub97c '\uacfc\uac70\uc758 \ud638\uc801\uc218'\ub77c \uce6d\ud558\uba70<br>\uadf8\ub140\uac00 \uae30\uc5b5\uacfc \ud798\uc744 \uc783\uc5b4\ubc84\ub9b0 \uac83\uc5d0 \ubd84\uac1c\ud55c\ub2e4.<br>\ud53c\ub098\ub97c \ud5a5\ud55c \uac10\uc815\uc740 \uc804\uc0ac\ub85c\uc11c\uc758 \ud765\ubbf8\uc5d0<br>\uadf8\uce58\uc9c0 \uc54a\uace0 \uae30\uc774\ud55c \uc9d1\ucc29\uc744 \ubcf4\uc774\uba70,<br>\uace0\ud5a5 \ud30c\ub77c\ub514\uc544\uc5d0\uc11c\ub294 \uace0\uadc0\ud55c \uc804\uc0ac\uc600\uc9c0\ub9cc<br>\ub54c\ub85c\ub294 \uadf8 \uae0d\uc9c0\uac00 \uadf8\uc758 \uc57d\uc810\uc774 \ub418\uae30\ub3c4 \ud55c\ub2e4.", "L'un des Six Jur\u00e9s de Paladia ayant fait la rencontre de Rain et de ses amis au cours de leur travers\u00e9e de Mysidia. Veritas des Terres, bien qu'il ait autrefois consid\u00e9r\u00e9 Fina comme une adversaire digne de l'affronter, est infiniment d\u00e9\u00e7u d'apprendre qu'elle a perdu ses pouvoirs et sa m\u00e9moire. Malgr\u00e9 cela, sa condition de guerrier le pousse \u00e0 manifester un int\u00e9r\u00eat particuli\u00e8rement prononc\u00e9 pour Fina. Originaire du monde de Paladia, ce fier soldat est parfois aveugl\u00e9 par sa propre fiert\u00e9 et son ego.", "Einer der Geschworenen Sechs von Paladia und der Mann, der die Magination Mysidia angriff. Entt\u00e4uscht \u00fcber den Verlust ihrer Erinnerungen und Kraft, nennt er Fina seine \"Ex-Rivalin\". Sein Interesse an Fina bleibt allerdings nicht auf sein Wirken als Krieger beschr\u00e4nkt und macht sich als ungew\u00f6hnliche Beharrlichkeit bemerkbar. Er ist ein edler Krieger aus seiner Heimat Paladia, sein gro\u00dfer Stolz wird ihm aber nicht selten zur Achillesferse.", "Uno de los Seis Juramentados de Paladia que se encontr\u00f3 con Rain y sus amigos durante su viaje a trav\u00e9s de Mysidia. Aunque hubo una vez en la que Veritas el terrestre consider\u00f3 que Fina oscura era una oponente digna, se sinti\u00f3 muy decepcionado al enterarse de que hab\u00eda perdido la memoria y los poderes. A pesar de todo, como guerrero, todav\u00eda muestra un inter\u00e9s muy fuerte por Fina como persona. Al ser un orgulloso soldado de Paladia, su tierra natal, a veces su ego le hace jugar con ventaja."], "fusion": ["And...?<br>How long do you wish me to fight?", "\u7136\u5f8c\u5462\uff1f<br>\u6211\u9084\u8981\u6230\u9b25\u5230\u4ec0\u9ebc\u6642\u5019\uff1f", "\uadf8\ub798\uc11c?<br>\ub09c \uc5bc\ub9c8\ub098 \uc2f8\uc6b0\uba74 \ub418\uc9c0?", "Et... ?<br>Jusqu'\u00e0 quel point tu veux que je me batte ?", "Und ...?<br>Wie lange wollen wir k\u00e4mpfen?", "\u00bfY...?<br>\u00bfCu\u00e1nto quieres que est\u00e9 peleando?"], "summon": ["This may just be an empty shadow of myself,<br>but do not take it lightly.", "\u96d6\u7136\u53ea\u662f\u865b\u5e7b\u7684\u5f62\u9ad4\uff0c<br>\u4f46\u662f\u5343\u842c\u5225\u5c0f\u770b\u6211\u4e86\u3002", "\uacf5\ud5c8\ud55c \uadf8\ub9bc\uc790\uc758 \ubab8\uc774\ub77c \ud574\ub3c4,<br>\ub098\ub97c \uc6b0\uc2b5\uac8c \ubcfc \uc0dd\uac01 \ub9c8\ub77c.", "Je ne suis peut-\u00eatre que l'ombre de moi-m\u00eame,<br>mais tu ferais bien de ne pas me sous-estimer.", "Dies mag nur ein leerer Schatten von mir sein,<br>aber passt auf.", "Puede que esto no sea m\u00e1s que mi sombra vac\u00eda,<br>pero no me lo tomo a la ligera."]}}, "100008104": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [700, 2121, 210], "ATK": [26, 79, 14], "MP": [30, 91, 35], "MAG": [22, 66, 14], "SPR": [25, 75, 14], "DEF": [28, 84, 18]}, "magic_affinity": [0, 5, 0, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 100008104, "attack_count": 50, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290031000": 8, "290030500": 13, "290050400": 8, "290050300": 15, "290020900": 25}}, "rarity": 4, "compendium_id": 577, "attack_damage": [[50, 50]], "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [29, 78], "effect_frames": [27, 76], "strings": {"evolution": [null, null, null, null, null, null], "affinity": ["...Hmph.<br>This should suit you greedy humans.", "\u2026\u2026\u54fc\u3002<br>\u5c0d\u65bc\u617e\u671b\u7121\u7aae\u7684\u4eba\u985e\u4f86\u8aaa\uff0c<br>\u9019\u500b\u6700\u76f8\u914d\u3002", "\u2026\u2026\ud765.<br>\uc695\uc2ec \ub9ce\uc740 \uc778\uac04\uc5d0\uac90<br>\uc774\uac8c \uc798 \uc5b4\uc6b8\ub9b4 \uac70\ub2e4.", "... Pff.<br>Ceci devrait convenir \u00e0 des humains avides tels que vous.", "... Hmph.<br>Das sollte euch gierigen Menschen reichen.", "...Mmm.<br>Esto os deber\u00eda servir, codiciosos humanos."], "description": ["One of the Sworn Six of Paladia who encountered Rain and his friends while they journeyed through Mysidia. Deeming Fina as a worthy opponent, Veritas of the Earth has been pursuing her in hopes of facing her in battle. However, he quickly loses all hope of fighting a deserving opponent upon realizing that she has lost both her powers and memory. A proud man, he looks down on the weak, but assesses everything with collected composure.", "\u5728\u9b54\u9053\u58eb\u570b\u5bb6\u5bc6\u897f\u8fea\u4e9e\u8207\u96f7\u56e0\u7b49\u4eba<br>\u5c0d\u5cd9\u7684\u300c\u5e15\u62c9\u8fea\u4e9e\u516d\u76df\u5091\u300d\u7684\u5176\u4e2d\u4e00\u4eba\u3002<br>\u6e34\u671b\u6230\u9b25\uff0c\u7a31\u83f2\u5a1c\u70ba\u52c1\u6575\uff0c<br>\u4f46\u5c0d\u65bc\u5931\u53bb\u8a18\u61b6\u4e5f\u5931\u53bb\u529b\u91cf<br>\u7684\u83f2\u5a1c\u611f\u5230\u5931\u671b\uff0c\u4e26\u611f\u5606<br>\u9019\u4e16\u754c\u4e0a\u5df2\u7d93\u6c92\u6709\u53ef\u8f03\u52c1\u7684\u5c0d\u624b\u3002<br>\u81ea\u5c0a\u5fc3\u6975\u5f37\uff0c\u770b\u4e0d\u8d77\u6bd4\u81ea\u5df1\u7b49\u7d1a\u4f4e\u7684\u4eba\uff0c<br>\u5c0d\u5f85\u5f31\u8005\u5f88\u662f\u7121\u60c5\u3002", "\ub9c8\ub3c4\uc0ac \uad6d\uac00 \ubbf8\uc2dc\ub514\uc544\uc5d0\uc11c \ub808\uc778 \uc77c\ud589\uacfc<br>\ub300\uc801\ud55c '\ud30c\ub77c\ub514\uc544\uc758 \uc5ec\uc12f \ud638\uac78 \uc5f0\ub9f9' \uc911 \ud55c \uba85.<br>\uc2f8\uc6c0\uc744 \ucd94\uad6c\ud558\uba70, \ud53c\ub098\uc758 \ud638\uc801\uc218\uc600\uc9c0\ub9cc<br>\uae30\uc5b5\uacfc \ud568\uaed8 \ud798\ub9c8\uc800 \uc783\uc5b4\ubc84\ub9b0 \uadf8\ub140\uc5d0\uac8c<br>\uc2e4\ub9dd\ud558\uace0 \uc790\uc2e0\uc744 \ub9cc\uc871\uc2dc\ud0ac \uc0c1\ub300\ub294<br>\uc774 \uc138\uc0c1 \uc5b4\ub514\uc5d0\ub3c4 \uc5c6\ub2e4\uba70 \ubd84\uac1c\ud558\uace0 \uc788\ub2e4.<br>\uc790\uc874\uc2ec\uc774 \uac15\ud558\uace0, \ud798\uc5c6\ub294 \uc790\ub97c<br>\uae54\ubcf4\uba70 \ub0c9\uc815\ud558\uac8c \ub300\ud558\uae30\ub3c4 \ud55c\ub2e4.", "L'un des Six Jur\u00e9s de Paladia ayant fait la rencontre de Rain et de ses amis au cours de leur travers\u00e9e de Mysidia. Veritas des Terres, jugeant que Fina ferait une adversaire digne de son talent, la poursuit dans l'espoir de l'affronter en duel. Cependant, il est rapidement forc\u00e9 d'abandonner cet espoir lorsqu'il se rend compte que l'adversaire en question a perdu sa m\u00e9moire et ses pouvoirs. En homme fier, il m\u00e9prise ceux qui font preuve de faiblesse mais approche chaque situation avec le plus grand sang-froid.", "Einer der Geschworenen Sechs von Paladia, die in Mysidia Rain und seinen Freunden gegen\u00fcberstanden. Er sehnt sich nach dem Kampf und sieht in Fina eine ebenb\u00fcrtige Gegnerin. Voller Entt\u00e4uschung dar\u00fcber, dass sie mit ihren Erinnerungen auch ihre Kraft einb\u00fc\u00dfte, beklagt er, dass kein Gegner der Welt ihm ebenb\u00fcrtig sei. Er ist stolz, verachtet schwache Menschen und neigt dazu, kaltbl\u00fctig zu handeln.", "Uno de los Seis Juramentados de Paladia que se encontr\u00f3 con Rain y sus amigos durante su viaje a trav\u00e9s de Mysidia. Al considerar a Fina oscura como una rival digna, Veritas el terrestre la ha estado buscando con la esperanza de enfrentarse a ella. Sin embargo, al poco pierde todas las esperanzas de enfrentarse a un oponente digno, pues se da cuenta de que esta ha perdido su memoria junto a todos sus poderes. Un hombre orgulloso que menosprecia a los d\u00e9biles, pero que lo eval\u00faa todo cuando recupera la compostura."], "fusion": ["It matters not.<br>Grant me more power.", "\u6c92\u95dc\u4fc2\uff0c<br>\u7d66\u6211\u66f4\u591a\u7684\u529b\u91cf\u3002", "\uc0c1\uad00\uc5c6\ub2e4.<br>\ub354 \ub9ce\uc740 \ud798\uc744 \ub2e4\uc624.", "Peu m'importe.<br>Contente-toi de me donner plus de puissance.", "Spielt keine Rolle.<br>Gew\u00e4hre mir mehr Kraft.", "No importa.<br>Dame m\u00e1s poder."], "summon": ["Hmph.<br>I must have been quite strong to<br>have reappeared as a vision.", "\u54fc\u3002<br>\u6211\u7684\u610f\u5fd7\u5df2\u7d93\u5f37\u5927\u5230<br>\u80fd\u5920\u6210\u70ba\u5e7b\u5175\u4e86\u55ce\uff1f", "\ud750\uc74c.<br>\ub0b4 \uc758\uc9c0\ub294 \ube44\uc804\uc774 \ub420 \uc815\ub3c4\ub85c<br>\uac15\ud588\ub358 \uac83\uc778\uac00.", "Mhmm.<br>Si je suis r\u00e9apparu en tant que vision, c'est que je devais \u00eatre assez puissant, apr\u00e8s tout.", "Hmph.<br>Ich muss stark gewesen sein,<br>dass ich als Vision wiedererschien.", "Mmm.<br>Debo de ser bastante fuerte<br>para haber reaparecido como una visi\u00f3n."]}}, "100008106": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [1183, 3586, 390], "ATK": [45, 135, 26], "MP": [51, 155, 65], "MAG": [38, 114, 26], "SPR": [42, 128, 26], "DEF": [48, 144, 34]}, "magic_affinity": [0, 7, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 100008106, "attack_count": 50, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 6, "compendium_id": 579, "attack_damage": [[50, 50]], "max_lb_drop": 6, "physical_resist": 0, "attack_frames": [29, 78], "effect_frames": [27, 76], "strings": {"evolution": ["You wish to draw out my true power?<br>If you think you can, then do so.", "\u4f60\u80fd\u5920\u6fc0\u767c\u51fa\u6211\u771f\u6b63\u7684\u529b\u91cf\u55ce\uff1f<br>\u90a3\u4f60\u5c31\u8a66\u8a66\u770b\u5427\u3002", "\uc9c4\uc815\ud55c \ud798\uc744 \ub04c\uc5b4\ub0b4\ub294 \uac83\uc778\uac00.<br>\ud574\ubcfc \uc218 \uc788\ub2e4\uba74 \ud574 \ubcf4\ub3c4\ub85d.", "Tu veux r\u00e9v\u00e9ler ma v\u00e9ritable puissance ?<br>Si tu t'en sens capable alors vas-y.", "Du willst meine wahre Macht entfesseln?<br>Tu es, wenn du es kannst.", "\u00bfCrees que puedes sacar mi poder de verdad?<br>Si crees que puedes, adelante."], "affinity": ["...Hmph.<br>This should suit you greedy humans.", "\u2026\u2026\u54fc\u3002<br>\u5c0d\u65bc\u617e\u671b\u7121\u7aae\u7684\u4eba\u985e\u4f86\u8aaa\uff0c<br>\u9019\u500b\u6700\u76f8\u914d\u3002", "\u2026\u2026\ud765.<br>\uc695\uc2ec \ub9ce\uc740 \uc778\uac04\uc5d0\uac90<br>\uc774\uac8c \uc798 \uc5b4\uc6b8\ub9b4 \uac70\ub2e4.", "... Pff.<br>Ceci devrait convenir \u00e0 des humains avides tels que vous.", "... Hmph.<br>Das sollte euch gierigen Menschen reichen.", "...Mmm.<br>Esto os deber\u00eda servir, codiciosos humanos."], "description": ["One of the Sworn Six of Paladia who encountered Rain and his friends while they journeyed through Mysidia. Veritas of the Earth once admired Fina for her prowess as a warrior, and looked forward to facing her superior skills in battle someday. Unfortunately for him, however, she sided with Rain and his admiration turned into more of an unhealthy obsession. He was born from a noble family in his home of Paladia, and is said to have quickly climbed through the ranks of the Sworn Six.", "\u5728\u9b54\u9053\u58eb\u570b\u5bb6\u5bc6\u897f\u8fea\u4e9e\u76f8\u9047\u7684<br>\u300c\u5e15\u62c9\u8fea\u4e9e\u516d\u76df\u5091\u300d\u7684\u5176\u4e2d\u4e00\u4eba\u3002<br>\u8a8d\u540c\u83f2\u5a1c\u662f\u4f4d\u512a\u79c0\u6230\u58eb\u3001\u53ef\u656c\u5c0d\u624b\uff0c<br>\u548c\u83f2\u5a1c\u7684\u6230\u9b25\u5c0d\u4ed6\u4f86\u8aaa\u662f\u81f3\u9ad8\u7121\u4e0a\u7684\u6a02\u8da3\uff0c<br>\u4f46\u81ea\u5f9e\u83f2\u5a1c\u8ddf\u96a8\u4e86\u96f7\u56e0\u7b49\u4eba\u4e4b\u5f8c\uff0c<br>\u90a3\u4efd\u611f\u60c5\u5c31\u8f49\u8b8a\u6210\u4e86\u57f7\u8457\u3002<br>\u5728\u6545\u9109\u5e15\u62c9\u8fea\u4e9e\uff0c\u4ed6\u51fa\u8eab\u9ad8\u8cb4\uff0c<br>\u4f46\u5728\u516d\u76df\u5091\u4e2d\uff0c\u4ed6\u662f\u6700\u83bd\u649e\u7684\u4e00\u500b\u3002", "\ub9c8\ub3c4\uc0ac \uad6d\uac00 \ubbf8\uc2dc\ub514\uc544\uc5d0\uc11c \ub9cc\ub09c<br>'\ud30c\ub77c\ub514\uc544\uc758 \uc5ec\uc12f \ud638\uac78 \uc5f0\ub9f9' \uc911 \ud55c \uba85.<br>\uc804\uc0ac\ub85c\uc11c \ud53c\ub098\ub97c \ud638\uc801\uc218\ub85c \uc778\uc815\ud558\uba70,<br>\uadf8\ub140\uc640\uc758 \uc2f8\uc6c0\uc5d0 \ud070 \uae30\ub300\ub97c \uac16\uace0 \uc788\uc5c8\uc9c0\ub9cc<br>\ud53c\ub098\uac00 \ub808\uc778\uacfc \ud568\uaed8 \uc788\ub294 \uac83\uc744 \ubcf4\uc790<br>\uadf8 \uac10\uc815\uc740 \uc544\uc9d1\uc73c\ub85c \ubcc0\ud574 \ubc84\ub838\ub2e4.<br>\uace0\ud5a5 \ud30c\ub77c\ub514\uc544\uc5d0\uc11c\ub294 \uace0\uadc0\ud55c \ucd9c\uc2e0\uc774\uc5c8\uc73c\ub098,<br>\uc5ec\uc12f \ud638\uac78 \uc5f0\ub9f9 \ub0b4\uc5d0\uc11c\ub294 \ub2e4\uc18c \uba4b\ub300\ub85c \ud589\ub3d9\ud558\uae30\ub3c4 \ud55c\ub2e4.", "L'un des Six Jur\u00e9s de Paladia ayant fait la rencontre de Rain et de ses amis au cours de leur travers\u00e9e de Mysidia. Veritas des Terres admirait autrefois Fina pour sa prouesse guerri\u00e8re, et se d\u00e9lectait \u00e0 l'id\u00e9e de l'affronter un jour en duel. H\u00e9las, celle-ci s'allia avec Rain, et son admiration se transforma peu \u00e0 peu en une sorte d'obsession malsaine. N\u00e9 au sein d'une famille de la noblesse de Paladia, la l\u00e9gende raconte qu'il est rapidement mont\u00e9 dans les rangs des Six Jur\u00e9s.", "Einer der Geschworenen Sechs von Paladia, denen Rain und seine Freunde in Mysidia begegneten. Als Krieger erkennt er Fina als seine ebenb\u00fcrtige Gegnerin an und sehnte sich \u00fcber alle Ma\u00dfen nach einem Gefecht mit ihr. Als sie sich doch auf die Seite Rains schl\u00e4gt, verwandelt sich seine Bewunderung in krankhafte Obsession. Von edler Herkunft in seiner Heimat Paladia, ist er auch unter den Sechs vor allem daf\u00fcr bekannt, hartn\u00e4ckig eine Richtung zu verfolgen.", "Uno de los Seis Juramentados de Paladia que se encontr\u00f3 con Rain y sus amigos durante su viaje a trav\u00e9s de Mysidia. Hubo una vez en la que Veritas el terrestre admiraba a Fina oscura por sus cualidades superiores como guerrera y, por ello, ansiaba enfrentarse a ella. Por desgracia para \u00e9l, Fina se puso del lado de Rain, lo que hizo que la admiraci\u00f3n que sent\u00eda por ella se transformase en una especie de obsesi\u00f3n enfermiza."], "fusion": ["Fine then.<br>Go ahead and try to please me.", "\u5f88\u597d\u3002<br>\u770b\u4f60\u662f\u5426\u80fd\u5920\u6eff\u8db3\u6211\u3002", "\uc88b\ub2e4.<br>\ub0a0 \ub9cc\uc871\uc2dc\ucf1c \ubcf4\ub77c\uad6c.", "Tr\u00e8s bien.<br>Vas-y essaye de me satisfaire.", "Sch\u00f6n.<br>Versuche, mich zu erfreuen.", "De acuerdo.<br>Venga intenta agradarme."], "summon": ["For you to have called upon me must mean<br>you can offer me a satisfying fight, correct?", "\u65e2\u7136\u5c07\u6211\u9019\u500b\u6575\u4eba\u53ec\u559a\u904e\u4f86\uff0c<br>\u5c31\u4ee3\u8868\u6709\u80fd\u5920\u6eff\u8db3\u6211\u7684\u6230\u9b25\u5427\uff1f", "\uc801\uc744 \ubd88\ub7ec\ub0c8\uc744 \uc815\ub3c4\ub2c8,<br>\ub0b4\uac00 \ub9cc\uc871\ud560 \ub9cc\ud55c \uc2f8\uc6c0\uc744<br>\ud560 \uc218 \uc788\uac8c \ud574 \uc8fc\uaca0\uc9c0?", "Si tu m'as invoqu\u00e9, \u00e7a veut s\u00fbrement dire que tu vas m'offrir un bon combat, je me trompe ?", "Da du mich gerufen hast,<br>hast du sicher einen guten Kampf zu bieten, oder?", "Que t\u00fa me hayas llamado<br>tiene que ser porque tienes una pelea interesante que ofrecerme, \u00bfno?"]}}}, "job": "Veritas", "sex": "Male", "game": "FFBE", "rarity_max": 6, "names": ["Veritas of the Earth", "\u738b\u571f\u4e4b\u7dad\u5229\u4e9e\u65af", "\uc704\ub300\ud55c \ub300\uc9c0\uc758 \ubca0\ub9ac\uc5b4\uc2a4", "Veritas des Terres", "Veritas der Erde", "Veritas el terrestre"], "equip": [1, 2, 9, 10, 30, 31, 41, 51, 52, 60], "game_id": 11001, "rarity_min": 4, "tribe_id": 5, "id": "100008104", "job_id": 109}