{"TMR": ["MATERIA", 504020160], "name": "Anzelm", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 10020, "rarity": 3}, {"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 10030, "rarity": 3}, {"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 10040, "rarity": 3}, {"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 10050, "rarity": 3}, {"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 20040, "rarity": 3}, {"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 20050, "rarity": 3}, {"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 20060, "rarity": 3}, {"level": 13, "type": "MAGIC", "id": 10070, "rarity": 3}, {"level": 22, "type": "MAGIC", "id": 20110, "rarity": 3}, {"level": 36, "type": "MAGIC", "id": 20120, "rarity": 3}, {"level": 40, "type": "MAGIC", "id": 20130, "rarity": 3}, {"level": 5, "type": "MAGIC", "id": 10080, "rarity": 4}, {"level": 19, "type": "MAGIC", "id": 10120, "rarity": 4}, {"level": 24, "type": "MAGIC", "id": 10090, "rarity": 4}, {"level": 51, "type": "MAGIC", "id": 20150, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "MAGIC", "id": 20180, "rarity": 4}], "sex_id": 1, "entries": {"100002203": {"growth_pattern": 15, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [445, 1348, 240], "ATK": [20, 60, 16], "MP": [22, 68, 60], "MAG": [21, 63, 16], "SPR": [18, 55, 16], "DEF": [17, 53, 16]}, "magic_affinity": [4, 4, 0, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 100002203, "attack_count": 40, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 1500, "materials": {"290050300": 3, "290050200": 10, "290010100": 20, "290030200": 3, "290020500": 8}}, "rarity": 3, "compendium_id": 105, "attack_damage": [[40, 60]], "max_lb_drop": 2, "physical_resist": 0, "attack_frames": [10, 24], "effect_frames": [8, 22], "strings": {"evolution": null, "affinity": null, "description": ["Known primarily as mages, red mages like Anzelm were in fact trained in both magic and combat. Though derided as an eccentric by his peers, Anzelm was a proud warrior, and a veteran of many battles in the course of his journeys. He never pledged allegiance to any one entity, but instead used sword and sorcery to help the common folk, who revered him as one of their heroes.", "\u4ed6\u65e2\u662f\u4e00\u540d\u64c5\u9577\u4f7f\u7528\u9b54\u6cd5\u7684\u9b54\u9053\u58eb\uff0c<br>\u53c8\u7cbe\u901a\u528d\u8853\uff0c\u662f\u8d64\u9b54\u9053\u58eb\u7684\u7cbe\u92b3\u3002<br>\u96d6\u7136\u4e5f\u6709\u4eba\u5728\u80cc\u5f8c\u8aaa\u4ed6\u662f\u500b\u534a\u540a\u5b50\uff0c<br>\u4f46\u4ed6\u5805\u4fe1\u81ea\u5df1\u7684\u7406\u5ff5\uff0c<br>\u908a\u65c5\u884c\u908a\u7a4d\u7d2f\u4e86\u5927\u91cf\u7684\u6230\u9b25\u7d93\u9a57\u3002<br>\u4ed6\u4e0d\u5c6c\u65bc\u4efb\u4f55\u52e2\u529b\uff0c<br>\u800c\u662f\u7528\u528d\u8207\u9b54\u6cd5\u5e6b\u52a9\u6c11\u773e\uff0c<br>\u56e0\u6b64\u6df1\u53d7\u6c11\u773e\u7684\u559c\u611b\u3002", "\ub9c8\ubc95\uc5d0 \uc815\ud1b5\ud55c \ub9c8\ub3c4\uc0ac\uc774\uba74\uc11c\ub3c4<br>\ub192\uc740 \uac80\uc220 \uc2e4\ub825\uc744 \uac16\ucd98 \uc815\uc608 '\uc801\ub9c8\ub3c4\uc0ac'.<br>\uc774\ub3c4 \uc800\ub3c4 \uc544\ub2c8\ub77c\uba70 \uc190\uac00\ub77d\uc9c8\uc744 \ubc1b\uc740 \uc801\ub3c4 \uc788\uc73c\ub098<br>\uadf8\ub294 \uc790\uc2e0\uc774 \ubbff\ub294 \uae38\uc744 \uac78\uc5c8\uace0<br>\uc5ec\ud589\uc744 \ud1b5\ud574 \uc218\ub9ce\uc740 \uc804\ud22c\ub97c \uacbd\ud5d8\ud588\ub2e4.<br>\uc5b4\ub290 \ud55c \uc138\ub825\uc5d0 \uc18c\uc18d\ub418\uc9c0 \uc54a\uace0<br>\ud798\uc5c6\ub294 \uc790\ub4e4\uc744 \uc704\ud574 \uac80\uacfc \ub9c8\ubc95\uc744 \uc0ac\uc6a9\ud558\uc5ec<br>\uc0ac\ub78c\ub4e4\uc758 \uc2e0\ub9dd\uc744 \uc5bb\uc5c8\ub2e4.", "Surtout connus pour leur magie, les mages rouges tels Anzelm sont en r\u00e9alit\u00e9 form\u00e9s \u00e0 la magie et au combat. Consid\u00e9r\u00e9 comme un excentrique par ses pairs, Anzelm est un fier guerrier qui a particip\u00e9 \u00e0 de nombreux combats durant ses voyages. Il n'a jamais servi aucun roi, mais utilisait son \u00e9p\u00e9e et ses sorts pour aider les simples gens qui voyaient en lui un h\u00e9ros.", "Haupts\u00e4chlich als Magier bekannt, sind Rotmagier wie Anselm tats\u00e4chlich in Magie und Kampf bewandert. Obwohl er von seinem Umfeld als exzentrisch bel\u00e4chelt wurde, war er ein stolzer Krieger und Veteran vieler Schlachten. Er schwor niemals irgendwem die Treue und nutzte stattdessen sein Schwert und seine Magie, um dem gew\u00f6hnlichen Volk zu helfen, das ihn als einen seiner Helden ansah.", "Aparte de saber magia, los magos rojos como Anzelm tambi\u00e9n se entrenan en el combate. Aunque sus compa\u00f1eros se burlaban de \u00e9l por su excentricidad, Anzelm viaj\u00f3 siendo un guerrero orgulloso y veterano de muchas batallas. Nunca jur\u00f3 una alianza con ninguna entidad, sino que puso su espada y su gran magia al servicio de la gente de a pie, que lo admiraba como a un h\u00e9roe."], "fusion": ["Hah, this is great!<br>You can skip all your training<br>and still reap all the benefits!", "\u54c8\u54c8\uff0c\u771f\u662f\u592a\u65b9\u4fbf\u4e86\uff0c<br>\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7528\u75db\u82e6\u5730\u4fee\u884c\uff0c<br>\u5c31\u5f97\u5230\u529b\u91cf\u3002", "\ud558\ud558, \uc774\uac70 \uad49\uc7a5\ud55c\ub370.<br>\uace0\ub41c \uc218\ub828\uc744 \uc548 \uac70\uccd0\ub3c4<br>\ud798\uc744 \uc5bb\uc744 \uc218 \uc788\ub2e4\ub2c8.", "Quelle aubaine !<br>Tous les avantages d'un entra\u00eenement difficile<br>en un claquement de doigts !", "Hah, das ist toll!<br>Man kann das Training schw\u00e4nzen<br>und wird trotzdem besser!", "\u00a1Ja! \u00a1Es genial!<br>\u00a1Puedes pasar del entrenamiento<br>y aun as\u00ed obtener sus beneficios!"], "summon": ["You summoned me here?<br>Heh, I think I like you.<br>Well, I'm in your hands now.", "\u662f\u4f60\u53ec\u559a\u7684\u6211\u55ce\uff1f<br>\u55ef\uff0c\u4f60\u770b\u8d77\u4f86\u9084\u4e0d\u8cf4\u3002<br>\u4eca\u5f8c\u4e5f\u8acb\u591a\u95dc\u7167\u5566\u3002", "\ub124\uac00 \ub0a0 \ubd80\ub978 \uac70\uc57c?<br>\ud750\uc74c, \ub208\ube5b\uc774 \uc88b\uc740\ub370.<br>\uadf8\ub798, \uc55e\uc73c\ub85c \uc798 \ubd80\ud0c1\ud574.", "Tu m'as appel\u00e9 ?<br>Je crois que tu me plais, toi !<br>Mes sorts sont entre tes mains !", "Du hast mich beschworen?<br>Hm, du siehst anst\u00e4ndig aus.<br>Dann wollen wir mal.", "\u00bfMe has invocado?<br>Ja, me caes bien.<br>Bueno, ahora estoy en tus manos."]}}, "100002204": {"growth_pattern": 15, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [574, 1739, 390], "ATK": [26, 78, 26], "MP": [29, 88, 85], "MAG": [27, 81, 26], "SPR": [23, 71, 26], "DEF": [23, 69, 26]}, "magic_affinity": [5, 5, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 100002204, "attack_count": 40, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 4, "compendium_id": 106, "attack_damage": [[40, 60]], "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [10, 24], "effect_frames": [8, 22], "strings": {"evolution": ["How strange.<br>The world looks different all of a sudden. It seems my power has grown.", "\u592a\u4e0d\u53ef\u601d\u8b70\u4e86\u3002<br>\u4e16\u754c\u90fd\u8b8a\u5f97\u548c\u4ee5\u524d\u4e0d\u4e00\u6a23\u4e86\u3002<br>\u539f\u4f86\u5982\u6b64\u2026\u2026\u662f\u6211\u8b8a\u5f37\u4e86\u554a\u3002", "\uc2e0\uae30\ud55c\uac78.<br>\uc138\uc0c1\uc774 \uac11\uc790\uae30 \ub2e4\ub974\uac8c \ubcf4\uc5ec.<br>\ubb50\ub784\uae4c\u2026\u2026 \uc804\ubcf4\ub2e4 \uac15\ud574\uc9c4 \uac83 \uac19\uc544.", "Comme c'est \u00e9trange...<br>Le monde semble diff\u00e9rent, tout d'un coup. Est-ce parce que mon pouvoir a grandi ?", "Seltsam.<br>Die Welt sieht pl\u00f6tzlich so anders aus. Ich muss st\u00e4rker geworden sein.", "Qu\u00e9 raro.<br>El mundo parece distinto.<br>Parece que mi poder ha aumentado."], "affinity": ["Heh heh, have you noticed?<br>I've fought by your side quite a few times now. That must mean you trust me, right? I'm glad!", "\u563f\u563f\uff0c\u4f60\u770b\u770b\uff0c<br>\u6211\u5011\u90fd\u4e00\u8d77\u51fa\u6230\u4e86\u9019\u9ebc\u591a\u56de\u4e86\u3002<br>\u4f60\u9019\u9ebc\u4fe1\u4efb\u6211\uff0c\u6211\u53ef\u771f\u9ad8\u8208\u554a\uff01", "\ud6c4\ud6c4, \uadf8\uac70 \uc54c\uc544?<br>\uc6b0\ub9ac\uac00 \uc5bc\ub9c8\ub098 \ub9ce\uc740 \uc804\uc7a5\uc744 \ud5e4\uccd0\uc654\ub294\uc9c0 \ub9d0\uc774\uc57c.<br>\ub0a0 \uc2e0\ub8b0\ud574\uc918\uc11c \uace0\ub9d9\ub2e4.", "H\u00e9h\u00e9 ! Tu as remarqu\u00e9 que je me suis battu plus d'une fois \u00e0 tes c\u00f4t\u00e9s ? J'en d\u00e9duis donc que tu as confiance en moi, et j'en suis ravi !", "Hehe, merkst du was? Ich bin schon eine ganze Weile hier.<br>Das hei\u00dft dann wohl, dass du mir vertraust?", "Je, je, \u00bfhas visto?<br>Ya he luchado varias veces a tu lado. Eso debe de significar que conf\u00edas en m\u00ed, \u00bfno? \u00a1Me alegro!"], "description": ["A warrior versed in both magic and swordplay, Anzelm's dual talents allowed him to fight effectively on his own, which is perhaps one reason he chose to spend his life as a wanderer, free of attachments. He was considered a hero by the people he had saved, though he was too humble to care for such plaudits. Today, his vision fights as he once did, unfettered by obligation or convention.", "\u65e2\u80fd\u5920\u4f7f\u7528\u9b54\u6cd5\uff0c\u53c8\u80fd\u5920\u4f7f\u7528\u528d\u7684\u6230\u58eb\uff0c<br>\u7531\u65bc\u8a72\u672c\u9818\u7684\u7279\u6b8a\u6027\uff0c\u4ed6\u559c\u611b\u55ae\u69cd\u5339\u99ac\u6230\u9b25\u3002<br>\u4ed6\u6c92\u6709\u5f9e\u5c6c\u4efb\u4f55\u52e2\u529b\uff0c<br>\u5c31\u9019\u6a23\u81ea\u7531\u81ea\u5728\u5730\u98c4\u8569\u4e86\u4e00\u8f29\u5b50\u3002<br>\u4ed6\u4e00\u751f\u4e2d\u62ef\u6551\u4e86\u8a31\u591a\u6c11\u773e\uff0c\u4eba\u5011\u7a31\u4ed6\u70ba\u82f1\u96c4\uff0c<br>\u7136\u800c\u4ed6\u672c\u4eba\u4e26\u4e0d\u559c\u6b61\u9019\u500b\u7a31\u865f\uff0c<br>\u73fe\u5982\u4eca\u4ed6\u4f5c\u70ba\u5e7b\u5175\u91cd\u73fe\u4eba\u9593\uff0c<br>\u4e5f\u4ecd\u7136\u4eab\u53d7\u8457\u7121\u62d8\u7121\u675f\u7684\u751f\u6d3b\u3002", "\ub9c8\ubc95\uacfc \uac80\uc220\uc744 \ubaa8\ub450 \uc0ac\uc6a9\ud558\ub294 \uc804\uc0ac.<br>\uadf8\ub798\uc11c\uc778\uc9c0 \ud63c\uc790 \uc2f8\uc6b0\ub294 \uac83\uc744 \uc120\ud638\ud588\uc73c\uba70<br>\uc5b4\ub514\uc5d0\ub3c4 \uc18c\uc18d\ub418\uc9c0 \uc54a\uc740 \ucc44<br>\ub5a0\ub3cc\uc774\ub85c\uc11c \uc77c\uc0dd\uc744 \ub9c8\ucce4\ub2e4.<br>\uadf8\uc758 \ub3c4\uc6c0\uc744 \ubc1b\uc740 \uc774\ub4e4\uc740 \uadf8\ub97c \uc601\uc6c5\uc2dc \ud588\uc9c0\ub9cc,<br>\uc815\uc791 \ubcf8\uc778\uc740 \uadf8\ub7f0 \ub300\uc811\uc744 \uc2eb\uc5b4\ud588\uc73c\uba70<br>\ube44\uc804\uc774 \ub418\uc5b4 \ubd80\ud65c\ud55c \uc9c0\uae08\ub3c4<br>\uc790\uc720\ub97c \ubb34\uc5c7\ubcf4\ub2e4 \uc0ac\ub791\ud558\ub294 \ub4ef\ud558\ub2e4.", "Un guerrier expert en magie et \u00e0 l'\u00e9p\u00e9e. Son double talent permettait \u00e0 Anzelm de se battre seul, et c'est sans doute l'une des raisons pour lesquelles il a choisi de vivre en vagabond, sans attache. Il \u00e9tait per\u00e7u comme un h\u00e9ros pour les gens qu'il aidait, m\u00eame s'il \u00e9tait bien trop humble pour accepter un tel titre. Aujourd'hui, sa vision combat de la m\u00eame fa\u00e7on, libre de tout lien et de toute convention.", "Krieger, bewandert in Magie und Schwertkampf. Anselm's Talent erm\u00f6glicht es ihm, effektiv alleine zu k\u00e4mpfen \u2013 vielleicht ein Grund daf\u00fcr, dass er beschloss, sein Leben als freier Wanderer zu verbringen. Wird von denen, denen er half, als Held angesehen, ist jedoch zu bescheiden, sich f\u00fcr solche Titel zu interessieren. Heute k\u00e4mpft seine Vision so wie einst er, frei von Pflichten und Konventionen.", "Un guerrero versado en la magia y la esgrima. Estos dos talentos de Anzelm le permit\u00edan luchar eficazmente en solitario y, tal vez, son una de las razones por las que opt\u00f3 por vivir deambulando, sin apegos. Considerado todo un h\u00e9roe por la gente a la que salv\u00f3, era demasiado modesto para dar importancia a tal t\u00edtulo. Ahora, su visi\u00f3n lucha como lo hizo anta\u00f1o; libre de obligaciones o convenciones."], "fusion": ["I can feel power flowing into my blade.<br>Being a vision sure is fun!", "\u6211\u80fd\u611f\u53d7\u5230\u529b\u91cf\u5145\u6eff\u4e86\u528d\u4e2d\uff0c<br>\u5e7b\u5175\u7684\u8eab\u9ad4\u771f\u662f\u4e0d\u53ef\u601d\u8b70\u3002", "\uac80\uc5d0 \uc0c8\ub85c\uc6b4 \ud798\uc774 \uae43\ub4e4\uc5c8\uc5b4.<br>\ube44\uc804\uc73c\ub85c \uc5bb\uc740 \ubab8\uc740 \uc815\ub9d0 \uc2e0\uae30\ud558\uad70.", "Mon \u00e9p\u00e9e magique a gagn\u00e9 en puissance.<br>Je commence \u00e0 aimer \u00eatre une vision !", "Meine Klinge ist voller Kraft. Es<br>ist prima, eine Vision zu sein!", "Puedo sentir como el poder fluye hacia mi hoja. \u00a1Es entretenido ser una visi\u00f3n!"], "summon": ["You called, so here I am.<br>Some people think I'm a half-wit, but stick a wand in my hand, or a sword, and you'll see what I can do!", "\u6211\u56de\u61c9\u4f60\u7684\u53ec\u559a\uff0c\u9583\u4eae\u767b\u5834\u5566\u3002<br>\u96d6\u7136\u6709\u7684\u4eba\u8aaa\u6211\u6027\u683c\u540a\u5152\u90ce\u7576\u7684\uff0c<br>\u4e0d\u904e\u6211\u5c0d\u528d\u8853\u548c\u9b54\u6cd5\u9084\u662f\u5341\u5206\u6709\u81ea\u4fe1\u7684\u3002", "\ubd80\ub984\uc744 \ubc1b\uace0 \ub2ec\ub824\uc654\ub2e4!<br>\ub0b4\uac00 \uc4f8\ubaa8 \uc5c6\ub2e4\ub294 \uc0ac\ub78c\ub3c4 \uc788\uc9c0\ub9cc<br>\uc774\ub798 \ubd2c\ub3c4 \uac80\uacfc \ub9c8\ubc95 \ub2e4 \uc790\uc2e0 \uc788\ub2e4\uace0.", "Tu m'as appel\u00e9, et me voil\u00e0. Certains pr\u00e9tendent que je n'ai aucun talent, mais sache que je sais ce que je vaux au maniement de l'\u00e9p\u00e9e et de la magie !", "Du rufst, ich komme.<br>Manche sagen, ich sei nicht besonders helle, doch ich beherrsche sowohl Magie als auch Klinge!", "Me has llamado, aqu\u00ed estoy.<br>No se me considera alguien brillante,<br>pero soy bueno con la magia<br>y la espada, \u00bfsabes?"]}}}, "job": "Red Mage", "sex": "Male", "game": "FFBE", "rarity_max": 4, "names": ["Anzelm", "\u5b89\u585e\u723e\u59c6", "\uc548\uc81c\ub8f8", "Anzelm", "Anselm", "Anzelm"], "equip": [1, 2, 5, 6, 30, 40, 41, 50, 51, 60], "game_id": 11001, "rarity_min": 3, "tribe_id": 5, "id": "100002203", "job_id": 31}