{"TMR": ["MATERIA", 504200210], "name": "Baurg", "is_summonable": false, "skills": [{"level": 8, "type": "ABILITY", "id": 200120, "rarity": 1}, {"level": 14, "type": "ABILITY", "id": 101380, "rarity": 1}, {"level": 9, "type": "ABILITY", "id": 100010, "rarity": 2}, {"level": 17, "type": "ABILITY", "id": 200200, "rarity": 2}, {"level": 25, "type": "ABILITY", "id": 200220, "rarity": 2}], "sex_id": 1, "entries": {"100001301": {"growth_pattern": 5, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [310, 940, 570], "ATK": [12, 35, 26], "MP": [10, 31, 65], "MAG": [7, 21, 26], "SPR": [8, 24, 26], "DEF": [14, 41, 26]}, "magic_affinity": [1, 0, 0, 0], "ability_slots": 0, "limitburst_id": 100001301, "attack_count": 20, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 250, "materials": {"290050100": 3, "290050200": 1, "290010000": 1}}, "rarity": 1, "compendium_id": 21, "attack_damage": [[20, 20, 60]], "max_lb_drop": 2, "physical_resist": 0, "attack_frames": [11, 24, 57], "effect_frames": [9, 22, 55], "strings": {"evolution": [null, null, null, null, null, null], "affinity": [null, null, null, null, null, null], "description": ["A monk who trained in the mountains. Completely indifferent to the war, Baurg's only goal was to grow stronger. However, he lost this detachment, and indeed all self-control, when his village was razed, and he entered the war, using his training to vent his burning rage. Ultimately, though, he realized that all his fighting was meaningless, and vanished back into the mountains.", "\u66fe\u5728\u5c71\u91ce\u4e2d\u4e0d\u65b7\u4fee\u7149\u7684\u4fee\u884c\u50e7\uff0c<br>\u4e00\u5fc3\u8ffd\u6c42\u63d0\u9ad8\u81ea\u6211\uff0c<br>\u5c0d\u570b\u8207\u570b\u4e4b\u9593\u7684\u6230\u722d\u4e26\u6c92\u6709\u8208\u8da3\u3002<br>\u4f46\u6230\u722d\u71d2\u6bc0\u4e86\u4ed6\u7684\u5bb6\u9109\uff0c<br>\u61a4\u6012\u4f7f\u4ed6\u5fd8\u8a18\u4e86\u8eab\u70ba\u884c\u8005\u61c9\u6709\u7684\u6148\u60b2\u4e4b\u5fc3\u3002<br>\u5f9e\u90a3\u4e4b\u5f8c\uff0c\u4ed6\u6295\u8eab\u65bc\u6230\u5834\u4e4b\u4e2d\uff0c<br>\u537b\u5728\u6230\u722d\u7d42\u7d50\u4e4b\u6642\u8ff7\u5931\u4e86\u6230\u9b25\u7684\u610f\u7fa9\uff0c<br>\u6700\u7d42\u4ed6\u9ed8\u9ed8\u4e00\u4eba\u56de\u5230\u4e86\u66fe\u7d93\u4fee\u884c\u7684\u5c71\u4e2d\uff0c<br>\u5f9e\u6b64\u518d\u4e5f\u6c92\u6709\u51fa\u73fe\u904e\u3002", "\uc790\uc5f0 \uc18d\uc5d0\uc11c \uc218\ud589\uc744 \uc313\ub358 \uc218\ud589\uc2b9.<br>\uc624\uc9c1 \uac15\ud574\uc9c0\ub294 \uac83\ub9cc\uc744 \ucd94\uad6c\ud558\uba70<br>\uad6d\uac00 \uac04\uc758 \uc804\uc7c1\uc5d0\ub294 \uad00\uc2ec\uc774 \uc5c6\uc5c8\ub2e4.<br>\ud558\uc9c0\ub9cc \uc804\uc7c1\uc73c\ub85c \uc790\uc2e0\uc758 \uace0\ud5a5\uc774 \ubd88\ud0c0\uc790<br>\ubd84\ub178\uc5d0 \ud729\uc2f8\uc5ec \uc218\ud589\uc2b9\uc758 \uc790\ube44\ub97c \ubc84\ub9b0\ub2e4.<br>\uc774\ud6c4 \ub2e8\ub828\ub41c \ubab8\uc73c\ub85c \uc804\uc7a5\uc744 \ub204\ubcd0\uc73c\ub098<br>\uc804\uc7c1\uc774 \ub05d\ub098\uc790 \uc0b6\uc758 \ubaa9\ud45c\ub97c \uc783\uc5b4\ubc84\ub9ac\uace0<br>\uc544\ubb34\ub3c4 \ubaa8\ub974\uac8c \uc61b \uc218\ud589\ud130\uc5d0 \ub3cc\uc544\uac00<br>\uc740\ub454\ud558\uac8c \ub418\uc5c8\ub2e4.", "Un moine qui s'entra\u00eenait dans les montagnes. Indiff\u00e9rent \u00e0 la guerre qui faisait rage, l'unique objectif de Baurg \u00e9tait de devenir plus fort. Il perdit son sang-froid le jour o\u00f9 son village fut enti\u00e8rement br\u00fbl\u00e9 et d\u00e9cida d'entrer en guerre, utilisant son entra\u00eenement pour canaliser sa col\u00e8re. Il finit par comprendre que tous ces combats \u00e9taient vains et disparut dans les montagnes qu'il connaissait si bien.", "Ein Novize, der in den Bergen trainierte. Gleichg\u00fcltig gegen\u00fcber dem Krieg, war es Baugs einziges Ziel, st\u00e4rker zu werden. Er verlor jedoch alle Selbstbeherrschung, als sein Dorf niederbrannte, und zog in den Krieg, um seinem Zorn Luft zu machen. Schlie\u00dflich stellte er jedoch fest, das alles K\u00e4mpfen sinnlos war, und er verschwand in die Berge, in denen er trainiert hatte.", "Un monje que se entren\u00f3 en las monta\u00f1as. Baurg no tom\u00f3 partido en la guerra y su \u00fanico objetivo era volverse m\u00e1s fuerte. Sin embargo, perdi\u00f3 el control de s\u00ed mismo cuando quemaron su aldea. Particip\u00f3 en la guerra y aprovech\u00f3 su entrenamiento para descargar toda esa ira. Al final se dio cuenta de que tal lucha no ten\u00eda sentido y se aisl\u00f3 en los montes donde hab\u00eda entrenado."], "fusion": ["What's this?<br>Energy flows into my chakras!<br>Yes, it seems I've grown stronger somehow.", "\u5662\uff01\u6211\u611f\u89ba\u5230\u81ea\u5df1\u7684\u8108\u8f2a<br>\u53c8\u8b8a\u5927\u4e86\uff01\u770b\u4f86\u662f\u6211\u8b8a\u5f37\u4e86\u554a\u3002", "\uc74c!? \uc18c\uc2b9\uc758 \ucc28\ud06c\ub77c\uac00<br>\ub192\uc544\uc9c0\uace0 \uc788\uc18c!<br>\uc544\ubb34\ub798\ub3c4 \ub354\uc6b1 \uac15\ud574\uc9c4 \ubaa8\uc591\uc774\uc624.", "Hein ?<br>Je sens tous mes chakras s'ouvrir !<br>Il semblerait que je sois devenu plus puissant.", "Was geschieht?<br>Meine Chakras \u00f6ffnen sich!<br>Bin zweifellos st\u00e4rker geworden.", "\u00bfQu\u00e9 es esto?<br>\u00a1Siento que mi chakra aumenta!<br>S\u00ed, por alg\u00fan motivo soy m\u00e1s fuerte."], "summon": ["Was I...summoned here?<br>Since you have called me forth,<br>these fists shall fight for you.", "\u662f\u4f60\u2026\u2026\u53ec\u559a\u4e86\u6211\uff1f<br>\u65e2\u7136\u5982\u6b64\uff0c\u90a3\u9ebc\u6211\u6703\u70ba\u4e86\u4f60\u596e\u529b\u63ee\u821e\u62f3\u982d\u7684\u3002", "\uc18c\uc2b9\uc740\u2026\u2026 \uc18c\ud658\ub41c \uac83\uc774\uc624?<br>\uadf8\ub807\ub2e4\uba74 \uadf8\ub300\ub97c \uc704\ud574<br>\uc8fc\uba39\uc744 \uc4f0\uaca0\uc18c\uc774\ub2e4.", "C'est toi qui m'a... invoqu\u00e9 ?<br>Si tu as besoin de mon aide,<br>j'userai de mes poings pour vous prot\u00e9ger de toute mes forces.", "Man hat ... mich gerufen?<br>Da du mich beschworen hast,<br>sollen diese F\u00e4uste f\u00fcr dich k\u00e4mpfen.", "\u00bfSe me ha invocado aqu\u00ed?<br>Ya que me has convocado,<br>estos pu\u00f1os luchar\u00e1n por ti."]}}, "100001302": {"growth_pattern": 5, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [396, 1201, 720], "ATK": [15, 45, 36], "MP": [13, 39, 90], "MAG": [9, 27, 36], "SPR": [10, 31, 36], "DEF": [17, 52, 36]}, "magic_affinity": [2, 0, 0, 0], "ability_slots": 1, "limitburst_id": 100001302, "attack_count": 20, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 2, "compendium_id": 22, "attack_damage": [[20, 20, 60]], "max_lb_drop": 3, "physical_resist": 0, "attack_frames": [11, 24, 57], "effect_frames": [9, 22, 55], "strings": {"evolution": ["Oh...! I can feel my chakras have reached the next stage. So this is what they call an awakening!", "\u5662\u5662\u2026\u2026\u6211\u611f\u5230\u81ea\u5df1\u7684\u8108\u8f2a\u53c8\u63d0\u9ad8\u5230\u4e86\u4e00\u500b\u65b0\u7684\u5883\u754c\u3002<br>\u539f\u4f86\u9019\u5c31\u662f\u89ba\u9192\u2026\u2026", "\uc624\uc624\u2026\u2026 \uc18c\uc2b9\uc758 \ucc28\ud06c\ub77c\uac00<br>\ud55c \ucc28\uc6d0 \ub192\uc740 \uacbd\uc9c0\uc5d0 \ub3c4\ub2ec\ud55c \ub4ef\ud558\uc624.<br>\uc774\uac83\uc774 \uac01\uc131\uc778\uac00\u2026\u2026!", "Oho ! Je sens que mes chakras sont plus ouverts qu'avant ! Alors c'est \u00e7a le pouvoir d'un \u00e9veil !", "Oh ...! Ich f\u00fchle, dass meine Chakras die n\u00e4chste Stufe erreicht haben. Das ist also ein \u201eErwachen\u201c!", "\u00a1Oh! Veo que mi chakra ha subido de nivel. \u00a1As\u00ed que esto es a lo que llaman despertar!"], "affinity": ["You have fought many battles.<br>I shall not forget your trust in me.<br>I shall keep training, so let us continue fighting together.", "\u591a\u8667\u4e86\u4f60\u76f8\u4fe1\u6211\u7684\u62f3\u6280\uff0c<br>\u6211\u5011\u624d\u80fd\u4e26\u80a9\u6230\u9b25\u81f3\u4eca\u3002<br>\u4eca\u5f8c\u6211\u5011\u4e5f\u8981\u5171\u540c\u63d0\u9ad8\u3001\u5171\u540c\u6230\u9b25\u3002", "\uadf8\ub300\ub4e4\uacfc \ud568\uaed8 \uc218\ub9ce\uc740 \uc804\ud22c\ub97c \uacaa\uc5c8\uad6c\ub824.<br>\uc18c\uc2b9\uc758 \uc8fc\uba39\uc744 \ubbff\uc5b4\uc900 \uc740\ud61c\ub294 \uc78a\uc9c0 \uc54a\uaca0\uc18c.<br>\uc55e\uc73c\ub85c\ub3c4 \ud568\uaed8 \uc218\ud589\ud558\uace0 \uc2f8\uc6e0\uc73c\uba74 \ud558\ub294 \ubc14\ub78c\uc774\uc624.", "On a men\u00e9 bien des combats.<br>Je n'oublierai pas la confiance que tu m'as accord\u00e9e.<br>Raison de plus pour poursuivre mon entra\u00eenement ! Continuons \u00e0 nous battre ensemble.", "Ich werde dein Vertrauen nie missbrauchen.<br>Es gibt noch viel zu k\u00e4mpfen,<br>also lass uns weitermachen.", "Hab\u00e9is librado muchas batallas.<br>No olvidar\u00e9 vuestra confianza en m\u00ed.<br>Seguir\u00e9 entrenando, as\u00ed que sigamos luchando juntos."], "description": ["A monk who sought only strength of body and mind, until the war from which he had sworn to isolate himself threatened the village he once called home. Baurg's inability to save his people, even after his years of training, left him with a heart full of regrets at his death. As a vision, he now seeks to use the power he holds\u2014in his heart as much as his fists\u2014to fight for justice.", "\u66fe\u662f\u4e00\u540d\u4e00\u5fc3\u8ffd\u6c42\u63d0\u9ad8\u81ea\u6211\uff0c<br>\u5c0d\u4fd7\u4e16\u7684\u6230\u722d\u6c92\u6709\u8208\u8da3\u7684\u4fee\u884c\u50e7\uff0c<br>\u7136\u800c\u6545\u9109\u53d7\u96e3\u4f7f\u4ed6\u6539\u8b8a\u4e86\u60f3\u6cd5\uff0c<br>\u5f9e\u6b64\u6295\u8eab\u65bc\u6230\u706b\u4e4b\u4e2d\u3002<br>\u7121\u5948\u50c5\u6191\u4e00\u500b\u4eba\u7684\u529b\u91cf\uff0c\u7121\u6cd5\u62ef\u6551\u773e\u751f\u3002<br>\u4ed6\u6b7b\u5f8c\uff0c\u9019\u4efd\u6094\u610f\u6b98\u7559\u5728\u4e86\u4e16\u9593\uff0c<br>\u73fe\u5982\u4eca\u4ed6\u4f5c\u70ba\u5e7b\u5175\u91cd\u73fe\u4eba\u9593\uff0c<br>\u4ecd\u5728\u5c0b\u6c42\u8457\u6b63\u78ba\u4f7f\u7528\u529b\u91cf\u7684\u65b9\u6cd5\u3002", "\ud798\uc744 \ucd94\uad6c\ud558\uba70 \uc18d\uc138\uc758 \uc804\uc7c1\uc744 \uae30\ud53c\ud588\uc73c\ub098<br>\uace0\ud5a5\uc774 \ud30c\uad34\ub41c \uc77c\uc744 \uacc4\uae30\ub85c \uc0dd\uac01\uc744 \ubc14\uafb8\uc5b4<br>\ub09c\uc138\ub97c \uc8fc\uba39 \ud558\ub098\ub85c \ud5e4\uccd0\uc628 \uc218\ud589\uc2b9.<br>\uadf9\ud55c\uae4c\uc9c0 \uc721\uccb4\ub97c \ub2e8\ub828\ud574\ub3c4 \ubaa8\ub4e0 \uc774\ub97c<br>\uad6c\ud560 \uc218\ub294 \uc5c6\uc74c\uc744 \uc6d0\ud1b5\ud558\uac8c \uc5ec\uacbc\ub2e4.<br>\ud558\uc9c0\ub9cc \uadf8 \ub9c8\uc74c\uc740 \uc8fd\uc5b4\uc11c\ub3c4 \ub0a8\uc544<br>\ube44\uc804\uc774 \ub418\uc5b4 \uc2f8\uc6b0\ub294 \uc9c0\uae08\ub3c4<br>\ud798\uc758 \uc62c\ubc14\ub978 \uc0ac\uc6a9\ubc95\uc744 \ucd94\uad6c\ud558\uba70<br>\uc9c0\ub974\ub294 \uc8fc\uba39\ub9c8\ub2e4 \uac04\uc808\ud55c \uc5fc\uc6d0\uc744 \ub2f4\uace0 \uc788\ub2e4.", "Un moine qui ne cherchait qu'\u00e0 renforcer son corps et son esprit jusqu'au jour o\u00f9 la guerre qu'il avait fuie mena\u00e7a le village qui lui \u00e9tait si cher. Baurg fut incapable de sauver ses habitants malgr\u00e9 les ann\u00e9es d'entra\u00eenement et mourut le c\u0153ur rempli de regrets. En tant que vision, il cherche aujourd'hui \u00e0 utiliser la force de ses poings et sa volont\u00e9 pour faire ce qui est juste.", "Ein Novize, der nur geistige und k\u00f6rperliche St\u00e4rke suchte, bis der Krieg, aus dem er sich heraushalten wollte, seine einstige Heimat bedrohte. Baugs Unverm\u00f6gen, seine Leute zu retten, lie\u00df ihn voller Reue sterben. Als Vision will er nun die Macht seiner F\u00e4uste und seinen starken Willen nutzen, um f\u00fcr Gerechtigkeit zu k\u00e4mpfen.", "Un monje que solo buscaba la fortaleza de cuerpo y mente hasta que la guerra de la que jur\u00f3 aislarse amenaz\u00f3 la aldea que consideraba su hogar. Baurg, incapaz de salvar a su gente despu\u00e9s de tanto entrenar, muri\u00f3 con el coraz\u00f3n lleno de remordimientos. En forma de visi\u00f3n, anhela usar el fuerza de sus pu\u00f1os y su voluntad de hierro para luchar por aquello que es justo."], "fusion": ["I can feel power filling every inch<br>of this ephemeral body.<br>I have grown stronger indeed.", "\u96d6\u8aaa\u9019\u8eab\u9ad4\u53ea\u662f\u66ab\u6642\u7684\uff0c<br>\u4f46\u6211\u611f\u5230\u6bcf\u500b\u89d2\u843d\u90fd\u5145\u6eff\u4e86\u529b\u91cf\u3002<br>\u770b\u4f86\u662f\u6211\u8b8a\u5f37\u4e86\u554a\u3002", "\uc7a0\uc2dc \ube4c\ub9b0 \uc774 \ubab8 \uad6c\uc11d\uad6c\uc11d\uae4c\uc9c0<br>\ud798\uc774 \ucc28\uc624\ub974\ub294 \uac83\uc774 \ub290\uaef4\uc9c0\ub294\uad6c\ub824.<br>\ub354\uc6b1 \uac15\ud574\uc84c\uc18c\uc774\ub2e4.", "Ma force suinte par tous les pores de mon enveloppe charnelle. Oui, je suis devenu plus puissant.", "Diese verg\u00e4ngliche H\u00fclle<br>f\u00fcllt sich bis zum Rand mit Kraft.<br>Wahrlich, ich bin st\u00e4rker geworden.", "Puedo sentir el poder llenando cada rinc\u00f3n de este ef\u00edmero cuerpo. Sin duda soy m\u00e1s fuerte."], "summon": ["My memories outlived my death?<br>Fate must have helped you summon me.<br>My fists shall serve to protect you.", "\u6c92\u60f3\u5230\u6211\u7684\u907a\u9858\u9084\u7559\u5728\u4e16\u4e0a\u2026\u2026<br>\u88ab\u4f60\u53ec\u559a\u4e5f\u662f\u4e00\u7a2e\u7de3\u5206\uff0c<br>\u5c31\u8b93\u6211\u7528\u9019\u5c0d\u62f3\u982d\u4fdd\u8b77\u4f60\u5427\u3002", "\uc18c\uc2b9\uc774 \uc8fd\uc5b4\uc11c \ub0a8\uae34 \uc815\uc2e0\uc740 \uc78a\ud788\uc9c0 \uc54a\uc558\ub098 \ubcf4\uc624.<br>\uadf8\ub300\uc758 \ubd80\ub984\uc744 \ubc1b\uc740 \uac83\ub3c4 \uc778\uc5f0\uc774\ub2c8<br>\uc774 \uc8fc\uba39\uc73c\ub85c \ub05d\uae4c\uc9c0 \uc9c0\ucf1c\ub0b4\uaca0\uc18c.", "Mes souvenirs ont surv\u00e9cu \u00e0 ma mort ? <br>C'est sans doute le destin qui nous a r\u00e9unis.<br>Mes poings te prot\u00e8geront !", "Meine Erinnerung hat den Tod \u00fcberdauert.<br>Dies muss wohl auch Schicksal sein.<br>Meine F\u00e4uste sollen dir dienen.", "\u00bfMis recuerdos han sobrevivido<br>a mi muerte? El destino te ha<br>ayudado a invocarme.<br>Mis pu\u00f1os te proteger\u00e1n."]}}}, "job": "Monk", "sex": "Male", "game": "FFBE", "rarity_max": 2, "names": ["Baurg", "\u535a\u683c", "\ubcfc\uadf8", "Baurg", "Baurg", "Baurg"], "equip": [16, 40, 50, 60], "game_id": 11001, "rarity_min": 1, "tribe_id": 5, "id": "100001301", "job_id": 9}