{"TMR": null, "name": "Fina", "is_summonable": false, "skills": [{"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 10020, "rarity": 2}, {"level": 5, "type": "MAGIC", "id": 10030, "rarity": 2}, {"level": 18, "type": "ABILITY", "id": 200390, "rarity": 2}, {"level": 26, "type": "MAGIC", "id": 30090, "rarity": 2}, {"level": 6, "type": "MAGIC", "id": 10040, "rarity": 3}, {"level": 13, "type": "ABILITY", "id": 200060, "rarity": 3}, {"level": 20, "type": "MAGIC", "id": 10050, "rarity": 3}, {"level": 34, "type": "MAGIC", "id": 10060, "rarity": 3}, {"level": 40, "type": "ABILITY", "id": 100160, "rarity": 3}, {"level": 15, "type": "MAGIC", "id": 30140, "rarity": 4}, {"level": 28, "type": "MAGIC", "id": 10070, "rarity": 4}, {"level": 42, "type": "ABILITY", "id": 200470, "rarity": 4}, {"level": 55, "type": "MAGIC", "id": 10140, "rarity": 4}, {"level": 31, "type": "ABILITY", "id": 100050, "rarity": 5}, {"level": 44, "type": "MAGIC", "id": 10150, "rarity": 5}, {"level": 72, "type": "ABILITY", "id": 200450, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 213300, "rarity": 6}, {"level": 22, "type": "ABILITY", "id": 100170, "rarity": 6}, {"level": 22, "type": "ABILITY", "id": 100040, "rarity": 6}, {"level": 39, "type": "ABILITY", "id": 213290, "rarity": 6}, {"level": 63, "type": "MAGIC", "id": 10160, "rarity": 6}, {"level": 63, "type": "MAGIC", "id": 10100, "rarity": 6}, {"level": 63, "type": "MAGIC", "id": 10110, "rarity": 6}, {"level": 82, "type": "ABILITY", "id": 213310, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 213280, "rarity": 6}], "sex_id": 2, "entries": {"100000303": {"growth_pattern": 10, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [382, 1158, 150], "ATK": [16, 49, 10], "MP": [27, 81, 35], "MAG": [19, 58, 10], "SPR": [21, 63, 10], "DEF": [16, 49, 10]}, "magic_affinity": [5, 0, 2, 0], "ability_slots": 2, "limitburst_id": 100000303, "attack_count": 1, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 1500, "materials": {"290020400": 8, "290050200": 10, "290010100": 20, "290050300": 3, "290030100": 3}}, "rarity": 3, "compendium_id": 10, "max_lb_drop": 8, "physical_resist": 0, "attack_frames": [95], "effect_frames": [93, 53], "strings": {"evolution": ["I feel like I'm remembering something.<br>But it's not a memory...<br>Perhaps...a hidden power?", "\u6211\u597d\u50cf\u2026\u2026\u8981\u60f3\u8d77\u4ec0\u9ebc\u4f86\u4e86\u2026\u2026<br>\u4f46\u4e26\u4e0d\u662f\u5177\u9ad4\u7684\u8a18\u61b6\u2026\u2026<br>\u9019\u662f\u2026\u2026\u6c89\u7761\u5728\u6211\u8eab\u9ad4\u4e2d\u7684\u529b\u91cf\uff1f", "\ubb54\uac00\u2026\u2026 \uc5b4\ub834\ud48b\uc774 \uc0dd\uac01\ub0a0 \uac83 \uac19\uc544.<br>\uad6c\uccb4\uc801\uc778 \uae30\uc5b5\uc740 \uc544\ub2c8\uc9c0\ub9cc\u2026\u2026<br>\uc774\uac8c\u2026\u2026 \ub0b4 \uc548\uc5d0 \uc788\ub358 \ud798\uc774\uc57c?", "\u00c7a y est, je crois que je me rappelle de quelque chose... Mais ce n'est pas un souvenir... Non, on dirait plut\u00f4t un pouvoir cach\u00e9 au fond de mon \u00eatre...", "Es ist, als ob eine Erinnerung hochkommt.<br>Aber es ist keine Erinnerung ...<br>Eher ... eine verborgene Kraft?", "Es como si pudiera recordar algo.<br>Pero no un recuerdo...<br>Quiz\u00e1s... \u00bfun poder oculto?"], "affinity": null, "description": ["A young girl who emerged from an earth crystal suffering from amnesia. Fina remembers nothing save her own name, and seems to possess little to no knowledge of the world she currently inhabits. Despite this, it would seem that she once played a key role in its origins...", "\u5f9e\u571f\u4e4b\u6c34\u6676\u4e2d\u73fe\u8eab\u7684\u5c11\u5973\uff0c<br>\u73fe\u8eab\u6642\u53ea\u8a18\u5f97\u81ea\u5df1\u7684\u540d\u5b57\uff0c<br>\u9664\u6b64\u4ee5\u5916\u7684\u8a18\u61b6\u90fd\u5931\u53bb\u4e86\u3002<br>\u6c92\u6709\u95dc\u65bc\u300c\u73fe\u5728\u300d\u9019\u500b\u4e16\u754c<br>\u7684\u4efb\u4f55\u77e5\u8b58\uff0c<br>\u4f46\u4f3c\u4e4e\u638c\u63e1\u8457<br>\u69cb\u6210\u9019\u500b\u4e16\u754c\u7684\u95dc\u9375\u2026\u2026", "\ub545\uc758 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8 \uc18d\uc5d0\uc11c \ub098\ud0c0\ub09c \uc18c\ub140.<br>\ucc98\uc74c \ub9cc\ub0ac\uc744 \ub54c\ub294 \uc774\ub984\uc744 \uc81c\uc678\ud55c<br>\ubaa8\ub4e0 \uae30\uc5b5\uc744 \uc783\uc740 \uc0c1\ud0dc\uc600\ub2e4.<br>\uadf8\ub798\uc11c '\ud604\uc7ac\uc758' \uc138\uacc4\uc5d0 \uad00\ud55c \uc9c0\uc2dd\uc740<br>\uc804\ud600 \uc5c6\ub2e4\uc2dc\ud53c \ud558\ub2e4.<br>\uc774 \uc138\uacc4\uc758 \ud0c4\uc0dd\uacfc<br>\uae4a\uc740 \uad00\uacc4\uac00 \uc788\ub294 \uac83 \uac19\uc740\ub370\u2026\u2026.", "Une jeune fille apparue dans un cristal de terre et qui souffre d'amn\u00e9sie. Fina n'a aucun souvenir en dehors de son propre nom, et semble ne rien savoir du monde qui l'entoure. Malgr\u00e9 cela, tout porte \u00e0 croire qu'elle a jou\u00e9 un r\u00f4le cl\u00e9 dans la cr\u00e9ation de cet univers...", "Junges, an Amnesie leidendes M\u00e4dchen, das aus dem Erdkristall erschien. Fina erinnert sich an nichts als ihren Namen und scheint kaum etwas zu wissen \u00fcber die Welt, in der sie jetzt lebt. Trotzdem scheint sie fr\u00fcher eine Schl\u00fcsselrolle in deren Entstehung gespielt zu haben ...", "Una chica amn\u00e9sica que emergi\u00f3 de un cristal de la tierra. Fina no recuerda nada, salvo su nombre, y parece que apenas conoce el mundo en el que vive actualmente. A pesar de eso, parecer\u00eda que tuvo un papel clave en los or\u00edgenes del mismo..."], "fusion": ["Hmmm. I don't know why,<br>but I feel like I can work even harder now!", "\u55ef\uff01\u7e3d\u89ba\u5f97\u6e3e\u8eab\u5145\u6eff\u4e86\u5e79\u52c1\uff01", "\uc751? \uc774\uc720\ub294 \ubaa8\ub974\uaca0\uc9c0\ub9cc<br>\uae30\uc6b4\uc774 \ub9c9 \ub098\ub294 \uac83 \uac19\uc544!", "Je ne sais pas pourquoi, mais je sens que je vais pouvoir<br>me donner \u00e0 fond maintenant !", "Hmm. Irgendwie f\u00fchle ich mich,<br>als k\u00f6nnte ich noch viel mehr!", "Mmm. No s\u00e9 por qu\u00e9, pero...<br>\u00a1Siento que puedo trabajar a\u00fan m\u00e1s!"], "summon": ["Well, uh...<br>I'm still not really used to this, but count me in!", "\u5514\uff0c\u90a3\u500b\u2026\u2026<br>\u96d6\u7136\u6211\u9084\u4e0d\u662f\u5f88\u719f\u7df4\u2026\u2026<br>\u4f46\u8acb\u4f60\u591a\u591a\u95dc\u7167\u5566\uff01", "\uc800, \uc800\uae30\u2026\u2026<br>\ucc98\uc74c\uc5d0\ub294 \uc5b4\uc0c9\ud560\uc9c0\ub3c4 \ubaa8\ub974\uc9c0\ub9cc<br>\uac19\uc774 \uc798\ud574\ubcf4\uc790!", "Eh bien... Tout ceci est encore assez nouveau pour moi, mais je vais faire de mon mieux !", "\u00c4hm ...<br>Ich versteh\u2019s noch nicht ganz, aber ich bin dabei!", "Bueno, eh...<br>A\u00fan no me he acostumbrado<br>del todo, \u00a1pero contad conmigo!"]}}, "100000302": {"growth_pattern": 10, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [283, 859, 90], "ATK": [12, 37, 6], "MP": [20, 60, 25], "MAG": [14, 43, 6], "SPR": [15, 46, 6], "DEF": [12, 36, 6]}, "magic_affinity": [4, 0, 2, 0], "ability_slots": 1, "limitburst_id": 100000302, "attack_count": 1, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 750, "materials": {"290050100": 20, "290020400": 3, "290050200": 5, "290010100": 8}}, "rarity": 2, "compendium_id": 9, "max_lb_drop": 6, "physical_resist": 0, "attack_frames": [95], "effect_frames": [93, 53], "strings": {"evolution": null, "affinity": null, "description": ["A young girl who emerged from an earth crystal with no recollection of her past, save her own name. Fina's lack of general knowledge can induce her to act with the innocence and curiosity of a child. She is proficient with white magic and the bow and arrow, though where she acquired such impressive skills, she cannot say.", "\u5f9e\u571f\u4e4b\u6c34\u6676\u4e2d\u73fe\u8eab\u7684\u5c11\u5973\uff0c<br>\u9664\u4e86\u81ea\u5df1\u7684\u540d\u5b57\u4ee5\u5916\u4ec0\u9ebc\u90fd\u4e0d\u8a18\u5f97\u4e86\uff0c<br>\u4e00\u8209\u4e00\u52d5\u4e5f\u50cf\u7121\u77e5\u7684\u5c0f\u5b69\u5b50\u4e00\u822c\u3002<br>\u64c5\u9577\u4f7f\u7528\u767d\u9b54\u6cd5\u8207\u5f13\u7bad\uff0c<br>\u4f46\u537b\u4e26\u4e0d\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u662f\u5728\u54ea\u88e1\u5b78\u6703\u7684\u9019\u4e9b\u672c\u9818\uff0c<br>\u4e5f\u4e0d\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u70ba\u4ec0\u9ebc\u6703\u4f7f\u7528\u9b54\u6cd5\u3002", "\ub545\uc758 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8 \uc18d\uc5d0\uc11c \ub098\ud0c0\ub09c \uc18c\ub140.<br>\uc774\ub984 \ub9d0\uace0\ub294 \ubaa8\ub4e0 \uae30\uc5b5\uc744 \uc783\uc740 \ud0d3\uc5d0<br>\ub9c8\uce58 \uc5b4\ub9b0\uc544\uc774\ucc98\ub7fc \ud589\ub3d9\ud55c\ub2e4.<br>\ubc31\ub9c8\ubc95\uacfc \ud65c \uc2e4\ub825\uc774 \ub6f0\uc5b4\ub098\uc9c0\ub9cc<br>\uc65c \uc790\uae30\uac00 \ud65c\uacfc \ub9c8\ubc95\uc744 \ub2e4\ub8f0 \uc218 \uc788\ub294\uc9c0\ub3c4<br>\uae30\uc5b5\ud558\uc9c0 \ubabb \ud55c\ub2e4.", "Une jeune fille apparue dans un cristal de terre, sans souvenir de son pass\u00e9 \u00e0 l'exception de son nom. Les faibles connaissances de Fina l'am\u00e8nent \u00e0 agir avec l'innocence et l'enthousiasme d'un enfant. Elle est dou\u00e9e en magie blanche, ainsi qu'au maniement de l'arc, bien qu'elle ignore d'o\u00f9 lui viennent ces talents.", "Junges M\u00e4dchen, das aus dem Erdkristall erschien und sich an ihren Namen, aber nicht an ihre Vergangenheit erinnert. Durch Finas fehlendes Allgemeinwissen legt sie die Unschuld und Neugier eines Kindes an den Tag. Sie ist erfahren in Wei\u00dfmagie und mit Pfeil und Bogen, obwohl unklar ist, woher ihre F\u00e4higkeiten stammen.", "Una chica que emergi\u00f3 de un cristal de la tierra, sin recuerdos del pasado salvo su nombre. Debido a su falta de conocimiento general, Fina act\u00faa con la inocencia y la curiosidad de un ni\u00f1o. Es diestra en magia blanca y con el arco, aunque no est\u00e1 segura de d\u00f3nde adquiri\u00f3 esas habilidades tan impresionantes."], "fusion": ["What's this...?<br>I feel...stronger?", "\u54a6\uff1f<br>\u6211\u2026\u2026\u8b8a\u5f37\u4e86\uff1f", "\uc5b4?<br>\ub098\u2026\u2026 \uc870\uae08 \uac15\ud574\uc9c4 \uac74\uac00?", "Que se passe-t-il ? <br>... Suis-je devenue plus forte ?", "Was ist das ...?<br>Ich f\u00fchle mich st\u00e4rker!", "\u00bfQu\u00e9 ocurre?<br>Me siento... \u00bfm\u00e1s fuerte?"], "summon": ["What is it people say...?<br>Oh yeah!<br>I'm all over it like a rash!", "\u9019\u7a2e\u6642\u5019\u8a72\u8aaa\u4ec0\u9ebc\u5462\u2026\u2026<br>\u5c0d\u5566\uff0c\u8a72\u8aaa\u300c\u8acb\u591a\u95dc\u7167\u300d\uff01", "\uc74c, \uc774\ub7f4 \ub54c\ub294 \ubb50\ub77c\uace0 \ud558\ub354\ub77c\u2026\u2026<br>\ub9de\ub2e4, \uc798 \ubd80\ud0c1\ud560\uac8c!", "Qu'est-ce qu'on dit, d\u00e9j\u00e0, dans ces moments-l\u00e0... ?<br>Ah oui !<br>Comptez sur moi !", "Wie sagt man das noch gleich ...?<br>Ach ja!<br>Verlass dich auf mich!", "\u00bfQu\u00e9 es lo que se dice?<br>\u00a1Ah, s\u00ed!<br>\u00a1Dej\u00e1dmelo a m\u00ed!"]}}, "100000306": {"growth_pattern": 10, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [1030, 3121, 390], "ATK": [32, 96, 26], "MP": [53, 162, 85], "MAG": [42, 126, 26], "SPR": [43, 131, 26], "DEF": [40, 120, 26]}, "magic_affinity": [8, 0, 4, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 100000306, "attack_count": 1, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 6, "compendium_id": 659, "max_lb_drop": 12, "physical_resist": 0, "attack_frames": [95], "effect_frames": [93, 53], "strings": {"evolution": ["I think I finally understand.<br>I know my true power,<br>and what I should do with it...", "\u6211\u597d\u50cf\u7d42\u65bc\u4e86\u89e3\u4e86\u3002<br>\u6211\u771f\u6b63\u7684\u529b\u91cf\uff0c<br>\u9084\u6709\u6211\u5fc5\u9808\u505a\u7684\u4e8b\u2026\u2026", "\uc774\uc81c\uc57c, \uc54c \uac83 \uac19\uc544.<br>\ub0b4 \uc9c4\uc815\ud55c \ud798\uacfc,<br>\ubb34\uc5c7\uc744 \ud574\uc57c \ud558\ub294\uc9c0\ub97c\u2026\u2026", "Je crois que je comprends maintenant.<br>Je sais quel est mon v\u00e9ritable pouvoir,<br>et ce que je dois faire avec...", "Ich verstehe endlich.<br>Ich verstehe diese Kraft,<br>und was ich tun muss ...", "Creo que al fin lo entiendo.<br>S\u00e9 cu\u00e1l es mi verdadero poder,<br>y lo que deber\u00eda hacer con \u00e9l..."], "affinity": ["Thank you for fighting by my side all this time. Can I assume you trust me now?", "\u8b1d\u8b1d\u4f60\u4e00\u76f4\u966a\u6211\u6230\u9b25\u3002<br>\u6211\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u8a8d\u70ba\uff0c \u4f60\u662f\u4fe1\u4efb\u6211\u7684\uff1f", "\uc9c0\uae08\uae4c\uc9c0 \ud568\uaed8 \uc2f8\uc6cc\uc918\uc11c \uace0\ub9c8\uc6cc.<br>\ub0b4\uac00 \uc5ec\uae30\uae4c\uc9c0 \uc62c \uc218 \uc788\uc5c8\ub358 \uac74<br>\ub124\uac00 \ub0a0 \ubbff\uc5b4\uc900 \ub355\ubd84\uc778 \uac83 \uac19\uc544.", "Je te suis vraiment reconnaissante d'avoir combattu \u00e0 mes c\u00f4t\u00e9s jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent. Tu me fais confiance maintenant, n'est-ce pas ?", "Danke, dass du immer an meiner Seite bist. Vertraust du mir mittlerweile?", "Gracias por luchar junto a m\u00ed todo este tiempo. \u00bfConf\u00edas ya en m\u00ed?"], "description": ["A young girl who emerged from an earth crystal. As a warrior of Hess, Fina once used her immense magical powers as a weapon, but currently channels them as white magic to help others for reasons unknown. Although her new personality is much more innocent and kind than that of her past, the desire for peace she has felt since ancient times remains unchanged.", "\u88ab\u5c01\u5370\u5728\u571f\u4e4b\u6c34\u6676\u4e2d\u7684\u5c11\u5973\uff0c<br>\u66fe\u7d93\u662f\u64c1\u6709\u5f37\u5927\u9b54\u529b\u7684<br>\u300c\u8d6b\u65af\u300d\u52e2\u529b\u7684\u6230\u58eb\uff0c<br>\u800c\u73fe\u5728\u56e0\u70ba\u67d0\u4e9b\u7406\u7531\u66f4\u63db\u4e86\u653b\u64ca\u6b66\u5668\uff0c<br>\u8b8a\u6210\u4e86\u767d\u9b54\u6cd5\u7684\u4f7f\u7528\u8005\u3002<br>\u5979\u90a3\u7d14\u6f54\u7121\u6687\u7684\u6eab\u67d4\u6027\u683c<br>\u8207\u904e\u53bb\u76f8\u6bd4\u5224\u82e5\u5169\u4eba\uff0c<br>\u4f46\u7948\u6c42\u548c\u5e73\u7684\u5fc3\u4e00\u76f4\u6c92\u6709\u8b8a\u904e\u3002", "\ub545\uc758 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc5d0 \ubd09\uc778\ub418\uc5b4 \uc788\ub358 \uc18c\ub140. <br>\uc77c\ucc0d\uc774 '\ud5e4\uc2a4' \uc138\ub825\uc758 \uc77c\uc6d0\uc73c\ub85c\uc11c<br>\uac15\ub300\ud55c \ub9c8\ub825 \uacf5\uaca9\uc744 \ud3bc\uce58\ub294 \uc804\uc0ac\uc600\uc73c\ub098,<br>\ud604\uc7ac\ub294 \uc5b4\ub5a4 \uc5f0\uc720\uc5d0\uc11c\uc778\uc9c0 \ubb34\uae30\ub97c \ubc14\uafb8\uc5b4<br>\ubc31\ub9c8\ubc95\uc744 \uad6c\uc0ac\ud55c\ub2e4. <br>\uc21c\uc9c4\ubb34\uad6c\ud558\uba70 \uc0c1\ub0e5\ud55c \uc131\uaca9\uc740 <br>\uacfc\uac70\uc640\ub294 \ub534\ud310\uc774\uc9c0\ub9cc, \ud3c9\ud654\ub97c \ubc14\ub77c\ub294 \ub9c8\uc74c\ub9cc\ud07c\uc740 <br>\uc804\uc0ac\uc600\uc744 \ub54c\uc640 \ub2e4\ub974\uc9c0 \uc54a\ub2e4.", "Une jeune femme ayant \u00e9merg\u00e9 d\u2019un cristal de la Terre. En tant que guerri\u00e8re de Hess, Fina utilisa jadis son immense pouvoir comme une arme, mais pour des raisons inconnues, elle pr\u00e9f\u00e8re aujourd\u2019hui le focaliser par la magie blanche pour aider son prochain. Bien que sa nouvelle personnalit\u00e9 soit infiniment plus innocente que celle qu\u2019elle arborait autrefois, le d\u00e9sir de paix qui l\u2019habite depuis toujours reste inchang\u00e9.", "Eine junge Frau, die im Erdkristall versiegelt war. Als Kriegerin von Hess benutzte sie die immense Kraft ihrer magischen F\u00e4higkeiten vor langer Zeit offensiv, wechselte aber aus unerfindlichen Gr\u00fcnden ihre Mittel, um nun als Wei\u00dfmagierin zu agieren. Ihr reiner und gutm\u00fctiger Charakter steht in direktem Kontrast zu ihrer Vergangenheit, ihr Wunsch nach Frieden hat sich aber seit ihrer Zeit als Kriegerin nicht ver\u00e4ndert.", "Una joven que surgi\u00f3 a partir de un cristal de tierra. Como guerrera de Hess, hubo un tiempo en que Fina us\u00f3 sus vastos poderes m\u00e1gicos como arma; sin embargo, ahora los canaliza como magia blanca para ayudar a otros por alguna raz\u00f3n desconocida. Por otra parte, aunque su nueva personalidad es mucho m\u00e1s inocente y amable en comparaci\u00f3n con el pasado, el pacifismo que siente desde que es persona contin\u00faa inmutable."], "fusion": ["I want to use this power to<br>protect just like the rest of you.", "\u6211\u60f3\u7528\u9019\u80a1\u529b\u91cf\uff0c<br>\u8ddf\u5927\u5bb6\u4e00\u8d77\u5b88\u8b77\u4e0b\u53bb\u3002", "\uc774 \ud798\uc73c\ub85c, \ubaa8\ub450\uc640 \ud568\uaed8<br>\uc9c0\ucf1c\ub098\uac00\uace0 \uc2f6\uc5b4.", "Je veux utiliser ce pouvoir pour prot\u00e9ger les autres.<br>Tout comme vous.", "Mit dieser Kraft<br>m\u00f6chte ich sch\u00fctzen, so wie ihr.", "Quiero usar estos poderes para<br>proteger, justo como el resto de vosotros."], "summon": null}}, "100000305": {"growth_pattern": 10, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [616, 1867, 240], "ATK": [26, 79, 16], "MP": [43, 131, 60], "MAG": [31, 93, 16], "SPR": [33, 101, 16], "DEF": [26, 79, 16]}, "magic_affinity": [8, 0, 3, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 100000305, "attack_count": 1, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 4000, "materials": {"290060300": 3, "290060000": 8, "290060100": 15, "290050500": 3, "290060400": 5}}, "rarity": 5, "compendium_id": 12, "max_lb_drop": 12, "physical_resist": 0, "attack_frames": [95], "effect_frames": [93, 53], "strings": {"evolution": ["A dormant power...<br>An awakening...<br>Yes, now I'm sure I've grown stronger.", "\u6c89\u7761\u7684\u529b\u91cf\u2026\u2026\u89ba\u9192\u2026\u2026<br>\u2026\u2026\u55ef\uff0c\u6211\u80af\u5b9a\u662f\u8b8a\u5f37\u4e86\u3002", "\uc7a0\ub4e4\uc5b4 \uc788\ub358 \ud798\u2026\u2026 \uac01\uc131\u2026\u2026<br>\u2026\u2026\uc751. \ub098, \uac15\ud574\uc9c4 \uac83 \uac19\uc544.", "Un pouvoir endormi...<br>Un \u00e9veil...<br>Oui, je suis d\u00e9sormais certaine d'\u00eatre devenue plus forte.", "Eine schlummernde Kraft ...<br>Ein Erwachen ...<br>Ja, ich bin mir sich, ich bin st\u00e4rker geworden.", "Un poder durmiente...<br>Un despertar...<br>Sin duda soy m\u00e1s fuerte."], "affinity": ["Thank you for fighting by my side all this time. Can I assume you trust me now?", "\u8b1d\u8b1d\u4f60\u8207\u6211\u4e26\u80a9\u6230\u9b25\u81f3\u4eca\u3002<br>\u6211\u53ef\u4ee5\u8a8d\u70ba\u4f60\u662f\u76f8\u4fe1\u8457\u6211\u7684\u5427\uff1f", "\uc9c0\uae08\uae4c\uc9c0 \ud568\uaed8 \uc2f8\uc6cc\uc918\uc11c \uace0\ub9c8\uc6cc.<br>\ub0b4\uac00 \uc5ec\uae30\uae4c\uc9c0 \uc62c \uc218 \uc788\uc5c8\ub358 \uac74<br>\ub124\uac00 \ub0a0 \ubbff\uc5b4\uc900 \ub355\ubd84\uc778 \uac83 \uac19\uc544.", "Je te suis vraiment reconnaissante d'avoir combattu \u00e0 mes c\u00f4t\u00e9s jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent. Tu me fais confiance maintenant, n'est-ce pas ?", "Danke, dass du immer an meiner Seite bist. Vertraust du mir mittlerweile?", "Gracias por luchar a mi lado todo este tiempo. Supongo que ahora ya confi\u00e1is en m\u00ed."], "description": ["A young girl who emerged from an earth crystal, whose mysterious identity seems to tie her to the origins of the world. Pure of heart, Fina possesses an innocent nature and an insatiable curiosity about her surroundings. Her childlike behavior, in part the product of memory loss, may also stem from her original, lost personality.", "\u5f9e\u571f\u4e4b\u6c34\u6676\u4e2d\u73fe\u8eab\u7684\u5c11\u5973\uff0c<br>\u95dc\u65bc\u5979\u7684\u8eab\u4efd\u8b0e\u5718\u91cd\u91cd\uff0c<br>\u4f46\u5979\u8207\u4e16\u754c\u7684\u69cb\u6210\u6709\u8457\u5f88\u6df1\u7684\u806f\u7e6b\u3002<br>\u5979\u5929\u771f\u721b\u6f2b\uff0c\u50cf\u5b69\u5b50\u4e00\u6a23<br>\u5c0d\u4ec0\u9ebc\u4e8b\u60c5\u90fd\u611f\u8208\u8da3\u3002<br>\u4e5f\u8a31\u662f\u56e0\u70ba\u55aa\u5931\u4e86\u8a18\u61b6\uff0c<br>\u56e0\u6b64\u624d\u5f71\u97ff\u4e86\u5979\u539f\u5148\u7684\u6027\u683c\uff0c<br>\u4f7f\u5979\u8b8a\u5f97\u50cf\u5b69\u7ae5\u4e00\u6a23\u5e7c\u7a1a\u4e86\u3002", "\ub545\uc758 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8 \uc18d\uc5d0\uc11c \ub098\ud0c0\ub09c \uc18c\ub140.<br>\uc815\uccb4\ub294 \uc54c \uc218 \uc5c6\uc73c\ub098, \uc774 \uc138\uacc4\uc758 \ube44\ubc00\uacfc<br>\uae4a\uc740 \uad00\ub828\uc774 \uc788\ub294 \ub4ef\ud558\ub2e4.<br>\uc131\uaca9\uc740 \uc21c\uc9c4\ud568 \uadf8 \uc790\uccb4\ub85c<br>\uc5b4\ub9b0\uc544\uc774\ucc98\ub7fc \ud638\uae30\uc2ec\uc774 \uac15\ud558\ub2e4.<br>\uae30\uc5b5\uc744 \uc783\uc740 \uc601\ud5a5\ub3c4 \uc788\uaca0\uc9c0\ub9cc<br>\ubcf8\ub798 \uc131\uaca9\ub3c4 \uc774\ub807\uac8c \uc21c\uc218\ud588\uc744\uc9c0 \ubaa8\ub978\ub2e4.", "Une jeune fille apparue dans un cristal de terre, dont la myst\u00e9rieuse identit\u00e9 semble li\u00e9e aux origines de ce monde. Fina a le c\u0153ur pur et observe le monde qui l'entoure avec une curiosit\u00e9 insatiable. Son attitude enfantine, en partie li\u00e9e \u00e0 son amn\u00e9sie, est sans doute aussi un trait de sa personnalit\u00e9.", "Ein junges M\u00e4dchen, das aus einem Erdkristall erschien, und dessen mysteri\u00f6se Herkunft sie an die Urspr\u00fcnge der Welt zu binden scheint. Fina ist reinen Herzens, besitzt eine unschuldige Art und unstillbare Neugier. Ihr kindliches Verhalten, teils Ergebnis ihrer Amnesie, ist ein Teil ihrer eigentlichen Pers\u00f6nlichkeit.", "Una chica que emergi\u00f3 de un cristal, cuya identidad parece relacionarla con los or\u00edgenes del mundo. Fina tiene el coraz\u00f3n puro, es de naturaleza inocente y siente una curiosidad insaciable por lo que le rodea. Su comportamiento infantil, causado en parte por la p\u00e9rdida de memoria, podr\u00eda provenir de su personalidad original."], "fusion": ["It looks like I'll be able to help out more than before.", "\u5373\u4f7f\u662f\u6211<br>\u4e5f\u80fd\u5e6b\u5f97\u4e0a\u5927\u5bb6\u4e86\u3002", "\uc5b4\ub54c?<br>\ub098\ub3c4 \uc774\uc81c \uc870\uae08\uc740 \ubbff\uc74c\uc9c1\ud574\uc84c\uc9c0?", "Je crois que maintenant, je vais vraiment pouvoir rendre service.", "Mir scheint, ich bin jetzt<br>n\u00fctzlicher als fr\u00fcher.", "Parece que ahora puedo ayudar m\u00e1s que antes."], "summon": ["I shall grant power...<br>To whoever summoned me here...<br>Huh? What was I saying?<br>Anyway, can't wait to work with you!", "\u4f60\u5c07\u6211\u53ec\u559a\u65bc\u6b64\u2026\u2026\u6211\u5c07\u8cdc\u4e88\u4f60\u529b\u91cf\u2026\u2026<br>\u54a6\uff1f\u5f8c\u9762\u7684\u5185\u5bb9\u8a18\u4e0d\u6e05\u4e86\u3002<br>\u7b97\u5566\uff0c\u8acb\u591a\u95dc\u7167\uff01", "\ub098\ub97c \ubd88\ub7ec\ub0b8 \uc790\uc5ec\u2026\u2026 \uadf8\ub300\uc5d0\uac8c \ud798\uc744\u2026\u2026<br>\ud798\uc744\u2026\u2026 \ub2e4\uc74c \ub300\uc0ac\uac00 \ubb50\ub354\ub77c?<br>\uc544\ubb34\ud2bc, \uc798 \ubd80\ud0c1\ud574!", "Je pr\u00eaterai ma force...<br>\u00e0 quiconque m'a invoqu\u00e9e...<br>Hein ? Qu'est-ce que je disais ?<br>Enfin bref, comptez sur moi !", "Oh Ihr, der Ihr mich beschworen habt ...<br>Ich lege meine Kraft ...<br>\u00c4h ... wie ging das noch mal?<br>Ach, egal, packen wir\u2019s an!", "Conceder\u00e9 poder...<br>A quien me haya convocado...<br>\u00bfEh? \u00bfQu\u00e9 estaba diciendo?<br>En fin, \u00a1que me encantar\u00e1 colaborar!"]}}, "100000304": {"growth_pattern": 10, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [493, 1494, 210], "ATK": [21, 63, 14], "MP": [35, 105, 45], "MAG": [25, 75, 14], "SPR": [27, 81, 14], "DEF": [21, 63, 14]}, "magic_affinity": [6, 0, 3, 0], "ability_slots": 2, "limitburst_id": 100000304, "attack_count": 1, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290020400": 15, "290040400": 3, "290050300": 5, "290030100": 8, "290050400": 3}}, "rarity": 4, "compendium_id": 11, "max_lb_drop": 10, "physical_resist": 0, "attack_frames": [95], "effect_frames": [93, 53], "strings": {"evolution": ["It's as though I've been awakened by the power lying within me.", "\u2026\u2026\u6211\u9ad4\u5167\u7684\u529b\u91cf\u4f3c\u4e4e\u89ba\u9192\u4e86\u3002", "\u2026\u2026\ub0b4 \uc548\uc5d0 \uc7a0\ub4e4\uc5b4 \uc788\ub358 \ud798\uc774<br>\ub208\uc744 \ub72c \uac83 \uac19\uc544.", "J'ai l'impression qu'un pouvoir endormi au fond de moi vient de se r\u00e9veiller.", "Mir ist, als w\u00e4re eine Kraft in meinem Inneren erwacht.", "Un poder latente... ha despertado en m\u00ed. Sin duda soy m\u00e1s fuerte."], "affinity": null, "description": ["A young girl who emerged from an earth crystal. Because she has amnesia, she relies on impulse to guide her actions, which can often cause trouble for her comrades. Having woken in a strange world without her memories, she struggles with confusion and anxiety, but displays great inner strength in joining Rain and Lasswell on their quest.", "\u5f9e\u571f\u4e4b\u6c34\u6676\u4e2d\u73fe\u8eab\u7684\u5c11\u5973\uff0c<br>\u55aa\u5931\u4e86\u8a18\u61b6\u3002\u5979\u7d14\u771f\u7121\u6687\u7684\u8209\u52d5<br>\u96d6\u7136\u5e38\u4ee4\u5925\u4f34\u5011\u54ed\u7b11\u4e0d\u5f97\uff0c<br>\u4f46\u4e5f\u5728\u95dc\u9375\u6642\u523b\u70ba\u5925\u4f34\u589e\u6dfb\u4e86\u52c7\u6c23\u3002<br>\u7531\u65bc\u6c92\u6709\u8a18\u61b6\uff0c\u5979\u5c0d\u9019\u500b\u4e16\u754c<br>\u5145\u6eff\u4e86\u8ff7\u60d1\u8207\u4e0d\u5b89\uff0c<br>\u5118\u7ba1\u5982\u6b64\u5979\u4ecd\u7136\u6c7a\u5b9a\u8207\u96f7\u56e0\u7b49\u4eba\u540c\u884c\uff0c<br>\u662f\u500b\u5805\u5f37\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u3002", "\ub545\uc758 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8 \uc18d\uc5d0\uc11c \ub098\ud0c0\ub09c \uc18c\ub140.<br>\uae30\uc5b5\uc0c1\uc2e4 \ub54c\ubb38\uc5d0 \ubcf4\uc774\ub294 \uc21c\uc9c4\ubb34\uad6c\ud55c \ud589\ub3d9\uc740<br>\ub54c\ub54c\ub85c \ub3d9\ub8cc\ub4e4\uc744 \ub09c\ucc98\ud55c \uc0c1\ud669\uc5d0 \ube60\ub728\ub9ac\uc9c0\ub9cc<br>\uc5b4\ub5a8 \ub54c\ub294 \uc6a9\uae30\ub97c \uc8fc\uae30\ub3c4 \ud55c\ub2e4.<br>\ubaa8\ub974\ub294 \uc138\uc0c1\uc5d0 \ud640\ub85c \ub0a8\uaca8\uc838<br>\ub2f9\ud669\ud558\uace0 \ubd88\uc548\ud574\ud558\uba74\uc11c\ub3c4<br>\ub808\uc778 \uc77c\ud589\uc744 \uc5f4\uc2ec\ud788 \ub530\ub77c\uac00\ub294<br>\uac15\ud55c \uc815\uc2e0\ub825\uc744 \uc9c0\uc84c\ub2e4.", "Une jeune fille apparue dans un cristal de terre. L'amn\u00e9sie de Fina la pousse \u00e0 agir de mani\u00e8re impulsive, au grand dam de ses camarades. Vivant dans un monde qu'elle ne conna\u00eet pas, elle est souvent d\u00e9concert\u00e9e et angoiss\u00e9e, mais fait preuve d'une grande force de caract\u00e8re aux c\u00f4t\u00e9s de Rain et Lasswell.", "Junges M\u00e4dchen, das aus einem Erdkristall erschien. Finas Amnesie l\u00e4sst sie impulsiv reagieren, womit sie ihre Freunde oft in Schwierigkeiten bringt. Ohne Erinnerungen in einer seltsamen Welt erwacht, k\u00e4mpft sie mit Verwirrung und \u00c4ngsten, zeigt jedoch eine gro\u00dfe innere St\u00e4rke.", "Una chica que emergi\u00f3 de un cristal de la tierra. Fina act\u00faa impulsivamente por culpa de la amnesia y, a menudo, eso importuna a sus camaradas. Tras despertar en un mundo extra\u00f1o y falta de recuerdos, lucha contra la confusi\u00f3n y la ansiedad, pero muestra una gran fuerza interior al unirse a la aventura de Rain y Lasswell."], "fusion": ["I want to become stronger<br>so I can help everyone.", "\u6211\u8981\u8b8a\u5f97\u66f4\u5f37\uff0c<br>\u6210\u70ba\u5927\u5bb6\u7684\u529b\u91cf\u3002", "\ub354 \uac15\ud574\uc838\uc11c<br>\ub3d9\ub8cc\ub4e4\uc5d0\uac8c \ud798\uc774 \ub3fc\uc8fc\uace0 \uc2f6\uc5b4.", "J'aimerais tant devenir plus forte pour pouvoir aider tout le monde...", "Ich will st\u00e4rker werden,<br>damit ich allen helfen kann.", "Quiero ser m\u00e1s fuerte para ayudar a todo el mundo."], "summon": ["I-is it my turn?<br>Okay, I-I'll do my best!", "\u8f2a\u3001\u8f2a\u5230\u6211\u51fa\u5834\u4e86\uff1f<br>\u5514\u2026\u2026\u6211\u3001\u6211\u6703\u52a0\u6cb9\u7684\uff01", "\ub0b4, \ub0b4 \ucc28\ub840\uc57c?<br>\uc54c\uc558\uc5b4\u2026\u2026 \uc5ec, \uc5f4\uc2ec\ud788 \ud560\uac8c!", "C'est... c'est \u00e0 moi ?<br>Heu... Je vais faire de mon mieux !", "B-Bin ich dran?<br>Okay, i-ich geb mein Bestes!", "\u00bfY-Ya me toca?<br>Vale... \u00a1L-Lo intentar\u00e9!"]}}}, "job": "White Magus", "sex": "Female", "game": "FFBE", "rarity_max": 6, "names": ["Fina", "\u83f2\u5a1c", "\ud53c\ub098", "Fina", "Fina", "Fina"], "equip": [5, 7, 15, 40, 50, 53, 60], "game_id": 11001, "rarity_min": 2, "tribe_id": 5, "id": "100000302", "job_id": 22}