{"TMR": ["MATERIA", 504200850], "name": "Sarah", "is_summonable": false, "skills": [{"level": 5, "type": "ABILITY", "id": 200870, "rarity": 2}, {"level": 27, "type": "ABILITY", "id": 200890, "rarity": 2}, {"level": 10, "type": "ABILITY", "id": 200840, "rarity": 3}, {"level": 18, "type": "ABILITY", "id": 100040, "rarity": 3}, {"level": 31, "type": "ABILITY", "id": 101480, "rarity": 3}], "sex_id": 2, "entries": {"201000303": {"growth_pattern": 10, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [329, 998, 540], "ATK": [12, 37, 36], "MP": [21, 63, 120], "MAG": [18, 54, 36], "SPR": [19, 58, 36], "DEF": [11, 34, 36]}, "magic_affinity": [2, 0, 0, 0], "ability_slots": 2, "limitburst_id": 201000303, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 3, "compendium_id": 50, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 8, "physical_resist": 0, "attack_frames": [14], "effect_frames": [12], "strings": {"evolution": ["It's just like the light within those four...<br>If I grow stronger, I'll be able to help everyone too!", "\u9019\u5149\u4e4b\u529b\u91cf\u8207\u90a3\u500b\u4eba\u7684\u4e00\u6a23\u2026\u2026<br>\u9019\u4e0b\u6211\u4e5f\u80fd\u5e6b\u5f97\u4e0a\u5927\u5bb6\u7684\u5fd9\u4e86\u3002", "\uadf8\ubd84\ub4e4\uacfc \ub611\uac19\uc740 \ube5b\uc758 \ud798\u2026\u2026.<br>\uc774\uc81c\ub294 \uc800\ub3c4 \ub354 \ub9ce\uc740<br>\ub3c4\uc6c0\uc744 \ub4dc\ub9b4 \uc218 \uc788\uaca0\ub124\uc694.", "Cela ressemble \u00e0 la lumi\u00e8re de ces quatre ...<br>Moi aussi, je vais d\u00e9sormais pouvoir aider de nombreuses personnes !", "Es ist genau wie das Licht in jenen Vieren...<br>Mit dieser Kraft kann ich auch meinen Beitrag leisten!", "Es como la luz entre los cuatro...<br>\u00a1Si me hago m\u00e1s fuerte podr\u00e9 ayudar a todos!"], "affinity": ["I must thank you...<br>For teaching me that I am also strong enough to walk this path at your side.", "\u6211\u4e5f\u80fd\u5920\u4e0d\u518d\u7368\u81ea\u7b49\u5f85\uff0c<br>\u800c\u662f\u8207\u4f60\u5011\u5171\u540c\u524d\u9032\u2026\u2026<br>\u611f\u8b1d\u4f60\u5011\u8b93\u6211\u5b78\u7fd2\u5230\u4e86\u9019\u9ebc\u591a\u77e5\u8b58\u3002", "\uac00\ub9cc\ud788 \uae30\ub2e4\ub9ac\uae30\ub9cc \ud558\ub294 \ub300\uc2e0<br>\uc2a4\uc2a4\ub85c \ub098\uc544\uac00\ub294 \ubc29\ubc95\uc744 \uc54c\ub824\uc8fc\uc154\uc11c<br>\uc9c4\uc2ec\uc73c\ub85c \uac10\uc0ac\ub4dc\ub824\uc694.", "Je vous suis reconnaissante...<br>Gr\u00e2ce \u00e0 vous, j'ai d\u00e9couvert que je suis moi aussi capable de suivre le m\u00eame chemin que vous.", "Ich muss dir danken ...<br>Du hast mir gezeigt, dass ich stark genug bin, mit dir diesen Weg zu gehen.", "Te lo agradezco...<br>Me has ense\u00f1ado que soy lo bastante fuerte para ir a tu lado."], "description": ["A princess from the far-off world of Corneria, whose story is sung in a tale of the Warriors of Light. Beautiful and kind, she is beloved by all in the realm. Her kidnapping and imprisonment at the hands of the fallen knight Garland devastates the kingdom, but she is rescued by the Warriors of Light. She entrusts to the heroes her magic lute, which grants them passage to their final confrontation with Chaos, and the end of their long journey.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u79d1\u5167\u5229\u4e9e\u570b\u516c\u4e3b\uff0c\u5979\u5916\u8868\u7f8e\u9e97\u3001\u5fc3\u5730\u5584\u826f\uff0c\u6df1\u53d7\u5927\u5bb6\u559c\u611b\u3002\u7531\u65bc\u5979\u62d2\u7d55\u4e86\u539f\u9a0e\u58eb\u52a0\u862d\u5fb7\u7684\u6c42\u5a5a\uff0c\u56e0\u6b64\u88ab\u5e7d\u7981\u5728\u4e86\u6df7\u6c8c\u795e\u6bbf\u4e2d\uff0c\u5e78\u597d\u6709\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u7b49\u4eba\u6551\u52a9\u624d\u5f97\u4ee5\u812b\u96aa\u3002\u5f8c\u4f86\uff0c\u5979\u5c07\u738b\u5bb6\u516c\u4e3b\u4ee3\u4ee3\u76f8\u50b3\u7684\u8c4e\u7434\u8d08\u4e88\u4e86\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u7b49\u4eba\uff0c\u8a72\u8c4e\u7434\u64c1\u6709\u6253\u7834\u90aa\u60e1\u4e4b\u9580\u7684\u529b\u91cf\uff0c\u5c07\u6230\u58eb\u5011\u5f15\u9818\u81f3\u4e86\u6df7\u6c8c\u7684\u6240\u5728\u5730\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ucf54\ub12c\ub9ac\uc544 \uc655\uad6d\uc758 \uacf5\uc8fc. \uc544\ub984\ub2f5\uace0 \ub9c8\uc74c\uc528\uac00 \uace0\uc640 \ubaa8\ub4e0 \uc774\uc5d0\uac8c \uc0ac\ub791 \ubc1b\uc558\ub2e4. \uc655\uad6d \uae30\uc0ac\uc600\ub358 \uac00\ub780\ub4dc\uc758 \uad6c\ud63c\uc744 \uac70\uc808\ud55c \uc77c\uc744 \uacc4\uae30\ub85c \uce74\uc624\uc2a4 \uc2e0\uc804\uc5d0 \uc720\ud3d0\ub418\uace0 \ub9cc\ub2e4. \uc790\uc2e0\uc744 \uad6c\ud574\uc900 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac\ub4e4\uc5d0\uac8c \uc655\uac00\uc758 \uacf5\uc8fc\uac00 \ub300\ub300\ub85c \ubb3c\ub824\ubc1b\ub358 '\uc545\ud55c \ubb38\uc744 \ubd80\uc218\ub294' \ud798\uc744 \uac00\uc9c4 \ub958\ud2b8\ub97c \ub9e1\uacbc\uc73c\uba70, \uc774 \ubcf4\ubb3c\uc774 \uc804\uc0ac\ub4e4\uc744 \uce74\uc624\uc2a4\uac00 \uc788\ub294 \uacf3\uc73c\ub85c \uc778\ub3c4\ud588\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4.", "Une princesse du lointain monde de Cornelia, dont l'histoire est tir\u00e9e du conte des Guerriers de la lumi\u00e8re. Belle et douce, elle est aim\u00e9e de tous dans le royaume. Sa capture par le chevalier d\u00e9chu Garland sont un cr\u00e8ve-c\u0153ur pour tous les sujets, mais elle est heureusement sauv\u00e9e par les Guerriers de la lumi\u00e8re. Elle remet aux h\u00e9ros son luth magique qui leur permet d'acc\u00e9der au combat final contre Chaos, et de mettre un terme \u00e0 leur p\u00e9riple.", "Prinzessin aus der fernen Welt Corneria, deren Geschichte in der Erz\u00e4hlung der Krieger des Lichts besungen wird. Sie wird im gesamten Reich ihrer Sanftheit wegen geliebt. Ihre Entf\u00fchrung und Gefangenschaft durch Ritter Garland trifft das K\u00f6nigreich schwer, doch sie kann von den Kriegern des Lichts gerettet werden. Sie vertraut den Helden ihre magische Laute an, welche ihnen am Ende ihrer Reise den Weg zum letzten Kampf mit dem Chaos ebnet.", "Una princesa del lejano mundo de Cornelia, cuya historia se canta en el relato de los Guerreros de la Luz. Bella y amable, todo el reino la ama. El reino se sume en la tristeza cuando el caballero ca\u00eddo Garland la captura y la encierra, pero los Guerreros de la Luz la salvan. Sara les conf\u00eda su la\u00fad m\u00e1gico, que les permite llegar al enfrentamiento definitivo con Caos, y al final de su viaje."], "fusion": ["Will this infusion of power bring me<br>closer to the Warriors of Light...?", "\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u2026\u2026<br>\u6211\u6709\u6c92\u6709\u66f4\u63a5\u8fd1\u4f60\u5011\u4e00\u4e9b\u4e86\u554a\uff1f", "\ube5b\uc758 \uc804\uc0ac\ub4e4\uc774\uc5ec\u2026\u2026.<br>\uc774\uc81c\ub294 \uc800\ub3c4<br>\uadf8\ub300\ub4e4\uc758 \ud798\uc5d0 \ub2e4\uac00\uc120 \uac78\uae4c\uc694?", "Ce nouveau pouvoir en moi me rapprochera-t-il des Guerriers de la lumi\u00e8re... ?", "Wird diese Quelle der Macht mich<br>den Kriegern des Lichts n\u00e4her<br>bringen ...?", "\u00bfMe acercar\u00e1 este influjo de poder a los Guerreros de la Luz?"], "summon": ["I feel the power of light within you.<br>Pray allow me to fight by your side.", "\u6211\u80fd\u5920\u5f9e\u4f60\u5011\u8eab\u4e0a\u611f\u89ba\u5230\u5149\u4e4b\u529b\u91cf\u3002<br>\u8acb\u8b93\u6211\u540c\u4f60\u5011\u4e00\u8d77\u6230\u9b25\u5427\u3002", "\uc5ec\ub7ec\ubd84\uc5d0\uac8c\uc11c<br>\ube5b\uc758 \ud798\uc774 \ub290\uaef4\uc9c0\ub124\uc694.<br>\uc800\ub3c4 \ud568\uaed8 \uc2f8\uc6b0\uaca0\uc2b5\ub2c8\ub2e4.", "Je sens la force de la lumi\u00e8re en vous.<br>Permettez-moi de combattre \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s.", "Ich f\u00fchle die Kraft des Lichts in dir.<br>Gestatte mir, an deiner Seite zu streiten.", "Siento el poder de la luz en ti.<br>Ruego me permitas luchar a tu lado."]}}, "201000302": {"growth_pattern": 10, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [245, 741, 390], "ATK": [9, 28, 26], "MP": [16, 47, 95], "MAG": [13, 40, 26], "SPR": [14, 43, 26], "DEF": [8, 25, 26]}, "magic_affinity": [1, 0, 0, 0], "ability_slots": 1, "limitburst_id": 201000302, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 750, "materials": {"290050100": 10, "290020700": 1, "290050200": 1, "290010200": 3}}, "rarity": 2, "compendium_id": 49, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [14], "effect_frames": [12], "strings": {"evolution": null, "affinity": null, "description": ["A princess from the far-off world of Corneria, whose story is sung in a tale of the Warriors of Light. Raised with care by the king and queen, she has a sister whom she looks after dutifully. Beloved throughout the realm for her beauty and kindness, she is kidnapped by the fallen knight Garland and imprisoned in the Chaos Shrine. In time, she is rescued by the Warriors of Light and returns to the castle, where she prays for the heroes' safety in their journey to restore the light of the crystals.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u79d1\u5167\u5229\u4e9e\u570b\u516c\u4e3b\uff0c\u5979\u5728\u570b\u738b\u8207\u738b\u5983\u7684\u5475\u8b77\u4e0b\u9577\u5927\uff0c\u5c0d\u59b9\u59b9\u4e5f\u5341\u5206\u611b\u8b77\uff0c\u662f\u500b\u5916\u8868\u7f8e\u9e97\u3001\u5fc3\u5730\u5584\u826f\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u3002\u7136\u800c\u5979\u537b\u88ab\u539f\u9a0e\u58eb\u52a0\u862d\u5fb7\u64c4\u8d70\uff0c\u5e7d\u7981\u5728\u4e86\u6df7\u6c8c\u795e\u6bbf\u4e2d\uff0c\u5e78\u597d\u6709\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u7b49\u4eba\u6551\u52a9\u624d\u5f97\u4ee5\u812b\u96aa\u3002\u5979\u56de\u57ce\u5f8c\u4e5f\u7121\u6642\u7121\u523b\u4e0d\u5fc3\u7e6b\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u7b49\u4eba\u7684\u5b89\u5371\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ucf54\ub12c\ub9ac\uc544 \uc655\uad6d\uc758 \uacf5\uc8fc. \uae08\uc9c0\uc625\uc5fd\uc73c\ub85c \uadc0\ud558\uac8c \uc790\ub790\uc73c\uba70 \uc5ec\ub3d9\uc0dd\ub3c4 \uc798 \ub3cc\ubcf4\ub294 \uc544\ub984\ub2f5\uace0 \ub9c8\uc74c\uc528 \uace0\uc6b4 \uacf5\uc8fc\uc600\uae30\uc5d0 \uc628 \ubc31\uc131\uc5d0\uac8c \uc0ac\ub791 \ubc1b\uc558\ub2e4. \uc655\uc744 \uc12c\uae30\ub358 \uae30\uc0ac \uac00\ub780\ub4dc\uc5d0\uac8c \ub0a9\uce58\ub418\uc5b4 \uce74\uc624\uc2a4 \uc2e0\uc804\uc5d0 \uc720\ud3d0\ub418\uc5c8\uc73c\ub098 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac\ub4e4\uc758 \ud65c\uc57d\uc73c\ub85c \uad6c\ucd9c\ub418\uc5c8\ub2e4. \uadf8 \ud6c4 \uc131\uc73c\ub85c \ub3cc\uc544\uc628 \uacf5\uc8fc\ub294 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc758 \ube5b\uc744 \ub418\ucc3e\uae30 \uc704\ud574 \uc5ec\ud589\uc744 \ub5a0\ub09c \uc804\uc0ac\ub4e4\uc758 \uc548\ubd80\ub97c \ubc24\ub0ae\uc73c\ub85c \uac71\uc815\ud588\ub2e4.", "Une princesse du lointain monde de Cornelia, dont l'histoire est tir\u00e9e du conte des Guerriers de la lumi\u00e8re. \u00c9lev\u00e9e avec amour par le roi et la reine, elle a une s\u0153ur dont elle s'occupe attentivement. Aim\u00e9e de tous pour sa beaut\u00e9 et sa gentillesse, elle est enlev\u00e9e par le chevalier d\u00e9chu Garland et emprisonn\u00e9e dans le Temple du Chaos. Elle est sauv\u00e9e \u00e0 temps par les Guerriers de la lumi\u00e8re et rentre au ch\u00e2teau, o\u00f9 elle prie pour que les h\u00e9ros parviennent \u00e0 restaurer la lumi\u00e8re des cristaux.", "Prinzessin aus der fernen Welt Corneria, deren Geschichte in der Erz\u00e4hlung der Krieger des Lichts besungen wird. Sie wird liebevoll vom K\u00f6nigspaar aufgezogen und k\u00fcmmert sich pflichtbewusst um ihre Schwester. \u00dcberall geliebt f\u00fcr ihre Sanftheit, wird sie vom gefallenen Ritter Garland entf\u00fchrt und eingesperrt. Rechtzeitig retten sie die Krieger des Lichts, und sie kehrt zur\u00fcck ins Schloss, wo sie f\u00fcr die Sicherheit der Helden auf ihrer Mission, das Licht der Kristalle wiederherzustellen, betet.", "Una princesa del lejano mundo de Cornelia, cuya historia se canta en el relato de los Guerreros de la Luz. Los reyes la educaron con amor y ella cuida obedientemente de su hermana. Todo el reino la ama por su belleza y su bondad. El caballero ca\u00eddo Garland la secuestra y la encierra en el Templo del Caos. Los Guerreros de la Luz la rescatan a tiempo y vuelve al castillo, donde reza por la seguridad de dichos h\u00e9roes en su viaje para restaurar la luz de los cristales."], "fusion": ["This mysterious power...<br>It feels so warm...<br>Is this the power of the Crystals?", "\u6211\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u4e0d\u53ef\u601d\u8b70\u7684\u529b\u91cf\u3002<br>\u597d\u6eab\u6696\u554a\u2026\u2026<br>\u9019\u5c31\u662f\u6c34\u6676\u4e4b\u529b\uff1f", "\uc2e0\ube44\ud55c \ud798\uc774 \ub290\uaef4\uc9d1\ub2c8\ub2e4.<br>\uc544\uc8fc \ub530\ub73b\ud574\uc694\u2026\u2026.<br>\uc774\uac83\uc774 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc758 \ud798\uc778\uac00\uc694?", "Je ressens un myst\u00e9rieux pouvoir... Comme une douce chaleur... Est-ce donc \u00e7a, le pouvoir des cristaux ?", "Diese seltsame Kraft ...<br>Sie f\u00fchlt sich so warm an ...<br>Ist das die Kraft der Kristalle?", "Este poder misterioso...es tan c\u00e1lido...<br>\u00bfEs este el poder de los cristales?"], "summon": ["You truly think I can help?<br>Then I am honored to accompany you.", "\u6211\u80fd\u5920\u6210\u70ba\u4f60\u7684\u529b\u91cf\u55ce\uff1f<br>\u8acb\u5c07\u6211\u5e36\u8d70\u5427\u3002", "\uc81c\uac00 \ub3c4\uc6c0\uc774 \ub420\uae4c\uc694?<br>\uadf8\ub807\ub2e4\uba74 \uc798 \ubd80\ud0c1\ud574\uc694.", "Vous pensez vraiment que je peux vous aider ?<br>Dans ce cas, je serais honor\u00e9e de vous accompagner.", "Denkst du wirklich, ich kann helfen?<br>Dann ist es mir eine Ehre, dir zu folgen.", "\u00bfDe verdad crees que puedo ayudar?<br>Entonces ser\u00e1 un honor acompa\u00f1arte."]}}}, "job": "Songstress", "sex": "Female", "game": "FFI", "rarity_max": 3, "names": ["Sarah", "\u585e\u62c9", "\uc138\ub77c", "Sarah", "Sela", "Sarah"], "equip": [10, 11, 12, 40, 50, 53, 60], "game_id": 10001, "rarity_min": 2, "tribe_id": 5, "id": "201000302", "job_id": 36}