{"TMR": ["MATERIA", 504205350], "name": "Guy", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 4, "type": "ABILITY", "id": 101340, "rarity": 3}, {"level": 16, "type": "ABILITY", "id": 205370, "rarity": 3}, {"level": 25, "type": "ABILITY", "id": 205390, "rarity": 4}, {"level": 42, "type": "ABILITY", "id": 101410, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 205380, "rarity": 4}, {"level": 30, "type": "ABILITY", "id": 100010, "rarity": 5}, {"level": 51, "type": "ABILITY", "id": 205360, "rarity": 5}, {"level": 71, "type": "ABILITY", "id": 100070, "rarity": 5}, {"level": 71, "type": "ABILITY", "id": 100140, "rarity": 5}, {"level": 79, "type": "ABILITY", "id": 201170, "rarity": 5}], "sex_id": 1, "entries": {"202000303": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [531, 1609, 210], "ATK": [21, 63, 10], "MP": [21, 64, 25], "MAG": [17, 50, 10], "SPR": [18, 56, 10], "DEF": [19, 57, 10]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 2, "limitburst_id": 202000303, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 1500, "materials": {"290050300": 5, "290050200": 15, "290030000": 5, "290010000": 25, "290020100": 10}}, "rarity": 3, "compendium_id": 417, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 6, "physical_resist": 0, "attack_frames": [29], "effect_frames": [27], "strings": {"evolution": null, "affinity": ["I am happy with you.<br>Our journey was fun.<br>Fight more, with me!", "\u6211 \u5f88\u9ad8\u8208 \u80fd\u548c\u4f60\u5728\u4e00\u8d77\u3002<br>\u4e00\u8d77\u8d70\u904e\u7684\u65c5\u7a0b \u5f88\u958b\u5fc3\u3002<br>\u6211\u9084\u8981\u6230\u9b25 \u5c31\u548c\u4f60\u4e00\u8d77\uff01", "\ub098 \ub108\uc640 \uc788\uc73c\uba74 \uae30\uc058\ub2e4.<br>\ud568\uaed8 \uc5ec\ud589 \uc990\uac81\ub2e4.<br>\uc880\ub354 \uc2f8\uc6b4\ub2e4 \ud568\uaed8!", "Quelle joie d'\u00eatre \u00e0 tes c\u00f4t\u00e9s.<br>Notre aventure a vraiment \u00e9t\u00e9 palpitante.<br>Reste avec moi, le combat continue !", "Du machst mich gl\u00fccklich.<br>Unsere Reise macht Spa\u00df.<br>K\u00e4mpf mehr mit mir!", "Yo estoy feliz contigo.<br>Nuestro viaje fue divertido.<br>\u00a1Peleemos m\u00e1s juntos!"], "description": ["A young man who appears in tales from a distant world, where he features in a story of an empire and the rebellion against it. Guy was taken in by Leon and Maria's parents along with the orphaned Firion as part of their family. He boasts of great physical power to match his bulky and gigantic stature, but contrary to what his appearance may lead others to believe, is very gentle and kind in nature. His eloquence with words leaves much to be desired, however, as being raised by wolves when he was a babe impaired his ability to speak from infancy.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u5e1d\u570b\u8207\u53cd\u53db\u8ecd\u6230\u9b25\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u9752\u5e74\uff0c\u8207\u5b64\u5152\u5f17\u5229\u5967\u5c3c\u723e\u4e00\u8d77\u88ab\u840a\u6602\u54c8\u7279\u548c\u746a\u5229\u4e9e\u7684\u96d9\u89aa\u6536\u990a\uff0c\u56db\u4eba\u540c\u89aa\u5144\u59b9\u4e00\u822c\u9577\u5927\u3002\u4ed6\u64c1\u6709\u5065\u58ef\u7684\u9ad4\u9b44\u3001\u767c\u9054\u7684\u808c\u8089\u548c\u4e00\u9846\u6eab\u67d4\u7684\u5fc3\u3002\u7531\u65bc\u5152\u6642\u88ab\u72fc\u990a\u5927\uff0c\u56e0\u6b64\u4e0d\u64c5\u8207\u4eba\u4ea4\u6d41\uff0c\u53ea\u80fd\u8aaa\u4e00\u4e9b\u96bb\u8a00\u7247\u8a9e\u3002", "\uba38\ub098\uba3c \uc774\uacc4\uc5d0 \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc81c\uad6d\uacfc \ubc18\ub780\uad70 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uccad\ub144. \uace0\uc544\uc600\ub358 \ud504\ub9ac\uc624\ub2d0\uacfc \ud568\uaed8, \ub808\uc628\ud558\ub974\ud2b8\uc640 \ub9c8\ub9ac\uc544\uc758 \ubd80\ubaa8 \uc544\ub798\uc11c \ud55c \uac00\uc871\uc774\ub098 \ub9c8\ucc2c\uac00\uc9c0\ub85c \uc790\ub790\ub2e4. \ub2e8\ub828\ub41c \uc721\uccb4\ub97c \uac00\uc9c4 \uac70\ud55c\uc73c\ub85c \ubcf4\uae30 \ub4dc\ubb38 \uadfc\ub825\uc744 \uc790\ub791\ud558\uc9c0\ub9cc, \uc678\uacac\uacfc\ub294 \uc815\ubc18\ub300\ub85c \ub9e4\uc6b0 \uc628\ud654\ud558\uace0 \uc0c1\ub0e5\ud55c \uc131\uaca9\uc744 \uc9c0\ub154\ub2e4. \uc5b4\ub9b0 \uc2dc\uc808 \ub291\ub300\uc5d0\uac8c \ud0a4\uc6cc\uc84c\uae30 \ub54c\ubb38\uc5d0 \uc778\uac04\uacfc\uc758 \ucee4\ubba4\ub2c8\ucf00\uc774\uc158\uc5d0 \uc11c\ud234\uba70, \uc778\uac04\uc758 \uc5b8\uc5b4\ub294 \uc544\uc9c1 \ub354\ub4ec\uac70\ub9ac\ub294 \uc218\uc900\uc5d0 \ubd88\uacfc\ud558\ub2e4.", "Un jeune homme qui appara\u00eet dans les r\u00e9cits d'un autre monde, \u00e9voquant l'histoire d'un empire et de la r\u00e9volte qu'il suscita. Guy fut adopt\u00e9 par les parents de L\u00e9on et Maria en m\u00eame temps que Firion, devenu orphelin. Sa force physique impressionnante est \u00e0 l'image de sa carrure de colosse, mais contrairement \u00e0 ce que les apparences pourraient laisser croire, il est d'une grande gentillesse. Cependant, le fait d'avoir \u00e9t\u00e9 \u00e9lev\u00e9 par des loups durant les premi\u00e8res ann\u00e9es de sa vie n'a pas \u00e9t\u00e9 sans cons\u00e9quence sur son degr\u00e9 d'\u00e9loquence...", "Ein junger Mann aus den Geschichten einer fernen Welt, in denen es um ein Imperium und eine Rebellion geht. Als Waise wurde er gemeinsam mit Firion in die Familie von Leon und Marie aufgenommen. Seine massige wie riesige Statur zeugt von physischer St\u00e4rke, er ist jedoch von Natur aus sehr freundlich. Mit Worten ist er nicht besonders geschickt, denn da er von den W\u00f6lfen aufgezogen wurde, ist sein Sprachverm\u00f6gen beeintr\u00e4chtigt.", "Un joven que aparece en las historias de un mundo lejano, donde protagoniza una historia de un imperio y de la rebeli\u00f3n que se enfrenta a \u00e9l. Guy fue acogido por los padres de Leon y Mar\u00eda, junto al hu\u00e9rfano Firion, como parte de su familia. Se jacta de tener un gran poder f\u00edsico equiparado a su estatura gigantesca y corpulenta, pero al contrario de lo que su apariencia pueda hacer pensar a los dem\u00e1s, se trata de una persona muy educada y amable por naturaleza. Su elocuencia con las palabras deja mucho que deseas, aunque como fue criado por lobos cuando era un beb\u00e9, esto afect\u00f3 a su capacidad de hablar desde la infancia."], "fusion": ["I'm stronger.<br>Still, I can grow stronger.", "\u6211\u8b8a\u5f37\u4e86\uff0c<br>\u4eca\u5f8c\u9084\u8981\u8b8a\u5f97\u66f4\u5f37\u3002", "\uac15\ud574\uc84c\ub2e4.<br>\ub098\ub294 \ub354\uc6b1<br>\uac15\ud574\uc9c4\ub2e4.", "Je suis plus fort.<br>Mais je peux l'\u00eatre encore plus.", "Ich bin st\u00e4rker.<br>Doch ich kann noch st\u00e4rker werden.", "Soy m\u00e1s fuerte.<br>Pero puedo serlo m\u00e1s."], "summon": ["I will follow you.<br>I, now with you.<br>My power, now yours.", "\u6211\u8981\u8ddf\u8457\u4f60\u3002<br>\u8b93\u6211 \u4e00\u8d77\u3002<br>\u6211\u6703 \u5e6b\u4f60\u3002", "\ub108\ub97c \ub530\ub77c\uac04\ub2e4.<br>\ub098\ub3c4 \uac19\uc774.<br>\ub108\uc758 \ud798\uc774 \ub41c\ub2e4.", "Je vais te suivre.<br>Je suis avec toi maintenant.<br>Mon pouvoir est tien.", "Ich folge dir.<br>Ich geh\u00f6re zu dir.<br>Meine Kraft ist dein.", "Yo, seguirte.<br>Ahora, yo a tu lado.<br>Mi poder es tuyo."]}}, "202000304": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [690, 2092, 270], "ATK": [27, 83, 14], "MP": [28, 84, 35], "MAG": [21, 65, 14], "SPR": [24, 73, 14], "DEF": [25, 75, 14]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 202000304, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290050400": 5, "290050300": 10, "290030000": 10, "290040200": 5, "290020100": 20}}, "rarity": 4, "compendium_id": 418, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 8, "physical_resist": 0, "attack_frames": [29], "effect_frames": [27], "strings": {"evolution": ["Leave it to me.<br>I will protect everyone.<br>I will not lose!", "\u4ea4\u7d66\u6211\u5427\u3002<br>\u6211\u4f86\u5b88\u8b77\u5927\u5bb6\u3002<br>\u4e0d\u6703\u8f38\u7d66\u4efb\u4f55\u4eba\uff01", "\ub9e1\uaca8 \uc918.<br>\ub098, \ubaa8\ub450\ub97c \uc9c0\ud0a8\ub2e4.<br>\uc544\ubb34\uc5d0\uac8c\ub3c4 \uc9c0\uc9c0 \uc54a\uc544!", "Laisse-le-moi.<br>Je prot\u00e9gerai tout le monde.<br>la d\u00e9faite n'est pas une option pour moi !", "\u00dcberlasst es mir.<br>Ich werde alle sch\u00fctzen.<br>Und nicht verlieren!", "D\u00e9jamelo a mi.<br>Yo os proteger\u00e9 a todos.<br>\u00a1No caer\u00e9!"], "affinity": ["I am happy with you.<br>Our journey was fun.<br>Fight more, with me!", "\u6211 \u5f88\u9ad8\u8208 \u80fd\u548c\u4f60\u5728\u4e00\u8d77\u3002<br>\u4e00\u8d77\u8d70\u904e\u7684\u65c5\u7a0b \u5f88\u958b\u5fc3\u3002<br>\u6211\u9084\u8981\u6230\u9b25 \u5c31\u548c\u4f60\u4e00\u8d77\uff01", "\ub098 \ub108\uc640 \uc788\uc73c\uba74 \uae30\uc058\ub2e4.<br>\ud568\uaed8 \uc5ec\ud589 \uc990\uac81\ub2e4.<br>\uc880 \ub354 \uc2f8\uc6b4\ub2e4 \ud568\uaed8!", "Quelle joie d'\u00eatre \u00e0 tes c\u00f4t\u00e9s.<br>Notre aventure a vraiment \u00e9t\u00e9 palpitante.<br>Reste avec moi, le combat continue !", "Du machst mich gl\u00fccklich.<br>Unsere Reise macht Spa\u00df.<br>K\u00e4mpf mehr mit mir!", "Yo estoy feliz contigo.<br>Nuestro viaje fue divertido.<br>\u00a1Peleemos m\u00e1s juntos!"], "description": ["A young man who appears in tales from a distant world, where he features in a story of an empire and the rebellion against it. Guy possesses both an superhuman strength and a massive physical frame not present in any of his other adoptive siblings--Firion, Leon, and Maria. However, contrary to what his appearance may suggest, he is a kind a gentle soul at heart. Guy's ability to speak is no better than a child's after having been raised by wolves during the earliest years of his infancy. Curiously enough though, he is rumored to have been able to understand animals.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u5e1d\u570b\u8207\u53cd\u53db\u8ecd\u6230\u9b25\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u9752\u5e74\uff0c\u64c1\u6709\u8d85\u4e4e\u5e38\u4eba\u7684\u602a\u529b\u548c\u5805\u5be6\u7684\u8089\u9ad4\u3002\u4ed6\u8207\u5f17\u5229\u5967\u5c3c\u723e\u3001\u840a\u6602\u54c8\u7279\u548c\u746a\u5229\u4e9e\u4e00\u8d77\u9577\u5927\uff0c\u60c5\u540c\u624b\u8db3\u3002\u96d6\u7136\u4ed6\u770b\u8d77\u4f86\u662f\u500b\u7c97\u9b6f\u7684\u5de8\u6f22\uff0c\u4f46\u5176\u5be6\u6027\u683c\u5341\u5206\u6eab\u67d4\uff0c\u5e7c\u6642\u88ab\u72fc\u990a\u5927\uff0c\u53ea\u80fd\u8aaa\u5c11\u6578\u4eba\u985e\u7684\u8a9e\u8a00\u3002\u4f46\u540c\u6642\uff0c\u4ed6\u4e5f\u64c1\u6709\u80fd\u548c\u52d5\u7269\u4ea4\u6d41\u7684\u7279\u6280\u3002", "\uba38\ub098\uba3c \uc774\uacc4\uc5d0 \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc81c\uad6d\uacfc \ubc18\ub780\uad70 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uccad\ub144. \ube44\ud560 \ub370 \uc5c6\ub294 \uad34\ub825\uacfc \uac15\uc778\ud55c \uc721\uccb4\ub97c \uc9c0\ub154\ub2e4. \ud504\ub9ac\uc624\ub2d0\uacfc \ub808\uc628\ud558\ub974\ud2b8, \ub9c8\ub9ac\uc544\uc640\ub294 \ud55c \uac00\uc871\ucc98\ub7fc \uc790\ub780 \uc758\ud615\uc81c\ub85c, \uc6b0\ub77d\ubd80\ub77d\ud55c \uc678\uacac\uacfc\ub294 \uc815\ubc18\ub300\ub85c \ub9e4\uc6b0 \uc628\ud654\ud558\uace0 \uc0c1\ub0e5\ud55c \uc131\uaca9\uc774\ub2e4. \uace0\uc544\uc600\uc73c\uba70, \uc5b4\ub9b0 \uc2dc\uc808 \ub291\ub300\uc5d0\uac8c \ud0a4\uc6cc\uc84c\uae30 \ub54c\ubb38\uc5d0 \uc778\uac04\uc758 \ub9d0\uc740 \ub354\ub4ec\uac70\ub9ac\ub294 \uc218\uc900\uc5d0 \ubd88\uacfc\ud558\ub2e4. \ud558\uc9c0\ub9cc \ub3d9\ubb3c\uacfc \uc758\uc0ac\uc18c\ud1b5\uc744 \ud560 \uc218 \uc788\ub294 \ud2b9\uae30\ub97c \uac00\uc9c0\uace0 \uc788\ub2e4.", "Un jeune homme qui appara\u00eet dans les r\u00e9cits d'un autre monde, \u00e9voquant l'histoire d'un empire et de la r\u00e9volte qu'il suscita. Guy peut se vanter d'\u00eatre le seul de sa fratrie (compos\u00e9e de lui-m\u00eame, Firion, L\u00e9on et Maria) \u00e0 poss\u00e9der une carrure colossale et une force surhumaine, mais contrairement aux apparences, il est doux comme un agneau. Sa capacit\u00e9 \u00e0 s'exprimer \u00e9quivaut \u00e0 celle d'un enfant, ayant \u00e9t\u00e9 \u00e9lev\u00e9 par des loups durant les premi\u00e8res ann\u00e9es de sa vie. Cependant, on raconte qu'il aurait l'\u00e9trange facult\u00e9 de savoir parler aux animaux.", "Ein junger Mann aus den Geschichten einer fernen Welt, in denen es um ein Imperium und eine Rebellion geht. Aufgrund seines massigen K\u00f6rpers besitzt Guy \u00fcbermenschliche Kr\u00e4fte, die seine Adoptivgeschwister Firion, Leon und Maria nicht haben. Entgegen seiner Erscheinung tr\u00e4gt er jedoch das Herz am rechten Fleck. Guy wurde von W\u00f6lfen aufgezogen und hat daher ein eingeschr\u00e4nktes Sprachverm\u00f6gen. Es hei\u00dft aber, er sei in der Lage, Tiere zu verstehen.", "Un joven que aparece en las historias de un mundo lejano, donde protagoniza una historia de un imperio y de la rebeli\u00f3n que se enfrenta a \u00e9l. Guy posee tanto una fuerza sobrehumana como una impresionante imagen f\u00edsica que no est\u00e1 presente en ninguno de sus otros hermanos adoptivos: Firion, Leon y Mar\u00eda. Sin embargo, al contrario de lo que esto podr\u00eda sugerir, se trata de un alma amable y gentil. La capacidad de palabra de Guy no es mejor que la de un ni\u00f1o, ya que fue criado por lobos durante los primeros a\u00f1os de su infancia. Algo curioso: se rumorea que es capaz de entender a los animales."], "fusion": ["Are there giant beavers<br>in this world, as well?", "\u9019\u500b\u4e16\u754c<br>\u4e5f\u6709\u5927\u6d77\u72f8\u55ce\uff1f", "\uc774 \uc138\uacc4\uc5d0\ub3c4<br>\uc790\uc774\uc5b8\ud2b8 \ube44\ubc84<br>\uc788\uc5b4\u2026\u2026?", "Existe-t-il des castors g\u00e9ants<br>dans ce monde aussi ?", "Gibt es in dieser Welt auch<br>riesige Biber?", "\u00bfHay castores gigantes tambi\u00e9n en este mundo?"], "summon": ["I can understand animals.<br>They want to save you.<br>Surely, they will be of help.", "\u6211 \u807d\u61c2 \u52d5\u7269\u7684\u8a71\u3002<br>\u5e6b\u52a9 \u4f60\u5011\u3002<br>\u4e00\u5b9a \u80fd\u3002", "\ub098 \ub3d9\ubb3c \ub9d0 \uc54c\uc544.<br>\ub108\ud76c\ub4e4 \ub3c4\uc640\uc900\ub2e4.<br>\ubd84\uba85 \uc4f8\ubaa8 \uc788\ub2e4.", "Je peux comprendre les animaux.<br>Il veulent te sauver.<br>Ils te seront d'une grande aide.", "Ich verstehe die Tiere.<br>Sie wollen dich retten.<br>Das wird sicher eine Hilfe sein.", "Comprendo a los animales.<br>Quieren salvaros.<br>Seguro que os ayudar\u00e1n."]}}, "202000305": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [898, 2720, 360], "ATK": [36, 108, 16], "MP": [36, 110, 40], "MAG": [28, 85, 16], "SPR": [32, 96, 16], "DEF": [32, 98, 16]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 202000305, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 5, "compendium_id": 419, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 10, "physical_resist": 0, "attack_frames": [29], "effect_frames": [27], "strings": {"evolution": ["I will end the fight.<br>I won't let anyone die.<br>No one!", "\u6211\u6703\u8b93\u6230\u722d\u7d50\u675f\u3002<br>\u4e0d\u6703\u518d\u8b93\u4efb\u4f55\u4eba\u72a7\u7272\uff01", "\uc2f8\uc6c0\uc744 \ub05d\ub0b8\ub2e4.<br>\uc774\uc81c \ub204\uad6c\ub3c4<br>\uc8fd\uac8c \ud558\uc9c0 \uc54a\uc544!", "Je vais mettre un terme \u00e0 ce combat.<br>Personne ne va mourir tant que je serai l\u00e0. Personne !", "Ich beende diesen Kampf.<br>Niemand wird sterben.<br>Niemand!", "Acabar\u00e9 con esta pelea.<br>No dejar\u00e9 caer a nadie.<br>\u00a1A nadie!"], "affinity": ["I am happy with you.<br>Our journey was fun.<br>Fight more, with me!", "\u6211 \u5f88\u9ad8\u8208 \u80fd\u548c\u4f60\u5728\u4e00\u8d77\u3002<br>\u4e00\u8d77\u8d70\u904e\u7684\u65c5\u7a0b \u5f88\u958b\u5fc3\u3002<br>\u6211\u9084\u8981\u6230\u9b25 \u5c31\u548c\u4f60\u4e00\u8d77\uff01", "\ub098 \ub108\uc640 \uc788\uc73c\uba74 \uae30\uc058\ub2e4.<br>\ud568\uaed8 \uc5ec\ud589 \uc990\uac81\ub2e4.<br>\uc880 \ub354 \uc2f8\uc6b4\ub2e4 \ud568\uaed8!", "Quelle joie d'\u00eatre \u00e0 tes c\u00f4t\u00e9s.<br>Notre aventure a vraiment \u00e9t\u00e9 palpitante.<br>Reste avec moi, le combat continue !", "Du machst mich gl\u00fccklich.<br>Unsere Reise macht Spa\u00df.<br>K\u00e4mpf mehr mit mir!", "Yo estoy feliz contigo.<br>Nuestro viaje fue divertido.<br>\u00a1Peleemos m\u00e1s juntos!"], "description": ["A young man who appears in tales from a distant world, where he features in a story of an empire and the rebellion against it. Guy is a gentle-hearted lad of great prowess and stature who decided to join the rebel army alongside Firion and Maria after his homeland of Fynn met its destruction at the hands of the Emperor. He uses both his strength and his unique ability to communicate with animals in order to protect his friends throughout their journey. Vowing to fight until peace returns to their world, Guy continues supporting Firion every step of the way.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u5e1d\u570b\u8207\u53cd\u53db\u8ecd\u6230\u9b25\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u4eba\u7269\uff0c\u64c1\u6709\u8d85\u4e4e\u5e38\u4eba\u7684\u602a\u529b\u3001\u5805\u5be6\u7684\u8089\u9ad4\u548c\u4e00\u9846\u6eab\u67d4\u7684\u5fc3\u3002\u7531\u65bc\u6545\u9109\u83f2\u56e0\u93ae\u88ab\u5e1d\u570b\u4f54\u9818\uff0c\u56e0\u6b64\u8207\u5f17\u5229\u5967\u5c3c\u723e\u3001\u746a\u5229\u4e9e\u4e00\u540c\u52a0\u5165\u4e86\u53cd\u53db\u8ecd\u3002\u4ed6\u7528\u8207\u751f\u4ff1\u4f86\u7684\u602a\u529b\u548c\u80fd\u8207\u52d5\u7269\u4ea4\u6d41\u7684\u80fd\u529b\u4fdd\u8b77\u8457\u5925\u4f34\u5011\uff0c\u76f4\u5230\u6230\u722d\u7d50\u675f\u548c\u5e73\u5230\u4f86\uff0c\u4ed6\u4e00\u76f4\u6276\u6301\u8457\u5f17\u5229\u5967\u5c3c\u723e\u3002", "\uba38\ub098\uba3c \uc774\uacc4\uc5d0 \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc81c\uad6d\uacfc \ubc18\ub780\uad70 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc778\ubb3c. \ube44\ud560 \ub370 \uc5c6\ub294 \uad34\ub825\uacfc \uac15\uc778\ud55c \uc721\uccb4\ub97c \uc9c0\ub2cc \uc0c1\ub0e5\ud55c \uccad\ub144\uc73c\ub85c, \uace0\ud5a5\uc778 \ud540 \ub9c8\uc744\uc774 \uc81c\uad6d\uc758 \uce68\ub7b5\uc744 \ubc1b\uc544 \ud568\ub77d\ub41c \uac83\uc744 \uacc4\uae30\ub85c \ud504\ub9ac\uc624\ub2d0, \ub9c8\ub9ac\uc544\uc640 \ud568\uaed8 \ubc18\ub780\uad70\uc5d0 \uc9c0\uc6d0\ud558\uac8c \ub418\uc5c8\ub2e4. \uad34\ub825\uacfc \ub3d9\ubb3c\uacfc\uc758 \uc758\uc0ac\uc18c\ud1b5 \ub2a5\ub825\uc744 \ucda9\ubd84\ud788 \ubc1c\ud718\ud558\uc5ec \ub3d9\ub8cc\ub97c \uc9c0\ud0a4\uace0 \uc55e\uae38\uc744 \uc5f4\uc5b4\uc900\ub2e4. \uc2f8\uc6c0\uc774 \ub05d\ub098\uace0 \ud3c9\ud654\uac00 \ucc3e\uc544\uc62c \ub54c\uae4c\uc9c0, \ud504\ub9ac\uc624\ub2d0\uc758 \ubc84\ud300\ubaa9\uc774 \ub418\uc5b4 \uc8fc\uc5c8\ub2e4.", "Un jeune homme qui appara\u00eet dans les r\u00e9cits d'un autre monde, \u00e9voquant l'histoire d'un empire et de la r\u00e9volte qu'il suscita. Aussi imposant physiquement que doux et innocent, Guy d\u00e9cida de rejoindre l'arm\u00e9e rebelle aux c\u00f4t\u00e9s de Firion et Maria apr\u00e8s la destruction de leur terre natale, Fynn, des mains de l'Empereur. Tout au long de leur voyage, il utilisa aussi bien sa force que sa capacit\u00e9 unique \u00e0 communiquer avec les animaux afin de prot\u00e9ger ses amis. Ayant jur\u00e9 de se battre jusqu'\u00e0 ce que la paix revienne, Guy repr\u00e9sente un alli\u00e9 des plus pr\u00e9cieux pour Firion.", "Ein junger Mann aus den Geschichten einer fernen Welt, in denen es um ein Imperium und eine Rebellion geht. Guy ist ein sanftm\u00fctiger starker Kerl von m\u00e4chtigem Talent und K\u00f6rperbau. Gemeinsam mit Firion und Maria schloss er sich nach der Zerst\u00f6rung seiner Heimat Finn durch den Imperator den Rebellen an. Mit seiner k\u00f6rperlichen St\u00e4rke und Fertigkeit, mit Tieren zu sprechen, besch\u00fctzt er seine Freunde auf ihrer Reise. Da er geschworen hat, solange zu k\u00e4mpfen, bis in ihrer Welt wieder Friede herrscht, unterst\u00fctzt Guy Firion auf Schritt und Tritt.", "Un joven que aparece en las historias de un mundo lejano, donde protagoniza una historia de un imperio y de la rebeli\u00f3n que se enfrenta a \u00e9l. Guy es un muchacho de buen coraz\u00f3n, grandes progresos y estatura que decidi\u00f3 unirse al ej\u00e9rcito rebelde junto a Firion y Mar\u00eda despu\u00e9s de que su naci\u00f3n de Fynn conociese la destrucci\u00f3n por las manos del Emperador. Utiliza tanto su fuerza como su habilidad \u00fanica para comunicarse con los animales para proteger a sus amigos a lo largo de su viaje. Con la promesa de luchar hasta que la paz vuelva a su mundo, Guy sigue apoyando a Firion a cada paso del camino."], "fusion": ["I am happy.<br>With this power,<br>I can protect my friends.", "\u6211\u5f88\u958b\u5fc3\u3002<br>\u56e0\u70ba\u9019\u6a23\u5c31\u80fd<br>\u66f4\u597d\u5730\u4fdd\u8b77\u540c\u4f34\u4e86\u3002", "\uae30\uc058\ub2e4.<br>\uc774\uac78\ub85c \ub354\uc6b1<br>\ub3d9\ub8cc \uc9c0\ud0a8\ub2e4.", "Quelle joie !<br>JE peux prot\u00e9ger mes amis<br>avec ce pouvoir.", "Ich bin gl\u00fccklich.<br>Mit dieser Kraft<br>kann ich meine Freunde sch\u00fctzen.", "Estoy contento.<br>\u00a1Con este poder puedo proteger a mis amigos."], "summon": ["You and me, now friends.<br>Friends make me happy.<br>I can try even harder.", "\u6211 \u548c\u4f60 \u540c\u4f34\u3002<br>\u6709 \u540c\u4f34 \u9ad8\u8208\u3002<br>\u6211\u6703 \u66f4\u52aa\u529b\u3002", "\ub098\ub294 \ub124 \ub3d9\ub8cc\uac00 \ub41c\ub2e4.<br>\ub3d9\ub8cc \uc788\uc73c\uba74 \uae30\uc058\ub2e4.<br>\uc880 \ub354 \ud798\ub0b8\ub2e4.", "Toi et moi, amis maintenant.<br>Les amis me rendent heureux.<br>Je peux me d\u00e9passer.", "Du und ich sind jetzt Freunde.<br>Freunde machen mich gl\u00fccklich.<br>Ich kann mich noch mehr anstrengen.", "T\u00fa y yo, ahora amigos.<br>Los amigos me hacen feliz.<br>Podr\u00e9 esforzarme a\u00fan m\u00e1s."]}}}, "job": "Warrior", "sex": "Male", "game": "FFII", "rarity_max": 5, "names": ["Guy", "\u5361\u4f0a", "\uac00\uc774", "Guy", "Guy", "Guy"], "equip": [1, 2, 8, 9, 10, 16, 30, 40, 41, 50, 51, 60], "game_id": 10002, "rarity_min": 3, "tribe_id": 5, "id": "202000303", "job_id": 5}