{"TMR": ["MATERIA", 504203380], "name": "Ingus", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 10020, "rarity": 3}, {"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 20050, "rarity": 3}, {"level": 6, "type": "MAGIC", "id": 30010, "rarity": 3}, {"level": 8, "type": "MAGIC", "id": 20010, "rarity": 3}, {"level": 12, "type": "MAGIC", "id": 30020, "rarity": 3}, {"level": 18, "type": "MAGIC", "id": 30100, "rarity": 3}, {"level": 13, "type": "MAGIC", "id": 10070, "rarity": 4}, {"level": 33, "type": "MAGIC", "id": 20120, "rarity": 4}, {"level": 35, "type": "MAGIC", "id": 20080, "rarity": 4}, {"level": 49, "type": "ABILITY", "id": 100110, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "MAGIC", "id": 10150, "rarity": 4}, {"level": 24, "type": "ABILITY", "id": 100020, "rarity": 5}, {"level": 41, "type": "ABILITY", "id": 100080, "rarity": 5}, {"level": 51, "type": "MAGIC", "id": 10110, "rarity": 5}, {"level": 72, "type": "ABILITY", "id": 202130, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 201170, "rarity": 5}], "sex_id": 1, "entries": {"203000505": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [799, 2421, 300], "ATK": [34, 102, 20], "MP": [43, 130, 50], "MAG": [30, 90, 20], "SPR": [29, 89, 20], "DEF": [30, 90, 20]}, "magic_affinity": [6, 6, 4, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 203000505, "attack_count": 3, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 5, "compendium_id": 349, "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [27, 55, 78], "effect_frames": [25, 53, 76], "strings": {"evolution": ["I can become even stronger.<br>Alright, just need to concentrate a bit harder.", "\u6211\u9084\u80fd\u8b8a\u5f97\u66f4\u5f37\u3002<br>\u597d\uff0c\u90a3\u6211\u8981\u7e7c\u7e8c\u935b\u7149\u4e86\uff01", "\ub354 \uac15\ud574\uc9c8 \uc218 \uc788\uad6c\ub098.<br>\uc88b\uc544, \uc5f4\uc2ec\ud788 \uc815\uc9c4\ud574\uc57c\uaca0\uad70.", "Je peux devenir encore plus fort.<br>Il suffit juste que je me concentre un peu plus.", "Ich kann immer noch st\u00e4rker werden.<br>Ich muss mich nur noch mehr konzentrieren.", "A\u00fan puedo hacerme m\u00e1s fuerte.<br>Vale, s\u00f3lo necesitas concentrarte un poco m\u00e1s."], "affinity": ["I couldn't do anything on my own.<br>It's thanks to you that I've been able<br>to make it so far.", "\u50c5\u6191\u6211\u4e00\u4eba\uff0c\u4ec0\u9ebc\u4e5f\u6c92\u505a\u5230\u3002<br>\u5168\u90fd\u662f\u591a\u8667\u4e86\u4f60\uff0c<br>\u6211\u624d\u8d70\u5230\u4e86\u9019\u4e00\u6b65\u3002", "\ub098 \ud63c\uc790\uc120 \uc544\ubb34\uac83\ub3c4 \ud560 \uc218 \uc5c6\uc5c8\uc744 \uac70\uc57c.<br>\uc5ec\uae30\uae4c\uc9c0 \uc62c \uc218 \uc788\uc5c8\ub358 \uac74<br>\uc804\ubd80 \ub124 \ub355\ubd84\uc774\uc9c0.", "Je ne pouvais rien faire tout seul.<br>Et si aujourd'hui j'en suis l\u00e0,<br>c'est gr\u00e2ce \u00e0 vous.", "Allein h\u00e4tte ich gar nichts bewirken k\u00f6nnen.<br>Nur dir verdanke ich es,<br>dass ich so viel erreicht habe.", "No pod\u00eda hacer nada por mi mismo.<br>Pero gracias a ti he podido llegar hasta aqu\u00ed."], "description": ["A young man hailing from another world where tales are passed down of the Crystals and the Warriors of Light. Ingus was chosen as a Warrior of Light when he helped to rid Castle Sasune of the curse it had suffered from the Djinn. He then set off on a journey with Luneth, Arc, and Refia to save his country, his people, and the world from the darkness consuming it. Always calm and composed, Ingus never fails to supports his comrades whenever they find themselves in a predicament.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u9752\u5e74\u3002\u5728\u6210\u529f\u89e3\u9664\u4e86\u9748\u9b54\u5c0d\u85a9\u65af\u6069\u57ce\u7684\u8a5b\u5492\u4e4b\u5f8c\uff0c\u4ed6\u88ab\u6c34\u6676\u9078\u4e2d\uff0c\u6210\u70ba\u4e86\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u3002\u70ba\u4e86\u62ef\u6551\u9010\u6f38\u88ab\u9ed1\u6697\u7c60\u7f69\u7684\u4e16\u754c\uff0c\u4e5f\u70ba\u4e86\u4fdd\u8b77\u570b\u5bb6\u548c\u6df1\u611b\u7684\u4eba\u5011\uff0c\u4ed6\u4e0b\u5b9a\u6c7a\u5fc3\u548c\u8def\u6d85\u65af\u3001\u4e9e\u723e\u67ef\u4ee5\u53ca\u857e\u83f2\u96c5\u4e00\u540c\u8e0f\u4e0a\u65c5\u9014\u3002\u82f1\u683c\u8332\u6709\u8457\u6c89\u8457\u51b7\u975c\u7684\u6027\u683c\uff0c\u56e0\u6b64\u7121\u8ad6\u9047\u5230\u4f55\u7a2e\u5371\u6a5f\u4ed6\u90fd\u81e8\u5371\u4e0d\u4e82\uff0c\u800c\u9019\u4e00\u512a\u9ede\u4e5f\u652f\u6490\u540c\u4f34\u5ea6\u904e\u4e86\u91cd\u91cd\u96e3\u95dc\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac \uc804\uc124\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uccad\ub144. \uc5b4\ub290 \ub0a0 \uac11\uc790\uae30 \uc0ac\uc2a8 \uc131\uc744 \uc2b5\uaca9\ud55c \uc9c4\uc758 \uc800\uc8fc\ub97c \ubb34\uc0ac\ud788 \ud47c \uadf8\ub294 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc5d0 \uc758\ud574 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac\ub85c \uc120\ud0dd\ubc1b\uac8c \ub41c\ub2e4. \uc5b4\ub460\uc774 \ub4dc\ub9ac\uc6cc\uc9c4 \uc138\uacc4\ub97c \uad6c\ud558\uace0, \uc18c\uc911\ud55c \ub098\ub77c\uc640 \uc0ac\ub791\ud558\ub294 \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc744 \uc9c0\ud0a4\uae30 \uc704\ud574 \ub8e8\ub124\uc2a4\uc640 \uc544\ub974\ud06c, \ub808\ud53c\uc544\uc640 \ud568\uaed8 \uc5ec\ud589\uc744 \ub5a0\ub098\uae30\ub85c \ud55c\ub2e4. \uc6d0\ub798 \ub0c9\uc815\ud55c \uc131\uaca9\uc778 \uc789\uadf8\uc2a4\ub294 \uadf8 \uc5b4\ub5a4 \uc704\uae30\uc5d0 \ubd80\ub52a\ud600\ub3c4 \ub3d9\uc694\ud558\ub294 \uc77c \uc5c6\uc774 \ub3d9\ub8cc\ub4e4\uc744 \ub05d\uae4c\uc9c0 \ub3c4\uc654\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4.", "Un jeune homme venu d'un monde o\u00f9 se transmet la l\u00e9gende des Cristaux et des Guerriers de la lumi\u00e8re. Ingus fut choisi comme Guerrier de la lumi\u00e8re lorsqu'il aida \u00e0 lib\u00e9rer le ch\u00e2teau Sasune de la mal\u00e9diction du Djinn. Il partit ensuite en voyage aux c\u00f4t\u00e9s de Luneth, Arc et Refia afin de sauver son pays, son peuple, et le monde tout entier des t\u00e9n\u00e8bres mena\u00e7ant de les recouvrir. Toujours calme et pos\u00e9, il ne manque jamais de venir en aide \u00e0 ses compagnons lorsque ceux-ci sont en difficult\u00e9.", "Ein junger Mann aus einer Legende \u00fcber die Krieger des Lichts in einer fernen Welt. Nachdem er den Fluch des Dschinns, der \u00fcber Schloss Sasune lag, gebrochen hatte, wurde er von einem Kristall zum Krieger des Lichts erkoren. Er begab sich mit Luneth, Arc und Refia auf die Reise, um sein Land, die Menschen, die er liebte, und die ganze Welt vor der um sich greifenden Finsternis zu retten. Der stets ruhige und gefasste Ingus bot seinen Gef\u00e4hrten auch in den schlimmsten Situationen R\u00fcckhalt.", "Joven procedente de otro mundo donde se transmiten los relatos de los cristales y los Guerreros de la Luz. Ingus fue elegido como Guerrero de Luz cuando ayud\u00f3 a liberar al castillo Sasune de la maldici\u00f3n del jinn. A continuaci\u00f3n, emprendi\u00f3 un viaje con Luneth, Arc y Refia para salvar a su pa\u00eds, a su gente y al mundo entero de la oscuridad que los consume. Ingus siempre se mantiene tranquilo y sosegado, y siempre est\u00e1 ah\u00ed para apoyar a sus compa\u00f1eros cuando se encuentran en problemas."], "fusion": ["Regardless the situation,<br>as long as you keep your cool<br>there's nothing you can't overcome.", "\u7121\u8ad6\u6709\u4ec0\u9ebc\u56f0\u96e3\uff0c<br>\u53ea\u8981\u51b7\u975c\u5224\u65b7<br>\u5c31\u4e00\u5b9a\u80fd\u6490\u904e\u53bb\u3002", "\uc5b4\ub5a4 \uc0c1\ud669\uc5d0\uc11c\ub3c4<br>\ucc28\ubd84\ud558\uac8c \ub300\ucc98\ud558\uba74<br>\ubd84\uba85 \ube60\uc838\ub098\uac08 \uc218 \uc788\uc744 \uac70\uc57c.", "Tant que tu gardes la t\u00eate froide<br>quelle que soit la situation<br>rien n'est impossible.", "Egal wie schlimm die Lage aussieht,<br>solange man einen k\u00fchlen Kopf bewahrt,<br>findet man bestimmt einen Ausweg.", "Si mantienes la calma,<br>no hay nada que no puedas superar<br>sea cual sea la situaci\u00f3n."], "summon": ["That smell... There's a battlefiled nearby.<br>This could be serious...", "\u9019\u7a7a\u6c23\u2026\u2026\u6709\u6230\u5834\u7684\u5473\u9053\uff0c<br>\u4e0d\u53ef\u5c0f\u89b7\u3002", "\uc774 \uacf5\uae30\u2026 \uc804\uc7a5\uc758 \ub0c4\uc0c8\ub2e4.<br>\uc608\uc0bf\uc77c\uc774 \uc544\ub2cc \ubaa8\uc591\uc774\uad70.", "Cette odeur. Il y a une bataille en cours pas loin d'ici.<br>C'est s\u00fbrement tr\u00e8s grave...", "Dieser Geruch ... Da muss ein Schlachtfeld in der N\u00e4he sein.<br>Es k\u00f6nnte gef\u00e4hrlich werden.", "Esta atm\u00f3sfera... estamos cerca de un campo de batalla.<br>Debemos de tener cuidado..."]}}, "203000504": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [614, 1862, 240], "ATK": [26, 78, 16], "MP": [33, 100, 40], "MAG": [23, 69, 16], "SPR": [22, 68, 16], "DEF": [23, 69, 16]}, "magic_affinity": [5, 5, 3, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 203000504, "attack_count": 3, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290050300": 10, "290020500": 20, "290040400": 5, "290030200": 10, "290050400": 5}}, "rarity": 4, "compendium_id": 348, "max_lb_drop": 3, "physical_resist": 0, "attack_frames": [27, 55, 78], "effect_frames": [25, 53, 76], "strings": {"evolution": ["How's this?<br>I hope I'm at least a little bit stronger.", "\u600e\u9ebc\u6a23\uff1f<br>\u6709\u6c92\u6709\u89ba\u5f97\u6211\u8b8a\u5f37\u4e86\u9ede\uff1f", "\uc5b4\ub54c?<br>\uc804\ubcf4\ub2e4 \uc870\uae08\uc740 \ub354 \uac15\ud574\uc84c\uc744\uae4c?", "Qu'est-ce que c'est que \u00e7a ?<br>J'esp\u00e8re au moins que je suis devenu un peu plus fort.", "Was denkst du?<br>Bin ich zumindest ein bisschen st\u00e4rker geworden?", "\u00bfAs\u00ed qu\u00e9 tal?<br>Espero haberme vuelto al menos un poco m\u00e1s fuerte."], "affinity": ["I couldn't do anything on my own.<br>It's thanks to you that I've been able<br>to make it so far.", "\u50c5\u6191\u6211\u4e00\u4eba\uff0c\u4ec0\u9ebc\u4e5f\u6c92\u505a\u5230\u3002<br>\u5168\u90fd\u662f\u591a\u8667\u4e86\u4f60\uff0c<br>\u6211\u624d\u8d70\u5230\u4e86\u9019\u4e00\u6b65\u3002", "\ub098 \ud63c\uc790\uc120 \uc544\ubb34\uac83\ub3c4 \ud560 \uc218 \uc5c6\uc5c8\uc744 \uac70\uc57c.<br>\uc5ec\uae30\uae4c\uc9c0 \uc62c \uc218 \uc788\uc5c8\ub358 \uac74<br>\uc804\ubd80 \ub124 \ub355\ubd84\uc774\uc9c0.", "Je ne pouvais rien faire tout seul.<br>Et si aujourd'hui j'en suis l\u00e0,<br>c'est gr\u00e2ce \u00e0 vous.", "Allein h\u00e4tte ich gar nichts bewirken k\u00f6nnen.<br>Nur dir verdanke ich es,<br>dass ich so viel erreicht habe.", "No pod\u00eda hacer nada por mi mismo.<br>Pero gracias a ti he podido llegar hasta aqu\u00ed."], "description": ["A young man hailing from another world where tales are passed down of the Crystals and the Warriors of Light. Ingus is a dutiful and responsible soldier beloved by many, including the King. He loves Princess Sara, and she loves him in return, but he never acts upon it knowing that their relationship is an impossibility considering their origins. Having finally lifted the curse inflicted upon the castle by the Djinn, he set off on a journey with Luneth, Arc, and Refia to save the world.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u9752\u5e74\u3002\u4ed6\u662f\u4e00\u540d\u5b88\u8b77\u65bc\u85a9\u65af\u6069\u57ce\u7684\u58eb\u5175\u3002\u51b7\u975c\u4e14\u8aa0\u5be6\u7684\u4eba\u683c\u4f7f\u4ed6\u6df1\u53d7\u570b\u738b\u548c\u773e\u4eba\u7684\u4fe1\u8cf4\u3002\u4ed6\u548c\u838e\u62c9\u516c\u4e3b\u76f8\u4e92\u50be\u5fc3\u65bc\u5c0d\u65b9\uff0c\u4f46\u662f\u4ed6\u904e\u65bc\u6b7b\u677f\uff0c\u7e3d\u662f\u628a\u4e3b\u50d5\u95dc\u4fc2\u7f6e\u65bc\u512a\u5148\u5730\u4f4d\uff0c\u56e0\u800c2\u4eba\u7684\u95dc\u4fc2\u4e00\u76f4\u6c92\u6709\u5be6\u8cea\u6027\u7684\u9032\u5c55\u3002\u5728\u89e3\u9664\u4e86\u9748\u9b54\u5c0d\u85a9\u65af\u6069\u57ce\u7684\u8a5b\u5492\u4e4b\u5f8c\uff0c\u4ed6\u548c\u8def\u6d85\u65af\u3001\u4e9e\u723e\u67ef\u4ee5\u53ca\u857e\u83f2\u96c5\u4e00\u540c\u8e0f\u4e0a\u4e86\u62ef\u6551\u4e16\u754c\u7684\u65c5\u9014\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac \uc804\uc124\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uccad\ub144. \uc0ac\uc2a8 \uc131\uc758 \ubcd1\uc0ac\uc778 \uadf8\ub294 \ub0c9\uc815\ud558\uace0 \uc131\uc2e4\ud55c \uc778\ud488\uc73c\ub85c \uc778\ud574 \uc655\uc744 \ube44\ub86f\ud55c \uc218\ub9ce\uc740 \uc0ac\ub78c\uc5d0\uac8c \uc0ac\ub791\uc744 \ubc1b\uc558\ub2e4. \ud2b9\ud788 \uc0ac\ub77c \uacf5\uc8fc\uc640\ub294 \uc11c\ub85c \uc0ac\ub791\ud558\ub294 \uc0ac\uc774\uc600\uc9c0\ub9cc, \uace0\uc9c0\uc2dd\ud55c \uc789\uadf8\uc2a4\uac00 \uc2e0\ud558\ub85c\uc11c\uc758 \uc785\uc7a5\uc744 \uc6b0\uc120\ud558\ub294 \ubc14\ub78c\uc5d0 \ub450 \uc0ac\ub78c\uc758 \uad00\uacc4\ub294 \uc880\ucc98\ub7fc \uc9c4\uc804\uc774 \uc5c6\ub294 \ubaa8\uc591\uc774\ub2e4. \uc5b4\ub290 \ub0a0 \uac11\uc790\uae30 \uc131\uc744 \uc2b5\uaca9\ud55c \uc9c4\uc758 \uc800\uc8fc\ub97c \ubb34\uc0ac\ud788 \ud47c \uadf8\ub294 \ub8e8\ub124\uc2a4\uc640 \uc544\ub974\ud06c, \ub808\ud53c\uc544\uc640 \ud568\uaed8 \uc138\uacc4\ub97c \uad6c\ud558\uae30 \uc704\ud55c \uc5ec\ud589\uc744 \ub5a0\ub09c\ub2e4.", "Un jeune homme venu d'un monde o\u00f9 se transmet la l\u00e9gende des Cristaux et des Guerriers de la lumi\u00e8re. Ingus est un soldat int\u00e8gre et comp\u00e9tent respect\u00e9 de tous, y compris du roi. Il est \u00e9pris de la princesse Sara et cet amour est r\u00e9ciproque, mais il garde ses sentiments pour lui, conscient que leur union est impossible. Apr\u00e8s avoir enfin lev\u00e9 la mal\u00e9diction que le Djinn avait inflig\u00e9e aux habitants du ch\u00e2teau, il partit en voyage aux c\u00f4t\u00e9s de Luneth, Arc et Refia afin de sauver le monde.", "Ein junger Mann aus einer Legende \u00fcber die Krieger des Lichts in einer fernen Welt. Ingus ist ein pflichtbewusster und aufrichtiger Soldat, der in Sasune hohes Ansehen genie\u00dft, auch beim K\u00f6nig selbst. Er und Prinzessin Sara lieben einander, doch Ingus' Stellung als Untertan l\u00e4sst ihn z\u00f6gern, die Beziehung voranzubringen. Nachdem er den Fluch des Dschinns gebrochen hat, macht er sich mit Luneth, Arc und Refia auf die Reise, die Welt zu retten.", "Joven procedente de otro mundo donde se transmiten los relatos de los cristales y los Guerreros de la Luz. Ingus responsable y sol\u00edcito que se ha ganado el afecto de mucha gente, incluido el rey. Ama a la princesa Sara, y ella a \u00e9l, pero debido a sus or\u00edgenes nunca osar\u00eda intentar nada, a sabiendas de que su relaci\u00f3n es imposible. Cuando por fin consigue librar al castillo de la maldici\u00f3n del jinn, emprende un viaje con Luneth, Arc y Refia para salvar el mundo."], "fusion": ["To protect the world...<br>I guess in doing that I would be protecting Sasune, as well.", "\u6211\u76f8\u4fe1\uff0c\u5b88\u8b77<br>\u9019\u500b\u4e16\u754c\u548c\u5b88\u8b77<br>\u85a9\u65af\u6069\u57ce\u5bc6\u4e0d\u53ef\u5206\u3002", "\uc138\uacc4\ub97c \uc9c0\ud0a4\ub294 \uac83.<br>\uadf8\uac74 \ub2e4\uc2dc \ub9d0\ud574 \uc0ac\uc2a8\uc744<br>\uc9c0\ud0a4\ub294 \uac83\uacfc \ub2e4\ub984\uc5c6\uc744 \uac83\uc774\ub2e4.", "Prot\u00e9ger le monde...<br>Je pense qu'en faisant \u00e7a je prot\u00e9gerai aussi Sasune.", "Die Welt retten ...<br>Nun, wenn ich das tue, ist Sasune auf jeden Fall auch gerettet.", "Proteger el mundo...<br>Supongo que al hacerlo proteger\u00eda tambi\u00e9n a Sasune."], "summon": ["I am Ingus, warrior of Sasune.<br>I'm not very powerful, but I'll do whatever I can to help.", "\u6211\u662f\u85a9\u65af\u6069\u58eb\u5175\u82f1\u683c\u8332\uff0c<br>\u5c07\u76e1\u5fae\u8584\u4e4b\u529b\u5354\u52a9\u4f60\u3002", "\uc0ac\uc2a8\uc758 \ubcd1\uc0ac, \uc789\uadf8\uc2a4\ub2e4.<br>\ubbf8\ub825\ud558\ub098\ub9c8 \ud611\ub825\ud558\ub3c4\ub85d \ud558\uc9c0.", "Je suis Ingus, guerrier de Sasune.<br>Je ne suis pas tr\u00e8s puissant, mais je ferai tout ce que je peux pour vous aider.", "Ich bin Ingus, Krieger von Sasune.<br>Ich tue, was ich kann, um euch zu helfen.", "Soy Ingus, guerrero de Sasune.<br>No ser\u00e9 poderoso, pero puedo ser de ayuda."]}}, "203000503": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [473, 1432, 180], "ATK": [20, 60, 12], "MP": [25, 76, 30], "MAG": [17, 53, 12], "SPR": [17, 52, 12], "DEF": [17, 53, 12]}, "magic_affinity": [4, 4, 2, 0], "ability_slots": 2, "limitburst_id": 203000503, "attack_count": 3, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 1500, "materials": {"290050300": 5, "290050200": 15, "290010100": 25, "290030200": 5, "290020500": 10}}, "rarity": 3, "compendium_id": 347, "max_lb_drop": 2, "physical_resist": 0, "attack_frames": [27, 55, 78], "effect_frames": [25, 53, 76], "strings": {"evolution": null, "affinity": ["I couldn't do anything on my own.<br>It's thanks to you that I've been able<br>to make it so far.", "\u50c5\u6191\u6211\u4e00\u4eba\uff0c\u4ec0\u9ebc\u4e5f\u6c92\u505a\u5230\u3002<br>\u5168\u90fd\u662f\u591a\u8667\u4e86\u4f60\uff0c<br>\u6211\u624d\u8d70\u5230\u4e86\u9019\u4e00\u6b65\u3002", "\ub098 \ud63c\uc790\uc120 \uc544\ubb34\uac83\ub3c4 \ud560 \uc218 \uc5c6\uc5c8\uc744 \uac70\uc57c.<br>\uc5ec\uae30\uae4c\uc9c0 \uc62c \uc218 \uc788\uc5c8\ub358 \uac74<br>\uc804\ubd80 \ub124 \ub355\ubd84\uc774\uc9c0.", "Je ne pouvais rien faire tout seul.<br>Et si aujourd'hui j'en suis l\u00e0,<br>c'est gr\u00e2ce \u00e0 vous.", "Allein h\u00e4tte ich gar nichts bewirken k\u00f6nnen.<br>Nur dir verdanke ich es,<br>dass ich so viel erreicht habe.", "No pod\u00eda hacer nada por mi mismo.<br>Pero gracias a ti he podido llegar hasta aqu\u00ed."], "description": ["A young man hailing from another world where tales are passed down of the Crystals and the Warriors of Light. Ingus is an orphan who was raised as a loyal soldier of King Sasune's army. He is a levelheaded and honest young man who has won the trust of the King, and who has pledged his service to his country. Fortunately, he managed to escape the curse of the Djinn one day when he left the castle to train. Now he seeks his beloved, Princess Sara, who has gone missing, and hopes to free his people of the curse by heading to the Cave Altar with Luneth and the others.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u9752\u5e74\u3002\u4ed6\u66fe\u662f\u4e00\u540d\u5b64\u5152\uff0c\u88ab\u85a9\u65af\u6069\u738b\u6536\u990a\uff0c\u4e26\u88ab\u57f9\u990a\u6210\u70ba\u512a\u79c0\u7684\u58eb\u5175\u3002\u4ed6\u51b7\u975c\u6c89\u8457\u4e14\u70ba\u4eba\u8aa0\u5be6\uff0c\u66fe\u767c\u8a93\u70ba\u570b\u76e1\u5fe0\uff0c\u56e0\u800c\u6df1\u53d7\u570b\u738b\u4fe1\u8cf4\u3002\u7576\u9748\u9b54\u7528\u8a5b\u5492\u8972\u64ca\u85a9\u65af\u6069\u57ce\u6642\uff0c\u82f1\u683c\u8332\u6070\u597d\u5728\u57ce\u5916\uff0c\u56e0\u800c\u5f97\u4ee5\u514d\u53d7\u707d\u798d\u3002\u70ba\u4e86\u627e\u5230\u884c\u8e64\u4e0d\u660e\u7684\u838e\u62c9\u516c\u4e3b\uff0c\u4e5f\u70ba\u4e86\u89e3\u9664\u9748\u9b54\u7684\u8a5b\u5492\uff0c\u82f1\u683c\u8332\u6c7a\u5b9a\u8207\u8def\u6d85\u65af\u4e00\u884c\u4eba\u4e00\u540c\u524d\u5f80\u5c01\u5370\u6d1e\u7a9f\uff0c", "\uc774\uacc4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac \uc804\uc124\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uccad\ub144. \uace0\uc544\uc600\ub358 \uadf8\ub294 \uc0ac\uc2a8\uc758 \uc655\uc5d0\uac8c \uac70\ub450\uc5b4\uc838 \uc720\ub2a5\ud55c \ubcd1\uc0ac\ub85c \uc131\uc7a5\ud558\uc600\uace0, \ub0c9\uc815\ud558\uace0 \uc131\uc2e4\ud55c \uc778\ud488\uc73c\ub85c \uc778\ud574 \uc655\uc758 \uc2e0\ub8b0\ub3c4 \ub450\ud130\uc6e0\uc73c\uba70 \uc789\uadf8\uc2a4 \ubcf8\uc778\ub3c4 \ub098\ub77c\uc5d0 \ucda9\uc131\uc744 \ub9f9\uc138\ud588\ub2e4. \uc6b4 \uc88b\uac8c \uc131\uc73c\ub85c\ubd80\ud130 \uba40\ub9ac \ub5a8\uc5b4\uc838 \uc788\ub358 \ub355\ubd84\uc5d0 \uc9c4\uc758 \uc800\uc8fc\ub97c \uba74\ud560 \uc218 \uc788\uc5c8\ub358 \uc789\uadf8\uc2a4\ub294 \ud589\ubc29\uc774 \ubb18\uc5f0\ud574\uc9c4 \uc5f0\uc778 \uc0ac\ub77c \uacf5\uc8fc\ub97c \ucc3e\uc544\ub0b4\uace0, \uc131\uc5d0 \uac78\ub9b0 \uc800\uc8fc\ub97c \ud480\uae30 \uc704\ud574 \ub8e8\ub124\uc2a4 \uc77c\ud589\uacfc \ud568\uaed8 \ubd09\uc778\uc758 \ub3d9\uad74\ub85c \ud5a5\ud55c\ub2e4.", "Un jeune homme venu d'un monde o\u00f9 se transmet la l\u00e9gende des Cristaux et des Guerriers de la lumi\u00e8re. Ingus est un orphelin \u00e9lev\u00e9 pour devenir un loyal soldat au service du roi Sasune. Honn\u00eate et r\u00e9fl\u00e9chi, il a jur\u00e9 fid\u00e9lit\u00e9 envers son pays, et le roi lui accorde toute sa confiance. Par chance, il \u00e9chappa \u00e0 la mal\u00e9diction du Djinn, s'\u00e9tant \u00e9loign\u00e9 du ch\u00e2teau pour s'entra\u00eener. Il d\u00e9cida alors de se rendre \u00e0 la caverne Altar en compagnie de Luneth et ses compagnons, afin de secourir les siens et retrouver sa ch\u00e8re princesse Sara, port\u00e9e disparue.", "Ein junger Mann aus einer Legende \u00fcber die Krieger des Lichts in einer fernen Welt. Der Waise Ingus wurde von K\u00f6nig Sasune aufgenommen und zu einem loyalen Soldaten herangezogen. Dank seiner gefassten und aufrichtigen Art genie\u00dft er das volle Vertrauen des K\u00f6nigs. Da er an jenem schicksalhaften Tag zuf\u00e4llig nicht im Schloss war, entging er dem Fluch des Dschinns. Nun ist er auf der Suche nach seiner verschollenen Liebe, Prinzessin Sara, und begibt sich mit Luneth und den anderen zur Versiegelten H\u00f6hle, um den Fluch des Dschinns zu brechen.", "Joven procedente de otro mundo donde se transmiten los relatos de los cristales y los Guerreros de la Luz. Ingus es un hu\u00e9rfano criado como leal soldado del ej\u00e9rcito del rey Sasune. Su sensatez y honestidad le han valido el favor del rey y de todos aquellos que se ponen al servicio del pa\u00eds. Afortunadamente consigue eludir la maldici\u00f3n del jinn al encontrarse fuera del castillo entrenando. Ahora busca a su amada, la princesa Sara, que se encuentra en paradero desconocido, y se une al grupo de Luneth y los dem\u00e1s en su expedici\u00f3n a la Cueva del Altar aspirando liberar as\u00ed a su gente."], "fusion": ["Sasune...<br>I wonder how Princess Sara is doing...", "\u85a9\u65af\u6069\u57ce\u2026\u2026<br>\u838e\u62c9\u516c\u4e3b\uff0c\u90fd\u5b89\u7136\u7121\u6059\u55ce\uff1f", "\uc0ac\uc2a8\uc740\u2026<br>\uc0ac\ub77c \uacf5\uc8fc\ub2d8\uc740 \ubb34\uc0ac\ud558\uc2dc\uaca0\uc9c0?", "Sasune...<br>Je me demande comment Princesse Sara se porte...", "Sasune ...<br>Ich frage mich, wie es Prinzessin Sara wohl geht ...", "Sasune...<br>Me pregunto c\u00f3mo est\u00e1 la princesa Sara..."], "summon": ["If there are crystals here too,<br>could that mean the Warriors of Light are here, as well?", "\u9019\u88e1\u4e5f\u6709\u6c34\u6676\uff0c<br>\u90a3\u5c31\u662f\u8aaa\u660e\u9019\u500b\u4e16\u754c<br>\u4e5f\u6709\u88ab\u9078\u4e2d\u7684\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\uff1f", "\ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc774 \uc874\uc7ac\ud55c\ub2e4\ub294 \uac74,<br>\uc120\ud0dd \ubc1b\uc740 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac\uac00<br>\uc774 \uc138\uacc4\uc5d0\ub3c4 \uc788\ub2e4\ub294 \uac74\uac00\u2026?", "Si les cristaux sont l\u00e0,<br>alors \u00e7a veut s\u00fbrement aussi dire que les guerriers de la Lumi\u00e8re sont l\u00e0 aussi, n'est-ce pas ?", "Wenn es in dieser Welt Kristalle gibt,<br>hei\u00dft das, dass es hier auch die Krieger des Lichts gibt?", "Si los cristales est\u00e1n presentes,<br>\u00bfsignifica que tambi\u00e9n los Guerreros de la Luz?"]}}}, "job": "Red Wizard", "sex": "Male", "game": "FFIII", "rarity_max": 5, "names": ["Ingus", "\u82f1\u683c\u8332", "\uc789\uadf8\uc2a4", "Ingus", "Ingus", "Ingus"], "equip": [1, 2, 5, 6, 30, 40, 41, 50, 51, 53, 60], "game_id": 10003, "rarity_min": 3, "tribe_id": 5, "id": "203000503", "job_id": 72}