{"TMR": ["EQUIP", 302003300], "name": "Onion Knight", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 101370, "rarity": 5}, {"level": 30, "type": "ABILITY", "id": 211380, "rarity": 5}, {"level": 30, "type": "ABILITY", "id": 211480, "rarity": 5}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 211390, "rarity": 5}, {"level": 70, "type": "ABILITY", "id": 100750, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 211420, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 211440, "rarity": 6}, {"level": 50, "type": "ABILITY", "id": 211400, "rarity": 6}, {"level": 87, "type": "ABILITY", "id": 101060, "rarity": 6}, {"level": 87, "type": "ABILITY", "id": 100740, "rarity": 6}, {"level": 87, "type": "ABILITY", "id": 209530, "rarity": 6}, {"level": 90, "type": "ABILITY", "id": 100030, "rarity": 6}, {"level": 90, "type": "ABILITY", "id": 100060, "rarity": 6}, {"level": 90, "type": "ABILITY", "id": 100090, "rarity": 6}, {"level": 95, "type": "ABILITY", "id": 211410, "rarity": 6}, {"level": 97, "type": "ABILITY", "id": 211430, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 211370, "rarity": 6}], "sex_id": 1, "entries": {"203000105": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [396, 1200, 240], "ATK": [19, 58, 24], "MP": [20, 60, 40], "MAG": [14, 42, 16], "SPR": [15, 44, 16], "DEF": [13, 40, 16]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 203000105, "attack_count": 30, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 4000, "materials": {"290060200": 5, "290060300": 20, "290060000": 10, "290060100": 10, "290050500": 5}}, "rarity": 5, "compendium_id": 589, "attack_damage": [[30, 30, 40]], "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [17, 27, 37], "effect_frames": [15, 25, 35], "strings": {"evolution": [null, null, null, null, null, null], "affinity": ["I have had many friends who<br>have helped me out.<br>It's my turn now to help you!", "\u66fe\u7d93\u6709\u8a31\u591a\u7684\u5925\u4f34\u652f\u6301\u8457\u6211\u3002<br>\u73fe\u5728\u63db\u6211\u4f86\u6210\u70ba\u4f60\u7684\u529b\u91cf\u4e86\uff01", "\ub9ce\uc740 \ub3d9\ub8cc\uac00<br>\ub098\ub97c \uc9c0\ud0f1\ud574 \uc92c\uc5b4.<br>\uc774\ubc88\uc5d4 \ub0b4\uac00 \ub124 \ud798\uc774 \ub420 \ucc28\ub840\uc57c!", "J'ai eu beaucoup d'amis qui<br>m'ont aid\u00e9.<br>C'est mon tour de t'aider d\u00e9sormais !", "Ich hatte viele Freunde,<br>die mir geholfen haben.<br>Nun ist es an mir, zu helfen!", "\u00a1He tenido muchos amigos<br>que me han ayudado.<br>\u00a1Ahora me toca a m\u00ed!"], "description": ["A young boy hailing from another world where tales are passed down of the Crystals and the Warriors of Light. The Onion Knight is an orphan who was raised along with three others by an elder in the village of Ur. When he goes to explore the Altar Cave one fateful day, the Wind Crystal enshrined within chooses him as one of four Warriors of Light destined to save the world. This task would send him on a journey where he could share hope with friends who would come and go, ridding the world of the darkness consuming it one step at a time.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u5c11\u5e74\u3002\u7531\u908a\u5883\u70cf\u723e\u6751\u7684\u9577\u8001\u6276\u990a\u9577\u5927\uff0c\u662f4\u540d\u5b64\u5152\u7684\u5176\u4e2d\u3127\u4eba\u3002\u65bc\u63a2\u96aa\u9014\u4e2d\u7684\u6d1e\u7a9f\u88e1\u53d7\u5230\u98a8\u4e4b\u6c34\u6676\u7684\u555f\u793a\uff0c4\u4eba\u4f5c\u70ba\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u8e0f\u4e0a\u62ef\u6551\u4e16\u754c\u7684\u65c5\u9014\u3002\u65c5\u9014\u4e2d\u4ed6\u5011\u5206\u5225\u4f7f\u7528\u4e86\u5f9e\u6c34\u6676\u4e2d\u5f97\u5230\u7684\u5404\u7a2e\u5e0c\u671b\u4e4b\u529b\uff0c\u5728\u7d93\u6b77\u4e86\u773e\u591a\u8207\u540c\u4f34\u7684\u76f8\u9047\u4e8e\u5206\u5225\u4e4b\u5f8c\uff0c\u6b63\u9762\u6311\u6230\u4e86\u6b32\u985b\u8986\u4e16\u754c\u7684\u9ed1\u6697\u529b\u91cf\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0 \uc804\ud574 \ub0b4\ub824\uc624\ub294 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac \uc804\uc2b9\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc18c\ub144. \ubcc0\uacbd\uc758 \ub9c8\uc744 '\uc6b8'\uc758 \ucd0c\uc7a5\uc758 \uc190\uc5d0\uc11c \uc790\ub780 4\uba85\uc758 \uace0\uc544 \uc911 \ud55c \uba85\uc774\ub2e4. \ud0d0\uc0c9\uc744 \ub098\uac04 \ub3d9\uad74\uc5d0\uc11c \ubc14\ub78c\uc758 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc758 \uacc4\uc2dc\ub97c \ubc1b\uace0, \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac\ub85c\uc11c 4\uba85\uc774 \ud568\uaed8 \uc138\uacc4\ub97c \uad6c\ud558\uae30 \uc704\ud55c \uc5ec\ud589\uc744 \ub5a0\ub0ac\ub2e4. \uc5ec\ud589 \ub3c4\uc911 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc5d0\uac8c\uc11c \ubc1b\uc740 \uc5ec\ub7ec\uac00\uc9c0 \ud76c\ub9dd\uc758 \ud798\uc744 \uc0ac\uc6a9\ud558\uc5ec, \ub9ce\uc740 \ub3d9\ub8cc\ub4e4\uacfc\uc758 \ub9cc\ub0a8\uacfc \ud5e4\uc5b4\uc9d0\uc744 \ubc18\ubcf5\ud558\uba70 \uc138\uacc4\ub97c \ub36e\uccd0\uc624\ub294 \uc5b4\ub460\uc758 \ud798\uc5d0 \ub9de\uc130\ub2e4.", "Un jeune homme originaire d\u2019un autre monde o\u00f9 la l\u00e9gende des cristaux et des Guerriers de la Lumi\u00e8re se transmet de g\u00e9n\u00e9ration en g\u00e9n\u00e9ration. Le Chevalier Oignon est un orphelin qui a \u00e9t\u00e9 \u00e9lev\u00e9 aux c\u00f4t\u00e9s de trois autres enfants par un sage du village d\u2019Ur. Quand, un jour fatidique, il se rend \u00e0 la grotte d\u2019Altar, le cristal du Vent qui s\u2019y trouve le d\u00e9signe comme l\u2019un des quatre Guerriers de la lumi\u00e8re destin\u00e9s \u00e0 sauver le monde. Cette t\u00e2che marque pour lui le d\u00e9but d\u2019une aventure remplie d\u2019espoir au c\u00f4t\u00e9 de ses camarades, avec la seule intention de d\u00e9barrasser le monde des t\u00e9n\u00e8bres qui l\u2019enveloppent, un monstre \u00e0 la fois.", "Ein junger Mann aus einer fernen Welt, von dem in \u00dcberlieferungen zu den Kriegern des Lichts erz\u00e4hlt wird. Vom \u00c4ltesten im abgelegenen Dorf Ur aufgezogen, ist er eines von vier Waisenkindern. Als es ihn bei einer Expedition in eine H\u00f6hle verschl\u00e4gt, empfing er dort von dem Windkristall eine Offenbarung und machte sich fortan als einer der vier Krieger des Lichts auf, um die Welt zu retten. Auf seiner Reise lernte er die ihm von dem Kristall verliehene Kraft der Hoffnung benutzen. W\u00e4hrend sich im Laufe der Zeit das Kommen und Gehen vieler Freunde wiederholte, widersetzte sich der Zwiebelritter der Kraft der Dunkelheit, welche die Welt zu verschlingen drohte.", "Un joven que proviene de otro mundo donde circulan relatos sobre los cristales y los Guerreros de la Luz. El Caballero Cebolla es un hu\u00e9rfano que crio un anciano de la aldea de Ur. Un fat\u00eddico d\u00eda fue a explorar la Cueva del Altar y el Cristal del Viento que hab\u00eda all\u00ed lo eligi\u00f3 como uno de los cuatro Guerreros de la Luz que habr\u00edan de salvar el mundo. Esta misi\u00f3n lo llevar\u00eda a trav\u00e9s de un viaje donde compartir\u00eda, a ratos, camino y esperanzas con varios amigos a lo largo de un mundo cada vez m\u00e1s consumido por la oscuridad."], "fusion": ["In order to use this much power,<br>one must have enough capacity in their soul!", "\u60f3\u8981\u638c\u63a7\u9019\u80a1\u529b\u91cf\uff0c<br>\u770b\u4f86\u9084\u9700\u8981\u5167\u5fc3\u7684\u5668\u91cf\u5462\uff01", "\uc774 \ud798\uc744 \uc0ac\uc6a9\ud558\uae30 \uc704\ud574\uc11c\ub294,<br>\ub9c8\uc74c\uc758 \uce90\ud37c\uc2dc\ud2f0\uac00<br>\ud544\uc694\ud560 \uac83 \uac19\uad70!", "Il faut de grandes facult\u00e9s d'\u00e2me pour utiliser un tel pouvoir !", "Um so viel Kraft zu nutzen,<br>braucht man eine Seele, die stark genug ist!", "Para usar tanto poder,<br>\u00a1hay que tener mucho espacio en el alma!"], "summon": ["O-o-ouch...<br>I-I fell into a hole in the ground!", "\u75db\u75db\u75db\u2026\u2026<br>\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u6389\u5230\u9677\u9631\u7684\u5751\u6d1e\u88e1\u5566\uff01", "\uc544\uc57c\uc57c\uc57c\u2026\u2026<br>\ud568\uc815\uc5d0 \ube60\uc838 \ubc84\ub838\ub2e4!", "A-a\u00efe...<br>Je suis tomb\u00e9 dans un trou dans le sol.", "Autsch ...<br>Ich bin in ein Loch im Boden gefallen!", "A-a-auch...<br>\u00a1M-me he ca\u00eddo en un agujero!"]}}, "203000106": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [1202, 3642, 390], "ATK": [52, 158, 34], "MP": [53, 162, 65], "MAG": [39, 119, 26], "SPR": [41, 125, 26], "DEF": [40, 120, 26]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 203000106, "attack_count": 30, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 6, "compendium_id": 590, "attack_damage": [[30, 30, 40]], "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [17, 27, 37], "effect_frames": [15, 25, 35], "strings": {"evolution": ["Alright!<br>That strengthened me up a bit.", "\u5f88\u597d\uff01<br>\u9019\u6a23\u61c9\u8a72\u6709\u7a0d\u5fae\u8b8a\u5f37\u5427\uff1f", "\uc88b\uc544!<br>\uc774\uac78\ub85c \uc870\uae08\uc740 \uac15\ud574\uc84c\uc73c\ub824\ub098?", "Super !<br>Cela m'a rendu plus fort... un peu.", "Also gut!<br>Das hat mich etwas gest\u00e4rkt.", "\u00a1Muy bien!<br>Eso me dio algo de fuerzas."], "affinity": ["I have had many friends who<br>have helped me out.<br>It's my turn now to help you!", "\u66fe\u7d93\u6709\u8a31\u591a\u7684\u5925\u4f34\u652f\u6301\u8457\u6211\u3002<br>\u73fe\u5728\u63db\u6211\u4f86\u6210\u70ba\u4f60\u7684\u529b\u91cf\u4e86\uff01", "\ub9ce\uc740 \ub3d9\ub8cc\uac00<br>\ub098\ub97c \uc9c0\ud0f1\ud574 \uc92c\uc5b4.<br>\uc774\ubc88\uc5d4 \ub0b4\uac00 \ub124 \ud798\uc774 \ub420 \ucc28\ub840\uc57c!", "J'ai eu beaucoup d'amis qui<br>m'ont aid\u00e9.<br>C'est mon tour de t'aider d\u00e9sormais !", "Ich hatte viele Freunde,<br>die mir geholfen haben.<br>Nun ist es an mir, zu helfen!", "\u00a1He tenido muchos amigos<br>que me han ayudado.<br>\u00a1Ahora me toca a m\u00ed!"], "description": ["A young boy hailing from another world where tales are passed down of the Crystals and the Warriors of Light. The Onion Knight is one of four orphans chosen by the Wind Crystal as one of the Warriors of Light destined to save the world. On his journey to complete his mission, he meets a mysterious and amnesiac man named Desch, a priestess named Aria who serves the Water Crystal, the mages Doga and Unei, and many others. Together they would fight the darkness taking over and find whomever had unleashed it upon the world.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u5c11\u5e74\uff0c4\u540d\u5b64\u5152\u4e2d\u7684\u5176\u4e2d\u3127\u4eba\u3002\u53d7\u5230\u98a8\u4e4b\u6c34\u6676\u7684\u555f\u793a\uff0c\u70ba\u4e86\u5c07\u4e16\u754c\u5f9e\u9ed1\u6697\u6c3e\u6feb\u4e2d\u62ef\u6551\u51fa\u4f86\uff0c\u4ed6\u4ee5\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u8eab\u5206\u5c55\u958b\u4e86\u65c5\u7a0b\u3002\u5728\u65c5\u9014\u4e2d\uff0c\u4ed6\u53d7\u5230\u55aa\u5931\u8a18\u61b6\u7684\u9752\u5e74\u5fb7\u4fee\u548c\u4f8d\u5949\u6c34\u4e4b\u6c34\u6676\u7684\u5deb\u5973\u827e\u9e97\u5a6d\u4ee5\u53ca\u9b54\u9053\u5e2b\u591a\u52a0\u8207\u70cf\u5167\u7b49\u4eba\u5e6b\u52a9\uff0c\u6b63\u5f0f\u63a5\u8fd1\u6b32\u5f15\u8d77\u9ed1\u6697\u6c3e\u6feb\u7684\u4eba\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0 \uc804\ud574 \ub0b4\ub824\uc624\ub294 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac \uc804\uc2b9\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294, 4\uba85\uc758 \uace0\uc544 \uc911 \ud55c \uba85. \ubc14\ub78c\uc758 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc758 \uacc4\uc2dc\ub97c \ubc1b\uc544, \uc5b4\ub460\uc758 \ubc94\ub78c\uc774 \uc9d1\uc5b4\uc0bc\ud0a4\ub824 \ud558\ub294 \uc138\uacc4\ub97c \uc9c0\ud0a4\uae30 \uc704\ud574 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac\ub85c\uc11c \uc5ec\ud589\uc744 \ub5a0\ub0ac\ub2e4. \uae30\uc5b5\uc744 \uc783\uc740 \uccad\ub144 \ub370\uc26c\uc640, \ubb3c\uc758 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc744 \ubaa8\uc2dc\ub294 \ubb34\ub140 \uc5d0\ub9ac\uc544, \ub9c8\ub3c4\uc0ac \ub3c4\uac00\uc640 \uc6b0\ub124 \ub4f1 \uc5ec\ub7ec \ub3d9\ub8cc\uc640 \ud568\uaed8 \uc11c\ub85c\ub97c \uc758\uc9c0\ud558\uba74\uc11c \uc5ec\ud589\uc744 \uc774\uc5b4\ub098\uac00\uba70, \uc5b4\ub460\uc758 \ubc94\ub78c\uc744 \uc77c\uc73c\ud0a4\ub824 \ud558\ub294 \uc790\ub4e4\uc758 \uc815\uccb4\uc5d0 \ub2e4\uac00\uac00\uac8c \ub41c\ub2e4.", "Un jeune homme originaire d\u2019un autre monde o\u00f9 la l\u00e9gende des cristaux et des Guerriers de la Lumi\u00e8re se transmet de g\u00e9n\u00e9ration en g\u00e9n\u00e9ration. Le Chevalier Oignon est l\u2019un des quatre orphelins choisis par le cristal du Vent pour endosser la responsabilit\u00e9 de Guerrier de la Lumi\u00e8re et sauver le monde. Au cours de son aventure, il fait la rencontre de Desch, un homme myst\u00e9rieux souffrant d\u2019amn\u00e9sie, d\u2019Aria, une pr\u00eatresse au service du cristal d\u2019Eau, des mages Doga et Unei et de bien d\u2019autres encore. Ensemble, ils luttent contre l\u2019influence des t\u00e9n\u00e8bres et cherchent le responsable de la calamit\u00e9 qui s\u00e9vit en ce monde.", "Eines von vier Waisenkindern aus einer fernen Welt, von dem in den \u00dcberlieferungen der Krieger des Lichts erz\u00e4hlt wird. Als ihm der Windkristall seine Bestimmung als Krieger des Lichts offenbart, zieht er los, um die Welt vor den uners\u00e4ttlichen Wogen der Dunkelheit zu retten. Auf seinen Reisen lernt er so den jungen Mann Desch kennen, der sein Ged\u00e4chtnis verloren hat und trifft die Priesterin Aria, die dem Wasserkristall dient. Er macht Bekanntschaft mit vielen weiteren Freunden, wie den Magiern Doga und Unei, und kommt dabei dem wahren Drahtzieher hinter den dunklen Wogen immer n\u00e4her.", "Un joven que proviene de otro mundo donde circulan relatos sobre los cristales y los Guerreros de la Luz. El Caballero Cebolla es uno de los cuatro hu\u00e9rfanos que el Cristal del Viento eligi\u00f3 para convertirse en Guerrero de la Luz y salvar el mundo. A lo largo de su aventura, conoci\u00f3 a Desch, un hombre misterioso y un tanto amn\u00e9sico, a una sacerdotisa que serv\u00eda al Cristal del Agua y se llamaba Elia y, entre otros pocos, a los magos Doga y Une. Juntos luchar\u00edan contra la creciente oscuridad y encontrar\u00edan al responsable."], "fusion": ["I will not misuse this power<br>that you have given me!", "\u4f60\u6240\u7d66\u6211\u7684\u9019\u80a1\u529b\u91cf\uff0c<br>\u7d55\u5c0d\u4e0d\u6703\u7528\u5728\u932f\u8aa4\u7684\u5730\u65b9\uff01", "\ub124\uac8c \ubc1b\uc740 \uc774 \ud798\uc744,<br>\uadf8\ub987\ub418\uac8c \uc0ac\uc6a9\ud558\uc9c0 \uc54a\uaca0\uc5b4!", "Je ferai bon usage du pouvoir que tu viens de me donner !", "Ich werde die Macht nicht missbrauchen,<br>die du mir verliehen hast!", "\u00a1Tendr\u00e9 mucho cuidado al usar<br>este poder que me has dado!"], "summon": ["So you received power from a talking crystal and decided to head out on a journey!?", "\u5f9e\u6703\u8aaa\u8a71\u7684\u6c34\u6676\u90a3\u88cf\u7372\u5f97\u4e86\u529b\u91cf<br>\u63a5\u8457\u5c31\u958b\u59cb\u4e86\u5192\u96aa\u7684\u65c5\u9014\uff01", "\ub9d0\ud558\ub294 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc758 \ud798\uc744 \ubc1b\uc544\uc11c<br>\uc5ec\ud589\uc744 \ub5a0\ub098\uae30\ub85c \ud588\uc5b4!", "Alors comme \u00e7a, vous avez re\u00e7u du pouvoir de la part d'un cristal qui parle, et vous avez d\u00e9cid\u00e9 de partir \u00e0 l'aventure !?", "Ihr habt Macht von einem sprechenden Kristall empfangen und euch dann auf eine Reise begeben?", "As\u00ed que \u00a1\u00bfobtuviste poder despu\u00e9s de hablarle a un cristal y decidiste emprender una aventura?!"]}}}, "job": "Onion Knight", "sex": "Male", "game": "FFIII", "rarity_max": 6, "names": ["Onion Knight", "\u6d0b\u8525\u528d\u58eb", "\uc591\ud30c \uac80\uc0ac", "Chevalier Oignon", "Zwiebelritter", "Caballero Cebolla"], "equip": [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 13, 16, 30, 31, 40, 41, 50, 51, 52, 60], "game_id": 10003, "rarity_min": 5, "tribe_id": 5, "id": "203000105", "job_id": 111}