{"TMR": ["EQUIP", 408002100], "name": "Sara", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 200060, "rarity": 3}, {"level": 5, "type": "MAGIC", "id": 10020, "rarity": 3}, {"level": 5, "type": "MAGIC", "id": 20050, "rarity": 3}, {"level": 30, "type": "MAGIC", "id": 30070, "rarity": 3}, {"level": 40, "type": "ABILITY", "id": 211670, "rarity": 3}, {"level": 12, "type": "MAGIC", "id": 10070, "rarity": 4}, {"level": 12, "type": "MAGIC", "id": 20120, "rarity": 4}, {"level": 37, "type": "MAGIC", "id": 30180, "rarity": 4}, {"level": 50, "type": "ABILITY", "id": 100720, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 211660, "rarity": 4}, {"level": 8, "type": "ABILITY", "id": 100050, "rarity": 5}, {"level": 21, "type": "MAGIC", "id": 20240, "rarity": 5}, {"level": 55, "type": "ABILITY", "id": 100110, "rarity": 5}, {"level": 72, "type": "ABILITY", "id": 200450, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 211650, "rarity": 5}], "sex_id": 2, "entries": {"203001005": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [766, 2321, 300], "ATK": [28, 85, 20], "MP": [38, 115, 50], "MAG": [33, 100, 20], "SPR": [38, 114, 20], "DEF": [27, 82, 20]}, "magic_affinity": [5, 6, 5, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 203001005, "attack_count": 2, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 5, "compendium_id": 599, "max_lb_drop": 5, "physical_resist": 0, "attack_frames": [28, 64], "effect_frames": [26, 52], "strings": {"evolution": ["Now I should be able to<br>fight alongside you!", "\u73fe\u5728\u7684\u6211<br>\u61c9\u8a72\u80fd\u5920\u8207\u4f60\u5011\u4e26\u80a9\u6230\u9b25\u5427\uff01", "\uc9c0\uae08\uc758 \ub098\ub77c\uba74, \ubd84\uba85<br>\ub2f9\uc2e0\ub4e4\uacfc \ub3d9\ub4f1\ud558\uac8c<br>\uc2f8\uc6b8 \uc218 \uc788\uc744\uac70\uc57c!", "Je devrais \u00eatre capable de me<br>battre \u00e0 tes c\u00f4t\u00e9s maintenant !", "Jetzt kann ich<br>an deiner Seite k\u00e4mpfen!", "\u00a1Ahora deber\u00eda ser capaz<br>de luchar a tu lado!"], "affinity": ["I will not yet return to the castle!<br>I wish to adventure with you<br>a little longer!", "\u6211\u66ab\u6642\u9084\u4e0d\u6703\u56de\u57ce\u88e1\u5594\uff01<br>\u9084\u60f3\u8981\u518d\u8ddf\u4f60\u53bb\u5192\u96aa\u4e00\u9663\u5b50\u5462\uff01\uff01", "\ub098, \uc544\uc9c1 \uc131\uc73c\ub860 \ub3cc\uc544\uac00\uc9c0 \uc54a\uaca0\uc5b4!<br>\uc880 \ub354 \ub2f9\uc2e0\uacfc \ud568\uaed8 \uc5ec\ud589\ud558\uace0 \uc2f6\uc740\uac78!", "Je ne retournerai pas encore au ch\u00e2teau !<br>je veux vivre encore des aventures \u00e0 tes c\u00f4t\u00e9s !", "Ich kehre noch nicht zum Schloss zur\u00fcck!<br>Ich will mit dir noch ein paar<br>Abenteuer erleben!", "\u00a1No quiero volver al castillo todav\u00eda!<br>\u00a1Quiero seguir viajando contigo<br>un poco m\u00e1s!"], "description": ["A young lady hailing from another world where tales are passed down of the Crystals and the Warriors of Light. Sara is the dangerously spontaneous Princess of Sasune who takes the Mythril Ring with her to save the people of Castle Sasune from the curse of the Djinn all by herself. She has feelings for Ingus, a soldier who serves her father and has sworn to protect her. Thus, when he is chosen as one of the Warriors of Light, she bravely fights back her tears in order to give him a proper send off.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u85a9\u65af\u6069\u570b\u516c\u4e3b\u3002\u5979\u6301\u6709\u80fd\u5920\u5c01\u5370\u9748\u9b54\u7684\u7955\u9280\u6212\u6307\uff0c\u5728\u85a9\u65af\u6069\u57ce\u7684\u4eba\u5011\u906d\u53d7\u5230\u8a5b\u5492\u6642\uff0c\u96bb\u8eab\u55ae\u6311\u9748\u9b54\u3002\u5979\u96d6\u7136\u4ef0\u6155\u6548\u5fe0\u85a9\u65af\u6069\u738b\u7684\u58eb\u5175\u82f1\u683c\u8332\uff0c\u4f46\u7576\u82f1\u683c\u8332\u88ab\u9078\u70ba\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u6642\uff0c\u5979\u5c55\u73fe\u51fa\u4e86\u5805\u5f37\u4e00\u9762\uff0c\u5f37\u5fcd\u6dda\u6c34\u9001\u4ed6\u51fa\u767c\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0 \uc804\ud574 \ub0b4\ub824\uc624\ub294 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac \uc804\uc2b9\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc0ac\uc2a8\uc758 \uacf5\uc8fc. \uc9c4\uc744 \ubd09\uc778\ud560 \uc218 \uc788\ub294 '\ubbf8\uc2a4\ub9b4\uc758 \ubc18\uc9c0'\uc758 \uc18c\uc720\uc790\ub85c, \uc0ac\uc2a8 \uc131\uc758 \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc774 \uc800\uc8fc\uc5d0 \uac78\ub9ac\uc790 \ud608\ud608\ub2e8\uc2e0\uc73c\ub85c \uc9c4\uc5d0\uac8c \ub9de\uc11c\ub824 \ud558\ub294 \ub4f1 \uc870\uae08 \uc704\ud0dc\uc704\ud0dc\ud55c \uba74\uc774 \uc788\ub2e4. \uc0ac\uc2a8 \uc655\uc5d0\uac8c \ucda9\uccad\uc744 \ub9f9\uc138\ud55c \ubcd1\uc0ac \uc789\uadf8\uc2a4\ub97c \uc88b\uc544\ud558\uc9c0\ub9cc, \uadf8\uac00 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac\ub85c \uc120\ud0dd\ubc1b\uc790, \ub208\ubb3c\uc744 \uc0bc\ud0a4\uba70 \uadf8\ub97c \ubc30\uc6c5\ud558\ub294 \ub4f1 \uad73\uc13c \uc77c\uba74\ub3c4 \uac00\uc9c0\uace0 \uc788\ub2e4.", "Une jeune femme originaire d\u2019un autre monde o\u00f9 la l\u00e9gende des cristaux et des Guerriers de la lumi\u00e8re se transmet de g\u00e9n\u00e9ration en g\u00e9n\u00e9ration. Sara est la princesse de Sasune. Connue pour ses dangereux acc\u00e8s de spontan\u00e9it\u00e9, elle s\u2019empare de l\u2019anneau de mythril et s\u2019en va seule sauver le peuple du ch\u00e2teau de Sasune de la mal\u00e9diction du djinn. Elle est \u00e9prise d\u2019Ingus, un soldat au service de son p\u00e8re ayant jur\u00e9 de la prot\u00e9ger. Ainsi, lorsque celui-ci est d\u00e9sign\u00e9 comme \u00e9tant l\u2019un des Guerriers de la lumi\u00e8re, elle invoque tout son courage pour lui faire ses adieux.", "Die Prinzessin von Sasune, die in den \u00dcberlieferungen der Krieger des Lichts auftaucht. Sie besa\u00df den Mithril-Ring, mit dem der Dschinn versiegelt werden konnte. Wie wagemutig Sara war, zeigte sich, als ein Fluch die Bev\u00f6lkerung von Sasune ereilte: Ganz alleine brach sie auf, um den Dschinn herauszuforden. Sie hegte Gef\u00fchle f\u00fcr den Soldaten Ignus, der dem K\u00f6nig von Sasune die Treue geschworen hatte. Als dieser aber zu einem der Krieger des Lichts auserkoren wurde, unterdr\u00fcckte sie tapfer ihre Tr\u00e4nen, um ihm einen w\u00fcrdigen Abschied zu bereiten.", "Una joven que proviene de otro mundo donde circulan relatos sobre los cristales y los Guerreros de la Luz. Sara es la peligrosa princesa de Sasune.  Ella sola se fue con el Anillo de mitrilo en busca del Jinn que hab\u00eda maldecido el Castillo de Sasune y a toda su gente. Asimismo, Sara siente algo por Ingus, un soldado que sirve a su padre y que jur\u00f3 protegerla. Por ello, cuando Ingus fue elegido para ser Guerrero de la Luz, Sara ocult\u00f3 sus l\u00e1grimas cuando tuvieron que despedirse."], "fusion": ["I don't want to just be protected.<br>I want to save someone as well!", "\u6211\u4e0d\u60f3\u4e00\u76f4\u88ab\u4fdd\u8b77\u8457\u3002<br>\u5c31\u7b97\u662f\u6211\uff0c\u4e5f\u60f3\u8981\u5e6b\u52a9\u5225\u4eba\u554a\uff01", "\ubcf4\ud638\ubc1b\uae30\ub9cc \ud558\ub294 \uac74 \uc2eb\uc5b4.<br>\ub098\ub3c4 \ub204\uad70\uac00\ub97c \uad6c\ud558\uace0 \uc2f6\uc5b4!", "Je ne veux pas \u00eatre la demoiselle en d\u00e9tresse.<br>Moi aussi je veux sauver quelqu'un !", "Ich m\u00f6chte nicht nur Schutz.<br>Ich will auch jemanden retten!", "No quiero que tan solo me protejan.<br>\u00a1Yo tambi\u00e9n quiero salvar a la gente!"], "summon": ["I am Sara, Princess of Sasune.<br>I will do my best not to get in your way!", "\u6211\u662f\u85a9\u65af\u6069\u7684\u516c\u4e3b\u838e\u62c9\u3002<br>\u6211\u6703\u52aa\u529b\uff0c\u4e0d\u6703\u7d46\u624b\u7d46\u8173\u7684\uff01", "\ub098\ub294 \uc0ac\uc2a8\uc758 \uacf5\uc8fc, \uc0ac\ub77c.<br>\ub2f9\uc2e0\uc758 \uac78\ub9bc\ub3cc\uc774 \ub418\uc9c0 \uc54a\ub3c4\ub85d<br>\uc5f4\uc2ec\ud788 \ud560\uac8c!", "Je m'appelle Sara, princesse de Sasune.<br>Je vais faire de mon mieux pour ne pas \u00eatre un fardeau pour toi !", "Ich bin Sara, Prinzessin von Sasune.<br>Ich werde mein Bestes geben, euch nicht in die Quere zu kommen!", "Soy Sara, Princesa de Sasune.<br>\u00a1Te prometo que no te molestar\u00e9!"]}}, "203001004": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [589, 1785, 240], "ATK": [21, 65, 16], "MP": [29, 88, 40], "MAG": [25, 76, 16], "SPR": [29, 87, 16], "DEF": [21, 63, 16]}, "magic_affinity": [4, 5, 4, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 203001004, "attack_count": 2, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290040000": 5, "290020700": 20, "290050300": 10, "290030200": 10, "290050400": 5}}, "rarity": 4, "compendium_id": 598, "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [28, 64], "effect_frames": [26, 52], "strings": {"evolution": ["Let's do our best!<br>I want to make myself presentable<br>for when I meet Ingus.", "\u4e0d\u52aa\u529b\u4e00\u9ede\u53ef\u4e0d\u884c......\uff01<br>\u9019\u6a23\u624d\u80fd\u62ac\u982d\u633a\u80f8\u7684<br>\u53bb\u898b\u82f1\u683c\u8332\u3002", "\ud798\ub0b4\uc57c \ud574\u2026\u2026!<br>\uc789\uadf8\uc2a4\ub97c \ub9cc\ub0ac\uc744 \ub54c<br>\ub2f9\ub2f9\ud558\uac8c \uc788\uc744 \uc218 \uc788\ub3c4\ub85d.", "Faisons de notre mieux !<br>Je dois \u00eatre pr\u00e9sentable pour rencontrer Ingus.", "Geben wir unser Bestes!<br>Ich m\u00f6chte f\u00fcr mein Treffen mit Ingus in<br>bester Form sein.", "\u00a1Hag\u00e1moslo lo mejor posible!<br>Quiero estar presentable<br>para cuando venga Ingus."], "affinity": ["I will not yet return to the castle!<br>I wish to adventure with you<br>a little longer!", "\u6211\u66ab\u6642\u9084\u4e0d\u6703\u56de\u57ce\u88e1\u5594\uff01<br>\u9084\u60f3\u8981\u518d\u8ddf\u4f60\u53bb\u5192\u96aa\u4e00\u9663\u5b50\u5462\uff01\uff01", "\ub098, \uc544\uc9c1 \uc131\uc73c\ub860 \ub3cc\uc544\uac00\uc9c0 \uc54a\uaca0\uc5b4!<br>\uc880 \ub354 \ub2f9\uc2e0\uacfc \ud568\uaed8 \uc5ec\ud589\ud558\uace0 \uc2f6\uc740\uac78!", "Je ne retournerai pas encore au ch\u00e2teau !<br>je veux vivre encore des aventures \u00e0 tes c\u00f4t\u00e9s !", "Ich kehre noch nicht zum Schloss zur\u00fcck!<br>Ich will mit dir noch ein paar<br>Abenteuer erleben!", "\u00a1No quiero volver al castillo todav\u00eda!<br>\u00a1Quiero seguir viajando contigo<br>un poco m\u00e1s!"], "description": ["A young lady hailing from another world where tales are passed down of the Crystals and the Warriors of Light. Although Sara is the Princess of Sasune, she displays the qualities of a tomboy from time to time. Taking the Mythril Ring with her, she leaves the castle alone after it is cursed by the Djinn to chase this monster back to the Sealed Cave where it dwells, defeat it, and save her people. Having received the aid of the Warriors of Light, she decides to remain in the cave and fight by their side, rather than placing the task she set for herself upon them and returning home.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u5973\u6027\u3002\u5979\u96d6\u7136\u662f\u85a9\u65af\u6069\u7684\u516c\u4e3b\uff0c\u4f46\u5341\u5206\u6d3b\u6f51\u8abf\u76ae\u3002\u5979\u6301\u6709\u80fd\u5920\u5c01\u5370\u9748\u9b54\u7684\u7955\u9280\u6212\u6307\uff0c\u5728\u85a9\u65af\u6069\u57ce\u7684\u4eba\u5011\u53d7\u5230\u8a5b\u5492\u800c\u5931\u53bb\u8089\u9ad4\u6642\uff0c\u5979\u6c7a\u5fc3\u8981\u64ca\u6557\u9748\u9b54\u800c\u96bb\u8eab\u524d\u5f80\u9748\u9b54\u6240\u5728\u5730\u3002\u5728\u53d7\u5230\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u5e6b\u52a9\u5f8c\uff0c\u5979\u9078\u64c7\u7684\u4e0d\u662f\u5c07\u6212\u6307\u8a17\u4ed8\u7d66\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\uff0c\u800c\u662f\u5e0c\u671b\u80fd\u8207\u4ed6\u5011\u4e00\u8d77\u64ca\u6557\u9748\u9b54\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0 \uc804\ud574 \ub0b4\ub824\uc624\ub294 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac \uc804\uc2b9\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc5ec\uc131. \uc0ac\uc2a8\uc758 \uacf5\uc8fc\uc774\uc9c0\ub9cc, \ub2e4\uc18c \ub9d0\uad04\ub7c9\uc774 \uac19\uc740 \uba74\uc774 \uc788\ub2e4. \uc9c4\uc744 \ubd09\uc778\ud560 \uc218 \uc788\ub294 '\ubbf8\uc2a4\ub9b4\uc758 \ubc18\uc9c0'\uc758 \uc18c\uc720\uc790\uc774\uba70, \uc0ac\uc2a8 \uc131\uc758 \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc774 \uc800\uc8fc\ub97c \ubc1b\uc544 \uc721\uccb4\ub97c \uc783\uac8c \ub418\uc790 \uc9c4\uc744 \uc4f0\ub7ec\ub728\ub9ac\uae30 \uc704\ud574 \ub9c8\ubb3c\uc774 \ub4dd\uc2e4\uac70\ub9ac\ub294 \ubd09\uc778\uc758 \ub3d9\uad74\uc5d0 \ud608\ud608\ub2e8\uc2e0\uc73c\ub85c \ub6f0\uc5b4\ub4e4\uc5c8\ub2e4. \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac\ub4e4\uc5d0\uac8c \uad6c\ucd9c\ub41c \ub4a4\uc5d0\ub3c4, \ubc18\uc9c0\ub97c \ub9e1\uae30\uace0 \ub3cc\uc544\uac00\uc9c0 \uc54a\uace0 \ud568\uaed8 \uc9c4\uc744 \uc4f0\ub7ec\ub728\ub9b4 \uac83\uc744 \uc694\uccad\ud588\ub2e4.", "Une jeune femme originaire d\u2019un autre monde o\u00f9 la l\u00e9gende des cristaux et des Guerriers de la lumi\u00e8re se transmet de g\u00e9n\u00e9ration en g\u00e9n\u00e9ration. Sara, en d\u00e9pit de son statut de princesse de Sasune, se comporte souvent en gar\u00e7on manqu\u00e9. S\u2019\u00e9tant empar\u00e9e de l\u2019anneau de mythril, elle quitte le ch\u00e2teau seule apr\u00e8s la mal\u00e9diction du djinn, r\u00e9solue \u00e0 pourchasser ce monstre jusque dans son antre, la grotte secr\u00e8te, pour le vaincre et sauver son peuple. Aid\u00e9e par les Guerriers de la lumi\u00e8re, elle d\u00e9cide de rester \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur de la cave et de combattre \u00e0 leurs c\u00f4t\u00e9s plut\u00f4t que de les charger d\u2019\u00e9liminer le djinn et de rentrer au ch\u00e2teau.", "Eine Frau, die in den \u00dcberlieferungen der Krieger des Lichts auftaucht. Zwar war sie die Prinzessin des K\u00f6nigreichs Sasune, zeigte aber gelegentlich auch ihre burschikose Natur. Sie ist Besitzerin des Mithri-Ringes, der in der Lage ist den Dschinn zu versiegeln. Als ein Fluch der Bev\u00f6lkerung Sasunes ihre menschliche Gestalt raubte, begab sie sich trotz der dort wimmelnden Monster in die H\u00f6hle des Dschinn, um ihm dort ein Ende zu bereiten. Auch noch nachdem sie durch die Krieger des Lichtes gerettet wurde, war es ihr Wunsch, den Ring nicht abzugeben und zur\u00fcckzukehren, sondern den Dschinn Seite an Seite zu Fall zu bringen.", "Una joven que proviene de otro mundo donde circulan relatos sobre los cristales y los Guerreros de la Luz. Aunque Sara es la princesa de Sasune, a veces es un poco marimacho. Se llev\u00f3 consigo el Anillo de mitrilo cuando se march\u00f3 del castillo en busca del Jinn que lo maldijo. Esto la llev\u00f3 a la morada del monstruo, la Cueva Sellada, para derrotarlo y as\u00ed salvar a su gente. Sin embargo, tras recibir ayuda de los Guerreros de la Luz, Sara decidi\u00f3 quedarse en la cueva y luchar junto a ellos en vez de volver a su castillo tras completar su misi\u00f3n."], "fusion": ["This will help in the fight!<br>So, would you mind me tagging along?", "\u9019\u6a23\u4e00\u4f86\u6211\u4e5f\u80fd\u5920\u6230\u9b25\u4e86\uff01<br>\u6240\u4ee5\uff0c\u53ef\u4ee5\u8ddf\u4f60\u4e00\u8d77\u8d70\u4e86\u5427\uff1f", "\uc774\uc820 \ub098\ub3c4 \uc2f8\uc6b8 \uc218 \uc788\uc5b4!<br>\uadf8\ub7ec\ub2c8\uae4c, \uac19\uc774 \uac00\ub3c4 \ub418\uaca0\uc9c0?", "Je t'aiderai dans tes combats !<br>Alors, je t'en prie, am\u00e8ne-moi avec toi.", "Das wird im Kampf helfen!<br>Ist es in Ordnung, wenn ich mitkomme?", "\u00a1Esto te ayudar\u00e1 en los combates!<br>As\u00ed que, \u00bfte importa que me una?"], "summon": ["Allow me to go with you!<br>It was scary coming here<br>all alone...", "\u8acb\u8b93\u6211\u4e00\u8d77\u540c\u884c\uff01<br>\u4e00\u500b\u4eba\u5230\u9019\u7a2e\u5730\u65b9\u4f86<br>\u771f\u7684\u5f88\u5bb3\u6015\u2026\u2026", "\ub098\ub3c4 \ud568\uaed8 \uac00\uac8c \ud574 \uc918!<br>\ud63c\uc790\uc11c \uc774\ub7f0 \uacf3\uc5d0 \uc640 \ubc84\ub824\uc11c<br>\ub108\ubb34 \ubb34\uc11c\uc6e0\uc5b4\u2026\u2026", "Permets-moi de t'accompagner !<br>J'ai peur de partir toute seule...", "Erlaubt mir, mit euch zu gehen!<br>Alleine hierher zu kommen<br>war unheimlich ...", "\u00a1D\u00e9jame ir contigo!<br>Me dio miedo venir sola<br>hasta aqu\u00ed..."]}}, "203001003": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [453, 1373, 180], "ATK": [17, 50, 12], "MP": [22, 67, 30], "MAG": [19, 58, 12], "SPR": [22, 66, 12], "DEF": [16, 48, 12]}, "magic_affinity": [3, 4, 3, 0], "ability_slots": 2, "limitburst_id": 203001003, "attack_count": 2, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 1500, "materials": {"290020700": 10, "290050300": 5, "290050200": 15, "290030200": 5, "290010200": 25}}, "rarity": 3, "compendium_id": 597, "max_lb_drop": 3, "physical_resist": 0, "attack_frames": [28, 64], "effect_frames": [26, 52], "strings": {"evolution": null, "affinity": ["I will not yet return to the castle!<br>I wish to adventure with you<br>a little longer!", "\u6211\u66ab\u6642\u9084\u4e0d\u6703\u56de\u57ce\u88e1\u5594\uff01<br>\u9084\u60f3\u8981\u518d\u8ddf\u4f60\u53bb\u5192\u96aa\u4e00\u9663\u5b50\u5462\uff01\uff01", "\ub098, \uc544\uc9c1 \uc131\uc73c\ub860 \ub3cc\uc544\uac00\uc9c0 \uc54a\uaca0\uc5b4!<br>\uc880 \ub354 \ub2f9\uc2e0\uacfc \ud568\uaed8 \uc5ec\ud589\ud558\uace0 \uc2f6\uc740\uac78!", "Je ne retournerai pas encore au ch\u00e2teau !<br>je veux vivre encore des aventures \u00e0 tes c\u00f4t\u00e9s !", "Ich kehre noch nicht zum Schloss zur\u00fcck!<br>Ich will mit dir noch ein paar<br>Abenteuer erleben!", "\u00a1No quiero volver al castillo todav\u00eda!<br>\u00a1Quiero seguir viajando contigo<br>un poco m\u00e1s!"], "description": ["A young lady hailing from another world where tales are passed down of the Crystals and the Warriors of Light. Sara is the Princess of Sasune, and holds deep feelings for one of the Warriors of Light, Ingus. She is last seen when her father's castle and the people within are cursed by the Djinn, many believing her to have been kidnapped. However, she had actually left the castle of her own volition in order to seal the Djinn with the Mythril Ring and save her people. Sara meant to face this terrible monster by herself.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u5973\u6027\u3002\u5979\u662f\u85a9\u65af\u6069\u570b\u7684\u516c\u4e3b\uff0c\u4ef0\u6155\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u82f1\u683c\u8332\u3002\u5728\u85a9\u65af\u6069\u738b\u4ee5\u53ca\u4eba\u6c11\u53d7\u5230\u8a5b\u5492\u5931\u53bb\u8089\u9ad4\u6642\uff0c\u5927\u5bb6\u90fd\u4ee5\u70ba\u5979\u5931\u8e64\u4e86\u3002\u5be6\u969b\u4e0a\u5979\u6301\u6709\u80fd\u5920\u5c01\u5370\u9748\u9b54\u7684\u7955\u9280\u6212\u6307\uff0c\u70ba\u4e86\u62ef\u6551\u4eba\u6c11\uff0c\u5979\u96bb\u8eab\u524d\u5f80\u5c01\u5370\u6d1e\u7a9f\uff0c\u6311\u6230\u9748\u9b54\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0 \uc804\ud574 \ub0b4\ub824\uc624\ub294 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac \uc804\uc2b9\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc5ec\uc131. \uc0ac\uc2a8\uc758 \uacf5\uc8fc\ub85c, \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac\ub85c \uc120\ud0dd\ubc1b\uc740 \ubcd1\uc0ac \uc789\uadf8\uc2a4\ub97c \uc88b\uc544\ud558\uace0 \uc788\ub2e4. \uc0ac\uc2a8 \uc655\uc744 \ube44\ub86f\ud574 \uc131\uc548\uc758 \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc774 \ubb34\uc2dc\ubb34\uc2dc\ud55c \uc9c4\uc758 \uc800\uc8fc\uc5d0 \uac78\ub824 \uc721\uccb4\ub97c \uc783\uac8c \ub418\uc5c8\uc744 \ub54c \uadf8\ub140\ub3c4 \ud568\uaed8 \uc2e4\uc885\ub418\uc5c8\ub2e4\uace0 \uc54c\ub824\uc84c\uc9c0\ub9cc, \uc0ac\uc2e4 \uadf8\ub140\ub294 \uc9c4\uc744 \ubd09\uc778\ud560 '\ubbf8\uc2a4\ub9b4\uc758 \ubc18\uc9c0'\uc758 \uc18c\uc720\uc790\ub85c\uc11c \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc744 \uad6c\ud574\ub0b4\uae30 \uc704\ud574, \ub2e8\uc2e0\uc73c\ub85c \ubd09\uc778\uc758 \ub3d9\uad74\ub85c \ucc3e\uc544\uac00 \uc9c4\uacfc \ub9de\uc11c\ub824 \ud588\ub358 \uac83\uc774\uc5c8\ub2e4.", "Une jeune femme originaire d\u2019un autre monde o\u00f9 la l\u00e9gende des cristaux et des Guerriers de la lumi\u00e8re se transmet de g\u00e9n\u00e9ration en g\u00e9n\u00e9ration. Sara est la princesse de Sasune. Elle est \u00e9prise d\u2019Ingus, l\u2019un des quatre Guerriers de la lumi\u00e8re. Sa derni\u00e8re apparition remonte au jour o\u00f9 le djinn a jet\u00e9 sa mal\u00e9diction sur le ch\u00e2teau de son p\u00e8re et tous ses habitants. Chacun pense alors qu\u2019elle a \u00e9t\u00e9 la cible d\u2019un enl\u00e8vement. Or, elle est parvenue \u00e0 quitter le ch\u00e2teau de son propre gr\u00e9 afin de sceller le djinn \u00e0 l\u2019aide de l\u2019anneau de mythril pour sauver son peuple. Sara \u00e9tait d\u00e9termin\u00e9e \u00e0 affronter ce monstre seule.", "Eine Frau, die in den \u00dcberlieferungen der Krieger des Lichts auftaucht. Sara war die Prinzessin des K\u00f6nigreichs Sasune und empfand starke Gef\u00fchle f\u00fcr den Soldaten Ingus, einem der Krieger des Lichts. Nachdem alle Bewohner des Schlosses, angefangen mit dem K\u00f6nig h\u00f6chstselbst, durch die grauenvollen Fl\u00fcche des Dschinn ihren menschlichen K\u00f6rper verloren hatten, galt sie als verschollen. In Wirklichkeit jedoch bewaffnete sie sich mit einem Mithril-Ring, der den Dschinn versiegeln konnte und zog los, um den Dschinn in seiner H\u00f6hle herauszufordern und damit alle Menschen zu retten.", "Una joven que proviene de otro mundo donde circulan relatos sobre los cristales y los Guerreros de la Luz. Sara es la princesa de Sasune y le profesa amor a Ingus, uno de los Guerreros de la Luz. Se la vio por \u00faltima vez cuando el Jinn maldijo el castillo de su padre junto con todo aquel que se encontrase dentro. Muchos cre\u00edan que estaba secuestrada. Sin embargo, Sara abandon\u00f3 el castillo por su propio pie con el objetivo de encerrar al Jinn con el Anillo de mitrilo y, de esta forma, salvar a su gente. Sara ten\u00eda pensado enfrentarse al monstruo ella sola."], "fusion": ["I shan't be a burden to you.<br>I can fight, I tell you!", "\u4e0d\u6703\u626f\u4f60\u5f8c\u817f\u7684\u3002<br>\u6211\u4e5f\u6703\u597d\u597d\u7684\u6230\u9b25\u5594\uff01", "\uac78\ub9bc\ub3cc\uc774 \ub418\uc9c4 \uc54a\uc744 \uac70\uc57c.<br>\ub098\ub3c4 \uc81c\ub300\ub85c \uc2f8\uc6b8 \uc218 \uc788\ub2e4\uad6c!", "Je ne serai pas un fardeau pour toi.<br>Je sais me battre, je te jure !", "Ich werde dir keine Last sein.<br>Ich kann n\u00e4mlich k\u00e4mpfen!", "No ser\u00e9 una carga.<br>\u00a1S\u00e9 luchar, de verdad!"], "summon": ["Where am I?<br>You! Do you know where<br>Ingus is?", "\u9019\u88e1\u2026\u2026\u5230\u5e95\u662f\u54ea\u88e1\u5462\uff1f<br>\u4f60\u77e5\u9053\u82f1\u683c\u8332\u5728\u54ea\u88e1\u55ce?", "\uc5ec\uae34 \ub300\uccb4 \uc5b4\ub514\u2026\u2026?<br>\ub2f9\uc2e0, \uc789\uadf8\uc2a4\uac00<br>\uc5b4\ub514 \uc788\ub294\uc9c0 \uc54c\uc544?", "O\u00f9 suis-je ? Toi ! Sais-tu o\u00f9 se trouve Ingus ?", "Wo bin ich?<br>Ihr! Wisst ihr, wer<br>Ingus ist?", "\u00bfD\u00f3nde estoy?<br>\u00a1Oye, t\u00fa! \u00bfSabes d\u00f3nde<br>est\u00e1 Ingus?"]}}}, "job": "Princess", "sex": "Female", "game": "FFIII", "rarity_max": 5, "names": ["Sara", "\u838e\u62c9", "\uc0ac\ub77c", "Sara", "Sara", "Sara"], "equip": [1, 5, 6, 15, 40, 50, 53, 60], "game_id": 10003, "rarity_min": 3, "tribe_id": 5, "id": "203001003", "job_id": 55}