{"TMR": ["MATERIA", 504100750], "name": "Cloud of Darkness", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 7, "type": "MAGIC", "id": 30020, "rarity": 3}, {"level": 19, "type": "MAGIC", "id": 30090, "rarity": 3}, {"level": 35, "type": "MAGIC", "id": 20100, "rarity": 3}, {"level": 14, "type": "ABILITY", "id": 201150, "rarity": 4}, {"level": 37, "type": "ABILITY", "id": 100080, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 101040, "rarity": 4}, {"level": 36, "type": "MAGIC", "id": 30320, "rarity": 5}, {"level": 58, "type": "MAGIC", "id": 20220, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 200310, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 203260, "rarity": 6}, {"level": 24, "type": "ABILITY", "id": 100020, "rarity": 6}, {"level": 38, "type": "ABILITY", "id": 203280, "rarity": 6}, {"level": 44, "type": "ABILITY", "id": 203290, "rarity": 6}, {"level": 70, "type": "ABILITY", "id": 203300, "rarity": 6}, {"level": 90, "type": "ABILITY", "id": 100090, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 203270, "rarity": 6}], "sex_id": 2, "entries": {"203000803": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [10, 10, 10, 10, 10, 10, 10, 10], "element_resist": [50, 50, 50, 50, 50, 50, 50, 50], "stats": {"HP": [527, 1596, 150], "ATK": [23, 71, 14], "MP": [23, 70, 25], "MAG": [18, 55, 10], "SPR": [16, 48, 10], "DEF": [21, 63, 10]}, "magic_affinity": [0, 4, 4, 0], "ability_slots": 0, "limitburst_id": 203000803, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 1500, "materials": {"290020900": 10, "290050300": 5, "290050200": 15, "290030400": 5, "290010200": 25}}, "rarity": 3, "compendium_id": 126, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 6, "physical_resist": 0, "attack_frames": [75], "effect_frames": [73], "strings": {"evolution": [null, null, null, null, null, null], "affinity": [null, null, null, null, null, null], "description": ["A being of destruction, hailing from another world where tales are passed down of the Crystals and the Warriors of Light. It lives in the hope of returning all the world to nothingness, and is said to appear when the balance between light and dark is upset. When an ancient civilization, far advanced for their time, exhausted the power of the light, the Cloud of Darkness came forth from the great flood of light as it ran amok. It attempted to fulfill its goal of returning the world to nothingness, but the Warriors of Light and the Warriors of Dark, both chosen by the Crystals, defeated it and returned the world to stability.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u6c34\u6676\u8207\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u7834\u58de\u8005\uff0c\u5979\u70ba\u5c07\u4e00\u5207\u6b78\u9084\u65bc\u865b\u7121\u800c\u751f\uff0c\u50b3\u8a00\u7576\u5149\u8207\u6697\u5931\u53bb\u5e73\u8861\u6642\u4fbf\u6703\u73fe\u8eab\u3002\u5728\u7e41\u69ae\u7684\u53e4\u4ee3\uff0c\u4eba\u5011\u8086\u610f\u6d6a\u8cbb\u5149\u4e4b\u529b\u91cf\u5c0e\u81f4\u5176\u5931\u53bb\u63a7\u5236\uff0c\u4f7f\u5f97\u5979\u964d\u81e8\u65bc\u4e16\u9593\u3002\u96d6\u7136\u5979\u606a\u5b88\u81ea\u5df1\u7684\u4f7f\u547d\uff0c\u8981\u5c07\u4e16\u754c\u6b78\u9084\u65bc\u865b\u7121\uff0c\u4f46\u88ab\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u8207\u6697\u4e4b\u6230\u58eb\u6253\u6557\uff0c\u6700\u7d42\u4e16\u754c\u6b78\u65bc\u5e73\u975c\u3002", "\ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uacfc \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac \uc774\uc57c\uae30\uac00 \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc774\uacc4\uc758 \ud30c\uad34\uc790. \ubaa8\ub4e0 \uac83\uc744 \ubb34\ub85c \ub418\ub3cc\ub9ac\ub294 \uc874\uc7ac\ub85c, \ube5b\uacfc \uc5b4\ub460\uc758 \uade0\ud615\uc774 \ubb34\ub108\uc9c0\uba74 \ub098\ud0c0\ub09c\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4. \uc77c\ucc0d\uc774 \ud654\ub824\ud55c \ubc88\uc601\uc744 \ub204\ub9b0 \uace0\ub300\uc778\ub4e4\uc774 \ube5b\uc758 \ud798\uc744 \ub0ad\ube44\ud55c \uacb0\uacfc, \ud3ed\uc8fc\ud558\uc5ec \ubc94\ub78c\ud55c \ube5b\uc758 \ud798 \uc18d\uc5d0\uc11c \ud0c4\uc0dd\ud588\ub2e4. \uc0ac\uba85\uc5d0 \ub530\ub77c \uc138\uacc4\ub97c \ubb34\ub85c \ub418\ub3cc\ub9ac\ub824 \ud588\uc73c\ub098, \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc5d0 \uc120\ud0dd \ubc1b\uc740 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac\uc640 \uc5b4\ub460\uc758 \uc804\uc0ac\uc758 \ud65c\uc57d\uc73c\ub85c \uc138\uacc4\ub294 \ub2e4\uc2dc \uc548\uc815\uc744 \ucc3e\uc558\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4.", "Un \u00eatre de destruction, n\u00e9 dans un monde dont l'histoire est marqu\u00e9e par les Guerriers de la lumi\u00e8re et les cristaux. Il vit dans l'espoir de ramener le monde au n\u00e9ant, et on dit qu'il appara\u00eet quand l'\u00e9quilibre entre la lumi\u00e8re et les t\u00e9n\u00e8bres est menac\u00e9. Lorsqu'une ancienne civilisation en avance sur son temps finit par \u00e9puiser la puissance de la lumi\u00e8re, le Nuage de T\u00e9n\u00e8bres apparut dans un flot de lumi\u00e8re pour tout d\u00e9truire. Il tenta de r\u00e9duire le monde \u00e0 n\u00e9ant, mais les Guerriers de la lumi\u00e8re et les Guerriers des t\u00e9n\u00e8bres choisis par les cristaux finirent par le vaincre et ramen\u00e8rent l'\u00e9quilibre dans le monde.", "Wesen der Zerst\u00f6rung aus einer anderen Welt, wo man sich die Geschichten der Kristalle und Krieger des Lichts erz\u00e4hlt. Lebt in der Hoffnung, die Welt ins Nichts zur\u00fcckkehren lassen zu k\u00f6nnen und soll auftauchen, wenn Licht und Dunkelheit im Ungleichgewicht sind. Als eine alte, f\u00fcr ihre Zeit weit fortgeschrittene Zivilisation die Kraft des Lichts ersch\u00f6pft hatte, stieg die Wolke der Dunkelheit aus der w\u00fctenden gro\u00dfen Flut aus Licht auf. Sie versuchte, die Welt ins Nichts zu holen, doch die Krieger des Lichts und die Krieger der Dunkelheit, beide von den Kristallen auserw\u00e4hlt, besiegten sie und stabilisierten die Welt wieder.", "Un ser destructivo originario de otro mundo, en el que se transmiten relatos sobre los cristales y los Guerreros de la Luz. Vive con la esperanza de reducir el mundo a la nada y se dice que aparece cuando se altera el equilibrio entre la luz y la oscuridad. Hubo una civilizaci\u00f3n antigua, muy avanzada para su \u00e9poca, que agot\u00f3 el poder de la luz y la Nube de Oscuridad acompa\u00f1\u00f3 a la inundaci\u00f3n de luz, fuera de control. Trat\u00f3 de cumplir su objetivo de reducirlo todo a la nada, pero los Guerreros de la Luz y de la Oscuridad, elegidos por los cristales, la derrotaron y devolvieron el equilibrio al mundo."], "fusion": ["Our power grows...and all for the better.<br>Now we will show you true destruction!", "\u529b\u91cf\u8d8a\u4f86\u8d8a\u5f37\u2026\u2026<br>\u597d\u5427\uff0c<br>\u5c31\u8b93\u4f60\u898b\u8b58\u4e00\u4e0b\u4ec0\u9ebc\u53eb\u7834\u58de\u5427\u3002", "\ud798\uc774 \ub118\uce5c\ub2e4\u2026\u2026.<br>\uc88b\ub2e4.<br>\uadf8\ub300\uc5d0\uac8c \ud30c\uad34\ub97c \ubcf4\uc5ec\uc8fc\uc9c0.", "Notre puissance ne cesse de s'\u00e9tendre... Nous nous ferons un plaisir de te d\u00e9montrer la nature du n\u00e9ant !", "Unsere Macht w\u00e4chst ...<br>Pass auf, wir zeigen dir, was<br>Zerst\u00f6rung wirklich bedeutet!<br>", "Nuestro poder crece... y para bien.<br>\u00a1Os ense\u00f1aremos lo que es verdadera destrucci\u00f3n!"], "summon": ["We are the Cloud of Darkness, keeper of the balance between the light and the dark.<br>You intrigue us.", "\u6211\u662f\u6697\u9ed1\u4e4b\u96f2\u3002<br>\u8ca0\u8cac\u7dad\u6301\u5149\u8207\u6697\u7684\u5747\u8861\u3002<br>\u6709\u610f\u601d\uff0c\u5c31\u8b93\u6211\u8207\u4f60\u4e00\u540c\u4e0a\u8def\u5427\u3002", "\ub098\ub294 \ube5b\uacfc \uc5b4\ub460\uc758 \uade0\ud615\uc744 \uc720\uc9c0\ud558\ub294 \uc790,<br>\uc5b4\ub460\uc758 \uad6c\ub984\uc774\ub2c8\ub77c.<br>\uc7ac\ubbf8\uc788\uad70. \uc774 \ubab8\uacfc \ud568\uaed8 \uac00\uace0\uc790 \ud558\ub290\ub0d0?", "Nous sommes le Nuage de T\u00e9n\u00e8bres, gardien de l'\u00e9quilibre entre la lumi\u00e8re et l'obscurit\u00e9.<br>Tu nous intrigues.", "Wir sind die Wolke der Dunkelheit, H\u00fcter des Gleichgewichts von Licht und Schatten.<br>Du machst uns neugierig.", "Somos la Nube de Oscuridad, guardianes del equilibrio entre luz y oscuridad.<br>Nos intrig\u00e1is."]}}, "203000804": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [10, 10, 10, 10, 10, 10, 10, 10], "element_resist": [50, 50, 50, 50, 50, 50, 50, 50], "stats": {"HP": [679, 2059, 210], "ATK": [30, 92, 18], "MP": [30, 90, 35], "MAG": [23, 71, 14], "SPR": [20, 61, 14], "DEF": [27, 82, 14]}, "magic_affinity": [0, 6, 5, 0], "ability_slots": 0, "limitburst_id": 203000804, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290050300": 10, "290030400": 10, "290040400": 5, "290050400": 5, "290020900": 20}}, "rarity": 4, "compendium_id": 127, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 8, "physical_resist": 0, "attack_frames": [75], "effect_frames": [73], "strings": {"evolution": ["This great flood of power...<br>We can feel the strength filling us...!", "\u5662\u5662\uff0c<br>\u5f37\u5927\u7684\u529b\u91cf\u5728\u6211\u7684\u9ad4\u5167\u6c3e\u6feb\u2026\u2026<br>\u9010\u6f38\u5145\u6eff\u6211\u7684\u5168\u8eab\u2026\u2026", "\uc624\uc624\u2026\u2026<br>\uac15\ub300\ud55c \ud798\uc758 \ubc94\ub78c\uc774\uc5ec\u2026\u2026.<br>\uac08\uc99d\uc774 \ucc44\uc6cc\uc9c0\ub294\uad6c\ub098\u2026\u2026.", "Quel d\u00e9luge de puissance ! ... Nous la sentons remplir tout notre \u00eatre !", "Diese Flut der Macht ...<br>Die Kraft f\u00fcllt uns v\u00f6llig aus!", "Esta gran ola de poder...<br>\u00a1Podemos sentir c\u00f3mo nos llena la fuerza!"], "affinity": [null, null, null, null, null, null], "description": ["A being of destruction, hailing from another world where tales are passed down of the Crystals and the Warriors of Light. It appeared when an advanced civilization exhausted the power of the light, but then was sealed away by the Warriors of Light and the Warriors of Dark. But when the power-hungry wizard Xande calls on the power of darkness some one thousand years later in pursuit of eternal life and control over all the world, the Cloud of Darkness is woken once more. And in order to finally return both the World of Light and the World of Darkness to nothingness, it strikes down the Warriors of Light who would stand in its way.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u6c34\u6676\u8207\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u7834\u58de\u8005\uff0c\u5728\u7e41\u69ae\u7684\u53e4\u4ee3\uff0c\u4eba\u5011\u8086\u610f\u6d6a\u8cbb\u5149\u4e4b\u529b\u91cf\u81f4\u4f7f\u5979\u964d\u81e8\u65bc\u4e16\u9593\uff0c\u96a8\u5f8c\u88ab\u5149\u8207\u6697\u7684\u6230\u58eb\u5011\u5c01\u5370\u3002\u8ab0\u66fe\u60f31000\u5e74\u5f8c\uff0c\u9b54\u9053\u58eb\u8d0a\u5fb7\u5c0b\u6c42\u6c38\u9060\u7684\u751f\u547d\uff0c\u4e26\u60f3\u9738\u4f54\u4e16\u754c\u7684\u5168\u90e8\uff0c\u7531\u6b64\u5f15\u767c\u6697\u4e4b\u529b\u91cf\u6c3e\u6feb\uff0c\u5979\u4e5f\u56e0\u6b64\u800c\u518d\u6b21\u89ba\u9192\u3002\u5979\u6c7a\u5b9a\u9019\u6b21\u4e00\u5b9a\u8981\u5c07\u5149\u8207\u6697\u7684\u4e16\u754c\u6b78\u65bc\u865b\u7121\uff0c\u7528\u58d3\u5012\u6027\u7684\u529b\u91cf\u963b\u64cb\u4f4f\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u5011\u524d\u9032\u7684\u9053\u8def\u3002", "\ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uacfc \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac \uc774\uc57c\uae30\uac00 \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc774\uacc4\uc758 \ud30c\uad34\uc790. \uc77c\ucc0d\uc774 \ud654\ub824\ud55c \ubc88\uc601\uc744 \ub204\ub9b0 \uace0\ub300\uc778\ub4e4\uc774 \ube5b\uc758 \ud798\uc744 \ub0ad\ube44\ud55c \ud0d3\uc5d0 \ub098\ud0c0\ub0ac\uc73c\uba70, \ud55c \ubc88\uc740 \ube5b\uacfc \uc5b4\ub460\uc758 \uc804\uc0ac\ub4e4\uc5d0\uac8c \ubd09\uc778 \ub2f9\ud588\ub2e4. \uadf8\ub7ec\ub098 \ucc9c \ub144\uc774 \uc9c0\ub09c \ud6c4, \ub9c8\ub3c4\uc0ac \uc794\ub370\uac00 \uc601\uc6d0\ud55c \uc0dd\uba85\uacfc \uc138\uacc4\uc758 \uc9c0\ubc30\uad8c\uc744 \uc5bb\uae30 \uc704\ud574 \uc5b4\ub460\uc758 \ud798\uc744 \ud3ed\uc8fc\uc2dc\ud0a4\uc790 \ub2e4\uc2dc \ub208\uc744 \ub5b4\ub2e4. \uadf8\ub9ac\uace0 \uc774\ubc88\uc5d0\uc57c\ub9d0\ub85c \ube5b\uacfc \uc5b4\ub460\uc758 \uc138\uacc4\ub97c \ubb34\ub85c \ub418\ub3cc\ub9ac\uae30 \uc704\ud574 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac\ub4e4\uc744 \ud798\uc73c\ub85c \uc555\ub3c4\ud588\ub2e4.", "Un \u00eatre de destruction, n\u00e9 dans un monde dont l'histoire est marqu\u00e9e par les Guerriers de la lumi\u00e8re et les cristaux. Il est apparu lorsqu'une ancienne civilisation a fini par \u00e9puiser la puissance de la lumi\u00e8re, mais a ensuite \u00e9t\u00e9 scell\u00e9 par les Guerriers de la lumi\u00e8re et les Guerriers des t\u00e9n\u00e8bres. Mille ans plus tard, quand le sorcier Xande invoque la puissance des t\u00e9n\u00e8bres pour recevoir la vie \u00e9ternelle et dominer le monde, le Nuage de T\u00e9n\u00e8bres s'\u00e9veille \u00e0 nouveau. Pour ramener le Monde de la lumi\u00e8re et le Monde des t\u00e9n\u00e8bres au n\u00e9ant, il est pr\u00eat \u00e0 affronter tous les Guerriers de la lumi\u00e8re qui se dresseront sur son chemin.", "Wesen der Zerst\u00f6rung aus einer anderen Welt, in der man sich die Geschichten der Kristalle und der Krieger des Lichts erz\u00e4hlt. Tauchte auf, als eine alte Zivilisation die Kraft des Lichts ersch\u00f6pft hatte, wurde dann jedoch von den Kriegern des Lichts und den Kriegern der Dunkelheit versiegelt. Als dann aber der machthungrige Hexer Xande einige tausend Jahre sp\u00e4ter die dunkle Macht beschw\u00f6rt, um die Weltherschafft und ewiges Leben zu erlangen, wird die Wolke der Dunkelheit erneut erweckt. Um endlich sowohl die Welt des Lichts als auch die Welt der Dunkelheit ins Nichts zu f\u00fchren, streckt sie die Krieger des Lichts nieder.", "Un ser destructivo originario de otro mundo, en el que se transmiten relatos sobre los cristales y los Guerreros de la Luz. La Nube de Oscuridad apareci\u00f3 cuando una civilizaci\u00f3n avanzada agot\u00f3 el poder de la luz, pero los Guerreros de la Luz y de la Oscuridad sellaron a la criatura. La Nube de Oscuridad volvi\u00f3 a despertar mil a\u00f1os m\u00e1s tarde, cuando Zande, un mago ansioso de poder, invoc\u00f3 el poder de la oscuridad en busca de la vida eterna y el control del mundo. Para reducir a la nada al Mundo de la Luz y al de la Oscuridad, la Nube de Oscuridad derrota a los Guerreros de la Luz, que se interponen en su camino."], "fusion": ["Hahaha!<br>Your hope...your despair...we will use it all<br>to power your destruction!", "\u54c8\u54c8\u54c8\u54c8\u2026\u2026<br>\u5c07\u5e0c\u671b\u8207\u7d55\u671b\u90fd\u4e00\u4f75\u541e\u566c\uff0c<br>\u8b93\u5b83\u5011\u6210\u70ba\u6211\u7684\u529b\u91cf\u5427\u3002", "\ud558\ud558\ud558\u2026\u2026.<br>\ud76c\ub9dd\ub3c4 \uc808\ub9dd\ub3c4 \ubaa8\ub450 \uc9d1\uc5b4\uc0bc\ucf1c<br>\ub0b4 \ud798\uc73c\ub85c \ubc14\uafb8\uc5b4 \uc8fc\ub9c8.", "Hahaha ! L'espoir... et m\u00eame le d\u00e9sespoir, nous absorberons tout et gagnerons davantage de puissance destructrice !", "Deine Hoffnung und Verzweiflung,<br>die Nahrung f\u00fcr Flammen der Zerst\u00f6rung!", "\u00a1Ja, ja, ja!<br> Vuestra esperanza... y vuestra desesperaci\u00f3n... \u00a1alimentar\u00e1n vuestra destrucci\u00f3n!"], "summon": ["We are neither light nor darkness, but a limitless void.<br>Still, you would peer within?", "\u6211\u7684\u529b\u91cf\u65e2\u4e0d\u662f\u5149\uff0c\u53c8\u4e0d\u662f\u6697\uff0c<br>\u800c\u662f\u5fb9\u5e95\u7684\u865b\u7121\u2026\u2026<br>\u4f60\u60f3\u898b\u8b58\u4e00\u4e0b\u6211\u7684\u529b\u91cf\u55ce\uff1f", "\ub0b4 \ud798\uc740 \ube5b\ub3c4 \uc5b4\ub460\ub3c4 \uc544\ub2c8\ub2e4.<br>\ud55c\uc5c6\uc774 \uc555\ub3c4\uc801\uc778 '\ubb34'\u2026\u2026.<br>\ubcf4\uace0 \uc2f6\uc740\uac00?", "Nous ne sommes ni lumi\u00e8re, ni t\u00e9n\u00e8bres, mais le n\u00e9ant absolu. Malgr\u00e9 cela, tu d\u00e9sires regarder \u00e0 l'int\u00e9rieur ?", "Wir sind weder Licht noch Schatten, sondern grenzenloses Nichts.<br>M\u00f6chtest du dennoch einen Blick riskieren?", "No somos luz ni oscuridad, sino un vac\u00edo sin l\u00edmite.<br>\u00bfAun as\u00ed quieres echar un vistazo?"]}}, "203000805": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [10, 10, 10, 10, 10, 10, 10, 10], "element_resist": [50, 50, 50, 50, 50, 50, 50, 50], "stats": {"HP": [849, 2574, 240], "ATK": [38, 115, 24], "MP": [37, 113, 40], "MAG": [29, 89, 16], "SPR": [25, 77, 16], "DEF": [34, 102, 16]}, "magic_affinity": [0, 8, 6, 0], "ability_slots": 0, "limitburst_id": 203000805, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 4000, "materials": {"290060200": 20, "290060300": 5, "290060100": 10, "290050500": 5, "290060400": 10}}, "rarity": 5, "compendium_id": 128, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 10, "physical_resist": 0, "attack_frames": [75], "effect_frames": [73], "strings": {"evolution": ["Complete destruction.<br>That is our true power.<br>As you shall soon witness...", "\u5b8c\u5168\u7684\u7834\u58de\uff0c<br>\u90a3\u5c31\u662f\u6211\u771f\u6b63\u7684\u529b\u91cf\u3002<br>\u5c31\u4e5f\u8b93\u4f60\u5011\u898b\u8b58\u4e00\u4e0b\u5427\u3002", "\uc644\uc804\ud55c \ud30c\uad34.<br>\uadf8\uac83\uc774 \uc774 \ubab8\uc758 \uc9c4\uc815\ud55c \ud798\uc774\ub2e4.<br>\ub108\ud76c\uc5d0\uac8c\ub3c4 \ubcf4\uc5ec\uc8fc\ub9c8.", "La destruction totale.<br>Voil\u00e0 notre v\u00e9ritable pouvoir.<br>Comme tu le d\u00e9couvriras bient\u00f4t...", "V\u00f6llige Vernichtung.<br>Das ist unsere wahre Macht.<br>Bald wirst du sehen ...", "Destrucci\u00f3n total.<br>Ese es nuestro verdadero poder.<br>Del que pronto ser\u00e9is testigos..."], "affinity": ["We will return this world to the Void.<br>That is all we exist for.<br>And yet you would fight beside us?", "\u5c07\u4e16\u754c\u6b78\u65bc\u865b\u7121\uff0c\u6211\u5c31\u662f\u70ba\u6b64\u800c\u751f\u3002<br>\u4f60\u660e\u77e5\u5982\u6b64\u9084\u9858\u8207\u6211\u5728\u4e00\u8d77\uff0c<br>\u771f\u662f\u602a\u4eba\u3002", "\ub098\ub294 \uc138\uacc4\ub97c '\ubb34'\ub85c \ub418\ub3cc\ub9ac\uae30 \uc704\ud574<br>\ud0dc\uc5b4\ub09c \uc874\uc7ac\uc774\uac70\ub298,<br>\uc5b4\ucc0c\ud558\uc5ec \ub098\ub97c \ub0b4\uce58\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc774\ub0d0?", "Nous engloutirons ce monde et le ram\u00e8nerons au N\u00e9ant. C'est notre unique raison d'\u00eatre. Pourquoi persistes-tu donc \u00e0 faire appel \u00e0 nous ?", "Unser einziges Ziel ist es,<br>die Welt ins Nichts zur\u00fcckzuf\u00fchren.<br>Und dennoch k\u00e4mpfst du an unserer Seite?", "Devolveremos este mundo a El Vac\u00edo.<br>Ese es el motivo de nuestra existencia.<br>\u00bfY, aun as\u00ed, quieres luchar a nuestro lado?"], "description": ["A being of destruction, hailing from another world where tales are passed down of the Crystals and the Warriors of Light. It lives in the hope of returning all the world to nothingness, and is said to appear when the balance between light and dark is upset. When the wizard Xande floods the world with darkness, it awakens from its thousand-year-long sleep and strikes down the Warriors of Light who oppose it. But the Warriors of Dark sacrifice themselves to weaken it, giving the Warriors of Light one last chance to take on the Cloud of Darkness and defeat it once more.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u6c34\u6676\u8207\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u7834\u58de\u8005\uff0c\u7576\u5149\u8207\u6697\u5931\u53bb\u5e73\u8861\u6642\u4fbf\u6703\u73fe\u8eab\uff0c\u5979\u7684\u4f7f\u547d\u4fbf\u662f\u5c07\u4e00\u5207\u6b78\u9084\u65bc\u865b\u7121\u3002\u9b54\u9053\u5e2b\u8d0a\u5fb7\u5f15\u767c\u6697\u4e4b\u529b\u91cf\u6c3e\u6feb\uff0c\u5c0e\u81f4\u5979\u5f9e1000\u5e74\u7684\u6c89\u7761\u4e2d\u7526\u9192\u904e\u4f86\uff0c\u7528\u58d3\u5012\u6027\u7684\u529b\u91cf\u963b\u64cb\u4f4f\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u5011\u524d\u9032\u7684\u9053\u8def\u3002\u6700\u5f8c\uff0c\u6697\u4e4b\u56db\u6230\u58eb\u6368\u8eab\u524a\u5f31\u4e86\u5979\u7684\u529b\u91cf\uff0c\u5149\u4e4b\u56db\u6230\u58eb\u8207\u5979\u5c55\u958b\u4e86\u6b8a\u6b7b\u6230\u9b25\uff0c\u6700\u7d42\u518d\u6b21\u5c07\u5979\u6253\u6557\u3002", "\ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uacfc \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac \uc774\uc57c\uae30\uac00 \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc774\uacc4\uc758 \ud30c\uad34\uc790. \ube5b\uacfc \uc5b4\ub460\uc758 \uade0\ud615\uc774 \ubb34\ub108\uc9c8 \ub54c \ub098\ud0c0\ub098 \ubaa8\ub4e0 \uc874\uc7ac\ub97c \ubb34\ub85c \ub418\ub3cc\ub9ac\ub294 \uc0ac\uba85\uc744 \ub764\ub2e4. \ub9c8\ub3c4\uc0ac \uc794\ub370\uac00 \uc5b4\ub460\uc758 \ud798\uc744 \ud3ed\uc8fc\uc2dc\ud0a4\uc790 \ucc9c \ub144\uc758 \uc7a0\uc5d0\uc11c \uae68\uc5b4\ub098 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac\ub4e4\uc744 \uc555\ub3c4\ud588\ub2e4. \uadf8\ub7ec\ub098 \uc5b4\ub460\uc758 4\uc804\uc0ac\ub4e4\uc758 \ubaa9\uc228\uc744 \uac74 \uacf5\uaca9\uc744 \ubc1b\uc544 \ud798\uc774 \uc57d\ud574\uc84c\uace0, \uc774\uc5b4\uc11c \ube5b\uc758 4\uc804\uc0ac\uc640 \uc0ac\ud22c\ub97c \ubc8c\uc778 \ub05d\uc5d0 \ub2e4\uc2dc \ud55c \ubc88 \uc4f0\ub7ec\uc84c\ub2e4.", "Un \u00eatre de destruction, n\u00e9 dans un monde dont l'histoire est marqu\u00e9e par les Guerriers de la lumi\u00e8re et les cristaux. Son seul but est de r\u00e9duire le monde \u00e0 n\u00e9ant, et l'on dit qu'il appara\u00eet lorsque l'\u00e9quilibre entre la lumi\u00e8re et les t\u00e9n\u00e8bres est menac\u00e9. Quand le sorcier Xande plonge le monde dans les t\u00e9n\u00e8bres, il sort de son sommeil de mille ans pour frapper tous les Guerriers de la lumi\u00e8re qui se dressent contre lui. Les Guerriers des t\u00e9n\u00e8bres se sacrifient pour l'affaiblir et offrent aux Guerriers de la lumi\u00e8re une chance unique de vaincre le Nuage de T\u00e9n\u00e8bres.", "Wesen der Zerst\u00f6rung aus einer anderen Welt, in der man sich die Geschichten der Kristalle erz\u00e4hlt. Lebt in der Hoffnung, alle Welten zur\u00fcck ins Nichts zu f\u00fchren, und soll erscheinen, wenn die Balance von Licht und Dunkelheit gest\u00f6rt ist. Als der Hexer Xande die Welt mit Dunkelheit flutet, erwacht es aus seinem tausend Jahre langen Schlaf und streckt die Krieger des Lichts nieder. Doch die Krieger der Dunkelheit opfern sich, um sie zu schw\u00e4chen, was den Kriegern des Lichts eine letzte Chance gibt, die Wolke der Dunkelheit anzugreifen und zu besiegen.", "Un ser destructivo originario de otro mundo, en el que se transmiten relatos sobre los cristales y los Guerreros de la Luz. Vive con la esperanza de reducir el mundo a la nada y se dice que aparece cuando se altera el equilibrio entre la luz y la oscuridad. Cuando el mago Zande sume al mundo en la oscuridad, la Nube de Oscuridad despierta de su sue\u00f1o milenario y derrota a los Guerreros de la Luz. Sin embargo, los Guerreros de la Oscuridad se sacrifican para debilitarla y dan a los Guerreros de la Luz una \u00faltima oportunidad para superarla y derrotarla una vez m\u00e1s."], "fusion": ["The stronger the light, the darker the shadows grow.<br>That is the way of the world.", "<br>\u5149\u8d8a\u5f37<br>\u5f71\u4e5f\u5c31\u8d8a\u6697\uff0c<br>\u9019\u5c31\u662f\u9019\u500b\u4e16\u754c\u7684\u6cd5\u5247\u2026\u2026", "<br>\ube5b\uc774 \ubc1d\uc544\uc9c0\uba74<br>\uc5b4\ub460 \ub610\ud55c \uc9d9\uc5b4\uc9c0\ub294 \ubc95.<br>\uadf8\uac83\uc774 \uc138\uc0c1\uc758 \uc774\uce58\uc77c\uc9c0\ub2c8\u2026\u2026.", "Plus vive est la lumi\u00e8re, plus grandes sont les ombres.<br>Telle est la loi qui dicte le monde.", "Je heller das Licht, desto dunkler<br>die Schatten. Das ist der Lauf der<br>Welt.", "Cuanto m\u00e1s fuerte es la luz, m\u00e1s oscuras las sombras.<br>As\u00ed es el mundo."], "summon": ["We are the keeper of balance.<br>You would seek the power of destruction, greedy mortal?", "\u6211\u662f\u57f7\u638c\u5747\u8861\u7684\u4eba\u2026\u2026<br>\u4f60\u4f86\u5411\u6211\u5c0b\u6c42\u7834\u58de\u4e4b\u529b\u55ce\uff1f<br>\u771f\u662f\u500b\u8caa\u5fc3\u7684\u4eba\u3002", "\ub098\ub294 \uade0\ud615\uc744 \ub2e4\uc2a4\ub9b0\ub2e4\u2026\u2026.<br>\ud30c\uba78\uc758 \ud798\uc744 \uc6d0\ud558\ub2e4\ub2c8,<br>\ud0d0\uc695\uc2a4\ub7ec\uc6b4 \uc790\ub4e4\uc774\ub85c\uace0.", "Nous sommes le gardien de l'\u00e9quilibre.<br>Qui es-tu pour d\u00e9sirer le pouvoir de la destruction, mis\u00e9rable insecte ?", "Wir sind H\u00fcter des Gleichgewichts.<br>Dennoch strebst du nach Vernichtung? T\u00f6richter Sterblicher.", "Somos el guardi\u00e1n del equilibrio.<br>\u00bfAnhelas el poder de la destrucci\u00f3n, codicioso mortal?"]}}, "203000806": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [30, 30, 30, 30, 30, 30, 30, 30], "element_resist": [50, 50, 50, 50, 50, 50, 50, 50], "stats": {"HP": [1104, 3346, 390], "ATK": [49, 149, 34], "MP": [48, 146, 65], "MAG": [38, 115, 26], "SPR": [33, 100, 26], "DEF": [44, 132, 26]}, "magic_affinity": [0, 8, 7, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 203000806, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 6, "compendium_id": 329, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 12, "physical_resist": 0, "attack_frames": [75], "effect_frames": [73], "strings": {"evolution": ["I tire of waiting.<br>I shall cover you all in both light and darkness!", "\u6211\u90fd\u7b49\u5f97\u4e0d\u8010\u7169\u4e86\uff0c<br>\u770b\u6211\u5c07\u5149\u8292\u8207\u9ed1\u6697\u4e00\u540c\u541e\u566c\u3002", "\uae30\ub2e4\ub838\ub2e4. \uc790, \ube5b\ub3c4 \uc5b4\ub460\ub3c4 \ubaa8\uc870\ub9ac \ub4a4\ub36e\uc5b4 \uc8fc\uc9c0.", "Nous sommes las d'attendre.<br>Il est temps de recouvrir la lumi\u00e8re et les t\u00e9n\u00e8bres.", "Ich bin des Wartens \u00fcberdr\u00fcssig.<br>Es ist Zeit, sowohl Licht als auch Finsternis zu verschlingen!", "Me estoy cansando de esperar.<br>\u00a1Os voy a cubrir a todos tanto de luz como de oscuridad!"], "affinity": ["We will return this world to the Void.<br>That is all we exist for.<br>And yet you would fight beside us?", "\u5c07\u4e16\u754c\u6b78\u65bc\u865b\u7121\uff0c\u6211\u5c31\u662f\u70ba\u6b64\u800c\u751f\u3002<br>\u4f60\u660e\u77e5\u5982\u6b64\u9084\u9858\u8207\u6211\u5728\u4e00\u8d77\uff0c<br>\u771f\u662f\u602a\u4eba\u3002", "\ub098\ub294 \uc138\uacc4\ub97c '\ubb34'\ub85c \ub418\ub3cc\ub9ac\uae30 \uc704\ud574<br>\ud0dc\uc5b4\ub09c \uc874\uc7ac\uc774\uac70\ub298,<br>\uadf8\uac78 \uc54c\uba74\uc11c\ub3c4 \ub098\uc640 \ud568\uaed8\ud558\uaca0\ub2e4\ub2c8 \ubcc4\ub09c \uc874\uc7ac\ub85c\uad6c\ub098.", "Nous ferons retourner ce monde dans le N\u00e9ant.<br>C'est notre seul raison d'\u00eatre.<br>Et vous voulez malgr\u00e9 tout nous combattre ?", "Unser einziges Ziel ist es,<br>die Welt ins Nichts zur\u00fcckzuf\u00fchren.<br>Und dennoch k\u00e4mpfst du an unserer Seite?", "Devolveremos este mundo a El Vac\u00edo.<br>Ese es el motivo de nuestra existencia.<br>\u00bfY, aun as\u00ed, quieres luchar a nuestro lado?"], "description": ["A being of destruction, hailing from another world where tales are passed down of the Crystals and the Warriors of Light. Once the balance of light and darkness was disrupted, the Cloud of Darkness emerged to return all the world to nothingness. Having awakened from its thousand-year-long sleep, it is believed to have also appeared when light had consumed the world long before, and again when the darkness brought upon by Master Xande ravaged the same. An emissary of the Void, the Cloud of Darkness cannot be defeated unless both light and darkness are used against it.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u6c34\u6676\u8207\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u7834\u58de\u8005\u3002\u7576\u5149\u8207\u6697\u5931\u53bb\u5e73\u8861\u6642\uff0c\u5979\u4fbf\u6703\u73fe\u8eab\u5c07\u4e00\u5207\u6b78\u9084\u65bc\u865b\u7121\uff0c\u56e0\u800c\u4e26\u4e0d\u80fd\u7a31\u5176\u70ba\u90aa\u60e1\u7684\u9b54\u7269\u3002\u5979\u7684\u6bcf\u6b21\u73fe\u8eab\u90fd\u662f\u70ba\u4e86\u5b8c\u6210\u81ea\u8eab\u7684\u4f7f\u547d\uff0c\u4e0d\u7ba1\u662f1000\u5e74\u524d\u5149\u4e4b\u6c3e\u6feb\u6642\uff0c\u9084\u662f\u7531\u9b54\u738b\u8d0a\u5fb7\u5f15\u767c\u7684\u6697\u4e4b\u6c3e\u6feb\u6642\uff0c\u7121\u4e0d\u5982\u6b64\u3002\u5979\u5e7e\u4e4e\u5c31\u662f\u81ea\u7136\u898f\u5f8b\u7684\u8c61\u5f81\uff0c\u56e0\u6b64\u53ea\u6709\u540c\u6642\u7528\u5149\u4e4b\u529b\u548c\u6697\u4e4b\u529b\u624d\u80fd\u5c07\u5176\u64ca\u5012\u3002", "\ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uacfc \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac \uc774\uc57c\uae30\uac00 \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc774\uacc4\uc758 \ud30c\uad34\uc790. \ube5b\uacfc \uc5b4\ub460\uc758 \uade0\ud615\uc774 \ubb34\ub108\uc9c4 \uc138\uacc4\ub97c \ubb34\ub85c \ub418\ub3cc\ub9ac\ub294 \uc5ed\ud560\uc744 \ub9e1\uace0 \uc788\uc9c0\ub9cc, \uacb0\ucf54 \uc0ac\uc545\ud55c \ub9c8\ubb3c\uc774 \uc544\ub2c8\ub2e4. \ucc9c \ub144 \uc804\uc5d0 \uc77c\uc5b4\ub09c \ube5b\uc758 \ubc94\ub78c \ub54c\ub3c4, \ub9c8\uc655 \uc794\ub370\uac00 \uc77c\uc73c\ud0a8 \uc5b4\ub460\uc758 \ubc94\ub78c \ub54c\ub3c4 \uc790\uc2e0\uc758 \uc0ac\uba85\uc744 \ub2e4\ud558\uae30 \uc704\ud574 \ub098\ud0c0\ub0ac\uc744 \ubfd0\uc774\ub2e4. \uadf8\uc57c\ub9d0\ub85c \uc790\uc5f0\uc758 \uc12d\ub9ac\ub77c\uace0 \ud560 \uc218 \uc788\ub294 \uc874\uc7ac\uc774\uae30 \ub54c\ubb38\uc5d0 \ube5b\uacfc \uc5b4\ub460\uc758 \ud798\uc744 \ud569\uce58\uc9c0 \uc54a\uc73c\uba74 \uc4f0\ub7ec\ud2b8\ub9ac\ub294 \uac83\uc870\ucc28 \ubd88\uac00\ub2a5\ud558\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4.", "Un \u00eatre de destruction venu d'un monde o\u00f9 se transmet la l\u00e9gende des Cristaux et des Guerriers de la lumi\u00e8re. Lorsque l'\u00e9quilibre entre lumi\u00e8re et t\u00e9n\u00e8bres est rompu, le Nuage de T\u00e9n\u00e8bres s'\u00e9veille de son profond sommeil afin de ramener le monde au n\u00e9ant. On raconte qu'il \u00e9tait apparu lorsque la lumi\u00e8re avait consum\u00e9 le monde il y a mille ans, et il en fit de m\u00eame lorsque les actions de Xande provoqu\u00e8rent le d\u00e9ferlement des t\u00e9n\u00e8bres. \u00c9missaire du N\u00e9ant, le Nuage de T\u00e9n\u00e8bres ne peut \u00eatre vaincu que par l'union de la lumi\u00e8re et des t\u00e9n\u00e8bres.", "Eine Entit\u00e4t der Vernichtung aus einer Legende \u00fcber die Krieger des Lichts in einer fernen Welt. Die Wolke der Dunkelheit erscheint, um die Welt wieder ins Nichts zur\u00fcckzuf\u00fchren, wenn die Balance zwischen Licht und Dunkelheit verloren gegangen ist. So war es 1000 Jahre zuvor, als das Licht die Oberhand gewann, und so war es auch, als Xande die Welt mit Dunkelheit \u00fcberflutete. Sie ist keine Kreatur des B\u00f6sen, sondern eine Naturgewalt, und kann daher nur bezwungen werden, wenn die Kr\u00e4fte von Licht und Finsternis vereint sind.", "Un ente de destrucci\u00f3n procedente de otro mundo donde se transmiten los relatos de los cristales y los Guerreros de la Luz. Cuando el equilibrio entre la luz y la oscuridad se alter\u00f3, surgi\u00f3 la Nube de Oscuridad para reducir el mundo a la nada. Acaba de despertar de su sue\u00f1o milenario, y se cree que tambi\u00e9n apareci\u00f3 hace mucho tiempo, cuando la luz consumi\u00f3 a la oscuridad, y tambi\u00e9n cuando el maestro Zande sumi\u00f3 al mundo en oscuridad. La \u00fanica forma de derrotar a la Nube de Oscuridad, emisaria del Vac\u00edo, es combinando luz y oscuridad a la vez contra ella."], "fusion": ["The stronger I become,<br>the closer this world gets to the Void!", "\u6211\u7684\u529b\u91cf\u8d8a\u5f37\uff0c<br>\u4e16\u754c\u5c31\u6703\u8d8a\u63a5\u8fd1\u865b\u7121\u2026\u2026", "\ub0b4 \ud798\uc774 \uac15\ud574\uc9c8\uc218\ub85d<br>\uc138\uacc4 \ub610\ud55c \ubb34\ub97c \ud5a5\ud574 \ub098\uc544\uac04\ub2e4\u2026!", "Plus ma force augmente<br>et plus ce monde se rapproche du N\u00e9ant !", "Je st\u00e4rker ich werde,<br>desto n\u00e4her r\u00fcckt die Welt an das Nichts!", "\u00a1Cuanto m\u00e1s poder obtengo,<br>m\u00e1s se acerca este mundo al Vac\u00edo!"], "summon": ["There is none who can stop me.<br>The Void is unstoppable...", "\u8ab0\u4e5f\u7121\u6cd5\u963b\u6b62\u6211\uff0c<br>\u865b\u7121\u662f\u7121\u6cd5\u88ab\u6d88\u6ec5\u7684\u2026\u2026", "\uadf8 \ub204\uad6c\ub3c4 \ub0a0 \ub9c9\uc744 \uc21c \uc5c6\ub2e4.<br>\ubb34\ub294 \ubd88\uba78\uc774\ub2c8\ub77c\u2026", "Personne ne peut m'arr\u00eater.<br>Le N\u00e9ant est inarr\u00eatable...", "Niemand kann uns aufhalten.<br>Das Nichts ist unausl\u00f6schlich ...", "No hay nadie que pueda detenerme.<br>El Vac\u00edo es inevitable..."]}}}, "job": "Ravager", "sex": "Female", "game": "FFIII", "rarity_max": 6, "names": ["Cloud of Darkness", "\u6697\u9ed1\u4e4b\u96f2", "\uc5b4\ub460\uc758 \uad6c\ub984", "Nuage de T\u00e9n\u00e8bres", "Wolke der Dunkelheit", "Nube de Oscuridad"], "equip": [5, 6, 13, 15, 40, 50, 53, 60], "game_id": 10003, "rarity_min": 3, "tribe_id": 12, "id": "203000803", "job_id": 43}