{"TMR": ["MATERIA", 504203370], "name": "Refia", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 4, "type": "MAGIC", "id": 10090, "rarity": 4}, {"level": 4, "type": "MAGIC", "id": 10110, "rarity": 4}, {"level": 21, "type": "MAGIC", "id": 10130, "rarity": 4}, {"level": 34, "type": "ABILITY", "id": 100010, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "MAGIC", "id": 10150, "rarity": 4}, {"level": 12, "type": "MAGIC", "id": 10070, "rarity": 5}, {"level": 71, "type": "ABILITY", "id": 100050, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "MAGIC", "id": 10160, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 203350, "rarity": 6}, {"level": 40, "type": "ABILITY", "id": 100180, "rarity": 6}, {"level": 85, "type": "ABILITY", "id": 203360, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "MAGIC", "id": 10180, "rarity": 6}], "sex_id": 2, "entries": {"203000404": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [609, 1846, 210], "ATK": [22, 66, 14], "MP": [35, 106, 45], "MAG": [23, 69, 14], "SPR": [29, 88, 14], "DEF": [23, 69, 14]}, "magic_affinity": [6, 0, 0, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 203000404, "attack_count": 3, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290030700": 8, "290020400": 25, "290050400": 8, "290050300": 15, "290030800": 13}}, "rarity": 4, "compendium_id": 323, "max_lb_drop": 3, "physical_resist": 0, "attack_frames": [37, 61, 91], "effect_frames": [32, 56, 86], "strings": {"evolution": null, "affinity": ["I didn't like my blacksmith training,<br>but I sure do like fighting alongside you!", "\u6211\u4e0d\u559c\u6b61\u935b\u51b6\u4fee\u884c\uff0c<br>\u6211\u559c\u6b61\u548c\u4f60\u4e00\u8d77\u6230\u9b25\uff01", "\ub300\uc7a5\uc7a5\uc774 \uc218\ub828\uc740 \uc9c8\uc0c9\uc774\uc5c8\uc9c0\ub9cc,<br>\ub108\uc640 \ud568\uaed8 \uc2f8\uc6b0\ub294 \uac74 \uc990\uac70\uc6cc!", "Je n'aimais pas ma formation de forgeron,<br>mais j'adore me battre \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s.", "Meine Zeit in der Schmiede war furchtbar,<br>aber mit dir zu k\u00e4mpfen, ist gro\u00dfartig!", "Nunca me gust\u00f3 mi entrenamiento de herrero,<br>\u00a1pero s\u00ed que me gusta luchar a tu lado!"], "description": ["A young girl hailing from another world where tales are passed down of the Crystals and the Warriors of Light. Refia is a very willful young lady who was raised in the village of Kazus by the mythril smith Takka. Disliking the strict smithing training her father forces upon her, she has run away from home numerous times. Having escaped the curse of the Djinn that struck her village by having run off to skip out on her training one day, she eventually joins Luneth and the others in order to save her foster father and the other villagers.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u5c11\u5973\u3002\u5979\u662f\u4e00\u540d\u5b64\u5152\uff0c\u88ab\u5361\u8332\u65af\u6751\u935b\u51b6\u5e97\u4e3b\u5854\u5361\u6536\u990a\uff0c\u4e26\u6210\u9577\u70ba\u4e00\u540d\u722d\u5f37\u597d\u52dd\u7684\u5973\u5b69\u3002\u7136\u800c\u56b4\u683c\u7684\u935b\u51b6\u4fee\u884c\u751f\u6d3b\u8b93\u5979\u9010\u6f38\u53ad\u5026\u73fe\u72c0\u3002\u70ba\u4e86\u8eb2\u907f\u4fee\u884c\uff0c\u5979\u958b\u59cb\u983b\u7e41\u5730\u96e2\u5bb6\u51fa\u8d70\u3002\u5728\u6751\u5b50\u88ab\u9748\u9b54\u7684\u8a5b\u5492\u8972\u64ca\u7684\u6642\u5019\uff0c\u5979\u6070\u597d\u5728\u5916\u5077\u61f6\uff0c\u56e0\u800c\u5f97\u4ee5\u5e78\u514d\u3002\u70ba\u4e86\u62ef\u6551\u990a\u7236\u5854\u5361\u548c\u9109\u89aa\uff0c\u857e\u83f2\u96c5\u6c7a\u5b9a\u548c\u8def\u6d85\u65af\u4ed6\u5011\u4e00\u8d77\u884c\u52d5\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac \uc804\uc124\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc18c\ub140. \uace0\uc544\uc600\ub358 \uadf8\ub140\ub294 \uce74\uc988\uc2a4 \ub9c8\uc744\uc5d0\uc11c \ub300\uc7a5\uac04\uc744 \uacbd\uc601\ud558\ub294 \ud0c0\uce74 \ubc11\uc5d0\uc11c \uc790\ub790\uc73c\uba70, \uc5b5\ucc99\uc2a4\ub7ec\uc6b4 \uc5ec\uc790\uc544\uc774\ub85c \uc131\uc7a5\ud55c\ub2e4. \ub9e4\uc77c \uacc4\uc18d\ub418\ub294 \ud639\ub3c5\ud55c \ub300\uc7a5\uc7a5\uc774 \uc218\uc5c5\uc5d0 \uc2eb\uc99d\uc774 \ub09c \uadf8\ub140\ub294 \uc774\uc73d\uace0 \uac00\ucd9c\uc744 \ubc18\ubcf5\ud558\uac8c \ub41c\ub2e4. \ub9c8\uc744\uc744 \ub5a0\ub098 \uc788\ub358 \ub355\ubd84\uc5d0 \uc9c4\uc758 \uc800\uc8fc\ub97c \ud53c\ud55c \uadf8\ub140\ub294 \uc591\uc544\ubc84\uc9c0 \ud0c0\uce74\uc640 \ub9c8\uc744 \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc744 \uad6c\ud558\uae30 \uc704\ud574 \ub8e8\ub124\uc2a4 \uc77c\ud589\uacfc \ud589\ub3d9\uc744 \ud568\uaed8\ud558\uae30\ub85c \ud558\uc600\ub2e4.", "Une jeune fille venue d'un monde o\u00f9 se transmet la l\u00e9gende des Cristaux et des Guerriers de la lumi\u00e8re. \u00c9lev\u00e9e dans le village de Kazus par le forgeron de mithril Takka, Refia sait ce qu'elle veut. Oppos\u00e9e au strict apprentissage que son p\u00e8re tentait de lui inculquer, elle s'est enfuie de chez elle plus d'une fois. C'est d'ailleurs \u00e0 l'une de ces occasions qu'elle \u00e9chappa \u00e0 la mal\u00e9diction que le Djinn abattit sur son village. Finalement, elle se joignit \u00e0 Luneth et Arc afin de secourir son p\u00e8re adoptif et les autres villageois.", "Ein M\u00e4dchen aus einer Legende \u00fcber die Krieger des Lichts in einer fernen Welt. Die unbeugsame Refia wuchs als Ziehtochter des Schmiedes Takka in Kazus auf. Um der strengen Schmiedeausbildung ihres Ziehvaters zu entgehen, b\u00fcxte sie regelm\u00e4\u00dfig von Zuhause aus. Genau das war auch der Grund, weshalb sie dem Fluch des Dschinns entging, der eines Tages ihr Dorf heimsuchte. Um Takka und die anderen Dorfbewohner zu retten, schloss sie sich schlie\u00dflich Luneth und dessen Gef\u00e4hrten an.", "Joven procedente de otro mundo donde se cuenta las historias de los cristales y los Guerreros de la Luz. Refia es una chica extremadamente testaruda a la que cri\u00f3 el herrero de mitrilo de la aldea de Kazus, Takka. La animadversi\u00f3n que sent\u00eda hacia el estricto entrenamiento en herrer\u00eda al que la somet\u00eda su padre la llev\u00f3 a fugarse de casa en numerosas ocasiones. Se libr\u00f3 de la maldici\u00f3n del jinn que azot\u00f3 su aldea porque hab\u00eda escapado para no tener que asistir a su entrenamiento, y finalmente termina uni\u00e9ndose al grupo de Luneth y los dem\u00e1s para salvar a su padre adoptivo y al resto de aldeanos."], "fusion": ["Wow!<br>I almost thought I was going to be turned into a frog!", "\u5687\u6b7b\u6211\u5566\uff01<br>\u6211\u4ee5\u70ba\u81ea\u5df1\u8981\u8b8a\u6210\u9752\u86d9\u5566\uff01", "\uae5c\uc9dd\uc774\uc57c!<br>\uac1c\uad6c\ub9ac\ub85c \ubcc0\ud558\ub294 \uc904 \uc54c\uc558\uc796\uc544!", "Wow !<br>J'ai bien cru que j'allais \u00eatre transform\u00e9e en grenouille !", "Hab ich mich erschrocken!<br>Ich dachte, ich werde in einen Frosch verwandelt.", "\u00a1Vaya!<br>\u00a1Empezaba a creer que iba a acabar convertida en rana!"], "summon": ["What the--?!<br>Wh-who are you guys?", "\u5440\uff1f\uff01<br>\u4f60\u5011\u662f\u8ab0\u554a\uff1f", "\uae84\uc545?!<br>\u2026\ub108\ud770 \ub204\uad6c\uc57c\u2026?!", "Mais qu'est-ce que... ?<br>Vous \u00eates qui ?", "Wa-!<br>W-Wer seid ihr denn?!", "\u00a1\u00bfQu\u00e9?!<br>\u00bfQuienes sois?"]}}, "203000405": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [792, 2400, 240], "ATK": [28, 86, 16], "MP": [46, 139, 60], "MAG": [30, 90, 16], "SPR": [38, 115, 16], "DEF": [30, 90, 16]}, "magic_affinity": [7, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 203000405, "attack_count": 3, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 4000, "materials": {"290060300": 5, "290060000": 10, "290060100": 20, "290050500": 5, "290060400": 10}}, "rarity": 5, "compendium_id": 324, "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [37, 61, 91], "effect_frames": [32, 56, 86], "strings": {"evolution": ["You can count on me more now, right?<br>I'm totally different from Luneth, you know!", "\u6211\u4e5f\u8b8a\u5f97\u53ef\u9760\u5566\uff01<br>\u53ef\u4e0d\u8981\u62ff\u6211\u548c\u8def\u6d85\u65af\u76f8\u63d0\u4e26\u8ad6\uff01", "\uc81c\ubc95 \ubbff\uc74c\uc9c1\ud574\uc84c\uc9c0?!<br>\ub09c \ub2e4\ub978 \uc560\ub4e4\uacfc\ub294 \uc218\uc900\uc774 \ub2e4\ub974\ub2c8\uae4c!", "Vous pouvez compter sur moi d\u00e9sormais, pas vrai ?<br>Je suis tr\u00e8s diff\u00e9rente de Luneth, vous savez !", "Du kannst jederzeit auf mich z\u00e4hlen!<br>Ich bin aus 'nem anderen Holz geschnitzt als Luneth!", "Conmigo puedes contar, \u00bfvale?<br>\u00a1Que no me parezco en nada a Luneth!"], "affinity": ["I didn't like my blacksmith training,<br>but I sure do like fighting alongside you!", "\u6211\u4e0d\u559c\u6b61\u935b\u51b6\u4fee\u884c\uff0c<br>\u6211\u559c\u6b61\u548c\u4f60\u4e00\u8d77\u6230\u9b25\uff01", "\ub300\uc7a5\uc7a5\uc774 \uc218\ub828\uc740 \uc9c8\uc0c9\uc774\uc5c8\uc9c0\ub9cc,<br>\ub108\uc640 \ud568\uaed8 \uc2f8\uc6b0\ub294 \uac74 \uc990\uac70\uc6cc!", "Je n'aimais pas ma formation de forgeron,<br>mais j'adore me battre \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s.", "Meine Zeit in der Schmiede war furchtbar,<br>aber mit dir zu k\u00e4mpfen, ist gro\u00dfartig!", "Nunca me gust\u00f3 mi entrenamiento de herrero,<br>\u00a1pero s\u00ed que me gusta luchar a tu lado!"], "description": ["A young girl hailing from another world where tales are passed down of the Crystals and the Warriors of Light. The adopted daughter of the mythril smith Takka, Refia never minces her words, but often shows a sort of motherly affection for those around her. Once she succeeded in breaking the Djinn's curse that afflicted her foster father and her village, she set off on a journey as one of the chosen Warriors of Light to save the world with Luneth and Arc from the neighboring village of Ur, and Castle Sasune's soldier Ingus.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u5c11\u5973\u3002\u5979\u81ea\u5e7c\u88ab\u935b\u51b6\u5e97\u4e3b\u6536\u990a\u9577\u5927\uff0c\u5177\u6709\u5f88\u5f37\u7684\u610f\u5fd7\uff0c\u80fd\u5920\u5f88\u6e05\u695a\u5730\u8868\u9054\u81ea\u5df1\u7684\u7acb\u5834\uff0c\u540c\u6642\u5167\u5fc3\u5584\u826f\uff0c\u61c2\u5f97\u9ad4\u8cbc\u5225\u4eba\u3002\u5728\u89e3\u9664\u4e86\u9748\u9b54\u5c0d\u5361\u8332\u65af\u6751\u7684\u8a5b\u5492\u4e26\u62ef\u6551\u51fa\u990a\u7236\u548c\u773e\u9109\u89aa\u4e4b\u5f8c\uff0c\u857e\u83f2\u96c5\u548c\u9130\u6751\u7684\u8def\u6d85\u65af\u3001\u4e9e\u723e\u67ef\u4ee5\u53ca\u85a9\u65af\u6069\u57ce\u7684\u82f1\u683c\u8332\u4e00\u540c\uff0c\u8e0f\u4e0a\u4e86\u4f5c\u70ba\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u62ef\u6551\u4e16\u754c\u7684\u65c5\u9014\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac \uc804\uc124\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc18c\ub140. \ub300\uc7a5\uc7a5\uc774 \ud0c0\uce74\uc758 \uc591\ub140\uc778 \uadf8\ub140\ub294 \uc790\uae30 \uc0dd\uac01\uc744 \ud655\uc2e4\ud788 \uc8fc\uc7a5\ud558\ub294 \uac15\ud568\uacfc \ud0c0\uc778\uc744 \ubc30\ub824\ud560 \uc904 \uc544\ub294 \uc0c1\ub0e5\ud568\uc744 \uacb8\ube44\ud558\uace0 \uc788\ub2e4. \uce74\uc988\uc2a4 \ub9c8\uc744\uc744 \ub36e\uce5c \uc9c4\uc758 \uc800\uc8fc\ub97c \ud480\uace0 \uc591\uc544\ubc84\uc9c0\uc640 \ub9c8\uc744 \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc744 \uad6c\ud55c \ub808\ud53c\uc544\ub294 \uc774\uc6c3 \ub9c8\uc744 \uc6b8\uc758 \uc18c\ub144 \ub8e8\ub124\uc2a4\uc640 \uc544\ub974\ud06c, \uc0ac\uc2a8 \uc131\uc758 \ubcd1\uc0ac \uc789\uadf8\uc2a4\uc640 \ud568\uaed8 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc5d0\uac8c \uc120\ud0dd\ubc1b\uc740 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac\ub85c\uc11c \uc138\uacc4\ub97c \uad6c\ud558\uae30 \uc704\ud55c \uc5ec\ud589\uc744 \ub5a0\ub09c\ub2e4.", "Une jeune fille venue d'un monde o\u00f9 se transmet la l\u00e9gende des Cristaux et des Guerriers de la lumi\u00e8re. Fille adoptive du forgeron de mithril Takka, Refia ne m\u00e2che jamais ses mots, ce qui ne l'emp\u00eache pas de faire montre d'affection envers ses proches. Apr\u00e8s avoir lev\u00e9 la mal\u00e9diction qui accablait son p\u00e8re adoptif et le reste de son village, elle partit en voyage en tant que Guerri\u00e8re de la lumi\u00e8re afin de sauver le monde, accompagn\u00e9e de Luneth et Arc, originaires du village voisin d'Ur, ainsi que d'Ingus, soldat du ch\u00e2teau Sasune.", "Ein M\u00e4dchen aus einer Legende \u00fcber die Krieger des Lichts in einer fernen Welt. Refia, Ziehtochter des Schmieds Takka, vereint in sich sowohl einen durchsetzungsstarken Willen als auch tiefe Empathie f\u00fcr die Menschen um sie herum. Nachdem sie ihr Heimatdorf Kazus und ihren Ziehvater vom Fluch eines Dschinns befreit hatte, begann sie zusammen mit Luneth und Arc aus dem Nachbardorf Ur sowie Ingus aus Sasune eine Reise, um als Krieger des Lichts die Welt zu retten.", "Joven procedente de otro mundo donde se cuentan las historias de los cristales y los Guerreros de la Luz. Refia, la hija adoptada del herrero de mitrilo, Takka, no es nunca diplom\u00e1tica, pero s\u00ed que muestra cierto afecto maternal por los que la rodean. En cuanto consigue liberar a su padre adoptivo y al resto de la aldea de la maldici\u00f3n del jinn, inicia un viaje como una de los Guerreros de la Luz elegidos para salvar el mundo, acompa\u00f1ada por Luneth y Arc, de la aldea vecina de Ur, y por Ingus, el soldado del castillo Sasune."], "fusion": ["The Warrior of Light...<br>I wonder if I have it in me to protect the world.", "\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u2026\u2026<br>\u5b88\u885b\u4e16\u754c\u9019\u7a2e\u4e8b\uff0c<br>\u6211\u80fd\u505a\u5230\u55ce\uff1f", "\ube5b\uc758 \uc804\uc0ac\u2026<br>\uc138\uacc4\uc758 \uc218\ud638\uc790\ub77c\ub2c8,<br>\uacfc\uc5f0 \ub0b4\uac00 \uac10\ub2f9\ud560 \uc218 \uc788\ub294 \uc704\uce58\uc77c\uae4c?", "Le Guerrier de la Lumi\u00e8re...<br>Je me demande vraiment si j'ai ce qu'il faut pour prot\u00e9ger le monde.", "Ein Krieger des Lichts ...<br>Ob ich wirklich das Zeug dazu habe?", "El Guerrero de la Luz...<br>Me pregunto si llevo dentro lo de proteger el mundo."], "summon": ["I am Refia.<br>Mind taking me along with you?", "\u6211\u662f\u857e\u83f2\u96c5\uff0c<br>\u5e36\u4e0a\u6211\u5427\uff01", "\ub098\ub294 \ub808\ud53c\uc544\uc57c.<br>\uc800\uae30, \ub098\ub3c4 \ud568\uaed8 \ub370\ub824\uac00\uc918!", "Je m'appelle Refia.<br>\u00c7a vous ennuie pas trop que je vous accompagne ?", "Ich bin Refia.<br>Kann ich mit euch mitkommen?", "Soy Refia.<br>\u00bfPuedo acompa\u00f1arlos?"]}}, "203000406": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [1030, 3121, 390], "ATK": [37, 112, 26], "MP": [60, 181, 85], "MAG": [39, 117, 26], "SPR": [50, 150, 26], "DEF": [39, 118, 26]}, "magic_affinity": [8, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 203000406, "attack_count": 3, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 6, "compendium_id": 325, "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [37, 61, 91], "effect_frames": [32, 56, 86], "strings": {"evolution": ["I want to think about my own future.<br>That's why I want to know more about the world!", "\u81ea\u5df1\u7684\u5c07\u4f86\uff0c<br>\u6211\u60f3\u8981\u81ea\u5df1\u6c7a\u5b9a\u3002<br>\u56e0\u6b64\u6211\u8981\u66f4\u591a\u5730\u53bb\u8a8d\u8b58\u9019\u500b\u4e16\u754c\uff01", "\ub098 \uc790\uc2e0\uc758 \ubbf8\ub798\ub294<br>\uc2a4\uc2a4\ub85c \uc0dd\uac01\ud558\uace0 \uacb0\uc815\ud560 \uac70\uc57c.<br>\uadf8\ub7ec\ub2c8\uae4c \uc138\uacc4\uc5d0 \ub300\ud574 \ub354 \uc790\uc138\ud788 \uc54c\uace0 \uc2f6\uc5b4!", "Je dois penser \u00e0 mon propre avenir.<br>C'est pour cela que je veux conna\u00eetre le monde davantage !", "Ich will meine eigenen Entscheidungen im Leben f\u00e4llen.<br>Deswegen m\u00f6chte ich mehr \u00fcber die Welt lernen!", "Quiero pensar en mi propio futuro.<br>\u00a1Y es por eso que quiero conocer m\u00e1s sobre el mundo!"], "affinity": ["I didn't like my blacksmith training,<br>but I sure do like fighting alongside you!", "\u6211\u4e0d\u559c\u6b61\u935b\u51b6\u4fee\u884c\uff0c<br>\u6211\u559c\u6b61\u548c\u4f60\u4e00\u8d77\u6230\u9b25\uff01", "\ub300\uc7a5\uc7a5\uc774 \uc218\ub828\uc740 \uc9c8\uc0c9\uc774\uc5c8\uc9c0\ub9cc,<br>\ub108\uc640 \ud568\uaed8 \uc2f8\uc6b0\ub294 \uac74 \uc990\uac70\uc6cc!", "Je n'aimais pas ma formation de forgeron,<br>mais j'adore me battre \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s.", "Meine Zeit in der Schmiede war furchtbar,<br>aber mit dir zu k\u00e4mpfen, ist gro\u00dfartig!", "Nunca me gust\u00f3 mi entrenamiento de herrero,<br>\u00a1pero s\u00ed que me gusta luchar a tu lado!"], "description": ["A young girl hailing from another world where tales are passed down of the Crystals and the Warriors of Light. Having been raised by the mythril smith Takka, Refia grew up to be a straightforward young lady. However, she had her doubts about continuing the strict smithing training her father had encouraged her to pursue as a career, and eventually decided to join Luneth and the others on their quest as Warriors of Light. As the only girl in the party, her feminine side shows in how she dislikes becoming a toad to enter certain dungeons, or in the interest she displays for Ingus and Desch's love stories.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u5c11\u5973\u3002\u5979\u662f\u935b\u51b6\u5e97\u4e3b\u5854\u5361\u7684\u990a\u5973\uff0c\u6027\u683c\u803f\u76f4\u53c8\u722d\u5f37\u597d\u52dd\u3002\u6309\u7167\u990a\u7236\u7684\u8981\u6c42\uff0c\u5979\u66fe\u4e00\u76f4\u63a5\u53d7\u9ad8\u5f37\u5ea6\u7684\u935b\u51b6\u4fee\u884c\u3002\u4f46\u662f\uff0c\u65e5\u5fa9\u4e00\u65e5\u7684\u4fee\u884c\u4f7f\u5979\u958b\u59cb\u8cea\u7591\u6210\u70ba\u935b\u51b6\u5e2b\u7684\u610f\u7fa9\uff0c\u9019\u4e5f\u5c0e\u81f4\u5979\u6700\u7d42\u4e0b\u6c7a\u5fc3\u4f5c\u70ba\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u8207\u8def\u6d85\u65af\u7b49\u4eba\u4e00\u540c\u8e0f\u4e0a\u65c5\u9014\u3002\u65c5\u9014\u4e2d\u53ef\u4ee5\u770b\u5230\u5979\u6b63\u503c\u82b3\u9f61\u5c11\u5973\u7684\u4e00\u9762\uff0c\u6bd4\u5982\u4e0d\u60f3\u7528\u86d9\u8b8a\u6210\u70ba\u9752\u86d9\uff0c\u4ee5\u53ca\u5c0d\u82f1\u683c\u8332\u548c\u5fb7\u4fee\u4e4b\u9593\u7684\u6200\u611b\u7d93\u6b77\u5f88\u611f\u8208\u8da3\u7b49\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac \uc804\uc124\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc18c\ub140. \ub300\uc7a5\uc7a5\uc774 \ud0c0\uce74\uc758 \uc591\ub140\ub85c\uc11c \uc5b5\ucc99\uc2a4\ub7fd\uace0 \uc62c\uace7\uc740 \uc131\uaca9\uc73c\ub85c \uc790\ub780 \ub808\ud53c\uc544\ub294 \uc591\uc544\ubc84\uc9c0\uc758 \uba85\ub839\ub300\ub85c \uac00\ud639\ud55c \uc218\uc5c5\uc744 \uacc4\uc18d\ud574 \ub300\uc7a5\uc7a5\uc774\uac00 \ub418\ub294 \uac83\uc5d0 \uc758\ubb38\uc744 \ud488\uace0, \ub8e8\ub124\uc2a4 \uc77c\ud589\uacfc \ud568\uaed8 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac\ub85c\uc11c\uc758 \uc5ec\ud589\uae38\uc5d0 \uc624\ub978\ub2e4. \uc5ec\ud589 \ub3c4\uc911 \ud1a0\ub4dc \ub9c8\ubc95\uc73c\ub85c \uac1c\uad6c\ub9ac\uac00 \ub418\ub294 \uac83\uc744 \uac70\ubd80\ud558\uac70\ub098, \uc789\uad6c\uc2a4\uc640 \ub370\uc26c\uc758 \uc5f0\uc560\ub2f4\uc5d0 \ud765\ubbf8\ub97c \ubcf4\uc774\ub294 \ub4f1 \ub610\ub798\uc758 \uc18c\ub140\ub2e4\uc6b4 \uc77c\uba74\uc744 \ubcf4\uc774\uae30\ub3c4 \ud588\ub2e4.", "Une jeune fille venue d'un monde o\u00f9 se transmet la l\u00e9gende des Cristaux et des Guerriers de la lumi\u00e8re. \u00c9lev\u00e9e par le forgeron de mithril Takka, Refia d\u00e9veloppa un caract\u00e8re franc et d\u00e9termin\u00e9 en grandissant. Cependant, elle n'\u00e9tait pas enchant\u00e9e par la perspective de poursuivre sa formation draconienne de forgeronne, et elle pr\u00e9f\u00e9ra rejoindre Luneth et Arc dans leur qu\u00eate de Guerriers de la lumi\u00e8re. Elle a horreur d'\u00eatre transform\u00e9e en crapaud pour entrer dans certains donjons, mais semble passionn\u00e9e par les histoires d'amour d'Ingus et de Desch.", "Ein M\u00e4dchen aus einer Legende \u00fcber die Krieger des Lichts in einer fernen Welt. Als Ziehtochter des Schmiedes Takka wuchs sie zu einer willensstarken jungen Frau heran. Nicht l\u00e4nger bereit, die harte Schmiedeausbildung zu ertragen, die ihr Ziehvater f\u00fcr sie vorgesehen hatte, ging sie zusammen mit Luneth und den anderen als Kriegerin des Lichts auf Reisen. Trotz allem beh\u00e4lt sie sich eine gewisse M\u00e4dchenhaftigkeit bei, die sich etwa in ihrer Abscheu vor Kr\u00f6ten oder ihrem Interesse an den Liebesbelangen von Ingus und Desch zeigt.", "Joven procedente de otro mundo donde se cuentan las historias de los cristales y los Guerreros de la Luz. Refia es una chica muy franca criada por el herrero de mitrilo, Takka. Albergaba serias dudas acerca de seguir el estricto entrenamiento en herrer\u00eda que su padre quer\u00eda que siguiera, por lo que finalmente decidi\u00f3 unirse al grupo de Luneth y los dem\u00e1s en su misi\u00f3n como Guerreros de la Luz. Es la \u00fanica muchacha del grupo, as\u00ed que su lado femenino sale a la luz cuando demuestra lo poco que le gusta adentrarse en ciertas mazmorras o el inter\u00e9s que profesa por las historias de amor de Ingus y Desch."], "fusion": ["The memories of people take shape...<br>The crystals of this world sure do have some strange powers.", "\u4eba\u5011\u7684\u601d\u5ff5\u532f\u805a\u6210\u578b\u2026\u2026<br>\u770b\u4f86\u9019\u500b\u4e16\u754c\u7684\u6c34\u6676<br>\u4e5f\u860a\u542b\u8457\u795e\u5947\u7684\u529b\u91cf\u554a\u3002", "\uc0ac\ub78c\ub4e4\uc758 \ub9c8\uc74c\uc774 \ud615\ud0dc\ub97c \uc774\ub8ec\ub2e4\u2026<br>\uc774 \uc138\uacc4\uc758 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\ub3c4<br>\uc2e0\ube44\ud55c \ud798\uc744 \uac00\uc9c0\uace0 \uc788\ub098 \ubcf4\ub124.", "Les souvenirs de personnes qui prennent forme...<br>Les cristaux de ce monde ont visiblement des pouvoirs bien \u00e9tranges.", "Die Gedanken der Menschen nehmen feste Form an ...<br>Die Kristalle dieser Welt haben faszinierende Kr\u00e4fte.", "Los recuerdos de la gente toman forma...<br>Los cristales de este mundo s\u00ed que tienen poderes singulares."], "summon": ["Huh? Where am I?<br>Did the crystals call me?", "\u54a6\uff1f\u3000\u9019\u88e1\u662f\uff1f<br>\u662f\u6c34\u6676\u5c07\u6211\u5011\u547c\u559a\u81f3\u6b64\u7684\u55ce\uff1f", "\uc5b4? \uc5ec\uae34 \uc5b4\ub514?<br>\ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc774 \uc6b0\ub9b4 \ubd88\ub800\uc5b4?", "Hein ? O\u00f9 suis-je ?<br>Est-ce que les cristaux m'auraient invoqu\u00e9e ?", "H\u00e4? Wo bin ich?<br>Haben uns die Kristalle gerufen?", "\u00bfEn d\u00f3nde estoy?<br>\u00bfAcaso me he sido llamada por los cristales?"]}}}, "job": "White Wizard", "sex": "Female", "game": "FFIII", "rarity_max": 6, "names": ["Refia", "\u857e\u83f2\u96c5", "\ub808\ud53c\uc544", "Refia", "Refia", "Refia"], "equip": [5, 6, 15, 40, 50, 53, 60], "game_id": 10003, "rarity_min": 4, "tribe_id": 5, "id": "203000404", "job_id": 71}