{"TMR": ["EQUIP", 409011700], "name": "Desch", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 101190, "rarity": 4}, {"level": 12, "type": "ABILITY", "id": 201170, "rarity": 4}, {"level": 20, "type": "MAGIC", "id": 20100, "rarity": 4}, {"level": 30, "type": "MAGIC", "id": 30200, "rarity": 4}, {"level": 40, "type": "MAGIC", "id": 20190, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 211530, "rarity": 4}, {"level": 20, "type": "ABILITY", "id": 100740, "rarity": 5}, {"level": 20, "type": "ABILITY", "id": 100020, "rarity": 5}, {"level": 40, "type": "ABILITY", "id": 100140, "rarity": 5}, {"level": 40, "type": "ABILITY", "id": 100170, "rarity": 5}, {"level": 50, "type": "MAGIC", "id": 20220, "rarity": 5}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 211540, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 211550, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 211580, "rarity": 6}, {"level": 10, "type": "ABILITY", "id": 200470, "rarity": 6}, {"level": 15, "type": "ABILITY", "id": 211590, "rarity": 6}, {"level": 40, "type": "ABILITY", "id": 211510, "rarity": 6}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 211520, "rarity": 6}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 211570, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 211560, "rarity": 6}], "sex_id": 1, "entries": {"203000706": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [1179, 3572, 450], "ATK": [43, 131, 30], "MP": [59, 178, 75], "MAG": [45, 136, 30], "SPR": [43, 130, 30], "DEF": [42, 126, 30]}, "magic_affinity": [0, 7, 4, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 203000706, "attack_count": 50, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 6, "compendium_id": 596, "attack_damage": [[50, 50]], "max_lb_drop": 6, "physical_resist": 0, "attack_frames": [8, 34], "effect_frames": [6, 32], "strings": {"evolution": ["The danger never ends!<br>It's okay, I'll think of something!", "\u4e00\u6ce2\u672a\u5e73\uff0c\u4e00\u6ce2\u53c8\u8d77\u554a\uff01<br>\u7b97\u4e86\uff0c\u53cd\u6b63\u6211\u6703\u60f3\u8fa6\u6cd5\u89e3\u6c7a\u7684\uff01", "\uc0b0 \ub118\uc5b4 \uc0b0\uc778\uac00!<br>\ubb50, \ub0b4\uac00 \uc5b4\ub5bb\uac8c\ub4e0 \ud574 \uc8fc\uc9c0!", "Le danger est partout !<br>T'inqui\u00e8te, je vais trouver un plan !", "Die Gefahr endet nie!<br>Kein Problem, ich denke mir was aus!", "\u00a1El peligro siempre est\u00e1 ah\u00ed!<br>\u00a1Est\u00e1 bien, pensar\u00e9 en algo!"], "affinity": ["Alright, where are we headed next?<br>As long as I'm with you,<br>I'm down to go anywhere!", "\u5f88\u597d\uff0c\u9019\u6b21\u8981\u53bb\u54ea\u5462\uff1f<br>\u53ea\u8981\u662f\u8ddf\u8457\u4f60\uff0c<br>\u4e0d\u7ba1\u54ea\u88e1\u6211\u90fd\u6703\u53bb\u5594\uff01", "\uc88b\uc558\uc5b4, \uc774\ubc88\uc5d4 \uc5b4\ub514\ub85c \uac00?<br>\ub108\uc640 \ud568\uaed8\ub77c\uba74<br>\uc5b4\ub514\ub4e0 \ud568\uaed8\ud558\uaca0\uc5b4!", "Okay, alors o\u00f9 on va ensuite ?<br>Tant que je suis \u00e0 tes c\u00f4t\u00e9s, j'ai l'impression que<br>je pourrais aller n'importe o\u00f9 !", "Also, wo geht es als N\u00e4chstes hin?<br>Solange wir zusammen sind,<br>gehe ich \u00fcberall hin!", "Vale, \u00bfy ahora ad\u00f3nde nos dirigimos?<br>Mientras sigamos juntos,<br>\u00a1voy adonde sea!"], "description": ["A young man hailing from another world where tales are passed down of the Crystals and the Warriors of Light. Desch begins regaining his memories when he joins the Warriors of Light in their quest to save the world. Once they reach the Tower of Owen, all of his memories come flooding back and he remembers that not only is he is an Ancient, but also the caretaker of the Tower. Tasked with making sure that it never fails to keep the Floating Continent stable, he risks his life to secure the crumbling structure. Although many thought him dead after this feat, he actually survived to lend the Warriors of Light a hand when they needed it most.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u7537\u5b50\u3002\u96d6\u7136\u55aa\u5931\u4e86\u8a18\u61b6\uff0c\u4f46\u5728\u8207\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u65c5\u884c\u7684\u904e\u7a0b\u4e2d\uff0c\u4ed6\u9010\u6f38\u6062\u5fa9\u8457\u8a18\u61b6\u3002\u5728\u62b5\u9054\u6b50\u6587\u5854\u6642\uff0c\u4ed6\u7d42\u65bc\u60f3\u8d77\u4e86\u81ea\u5df1\u662f\u53e4\u4ee3\u4eba\uff0c\u4e5f\u662f\u9019\u5ea7\u5854\u7684\u76e3\u5bdf\u54e1\u4e00\u4e8b\uff0c\u70ba\u4e86\u4e0d\u8b93\u652f\u6490\u8457\u300c\u6f02\u6d6e\u5927\u9678\u300d\u7684\u5854\u5d29\u58de\uff0c\u4ed6\u8ced\u4e0a\u6027\u547d\u4fee\u7406\u3002\u672c\u4ee5\u70ba\u4ed6\u5df2\u5728\u90a3\u6642\u55aa\u547d\uff0c\u5be6\u969b\u4e0a\u4ed6\u9084\u6d3b\u8457\uff0c\u4e26\u5728\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u9677\u5165\u5371\u6a5f\u6642\u51fa\u624b\u76f8\u6551\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0 \uc804\ud574 \ub0b4\ub824\uc624\ub294 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac \uc804\uc2b9\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ub0a8\uc790. \uae30\uc5b5\uc0c1\uc2e4\uc99d\uc774\uc5c8\uc73c\ub098, \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac\ub4e4\uacfc \uc5ec\ud589\ud558\uba70 \uc11c\uc11c\ud788 \uae30\uc5b5\uc744 \ub418\ucc3e\uac8c \ub41c\ub2e4. \uadf8\ub9ac\uace0 \uc624\uc5d4\uc758 \ud0d1\uc5d0 \ub2e4\ub2e4\ub790\uc744 \ub54c, \uc790\uc2e0\uc774 \uace0\ub300\uc778\uc774\uba70 \uc774 \ud0d1\uc758 \uac10\uc2dc\uc790\uc600\ub2e4\ub294 \uc0ac\uc2e4\uc744 \ub5a0\uc62c\ub9ac\uba70 '\ubd80\uc720\ub300\ub959'\uc744 \uc9c0\ud0f1\ud558\ub294 \ud0d1\uc774 \ubb34\ub108\uc9c0\uc9c0 \uc54a\ub3c4\ub85d \ubaa9\uc228\uc744 \ubc14\uccd0 \uc218\ub9ac\ud55c\ub2e4. \uadf8 \uc77c\ub85c \ubaa9\uc228\uc744 \uc783\uc5c8\uc744 \uac83\uc774\ub77c \ud588\uc9c0\ub9cc \uc2e4\uc740 \uc0b4\uc544\ub0a8\uc558\uc73c\uba70, \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac\ub4e4\uc774 \uad81\uc9c0\uc5d0 \ubab0\ub838\uc744 \ub54c \ub098\ud0c0\ub098 \uadf8\ub4e4\uc744 \ub3c4\uc654\ub2e4.", "Un jeune homme originaire d\u2019un autre monde o\u00f9 la l\u00e9gende des cristaux et des Guerriers de la lumi\u00e8re se transmet de g\u00e9n\u00e9ration en g\u00e9n\u00e9ration. Desch commence \u00e0 recouvrer sa m\u00e9moire lorsqu\u2019il se joint aux Guerriers de la lumi\u00e8re, eux-m\u00eames en qu\u00eate de sauver le monde. Une fois que la compagnie atteint la tour d\u2019Owen, les souvenirs de Desch lui reviennent tel un raz-de-mar\u00e9e, et celui-ci apprend la v\u00e9rit\u00e9 sur son statut d\u2019Ancien et de protecteur de la tour. Charg\u00e9 d\u2019assurer la stabilit\u00e9 \u00e9ternelle du continent flottant, il met sa vie en p\u00e9ril pour pr\u00e9venir son \u00e9croulement. Cru mort des suites de son pr\u00e9sum\u00e9 sacrifice, il parvint \u00e0 survivre et apporta aux Guerriers de la lumi\u00e8re son aide pr\u00e9cieuse quand ils \u00e9taient le plus dans le besoin.", "Ein Mann, der in den \u00dcberlieferungen der Krieger des Lichts auftaucht. Desch leidete an Amnesie, jedoch kehrten seine Erinnerungen w\u00e4hrend seiner Reise mit den Kriegern des Lichts nach und nach zur\u00fcck. Mit seiner Ankunft beim Turm des Owen erkannte er nicht nur, dass er dem Volk der Alten angeh\u00f6rte, sondern auch, dass er selbst W\u00e4chter des Turmes war. Unter Einsatz seines Lebens reparierte er sp\u00e4ter den Turm, an dessen Unversertheit das Schicksal des schwebenden Kontinents gekn\u00fcpft war. Danach glaubte man, dieser Vorfall h\u00e4tte Deschs Leben gekostet - in Wirklichkeit aber war er dem Tod entgangen und tauchte in einer Notlage erneut auf, um den Kriegern des Lichts beiseite zu stehen.", "Un joven que proviene de otro mundo donde circulan relatos sobre los cristales y los Guerreros de la Luz. Desch empieza a recobrar sus recuerdos cuando se une a los Guerreros de la Luz, bajo la misi\u00f3n de salvar el mundo. Cuando llegan a la Torre de Owen, todos sus recuerdos empiezan a fluirle de nuevo. En ese momento, descubre que pertenece a los ancianos, adem\u00e1s de que es el protector de la torre. De hecho, su cometido es asegurar su funcionamiento para que el Continente Flotante se mantenga estable. Para ello, acaba arriesgando su vida intentando salvar la decadente estructura. Fueron muchos los que le creyeron muerto tras esta proeza, pero en realidad sobrevivi\u00f3 y pudo ayudar a los Guerreros de la Luz en los momentos de mayor necesidad."], "fusion": ["As strong as I am now,<br>surely all the beautiful ladies around<br>will start falling in love with me!", "\u6709\u9019\u7a2e\u5f37\u5ea6\u7684\u8a71\uff0c<br>\u5404\u5730\u7684\u7f8e\u5973\u90fd\u6703\u70ba\u6211\u9676\u9189\u5427\uff01", "\uc774\ub807\uac8c\ub098 \uac15\ud574\uc84c\uc73c\ub2c8,<br>\ubc29\ubc29\uace1\uace1\uc758 \ubbf8\uc778\ub4e4\uc774<br>\ub0b4\uac8c \ud479 \ube60\uc9c0\uaca0\uad6c\ub9cc!", "Vu comme je suis fort maintenant,<br>je suis sur que toutes les jolies filles du coin vont tomber amoureuses de moi !", "So stark wie ich jetzt bin,<br>da verlieben sich bestimmt all die<br>sch\u00f6nen Damen in mich!", "Con lo fuerte que soy ahora,<br>\u00a1seguro que todas las chicas<br>se empiezan a enamorar de m\u00ed!"], "summon": ["I am Desch.<br>Repairs on the tower are done,<br>guess I'll help you all out!", "\u6211\u53eb\u5fb7\u4fee\u3002<br>\u5854\u7684\u4fee\u7406\u4e5f\u5b8c\u6210\u4e86\uff0c<br>\u8b93\u6211\u4e5f\u4f86\u5e6b\u4f60\u5011\u4e00\u628a\u5427\uff01", "\ub09c \ub370\uc26c\ub77c\uace0 \ud574.<br>\ud0d1 \uc218\ub9ac\ub3c4 \ub05d\ub0ac\uaca0\ub2e4,<br>\ub2f9\uc2e0\ub4e4\uc744 \ub3d5\ub3c4\ub85d \ud560\uac8c!", "Moi c'est Desch.<br>Les r\u00e9parations de la tour sont termin\u00e9es,<br>donc je pense que je vais vous aider maintenant !", "Ich bin Desch.<br>Da die Reparaturen am Turm beendet sind,<br>werde ich euch allen helfen!", "Soy Desch.<br>He terminado de reparar la torre,<br>\u00a1creo que voy a ayudaros!"]}}, "203000705": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [907, 2747, 300], "ATK": [33, 100, 20], "MP": [45, 136, 50], "MAG": [34, 104, 20], "SPR": [33, 100, 20], "DEF": [32, 96, 20]}, "magic_affinity": [0, 6, 4, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 203000705, "attack_count": 50, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 4000, "materials": {"290060200": 10, "290060000": 10, "290060100": 5, "290050500": 5, "290060400": 20}}, "rarity": 5, "compendium_id": 595, "attack_damage": [[50, 50]], "max_lb_drop": 5, "physical_resist": 0, "attack_frames": [8, 34], "effect_frames": [6, 32], "strings": {"evolution": ["I can sense great power...<br>I must be strong enough to complete my mission.<br>Leave it to me!", "\u6211\u611f\u53d7\u5230\u5f37\u5927\u7684\u529b\u91cf\u2026\u2026<br>\u70ba\u4e86\u5b8c\u6210\u4f7f\u547d\uff0c\u4e0d\u8b8a\u5f37\u53ef\u4e0d\u884c\u554a\uff01<br>\u4ea4\u7d66\u6211\u5427\uff01", "\uad49\uc7a5\ud55c \ud798\uc774 \ub290\uaef4\uc838\u2026\u2026<br>\uc0ac\uba85\uc744 \ub2e4 \ud558\uae30 \uc704\ud574\uc120 \uac15\ud574\uc838\uc57c \ud574!<br>\ub0b4\uac8c \ub9e1\uaca8\ub2ec\ub77c\uad6c!", "Je sens un grand pouvoir...<br>Je dois \u00eatre suffisamment puissant pour accomplir ma mission.<br>Laisse-moi m'en charger !", "Ich sp\u00fcre gro\u00dfe Macht ...<br>Ich muss stark genug werden, um meinen Auftrag zu vollenden.<br>\u00dcberlass es nur mir!", "Puedo sentir un gran poder...<br>Tengo que estar lo suficientemente fuerte para completar la misi\u00f3n.<br>\u00a1Dej\u00e1dmelo a m\u00ed!"], "affinity": ["Alright, where are we headed next?<br>As long as I'm with you,<br>I'm down to go anywhere!", "\u5f88\u597d\uff0c\u9019\u6b21\u8981\u53bb\u54ea\u5462\uff1f<br>\u53ea\u8981\u662f\u8ddf\u8457\u4f60\uff0c<br>\u4e0d\u7ba1\u54ea\u88e1\u6211\u90fd\u6703\u53bb\u5594\uff01", "\uc88b\uc558\uc5b4, \uc774\ubc88\uc5d4 \uc5b4\ub514\ub85c \uac00?<br>\ub108\uc640 \ud568\uaed8\ub77c\uba74<br>\uc5b4\ub514\ub4e0 \ud568\uaed8\ud558\uaca0\uc5b4!", "Okay, alors o\u00f9 on va ensuite ?<br>Tant que je suis \u00e0 tes c\u00f4t\u00e9s, j'ai l'impression que<br>je pourrais aller n'importe o\u00f9 !", "Also, wo geht es als N\u00e4chstes hin?<br>Solange wir zusammen sind,<br>gehe ich \u00fcberall hin!", "Vale, \u00bfy ahora ad\u00f3nde nos dirigimos?<br>Mientras sigamos juntos,<br>\u00a1voy adonde sea!"], "description": ["A young man hailing from another world where tales are passed down of the Crystals and the Warriors of Light. Desch had lost his memory for quite some time until he visited the Tower of Owen with the Warriors of Light, and began remembering his true identity. He was none other than the son of Owen the Ancient, tasked with looking after the Tower of Owen in his father's absence. Upon the Tower's completion, he had been placed in cryogenic sleep, a state that caused his memories to deteriorate over time. Meant to only awaken if the Tower were ever in danger, he fulfilled his duty by sacrificing his life in order to stabilize it.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u7537\u5b50\u3002\u96d6\u7136\u9577\u6642\u9593\u5931\u53bb\u4e86\u8a18\u61b6\uff0c\u4f46\u548c\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u4e00\u8d77\u5230\u8a2a\u6b50\u6587\u5854\u4e4b\u5f8c\uff0c\u4ed6\u60f3\u8d77\u4e86\u4e00\u5207\u3002\u4ed6\u6b63\u662f\u53e4\u4ee3\u4eba\u6b50\u6587\u7684\u5152\u5b50\uff0c\u4e5f\u662f\u7236\u89aa\u6240\u683d\u57f9\u51fa\u7684\u5854\u4e4b\u76e3\u5bdf\u54e1\u3002\u70ba\u4e86\u9632\u6b62\u5854\u51fa\u73fe\u7570\u6a23\uff0c\u4ed6\u88ab\u51b7\u51cd\uff0c\u9677\u5165\u9577\u671f\u7684\u7761\u7720\uff0c\u56e0\u6b64\u9020\u6210\u4ed6\u55aa\u5931\u8a18\u61b6\u3002\u5728\u5854\u906d\u9047\u5371\u6a5f\u6642\uff0c\u4ed6\u60f3\u8d77\u4e86\u4f7f\u547d\uff0c\u4e26\u8ced\u4e0a\u6027\u547d\u4fee\u5fa9\u7015\u81e8\u5d29\u58de\u7684\u5854\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0 \uc804\ud574 \ub0b4\ub824\uc624\ub294 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac \uc804\uc2b9\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ub0a8\uc790. \uc624\ub79c \uc2dc\uac04 \ub3d9\uc548 \uae30\uc5b5\uc744 \uc783\uc5b4\ubc84\ub9b0 \uc0c1\ud0dc\uc600\uc73c\ub098, \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac\ub4e4\uacfc \ud568\uaed8 \ucc3e\uc740 \uc624\uc5d4\uc758 \ud0d1\uc5d0\uc11c \uc790\uc2e0\uc758 \uc815\uccb4\ub97c \uae68\ub2eb\uac8c \ub41c\ub2e4. \uadf8\ub294 \uace0\ub300\uc778 \uc624\uc5d4\uc758 \uc544\ub4e4\uc774\uc5c8\uc73c\uba70, \uc544\ubc84\uc9c0\uac00 \ub9cc\ub4e4\uc5b4\ub0b8 \ud0d1\uc758 \uac10\uc2dc\uc790\uc600\ub2e4. \ub9cc\uc5d0 \ud558\ub098 \ud0d1\uc5d0 \uc774\ubcc0\uc774 \uc77c\uc5b4\ub0ac\uc744 \ub54c\ub97c \ub300\ube44\ud558\uc5ec, \uae30\ub098\uae34 \ub0c9\ub3d9 \uc218\uba74\uc5d0 \ube60\uc9c0\uac8c \ub41c \uadf8\ub294 \uadf8 \ubc18\ub3d9\uc73c\ub85c \uc778\ud574 \uae30\uc5b5\uc744 \uc783\uc5b4\ubc84\ub9ac\uac8c \ub41c \uac83\uc774\uc5c8\ub2e4. \ud0d1\uc5d0 \uc704\ud5d8\uc774 \ub2e5\uce58\uc790 \uadf8\ub294 \uc790\uc2e0\uc758 \uc0ac\uba85\uc744 \ub5a0\uc62c\ub838\uc73c\uba70, \ubaa9\uc228\uc744 \uac78\uace0 \ubb34\ub108\uc9c0\uae30 \uc77c\ubcf4 \uc9c1\uc804\uc758 \ud0d1\uc744 \ubcf5\uc6d0\ud574\ub0c8\ub2e4.", "Un jeune homme originaire d\u2019un autre monde o\u00f9 la l\u00e9gende des cristaux et des Guerriers de la lumi\u00e8re se transmet de g\u00e9n\u00e9ration en g\u00e9n\u00e9ration. Desch souffrait d\u2019amn\u00e9sie depuis longtemps quand il se rendit \u00e0 la tour d\u2019Owen en compagnie des Guerriers de la lumi\u00e8re. Ce n\u2019est qu\u2019\u00e0 ce moment que ses souvenirs lui revinrent. Il n\u2019\u00e9tait nul autre que le fils d\u2019Owen l\u2019Ancien, charg\u00e9 de prot\u00e9ger la tour d\u2019Owen en l\u2019absence de son p\u00e8re. Jusqu\u2019\u00e0 l\u2019ach\u00e8vement de la tour, il avait \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 dans un \u00e9tat de sommeil cryog\u00e9nique\u00a0; un sommeil qui \u00e9roda ses souvenirs au fil du temps. Desch ne devait s\u2019\u00e9veiller que si la tour \u00e9tait en danger, et finit par remplir son r\u00f4le en se sacrifiant afin de la stabiliser.", "Ein Mann, der in den \u00dcberlieferungen der Krieger des Lichts auftaucht. Vor einer ganzen Weile hatte er seine Erinnerungen eingeb\u00fc\u00dft, aber als er gemeinsam mit den Kriegern des Lichts den Turm des Owen besuchte, gelang es ihm, sich an seine wahre Identit\u00e4t zu erinnern. Desch wurde als Sohn des Owen vom Volk der Alten geboren und hatte die Aufgabe erhalten, den Turm seines Vaters zu bewachen. Um f\u00fcr den unwahrscheinlichen Fall einer Katastrophe gewappnet zu sein, wurde er f\u00fcr lange Zeit in einen K\u00e4lteschlaf versetzt, der schlie\u00dflich im Verlust seiner Erinnerungen resultierte. Als der Turm in Gefahr schwebt, erinnert er sich an seine Bestimmung und stellt den Turm kurz vor dessen Einsturz unter Einsatz seines Lebens wieder her.", "Un joven que proviene de otro mundo donde circulan relatos sobre los cristales y los Guerreros de la Luz. Desch perdi\u00f3 su memoria durante un buen tiempo, hasta que visit\u00f3 la Torre de Owen con los Guerreros de la Luz y empez\u00f3 a recordar su verdadera identidad. Para su sorpresa, era el hijo de Owen el Anciano, y su cometido no era otro que proteger la torre durante la ausencia de su padre. Dicho esto, cuando se termin\u00f3 la torre, a Desch le indujeron un sue\u00f1o criog\u00e9nico. Este estado hizo que su memoria se fuera deteriorando con el tiempo. Se supon\u00eda que Desch solo deb\u00eda despertarse si la torre corr\u00eda alg\u00fan peligro. En este sentido, cumpli\u00f3 con su deber, pues sacrific\u00f3 su propia vida para estabilizarla."], "fusion": ["A lot happened to me,<br>and I found myself asleep for a long time.<br>But I'm wide awake, now!", "\u56e0\u70ba\u767c\u751f\u4e86\u5f88\u591a\u4e8b\u60c5\uff0c<br>\u6240\u4ee5\u6211\u9677\u5165\u4e86\u9577\u7720\u3002<br>\u4f46\u662f\u73fe\u5728\u7e3d\u7b97\u662f\u6e05\u9192\u4e86\u554a\uff01", "\ub0b4\uac00 \uc880 \uc774\ub7ec\uc800\ub7ec\ud55c \uc0ac\uc815\uc774 \uc788\uc5b4\uc11c,<br>\uae34 \uc7a0\uc5d0 \ube60\uc838 \uc788\uc5c8\uc5b4.<br>\ud558\uc9c0\ub9cc, \uc9c0\uae08\uc740 \ud655\uc2e4\ud788 \uc7a0 \ub2e4 \uae7c\ub2e4\uad6c!", "Beaucoup de choses me sont arriv\u00e9es,<br>et j'ai fini par dormir pendant tr\u00e8s longtemps.<br>Mais maintenant, je suis r\u00e9veill\u00e9 !", "Viel ist passiert,<br>und ich habe lange geschlafen.<br>Aber jetzt bin ich hellwach!", "Me han pasado muchas cosas<br>y me encontr\u00e9 dormido durante mucho tiempo.<br>\u00a1Pero ahora estoy bien despierto!"], "summon": ["I once had an important mission<br>much like yourselves.<br>That's why I will help you!", "\u6211\u4e5f\u8ddf\u4f60\u5011\u4e00\u6a23<br>\u6709\u8457\u91cd\u8981\u7684\u4f7f\u547d\u3002<br>\u6240\u4ee5\u5c31\u5c07\u529b\u91cf\u501f\u7d66\u4f60\u5011\u5427\uff01", "\ub0b4\uac8c\ub3c4 \ub2f9\uc2e0\ub4e4\uacfc \ub9c8\ucc2c\uac00\uc9c0\ub85c<br>\uc911\ub300\ud55c \uc0ac\uba85\uc774 \uc788\uc5c8\uc5b4.<br>\uadf8\ub7ec\ub2c8 \ubd84\uba85 \ud798\uc774 \ub420 \uac70\uc57c!", "On m'avait confi\u00e9 autrefois une mission importante,<br>un peu comme vous.<br>C'est pour \u00e7a que je vais vous aider.", "Wie ihr hatte ich einst eine<br>wichtige Mission.<br>Darum werde ich euch helfen!", "A m\u00ed tambi\u00e9n se me encomend\u00f3 una vez una misi\u00f3n<br>parecida a la vuestra.<br>\u00a1Por eso os ayudar\u00e9!"]}}, "203000704": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [697, 2113, 240], "ATK": [25, 77, 16], "MP": [35, 105, 40], "MAG": [26, 80, 16], "SPR": [25, 76, 16], "DEF": [24, 74, 16]}, "magic_affinity": [0, 5, 4, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 203000704, "attack_count": 50, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290031000": 8, "290030600": 13, "290050300": 15, "290050400": 8, "290020100": 25}}, "rarity": 4, "compendium_id": 594, "attack_damage": [[50, 50]], "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [8, 34], "effect_frames": [6, 32], "strings": {"evolution": [null, null, null, null, null, null], "affinity": ["Alright, where are we headed next?<br>As long as I'm with you,<br>I'm down to go anywhere!", "\u5f88\u597d\uff0c\u9019\u6b21\u8981\u53bb\u54ea\u5462\uff1f<br>\u53ea\u8981\u662f\u8ddf\u8457\u4f60\uff0c<br>\u4e0d\u7ba1\u54ea\u88e1\u6211\u90fd\u6703\u53bb\u5594\uff01", "\uc88b\uc558\uc5b4, \uc774\ubc88\uc5d4 \uc5b4\ub514\ub85c \uac00?<br>\ub108\uc640 \ud568\uaed8\ub77c\uba74<br>\uc5b4\ub514\ub4e0 \ud568\uaed8\ud558\uaca0\uc5b4!", "Okay, alors o\u00f9 on va ensuite ?<br>Tant que je suis \u00e0 tes c\u00f4t\u00e9s, j'ai l'impression que<br>je pourrais aller n'importe o\u00f9 !", "Also, wo geht es als N\u00e4chstes hin?<br>Solange wir zusammen sind,<br>gehe ich \u00fcberall hin!", "Vale, \u00bfy ahora ad\u00f3nde nos dirigimos?<br>Mientras sigamos juntos,<br>\u00a1voy adonde sea!"], "description": ["A mysterious man hailing from another world where tales are passed down of the Crystals and the Warriors of Light. Desch has no memories of his past, and is on a journey to find his true identity. Despite his personal predicament, he has quite a sunny disposition, even managing to form a romantic relationship with a woman named Salina from Canaan. However, he ultimately decides to set leave her behind in order to find the truth about his origins. This leads him to Dragon's Peak, where he meets the Warriors of Light and shortly joins them on their quest. Little did he know then that this would forever change his fate.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u795e\u79d8\u7537\u5b50\u3002\u5931\u53bb\u4e86\u8a18\u61b6\uff0c\u70ba\u4e86\u5c0b\u627e\u771f\u76f8\u800c\u958b\u59cb\u65c5\u884c\u3002\u4ed6\u5341\u5206\u958b\u6717\uff0c\u8b93\u4eba\u611f\u53d7\u4e0d\u5230\u4ed6\u55aa\u5931\u4e86\u8a18\u61b6\u3002\u4ed6\u548c\u8fe6\u5357\u7684\u6c99\u9e97\u5a1c\u589c\u5165\u4e86\u611b\u6cb3\uff0c\u4f46\u70ba\u4e86\u6062\u5fa9\u8a18\u61b6\uff0c\u4ed6\u4f9d\u7136\u9078\u64c7\u4e86\u7e7c\u7e8c\u9032\u884c\u65c5\u7a0b\u3002\u4e4b\u5f8c\u4ed6\u5728\u9f8d\u7a74\u548c\u5149\u4e4b\u6230\u58eb\u76f8\u9047\uff0c\u6c7a\u5b9a\u540c\u4e00\u884c\u4eba\u4e00\u8d77\u884c\u52d5\u3002\u9019\u500b\u9078\u64c7\u6539\u8b8a\u4e86\u4ed6\u7684\u547d\u904b\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0 \uc804\ud574 \ub0b4\ub824\uc624\ub294 \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac \uc804\uc2b9\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc758\ubb38\uc758 \ub0a8\uc790. \ubaa8\ub4e0 \uae30\uc5b5\uc744 \uc783\uc5b4\ubc84\ub9ac\uace0, \uc790\uc2e0\uc758 \uc815\uccb4\ub97c \ucc3e\uae30 \uc704\ud55c \uc5ec\ud589\uc744 \ud558\uace0 \uc788\ub2e4. \uae30\uc5b5\uc0c1\uc2e4\uc99d\uc774\ub77c\uace0\ub294 \ubbff\uae30\uc9c0 \uc54a\uc744 \uc815\ub3c4\ub85c \uc801\uadf9\uc801\uc774\uace0 \ub099\ucc9c\uc801\uc778 \uccad\ub144\uc73c\ub85c, \uce74\ub09c \ub9c8\uc744\uc758 \ucc98\ub140 \uc0d0\ub9ac\ub098\uc640 \uc11c\ub85c \ud638\uac10\uc744 \ub290\ub07c\uace0 \uc788\uc73c\uba74\uc11c\ub3c4 \uae30\uc5b5\uc744 \ub418\ucc3e\uae30 \uc704\ud55c \uc5ec\ud589\uc744 \uc120\ud0dd\ud55c\ub2e4. \uadf8 \ub4a4, \uc6a9\uc758 \ub465\uc9c0\uc5d0\uc11c \ube5b\uc758 \uc804\uc0ac\ub4e4\uacfc \ub9cc\ub098 \ud589\ub3d9\uc744 \uac19\uc774 \ud558\uac8c \ub418\uba70, \uc774 \uacb0\uc815\uc740 \uadf8\uc758 \uc6b4\uba85\uc744 \ud06c\uac8c \ubc14\uafb8\uc5b4 \ub193\ub294\ub2e4.", "Un homme myst\u00e9rieux originaire d\u2019un autre monde o\u00f9 la l\u00e9gende des cristaux et des Guerriers de la lumi\u00e8re se transmet de g\u00e9n\u00e9ration en g\u00e9n\u00e9ration. Desch, ayant perdu toute m\u00e9moire de son pass\u00e9, est \u00e0 la recherche de sa v\u00e9ritable identit\u00e9. En d\u00e9pit de son propre malheur, il garde une attitude chaleureuse et parvient m\u00eame \u00e0 trouver l\u2019amour dans les bras de Salina, une femme venue de Canaan. Toutefois, il finit par abandonner cette derni\u00e8re afin de d\u00e9couvrir la v\u00e9rit\u00e9 sur ses origines. Ceci le conduit jusqu\u2019au pic du dragon, o\u00f9 il rencontre les Guerriers de la lumi\u00e8re et se joint bri\u00e8vement \u00e0 eux. Il ne se doutait pas que son destin en serait chang\u00e9 \u00e0 jamais.", "Ein mysteri\u00f6ser Mann, von dem in den \u00dcberlieferungen der Krieger des Lichts die Rede ist. Desch hat seine Erinnerungen verloren und sich daher auf eine Reise der Selbstfindung begeben. Obwohl er an Ged\u00e4chtnisverlust leidete, war er ein bemerkenswert optimistischer junger Mann, der auf der Suche nach seinen Erinnerungen auch Gefallen an einer Frau namens Salina from Canaan fand, die seine Gef\u00fchle erwiderte. Als er sp\u00e4ter beim Drachenberg auf die Krieger des Lichts traf, beschloss er, sich ihnen f\u00fcr eine Weile anzuschlie\u00dfen. Es stellte sich heraus, dass diese Begegnung gro\u00dfe Auswirkungen auf sein Schicksal haben sollte.", "Un hombre misterioso que proviene de otro mundo donde circulan relatos sobre los cristales y los Guerreros de la Luz. Desch no recuerda su pasado y se encuentra en medio de un viaje en busca de su verdadera identidad. A pesar de su delicada situaci\u00f3n, Desch es una persona bastante risue\u00f1a. De hecho, lleg\u00f3 a estar envuelto en una relaci\u00f3n rom\u00e1ntica con Salina, una mujer de Canaan. Sin embargo, al final opt\u00f3 por abandonarla con el fin de conocer la verdad sobre sus or\u00edgenes. Esto le llev\u00f3 a la Cima del Drag\u00f3n, lugar donde conoci\u00f3 a los Guerreros de la Luz. All\u00ed se uni\u00f3 a ellos, aunque poco sab\u00eda en aquel momento lo mucho que aquello cambiar\u00eda su vida."], "fusion": ["That feels good!<br>Who knows, maybe my memories might...<br>Nah, that'd be impossible.", "\u611f\u89ba\u5f88\u8b9a\uff01<br>\u7167\u9019\u6a23\u4e0b\u53bb\uff0c\u9023\u8a18\u61b6\u4e5f\u80fd\u2026\u2026<br>\u4e0d\uff0c\u90a3\u662f\u4e0d\u53ef\u80fd\u7684\u5427\u3002", "\ub290\ub08c \uc88b\uc740\ub370!<br>\uc774 \uc0c1\ud0dc\ub85c \uae30\uc5b5\ub3c4\u2026<br>\uadf8\uac74 \uc880 \uc544\ub2cc\uac00.", "Quelle sensation exceptionnelle !<br>Qui sait, peut-\u00eatre que mes souvenirs ont...<br>Non, c'est impossible.", "Das f\u00fchlt sich gut an!<br>Wer wei\u00df, vielleicht sind meine Erinnerungen ...<br>Nein, das kann nicht sein.", "\u00a1Se siente bien!<br>Qui\u00e9n sabe, a lo mejor puede que mis recuerdos...<br>No, eso ser\u00eda imposible."], "summon": ["I have lost my memory.<br>All I am able to recall is my own name.", "\u5176\u5be6\u6211\u55aa\u5931\u8a18\u61b6\u4e86\u3002<br>\u9664\u4e86\u540d\u5b57\u4ee5\u5916\u4ec0\u9ebc\u90fd\u60f3\u4e0d\u8d77\u4f86\u3002", "\uc2e4\uc740 \ub098, \uae30\uc5b5\uc0c1\uc2e4\uc99d\uc774\uac70\ub4e0.<br>\uc774\ub984 \ub9d0\uace0\ub294<br>\uc544\ubb34\uac83\ub3c4 \uae30\uc5b5\uc774 \uc548 \ub098.", "J'ai perdu la m\u00e9moire.<br>La seule chose dont je peux me rappeler, c'est mon pr\u00e9nom.", "Ich habe meine Erinnerung verloren.<br>Ich wei\u00df nur meinen eigenen Namen.", "He perdido la memoria.<br>Lo \u00fanico que puedo recordar es mi nombre."]}}}, "job": "Swordsman", "sex": "Male", "game": "FFIII", "rarity_max": 6, "names": ["Desch", "\u5fb7\u4fee", "\ub370\uc26c", "Desch", "Desch", "Desch"], "equip": [1, 2, 4, 7, 10, 13, 30, 40, 41, 50, 51, 60], "game_id": 10003, "rarity_min": 4, "tribe_id": 5, "id": "203000704", "job_id": 97}