{"TMR": ["EQUIP", 409006900], "name": "Edge", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 200180, "rarity": 3}, {"level": 16, "type": "ABILITY", "id": 201020, "rarity": 3}, {"level": 36, "type": "ABILITY", "id": 200010, "rarity": 3}, {"level": 6, "type": "ABILITY", "id": 202900, "rarity": 4}, {"level": 25, "type": "ABILITY", "id": 101040, "rarity": 4}, {"level": 34, "type": "ABILITY", "id": 100070, "rarity": 4}, {"level": 42, "type": "ABILITY", "id": 200940, "rarity": 4}, {"level": 42, "type": "ABILITY", "id": 200990, "rarity": 4}, {"level": 53, "type": "ABILITY", "id": 201000, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 201010, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 200950, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 200970, "rarity": 4}, {"level": 12, "type": "ABILITY", "id": 101350, "rarity": 5}, {"level": 50, "type": "ABILITY", "id": 201620, "rarity": 5}, {"level": 64, "type": "ABILITY", "id": 202920, "rarity": 5}, {"level": 72, "type": "ABILITY", "id": 201030, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 202930, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 202910, "rarity": 5}], "sex_id": 1, "entries": {"204001103": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [498, 1510, 180], "ATK": [22, 66, 12], "MP": [22, 66, 30], "MAG": [17, 53, 12], "SPR": [15, 46, 12], "DEF": [17, 50, 12]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 2, "limitburst_id": 204001103, "attack_count": 33, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 1500, "materials": {"290050300": 5, "290050200": 15, "290020200": 10, "290010000": 25, "290030200": 5}}, "rarity": 3, "compendium_id": 296, "attack_damage": [[33, 33, 34]], "max_lb_drop": 2, "physical_resist": 0, "attack_frames": [41, 76, 104], "effect_frames": [33, 68, 96], "strings": {"evolution": [null, null, null, null, null, null], "affinity": ["People could grow stronger if they chose to fight together. I truly believe that!", "\u4eba\u985e\u53ea\u8981\u5718\u7d50\u8d77\u4f86\u5c31\u6703\u8b8a\u5f97\u5341\u5206\u5f37\u5927\u3002<br>\u6211\u5c0d\u6b64\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff01", "\uc778\uac04\uc740 \ub9d0\uc774\uc57c,<br>\ud798\uc744 \ud569\uce58\uba74 \ud569\uce60\uc218\ub85d \uac15\ud574\uc9c0\uc9c0.<br>\ub09c \uadf8\ub9ac \ubbff\uace0 \uc788\uc5b4!", "Les hommes sont plus forts lorsqu'ils combattent ensemble. J'en suis sinc\u00e8rement convaincu !", "Menschen werden st\u00e4rker, wenn sie gemeinsam k\u00e4mpfen. Daran glaube ich!", "La humanidad ser\u00eda m\u00e1s fuerte si todos luch\u00e1ramos unidos. \u00a1Lo creo y lo mantengo!"], "description": ["A man who appears in the tales of a blue planet watched over by two moons. Edge was the prince of Eblan, a nation rich in the ancient tradition of ninja; an art that Edge himself used in battle. He was rude, hotheaded, and stubborn, and his subordinates often bore the brunt of his rashness. However, his straightforward personality and strong will were admired by many, who adoringly called him \"Young Highness.\"", "\u5728\u6709\u5169\u500b\u6708\u4eae\u7684\u85cd\u661f\u7570\u754c\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u7537\u6027\uff0c\u662f\u4e16\u4ee3\u50b3\u627f\u5fcd\u8005\u5967\u7fa9\u7684\u5c0f\u570b\u827e\u5e03\u62c9\u7d0d\u7684\u738b\u5b50\uff0c\u64c5\u9577\u4f7f\u7528\u5fcd\u8853\u9032\u884c\u6230\u9b25\u3002\u4ed6\u8aaa\u8a71\u6c92\u6709\u5206\u5bf8\uff0c\u60f3\u5230\u4ec0\u9ebc\u5c31\u99ac\u4e0a\u4ed8\u8af8\u65bc\u884c\u52d5\uff0c\u7d93\u5e38\u56e0\u6b64\u641e\u5f97\u5bb6\u81e3\u5011\u4e0d\u77e5\u6240\u63aa\u3002\u4f46\u4ed6\u7387\u771f\u3001\u4e0d\u5c48\u4e0d\u6493\u7684\u6027\u683c\u4f7f\u4ed6\u6df1\u53d7\u4ed6\u4eba\u611b\u6234\uff0c\u4e5f\u88ab\u4eba\u7a31\u70ba\u300c\u738b\u5b50\u6bbf\u4e0b\u300d\u3002", "\ub450 \uac1c\uc758 \ub2ec\uc774 \uc874\uc7ac\ud558\ub294 \uc774\uacc4\uc778 \ud478\ub978 \ubcc4 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ub0a8\uc131. \ub2cc\uc790\uc758 \uc624\uc758\uac00 \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc791\uc740 \ub098\ub77c \uc5d0\ube0c\ub77c\ub098\uc758 \uc655\uc790\uc774\uba70, \uc790\uc2e0 \ub610\ud55c \uc778\uc220\uc744 \uc0ac\uc6a9\ud574 \uc2f8\uc6b4\ub2e4. \uc785\uc774 \ud5d8\ud558\uace0 \uc55e\ub4a4 \uc0dd\uac01 \uc5c6\uc774 \ud589\ub3d9\ud558\ub294 \uc0ac\ub098\uc774\ub85c \uc2e0\ud558\ub4e4\uc740 \uadf8\ub7f0 \uadf8\uc5d0\uac8c \ud56d\uc0c1 \ud718\ub458\ub9b0\ub2e4. \ud558\uc9c0\ub9cc \uc62c\uace7\uc740 \uc131\uaca9\uacfc \ud55c\ubc88 \uacb0\uc2ec\ud55c \uac83\uc740 \uc808\ub300 \uad7d\ud788\uc9c0 \uc54a\ub294 \ubd88\uad74\uc758 \uc815\uc2e0\uc73c\ub85c \uc778\ud574 \ub9ce\uc740 \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc5d0\uac8c \uc0ac\ub791\ubc1b\uace0 \uc788\uc73c\uba70 '\ub3c4\ub828\ub2d8'\uc774\ub77c\ub294 \uc560\uce6d\uc73c\ub85c \ubd88\ub9b0\ub2e4.", "Un homme qui appara\u00eet dans les contes d'une plan\u00e8te bleue poss\u00e9dant deux lunes. Edge est le prince d'Elbana, une nation berc\u00e9e de culture ninja, aptitudes dont il n'h\u00e9site pas \u00e0 se servir en combat. Il est vulgaire, imp\u00e9tueux, born\u00e9 et a pour habitude de maltraiter des subordonn\u00e9s. Toutefois, sa franchise et sa volont\u00e9 sans failles font l'adoration de tous au point que certaines  personnes le surnomment \"Sa jeune Altesse\".", "Ein Mann, der in den Geschichten eines blauen Planeten mit zwei Monden auftaucht. Edge ist der Prinz von Eblan, einer Nation reich an alter Ninjakultur und an K\u00f6nnen, das er im Kampf einsetzt. Er ist grob, hitzk\u00f6pfig und stur, sodass er seine Untergebenen oft schlecht behandelt. Seine offene Pers\u00f6nlichkeit jedoch und sein starker Wille werden von vielen bewundert, die ihn \u201eJunge Hoheit\u201c nennen.", "Un hombre que aparece en las historias de un planeta azul con dos lunas. Edge es el pr\u00edncipe de Eblan, una naci\u00f3n rica en la antigua cultura ninja y es maestro de sus artes de combate. Es maleducado, impetuoso y tozudo, lo que hace que los que le sirven acaben sufriendo las consecuencias. Sin embargo su personalidad franca y su voluntad de hierro son objeto de admiraci\u00f3n de aquellos que le llaman con cari\u00f1o \"su joven majestad\"."], "fusion": ["Well, this feels rather strange.<br>Did it make me stronger?", "\u597d\u5947\u602a\u7684\u611f\u89ba\u554a\uff0c<br>\u9019\u662f\u8aaa\u660e\u6211\u8b8a\u5f37\u4e86\u55ce\uff1f", "\uc624, \uc774\uc0c1\ud55c \ub290\ub08c\uc778\uac78.<br>\uc774\uac78\ub85c \uc815\ub9d0 \uac15\ud574\uc9c4 \uac74\uac00?", "Eh bien, je me sens un peu bizarre. Suis-je devenu plus fort ?", "Nun, das f\u00fchlt sich seltsam an.<br>Bin ich jetzt st\u00e4rker?", "Qu\u00e9 sensaci\u00f3n m\u00e1s rara.<br>\u00bfMe he hecho m\u00e1s fuerte?"], "summon": ["I am Edge, prince of Eblan!<br>I will teach you the ways of the ninja!", "\u6211\u662f\u827e\u5e03\u62c9\u7d0d\u7684\u738b\u5b50\uff0c\u827e\u5409\u5927\u4eba\uff01<br>\u5c31\u8b93\u4f60\u5011\u770b\u770b\u5fcd\u8005\u7684\u5967\u7fa9\u5427\uff01", "\ub098\ub294 \uc5d0\ube0c\ub77c\ub098\uc758 \uc655\uc790, \uc5e3\uc9c0 \ub2d8\uc774\ub2e4!<br>\ud2b9\ubcc4\ud788 \ub2cc\uc790\uc758 \uc624\uc758\ub97c \ubcf4\uc5ec\uc8fc\uc9c0!", "Je suis Edge, prince d'\u00c9blana !<br>Je vous enseignerai la voie du ninja !", "Ich bin Edge, Prince von Eblan!<br>Ich werde euch den Weg des Ninjas lehren!", "\u00a1Soy Edge, pr\u00edncipe de Eblan! \u00a1Yo te ense\u00f1ar\u00e9 el camino del ninja!"]}}, "204001105": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [842, 2552, 300], "ATK": [37, 113, 20], "MP": [37, 113, 50], "MAG": [30, 91, 20], "SPR": [26, 78, 20], "DEF": [28, 86, 20]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 204001105, "attack_count": 33, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 5, "compendium_id": 298, "attack_damage": [[33, 33, 34]], "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [41, 76, 104], "effect_frames": [33, 68, 96], "strings": {"evolution": ["I cannot lie to my own heart!<br>I will embrace my anger and hatred...and they'll rocket me to the top!", "\u6211\u4e0d\u6703\u5c0d\u81ea\u5df1\u7684\u5167\u5fc3\u6492\u8b0a\uff01<br>\u5c07\u61a4\u6012\u8207\u60b2\u50b7\u5168\u90fd\u6536\u6b78\u5fc3\u5e95\uff0c<br>\u6211\u8981\u5411\u8457\u66f4\u9ad8\u66f4\u9060\u524d\u9032\uff01", "\ub098\ub294 \uc790\uc2e0\uc758 \ub9c8\uc74c\uc744 \ubd80\uc815\ud558\uc9c0 \uc54a\uaca0\uc5b4!<br>\ubd84\ub178\ub3c4 \uc99d\uc624\ub3c4 \uc804\ubd80 \ub04c\uc5b4\uc548\uace0<br>\ub354\uc6b1 \ub192\uc740 \uacbd\uc9c0\uc5d0 \uc624\ub974\uace0 \ub9d0 \ud14c\ub2e4!", "Je ne peux pas me mentir \u00e0 moi-m\u00eame !<br>J'accepterai ma col\u00e8re et ma haine, et je ferai en sorte d'\u00eatre \u00e0 nouveau le meilleur !", "Ich kann mein Herz nicht bel\u00fcgen!<br>Ich werde Zorn und Wut umarmen und erneut nach oben steigen!", "\u00a1No puedo enga\u00f1ar a mi propio coraz\u00f3n! \u00a1Asumir\u00e9 toda mi ira y mi odio para llegar con ellos a lo m\u00e1s alto!"], "affinity": ["People could grow stronger if they chose to fight together. I truly believe that!", "\u4eba\u985e\u53ea\u8981\u5718\u7d50\u8d77\u4f86\u5c31\u6703\u8b8a\u5f97\u5341\u5206\u5f37\u5927\u3002<br>\u6211\u5c0d\u6b64\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff01", "\uc778\uac04\uc740 \ub9d0\uc774\uc57c,<br>\ud798\uc744 \ud569\uce58\uba74 \ud569\uce60\uc218\ub85d \uac15\ud574\uc9c0\uc9c0.<br>\ub09c \uadf8\ub9ac \ubbff\uace0 \uc788\uc5b4!", "Les hommes sont plus forts lorsqu'ils combattent ensemble. J'en suis sinc\u00e8rement convaincu !", "Menschen werden st\u00e4rker, wenn sie gemeinsam k\u00e4mpfen. Daran glaube ich!", "La humanidad ser\u00eda m\u00e1s fuerte si todos luch\u00e1ramos unidos. \u00a1Lo creo y lo mantengo!"], "description": ["The prince of Eblan, who appears in the tales of a blue planet watched over by two moons. Edge's home was destroyed by Rubicante, one of Golbez's Archfiends, which prompted him to infiltrate the enemy's stronghold, seeking revenge for the fate of his lost countrymen. Once inside the Tower of Babil, he underwent many terrible trials, including doing battle against his own grotesquely transformed parents. However, he successfully defeated Rubicante, and later continued helping Cecil and his other comrades in their quest to stop Golbez from realizing his ambitions.", "\u5728\u6709\u5169\u500b\u6708\u4eae\u7684\u85cd\u661f\u7570\u754c\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u827e\u5e03\u62c9\u7d0d\u738b\u570b\u7684\u738b\u5b50\uff0c\u4ed6\u7684\u6545\u9109\u88ab\u9ad8\u8c9d\u624e\u56db\u5927\u5929\u738b\u4e4b\u4e00\u7684\u76e7\u6bd4\u574e\u7279\u6467\u6bc0\uff0c\u70ba\u4e86\u5fa9\u4ec7\uff0c\u4ed6\u524d\u5f80\u6575\u4eba\u7684\u5927\u672c\u71df\u3002\u5728\u5df4\u5225\u5854\u4e2d\uff0c\u4ed6\u7d93\u6b77\u4e86\u8207\u9762\u76ee\u5168\u975e\u7684\u96d9\u89aa\u6230\u9b25\u7b49\u591a\u500b\u8a66\u7149\uff0c\u6700\u5f8c\u7d42\u65bc\u6253\u6557\u4e86\u76e7\u6bd4\u574e\u7279\u3002\u90a3\u4ee5\u5f8c\uff0c\u70ba\u4e86\u963b\u6b62\u9ad8\u8c9d\u624e\u7684\u91ce\u5fc3\uff0c\u4ed6\u7e7c\u7e8c\u8207\u585e\u897f\u723e\u7b49\u4eba\u5171\u540c\u6230\u9b25\u3002", "\ub450 \uac1c\uc758 \ub2ec\uc774 \uc874\uc7ac\ud558\ub294 \uc774\uacc4\uc778 \ud478\ub978 \ubcc4 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc5d0\ube0c\ub77c\ub098 \uc655\uad6d\uc758 \uc655\uc790. \uace8\ubca0\uc790 \uc0ac\ucc9c\uc655\uc758 \ud55c \uba85\uc778 \ub8e8\ube44\uce78\ud14c\uc5d0\uac8c \uace0\ud5a5\uc774 \uba78\ub9dd\ud558\uc790 \ub3d9\ud3ec\uc758 \uc6d0\uc218\ub97c \uac1a\uae30 \uc704\ud574 \uc801\uc758 \ubcf8\uac70\uc9c0\ub85c \ud5a5\ud588\ub2e4. \uadf8\ub807\uac8c \uccd0\ub4e4\uc5b4\uac04 \ubc14\ube4c \ud0d1\uc5d0\uc11c\ub294 \uc644\uc804\ud788 \ubcc0\ud574\ubc84\ub9b0 \ubd80\ubaa8\uc640 \uc2f8\uc6b0\uac8c \ub418\ub294 \ub4f1 \uc218\ub9ce\uc740 \uc2dc\ub828\uc5d0 \ubd80\ub52a\ud788\uba74\uc11c\ub3c4 \ub8e8\ube44\uce78\ud14c\ub97c \ubb3c\ub9ac\uce58\ub294 \ub370 \uc131\uacf5\ud55c\ub2e4. \uadf8 \ud6c4\uc5d0\ub294 \uace8\ubca0\uc790\uc758 \uc57c\ub9dd\uc744 \uc800\uc9c0\ud558\uae30 \uc704\ud574 \uc138\uc2e4 \uc77c\ud589\uacfc \ud568\uaed8 \uc2f8\uc6e0\ub2e4.", "Le prince d'Elbana qui appara\u00eet dans les contes d'une plan\u00e8te bleue poss\u00e9dant deux lunes. Rubicante, un des seigneurs \u00e9l\u00e9mentaires de Golbez, d\u00e9truisit son village ce qui le poussa \u00e0 p\u00e9n\u00e9trer les fortifications ennemis en qu\u00eate de vengeance pour tout ses compatriotes morts dans l'attaque. \u00c0 la Tour de Babel, Edge dut passer maintes \u00e9preuves comme celle o\u00f9 il dut se battre contre une forme physiquement transform\u00e9e de ses propres parents. Il d\u00e9cida ensuite de rejoindre C\u00e9cil et sa bande dans le but d'arr\u00eater les agissements de Golbez.", "Der Prinz von Eblan, der in den Geschichten eines blauen Planeten mit zwei Monden auftaucht. Edge meisterte die Ninjakunst seiner Vorfahren. Sein Zuhause wurde von Rubicante zerst\u00f6rt, einem von Golbez Untergebenen, was ihn dazu brachte, aus Rache die Festung seines Feindes zu infiltrieren. Am Turm von Babel angelangt, musste er viele Pr\u00fcfungen \u00fcberstehen, unter anderem den Kampf gegen seine verwandelten Eltern. Er besiegte Rubicante jedoch und half sp\u00e4ter Cecil und seinen Kameraden, Golbez von der Umsetzung seiner Pl\u00e4ne abzuhalten.", "Un hombre que aparece en las historias de un planeta azul con dos lunas. El hogar de Edge fue arrasado por Rubicante, uno de los Archidiablos de Golbez, lo que le hizo infiltrarse en la fortaleza enemiga en busca de venganza por sus compatriotas ca\u00eddos. Tuvo que superar m\u00faltiples retos en la Torre de Babel, entre los que se incluye combatir contra sus padres ya fallecidos. A pesar de ello, consigui\u00f3 derrotar a Rubicante para mas tarde unirse a Cecil y sus compa\u00f1eros en su misi\u00f3n de poner punto y final a las ambiciones de Golbez."], "fusion": ["I will use this power to protect my country, my comrades, and her!", "\u6211\u8981\u7528\u9019\u529b\u91cf\u4fdd\u8b77\u570b\u5bb6\u3001\u4fdd\u8b77\u540c\u4f34\uff0c<br>\u9084\u8981\u4fdd\u8b77\u90a3\u500b\u50a2\u4f19\uff01", "\uc774 \ud798\uc73c\ub85c \uc870\uad6d\uc740 \ubb3c\ub860 \ub3d9\ub8cc\ub3c4,<br>\uadf8 \ub140\uc11d\ub3c4 \uc9c0\ud0a4\uaca0\uc5b4!", "J'utiliserai ce pouvoir pour prot\u00e9ger mon pays, mes camarades et elle aussi !", "Mit dieser Kraft besch\u00fctze ich meine Heimat, meine Kameraden, und sie!", "\u00a1Con este poder proteger\u00e9 a mi pa\u00eds, a mi pueblo y a aquella chica!"], "summon": ["Excuse me, have you seen a beautiful green-haired girl around here?<br>Her name is Rydia.<br>Do you happen to know her?", "\u4f60\u898b\u904e\u4e00\u500b\u7da0\u982d\u9aee\u7684\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u55ce\uff1f<br>\u5979\u53eb\u8389\u8fea\u4e9e\u3002", "\uc774\ubd10, \ud639\uc2dc \ub179\uc0c9 \uba38\ub9ac\uc758 \ubbf8\uc778\uc744<br>\ubabb \ubd24\uc5b4?<br>\ub9ac\ub514\uc544\ub77c\ub294 \uc774\ub984\uc778\ub370 \ub9d0\uc774\uc57c.", "Excusez-moi, avez-vous vu une belle jeune fille aux cheveux verts ?<br>Elle s'appelle Rydia.<br>Vous la connaissez ?", "Habt ihr ein sch\u00f6nes, gr\u00fcnhaariges M\u00e4dchen hier gesehen?<br>Sie hei\u00dft Rydia.<br>kennt ihr sie?", "Oye perdona, \u00bfhas visto a una preciosidad de pelo verde por aqu\u00ed? Se llama Rydia. \u00bfNo la conocer\u00e1s por alg\u00fan casual?"]}}, "204001104": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [648, 1963, 240], "ATK": [28, 86, 16], "MP": [28, 86, 40], "MAG": [23, 70, 16], "SPR": [20, 60, 16], "DEF": [22, 66, 16]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 204001104, "attack_count": 33, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290050300": 10, "290040200": 5, "290020200": 20, "290030200": 10, "290050400": 5}}, "rarity": 4, "compendium_id": 297, "attack_damage": [[33, 33, 34]], "max_lb_drop": 3, "physical_resist": 0, "attack_frames": [41, 76, 104], "effect_frames": [33, 68, 96], "strings": {"evolution": ["Father, Mother...please watch over me. I will become much stronger, you'll see!", "\u8001\u7238\uff0c\u8001\u5abd\u2026\u2026\u8acb\u4f60\u5011\u5b88\u8b77\u6211\uff0c<br>\u6211\u6703\u8b8a\u5f97\u66f4\u5f37\u7684\uff01", "\uc544\ubc84\uc9c0, \uc5b4\uba38\ub2c8\u2026\u2026 \uc9c0\ucf1c\ubd10 \uc918.<br>\ub098\ub294 \ub354\uc6b1 \uac15\ud574\uc9c8 \uac70\uc57c!", "P\u00e8re, m\u00e8re\u2026 Je vous en prie, veillez sur moi. Vous verrez, je deviendrai bien plus puissant.", "Vater, Mutter ... Bitte wacht \u00fcber mich. Ich werde viel st\u00e4rker, ihr werdet sehen!", "Padre, madre... miradme, est\u00e9is donde est\u00e9is. Me volver\u00e9 a\u00fan m\u00e1s fuerte, \u00a1lo prometo!"], "affinity": ["People could grow stronger if they chose to fight together. I truly believe that!", "\u4eba\u985e\u53ea\u8981\u5718\u7d50\u8d77\u4f86\u5c31\u6703\u8b8a\u5f97\u5341\u5206\u5f37\u5927\u3002<br>\u6211\u5c0d\u6b64\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff01", "\uc778\uac04\uc740 \ub9d0\uc774\uc57c,<br>\ud798\uc744 \ud569\uce58\uba74 \ud569\uce60\uc218\ub85d \uac15\ud574\uc9c0\uc9c0.<br>\ub09c \uadf8\ub9ac \ubbff\uace0 \uc788\uc5b4!", "Les hommes sont plus forts lorsqu'ils combattent ensemble. J'en suis sinc\u00e8rement convaincu !", "Menschen werden st\u00e4rker, wenn sie gemeinsam k\u00e4mpfen. Daran glaube ich!", "La humanidad ser\u00eda m\u00e1s fuerte si todos luch\u00e1ramos unidos. \u00a1Lo creo y lo mantengo!"], "description": ["The prince of Eblan, who appears in the tales of a blue planet watched over by two moons. Edge had mastered the ninja techniques inherited from his ancestors. His home was destroyed by Rubicante, one of Golbez's Archfiends, and thus he sought vengeance by following him, alone, to the Tower of Babil. There he met Cecil, whom at first he refused to join, as he was still obsessed with revenge. However, the obstinacy he showed in the beginning began to wane as he traveled with Cecil, gradually giving way to a more mature and sensitive personality.", "\u5728\u6709\u5169\u500b\u6708\u4eae\u7684\u85cd\u661f\u7570\u754c\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u827e\u5e03\u62c9\u7d0d\u738b\u570b\u7684\u738b\u5b50\uff0c\u5584\u65bc\u4f7f\u7528\u5f9e\u5148\u7956\u90a3\u88e1\u50b3\u627f\u4e0b\u4f86\u7684\u5fcd\u8853\u3002\u4ed6\u7684\u6545\u9109\u88ab\u9ad8\u8c9d\u624e\u56db\u5927\u5929\u738b\u4e4b\u4e00\u7684\u76e7\u6bd4\u574e\u7279\u6467\u6bc0\uff0c\u70ba\u4e86\u5fa9\u4ec7\u4ed6\u96bb\u8eab\u524d\u5f80\u5df4\u5225\u5854\uff0c\u4e26\u5728\u9014\u4e2d\u7d50\u8b58\u4e86\u585e\u897f\u723e\u7b49\u4eba\u3002\u6700\u958b\u59cb\u4ed6\u88ab\u5fa9\u4ec7\u6c96\u660f\u4e86\u982d\u8166\uff0c\u8868\u73fe\u5f97\u5341\u5206\u9811\u56fa\uff0c\u4f46\u5728\u8207\u585e\u897f\u723e\u7b49\u4eba\u4e00\u8d77\u65c5\u884c\u7684\u904e\u7a0b\u4e2d\uff0c\u4ed6\u6f38\u6f38\u514b\u670d\u4e86\u81ea\u5df1\u5f31\u5c0f\u7684\u7f3a\u9ede\uff0c\u6f38\u6f38\u6210\u719f\u4e86\u8d77\u4f86\u3002", "\ub450 \uac1c\uc758 \ub2ec\uc774 \uc874\uc7ac\ud558\ub294 \uc774\uacc4\uc778 \ud478\ub978 \ubcc4 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc5d0\ube0c\ub77c\ub098 \uc655\uad6d\uc758 \uc655\uc790. \uc870\uc0c1 \ub300\ub300\ub85c \uc804\ud574 \ub0b4\ub824\uc624\ub294 \ub2cc\uc790\uc758 \uae30\uc220\uc744 \uc2b5\ub4dd\ud588\ub2e4. \uace8\ubca0\uc790 \uc0ac\ucc9c\uc655\uc758 \ud55c \uba85\uc778 \ub8e8\ube44\uce78\ud14c\uc5d0\uac8c \uba78\ub9dd\ud55c \uace0\ud5a5\uc758 \ubcf5\uc218\ub97c \ud558\uae30 \uc704\ud574 \ud640\ub85c \ubc14\ube4c \ud0d1\uc73c\ub85c \ud5a5\ud558\ub358 \ub3c4\uc911, \uc138\uc2e4 \uc77c\ud589\uc744 \ub9cc\ub098\uac8c \ub41c\ub2e4. \ucc98\uc74c\uc5d0\ub294 \ubcf5\uc218\uc2ec\uc5d0 \uc0ac\ub85c\uc7a1\ud600 \ud3c9\uc18c\ubcf4\ub2e4 \ub354\uc6b1 \uc644\uace0\ud558\uac8c \uad74\uc5c8\uc9c0\ub9cc, \uc138\uc2e4 \uc77c\ud589\uacfc \uc5ec\ud589\ud558\uba74\uc11c \uc790\uc2e0\uc758 \ub098\uc57d\ud568\uacfc \ubbf8\uc219\ud568\uc744 \uadf9\ubcf5\ud55c\ub2e4.", "Le prince d'Elbana qui appara\u00eet dans les contes d'une plan\u00e8te bleue poss\u00e9dant deux lunes. Edge ma\u00eetrise les arts ninja transmis de g\u00e9n\u00e9ration en g\u00e9n\u00e9ration par membres de son clan. Ivre de vengeance, il suivit seul Rubicante jusqu'\u00e0 la Tour de Babel, apr\u00e8s que celui-ci eut d\u00e9truit son village. Il y rencontra C\u00e9cil qu'il refuse de rejoindre au d\u00e9part tant sa soif de vengence \u00e9tait grande. Mais, au contact de C\u00e9cil, son obstination finit par d\u00e9cliner laissant place \u00e0 un c\u00f4t\u00e9 plus fragile de sa personnalit\u00e9.", "Der Prinz von Eblan, der in den Geschichten eines blauen Planeten mit zwei Monden auftaucht. Edge meisterte die Ninjakunst seiner Vorfahren. Sein Zuhause wurde von Rubicante zerst\u00f6rt, einem von Golbez Untergebenen, und darum verfolgte er ihn alleine aus Rache bis zum Turm von Babel. Dort traf er Cecil, dem er sich zun\u00e4chst nicht anschlie\u00dfen wollte, doch seine Sturheit schwand mit der Zeit und es zeigte sich eine sanftere Seite an ihm, w\u00e4hrend er mit Cecil reiste.", "Un hombre que aparece en las historias de un planeta azul con dos lunas. Edge ha dominado las artes ninja heredadas de sus antepasados. Su hogar fue destruido por Rubicante, uno de los Archidiablos de Golbez, lo que le lleva a aventurarse solo a la Torre de Babel en su busca. All\u00ed se encuentra con Cecil, al que en un momento se neg\u00f3 a unirse por sus deseos ciegos de venganza. Sin embargo la obstinaci\u00f3n que mostr\u00f3 anta\u00f1o comenz\u00f3 a menguar y aprendi\u00f3 a madurar con el tiempo al pasar tiempo junto a Cecil."], "fusion": ["Have I become even lighter on my feet? Very well, now leave the rest to me!", "\u8eab\u9ad4\u53c8\u8b8a\u8f15\u4e86\uff0c<br>\u597d\u5566\uff0c\u63a5\u4e0b\u4f86\u5c31\u5168\u4ea4\u7d66\u6211\u5427\uff01", "\ubab8\uc774 \ub354\uc6b1 \uac00\ubcbc\uc6cc\uc9c4 \uac83 \uac19\uad70.<br>\uc88b\uc558\uc5b4, \uc55e\uc73c\ub85c\ub294<br>\uc774 \ubab8\ub9cc \ubbff\uc73c\ub77c\uace0!", "Je me sens plus l\u00e9ger ! Allez, laisse-moi me charger du reste !", "Ich glaube, ich bin jetzt leichter! Sehr gut, \u00fcberlass alles andere  nur mir!", "\u00a1Me siento m\u00e1s raudo y liviano! Venga vamos, \u00a1yo me encargar\u00e9 del resto!"], "summon": ["My apologies for the wait!<br>I will punish all evildoers who cross our path!", "\u4e45\u7b49\u5566\uff01<br>\u5e79\u58de\u4e8b\u7684\u50a2\u4f19<br>\u5c31\u4ea4\u7d66\u827e\u5409\u5927\u4eba\u4f86\u8655\u7406\u5427\uff01", "\uae30\ub2e4\ub838\uc9c0!<br>\ub0b4\uac8c \ub9e1\uaca8.<br>\uc545\ub2f9\uc740 \uc774 \uc5e3\uc9c0 \ub2d8\uc774 \ubb3c\ub9ac\uccd0 \uc8fc\uc9c0!", "Toutes mes excuses pour l'attente.<br>Je punirai tous les sc\u00e9l\u00e9rats qui croiseront notre route !", "Entschuldigt die Versp\u00e4tung!<br>Ich bestrafe alle Schurken auf unserem Weg!", "\u00a1Perdona por la espera! \u00a1Yo castigar\u00e9 a los malvados que se crucen en nuestro camino!"]}}}, "job": "Ninja", "sex": "Male", "game": "FFIV", "rarity_max": 5, "names": ["Edge", "\u827e\u5409", "\uc5e3\uc9c0", "Edge", "Edge", "Edge"], "equip": [1, 2, 4, 13, 16, 40, 50, 51, 60], "game_id": 10004, "rarity_min": 3, "tribe_id": 5, "id": "204001113", "job_id": 47}