{"TMR": ["EQUIP", 308001300], "name": "Kain", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 200260, "rarity": 3}, {"level": 17, "type": "ABILITY", "id": 200270, "rarity": 3}, {"level": 29, "type": "ABILITY", "id": 100010, "rarity": 3}, {"level": 13, "type": "ABILITY", "id": 200210, "rarity": 4}, {"level": 37, "type": "ABILITY", "id": 101050, "rarity": 4}, {"level": 52, "type": "ABILITY", "id": 101460, "rarity": 4}, {"level": 22, "type": "ABILITY", "id": 100080, "rarity": 5}, {"level": 45, "type": "ABILITY", "id": 202860, "rarity": 5}, {"level": 62, "type": "ABILITY", "id": 202850, "rarity": 5}, {"level": 74, "type": "ABILITY", "id": 202430, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 202870, "rarity": 5}], "sex_id": 1, "entries": {"204000205": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [897, 2717, 390], "ATK": [37, 112, 26], "MP": [36, 110, 65], "MAG": [29, 87, 26], "SPR": [28, 84, 26], "DEF": [31, 95, 34]}, "magic_affinity": [3, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 204000205, "attack_count": 20, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 5, "compendium_id": 301, "attack_damage": [[20, 20, 60]], "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [1, 13, 23], "effect_frames": [1, 11, 21], "strings": {"evolution": ["One day I shall overcome my own weaknesses and doubts, and become a greater dragoon than my father!", "\u7e3d\u6709\u4e00\u5929\uff0c<br>\u6211\u6703\u544a\u5225\u81ea\u5df1\u7684\u5f31\u5c0f\u8207\u8ff7\u60d8\uff0c<br>\u6210\u70ba\u8d85\u8d8a\u7236\u89aa\u7684\u9f8d\u9a0e\u58eb\uff01", "\uc5b8\uc820\uac00 \ubc18\ub4dc\uc2dc,<br>\ub0b4 \uc548\uc758 \ub098\uc57d\ud568\uacfc \ub9dd\uc124\uc784\uc744 \ub5a8\uccd0\ub0b4\uace0<br>\uc544\ubc84\uc9c0\ub97c \ub6f0\uc5b4\ub118\ub294 \uc6a9\uae30\uc0ac\uac00 \ub418\uaca0\ub2e4!", "Un jour, je d\u00e9passerait mes propres faiblesses et doutes et je deviendrait alors un chevalier dragon plus puissant que mon p\u00e8re !", "Eines Tages \u00fcberwinde ich meine Schw\u00e4chen und Zweifel und werde ein gr\u00f6\u00dferer Drache als mein Vater!", "Alg\u00fan d\u00eda superar\u00e9 mis defectos y mis dudas, \u00a1entonces ser\u00e9 mejor caballero drag\u00f3n que mi padre!"], "affinity": ["First Cecil and now you...<br>Why am I always surrounded by sentimental softies?", "\u54fc\u2026\u2026\u7121\u8ad6\u662f\u585e\u897f\u723e\u9084\u662f\u4f60\uff0c<br>\u6211\u7684\u8eab\u908a\u600e\u9ebc\u6709\u9019\u9ebc\u591a\u8001\u597d\u4eba\u3002", "\ud6d7\u2026\u2026<br>\uc138\uc2e4\ub3c4 \uadf8\ub807\uace0, \ub108\ub3c4 \uadf8\ub807\uace0\u2026\u2026<br>\ub0b4 \uc8fc\uc704\uc5d0\ub294 \ucc29\ud574\ube60\uc9c4 \uc0ac\ub78c\ubc16\uc5d0 \uc5c6\uad70.", "D'abord C\u00e9cil, et toi maintenant... On dirait bien que j'ai le don d'attirer les sentimentaux !", "Erst Cecil, dann du ...<br>Warum bin ich eigentlich immer von Romantikern umgeben?", "Primero Cecil y ahora t\u00fa...<br>\u00bfPor qu\u00e9 siempre estoy rodeado de blandengues sentimentales?"], "description": ["A young dragoon who appears in the tales of a blue planet watched over by two moons. Kain had his emotions manipulated once again by Golbez, leading him to betray his friend Cecil and his companions a second time. Yet no one felt more humiliated by this than Kain himself. Having finally returned to his senses, he rejoined his friends to defeat Zemus, the true enemy: an evil presence who had been pulling Golbez's strings from the very beginning.", "\u5728\u6709\u5169\u500b\u6708\u4eae\u7684\u85cd\u661f\u7570\u754c\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u9f8d\u9a0e\u58eb\u9752\u5e74\uff0c\u7531\u65bc\u88ab\u9ad8\u8c9d\u624e\u9246\u4e86\u7a7a\u5b50\u800c\u80cc\u53db\u4e86\u585e\u897f\u723e\u5169\u6b21\u3002\u5c0d\u6b64\u51f1\u56e0\u611f\u5230\u5341\u5206\u5c48\u8fb1\u3002\u5728\u53d6\u56de\u81ea\u6211\u4e4b\u5f8c\uff0c\u51f1\u56e0\u5f97\u77e5\u64cd\u7e31\u8457\u9ad8\u8c9d\u624e\u7684\u771f\u6b63\u5e55\u5f8c\u9ed1\u624b\u662f\u6fa4\u59c6\u65af\u3002\u70ba\u4e86\u8207\u6fa4\u59c6\u65af\u6c7a\u4e00\u6b7b\u6230\uff0c\u4ed6\u4e0b\u5b9a\u6c7a\u5fc3\u518d\u4e00\u6b21\u8207\u540c\u4f34\u5011\u4e26\u80a9\u4f5c\u6230\u3002", "\ub450 \uac1c\uc758 \ub2ec\uc774 \uc874\uc7ac\ud558\ub294 \uc774\uacc4\uc778 \ud478\ub978 \ubcc4 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc6a9\uae30\uc0ac \uccad\ub144. \uace8\ubca0\uc790\uc758 \uc220\uc218\uc5d0 \ub118\uc5b4\uac00 \ub450 \ubc88\uc774\ub098 \uc138\uc2e4 \uc77c\ud589\uc744 \ubc30\uc2e0\ud588\uc9c0\ub9cc, \uce74\uc778\uc740 \uadf8 \uc0ac\uc2e4\uc744 \ub204\uad6c\ubcf4\ub2e4 \uad74\uc695\uc801\uc73c\ub85c \uc5ec\uae30\uace0 \uc788\uc5c8\ub2e4. \uc815\uc2e0\uc744 \ub418\ucc3e\uc740 \ud6c4 \uace8\ubca0\uc790\uc758 \ubc30\ud6c4\uc5d0 \uc788\ub294 \uc81c\ubb34\uc2a4\uc758 \uc874\uc7ac\ub97c \uc54c\uace0\ub294 \ubaa8\ub4e0 \uac83\uc744 \ub05d\ub0b4\uae30 \uc704\ud574 \ub2e4\uc2dc \ud55c \ubc88 \ub3d9\ub8cc\ub4e4\uacfc \ud568\uaed8 \uc2f8\uc6b8 \uac01\uc624\ub97c \ub2e4\uc84c\ub2e4.", "Une jeune chevalier dragon qui appara\u00eet dans les contes d'une plan\u00e8te bleue poss\u00e9dant deux lunes. Ka\u00efn r\u00e9alisa qu'il s'\u00e9tait fait une fois encore manipul\u00e9 par Golbez, le poussant \u00e0 trahir son ami C\u00e9cil ainsi que ses compagnons une seconde fois. Ka\u00efn fut celui qui se sentit le plus humili\u00e9 dans cette histoire. Apr\u00e8s avoir retrouv\u00e9 ses esprits, il rejoigna ses amis pour battre Z\u00e9mus, le Mal absolue et v\u00e9ritable ennemi qui \u00e9tait derri\u00e8re toutes les actions de Golbez.", "Ein junger Drache, der in den Geschichten eines blauen Planeten mit zwei Monden auftaucht. Golbez manipulierte Kain ein zweites Mal, sodass er seinen Freund Cecil wieder betrog. Dies erniedrigte Kain selbst am meisten. Nachdem er wieder bei Verstand war, schloss er sich seinen Freunden an, um Zemus zu besiegen, die wahre b\u00f6se Pr\u00e4senz, die hinter Golbez Handlungen steckte.", "Un joven soldado drag\u00f3n que aparece en las historias de un planeta azul con dos lunas. Kain cay\u00f3 una vez m\u00e1s en las redes de Golbez y fue llevado a traicionar a su amigo Cecil y sus compa\u00f1eros una segunda vez. Sin embargo, nadie se sinti\u00f3 m\u00e1s avergonzado que Kain mismo. Una vez volvi\u00f3 en si mismo se uni\u00f3 a sus amigos para derrotar a Zemus, el verdadero villano tras el tel\u00f3n que estaba controlando a Golbez."], "fusion": ["You grant me...power?<br>I see we are all victims of curiosity. I shall repay this debt on the battlefield.", "\u7adf\u7136\u8981\u7d66\u6211\u529b\u91cf\uff1f<br>\u771f\u662f\u500b\u591a\u7ba1\u9592\u4e8b\u7684\u50a2\u4f19\u3002<br>\u6211\u6703\u7528\u529f\u52db\u4f86\u5831\u7b54\u4f60\u7684\u6069\u60c5\u7684\u3002", "\ub0b4\uac8c \ud798\uc744 \uc8fc\ub2e4\ub2c8\u2026\u2026.<br>\ucc38 \ubcc4\ub09c \ub140\uc11d\uc774\ub85c\uad70.<br>\uc774 \uc740\ud61c\ub294 \ubb34\uacf5\uc73c\ub85c \ubcf4\ub2f5\ud558\ub9c8.", "Tu me\u2026 donnes du pouvoir ? Je vois que nous sommes tous victimes de notre curiosit\u00e9. Je te revaudrai \u00e7a sur le champ de bataille.", "Du gew\u00e4hrst mir ... Kraft?<br>Ich bin gespannt darauf. Und werde es dir auf dem Schlachtfeld lohnen.", "\u00bfVas a otorgarme poder?<br>Eres una persona curiosa por lo que veo. Te devolver\u00e9 el favor en el campo de batalla."], "summon": ["I never imagined someone would summon me to this world. If you are in need of my lance, I shall lend you my aid.", "\u60f3\u4e0d\u5230\u9019\u500b\u4e16\u754c\u4e0a\u4e5f\u6709\u64c5\u7528\u53ec\u559a\u4e4b\u529b\u7684\u4eba\u3002<br>\u5982\u679c\u4f60\u9700\u8981\u9019\u628a\u9577\u69cd\uff0c\u6211\u5c31\u5c07\u529b\u91cf\u501f\u7d66\u4f60\u5427\u3002", "\uc774 \uc138\uacc4\uc5d0\ub3c4 \uc18c\ud658\uc774 \uac00\ub2a5\ud55c \uc790\uac00 \uc788\ub2e4\ub2c8.<br>\uc774 \ucc3d\uc774 \ud544\uc694\ud558\ub2e4\uba74<br>\ub0b4 \uae30\uaebc\uc774 \ud798\uc744 \ube4c\ub824\uc8fc\uaca0\ub2e4.", "Je n'aurais jamais imagin\u00e9 que quelqu'un m'invoquerait dans ce monde. Si vous avez besoin de ma lance, je vous apporterai toute l'aide dont vous avez besoin.", "Ich h\u00e4tte nie gedacht, dass mich jemand in diese Welt beschw\u00f6rt. Wenn ihr meine Lanze braucht, geh\u00f6re ich euch.", "Jam\u00e1s pude imaginar que alguien me invocar\u00eda a este mundo. Si requieres de la ayuda de mi lanza, acudir\u00e9 en tu ayuda."]}}, "204000204": {"growth_pattern": 15, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [690, 2090, 390], "ATK": [29, 89, 26], "MP": [28, 85, 65], "MAG": [22, 67, 26], "SPR": [21, 65, 26], "DEF": [28, 84, 34]}, "magic_affinity": [2, 0, 0, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 204000204, "attack_count": 20, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290030600": 5, "290050300": 10, "290030100": 10, "290020000": 20, "290050400": 5}}, "rarity": 4, "compendium_id": 92, "attack_damage": [[20, 20, 60]], "max_lb_drop": 3, "physical_resist": 0, "attack_frames": [1, 13, 23], "effect_frames": [1, 11, 21], "strings": {"evolution": ["I will not betray my friends again.<br>If I lose control of myself...<br>You must cut me down.", "\u6211\u4e0d\u6703\u518d\u80cc\u53db\u4efb\u4f55\u4eba\u3002<br>\u5982\u679c\u6211\u518d\u88ab\u5225\u4eba\u64cd\u7e31\uff0c<br>\u8acb\u4f60\u4e0d\u8981\u624b\u4e0b\u7559\u60c5\uff0c\u4e86\u7d50\u6389\u6211\u5c31\u662f\u3002", "\ub2e4\uc2e0 \ub204\uad6c\ub3c4 \ubc30\uc2e0\ud558\uc9c0 \uc54a\uaca0\ub2e4.<br>\ub204\uad70\uac00 \ub0a0 \uc870\uc885\ud558\uac8c \ub41c\ub2e4\uba74<br>\ub9dd\uc124\uc784 \uc5c6\uc774 \ubca0\uc5b4\ub77c.", "Je ne trahirai plus jamais personne.<br>Et si jamais je devais perdre le contr\u00f4le de moi-m\u00eame...<br>je veux que tu m'arr\u00eates.", "Ich werde meine Freunde nicht mehr verraten.<br>Wenn ich die Beherrschung verliere ...<br>musst du mich beseitigen.", "No volver\u00e9 a traicionar a mis amigos.<br>Si pierdo el control...<br>Tendr\u00e9is que acabar conmigo."], "affinity": ["First Cecil and now you...<br>Why am I always surrounded by sentimental softies?", "\u54fc\u2026\u2026<br>\u4f60\u548c\u585e\u897f\u723e\u771f\u662f\u4e00\u500b\u6a23\uff0c<br>\u6211\u8eab\u908a\u600e\u9ebc\u5c31\u9019\u9ebc\u591a\u8001\u597d\u4eba\u5462\u3002", "\ud6d7\u2026\u2026.<br>\uc138\uc2e4\ub3c4 \uadf8\ub807\uace0, \ub108\ub3c4 \uadf8\ub807\uace0\u2026\u2026<br>\ub0b4 \uc8fc\uc704\uc5d0\ub294 \ucc29\ud574\ube60\uc9c4 \uc0ac\ub78c\ubc16\uc5d0 \uc5c6\uad70.", "D'abord C\u00e9cil, et toi maintenant... On dirait bien que j'ai le don d'attirer les sentimentaux !", "Erst Cecil, dann du ...<br>Warum bin ich eigentlich immer von Romantikern umgeben?", "Primero Cecil y ahora t\u00fa...<br>\u00bfPor qu\u00e9 siempre estoy rodeado de blandengues sentimentales?"], "description": ["A young man from a distant world where two moons rise in the sky, his pride and honor as one of the elite dragoons make it difficult for him to unguard his inner self. Despite his deep affection for Rosa, he concealed his feelings upon realizing it was Cecil she truly loved. His emotions manipulated by Golbez, he reappears before his friend\u2014now as a formidable foe. After rediscovering his true self, he joins Cecil in his quest, seeking to atone for his sins.", "\u5728\u6709\u5169\u500b\u6708\u4eae\u7684\u85cd\u661f\u7570\u754c\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u9f8d\u9a0e\u58eb\uff0c\u64c1\u6709\u6975\u5f37\u7684\u81ea\u5c0a\u5fc3\uff0c\u56e0\u6b64\u5f88\u4e0d\u5584\u65bc\u8868\u9054\u81ea\u5df1\u7684\u611f\u60c5\u3002\u96d6\u7136\u5fc3\u5100\u9752\u6885\u7af9\u99ac\u7f85\u838e\uff0c\u4f46\u7531\u65bc\u7f85\u838e\u559c\u6b61\u7684\u662f\u585e\u897f\u723e\uff0c\u4f7f\u5f97\u4ed6\u9078\u64c7\u4e86\u8b93\u8ce2\u3002\u6c92\u60f3\u5230\u9019\u7a2e\u611f\u60c5\u88ab\u9ad8\u8c9d\u624e\u947d\u4e86\u7a7a\u5b50\uff0c\u7d50\u679c\u53d7\u5230\u64cd\u7e31\u6210\u70ba\u4e86\u585e\u897f\u723e\u7b49\u4eba\u7684\u6575\u4eba\u3002\u5728\u53d6\u56de\u81ea\u6211\u5f8c\uff0c\u4ed6\u96d6\u7136\u5c0d\u904e\u53bb\u81ea\u5df1\u7684\u884c\u52d5\u61f7\u6709\u7f6a\u60e1\u611f\uff0c\u4f46\u9084\u662f\u6c7a\u5b9a\u8207\u585e\u897f\u723e\u7b49\u4eba\u5171\u540c\u6230\u9b25\u3002", "\ub450 \uac1c\uc758 \ub2ec\uc774 \uc874\uc7ac\ud558\ub294 \uc774\uacc4\uc778 \ud478\ub978 \ubcc4 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uccad\ub144. \uae0d\uc9c0 \ub192\uc740 \uc6a9\uae30\uc0ac\uc9c0\ub9cc \uc790\uc874\uc2ec\uc774 \uac15\ud574\uc11c \uac10\uc815\uc744 \uc798 \ud45c\ud604\ud558\uc9c0 \ubabb\ud55c\ub2e4. \uc18c\uafc9\uce5c\uad6c\uc778 \ub85c\uc790\uc5d0\uac8c \uc5f0\uc815\uc744 \ud488\uace0 \uc788\uc9c0\ub9cc, \uadf8\ub140\uac00 \uc138\uc2e4\uc744 \uc0ac\ub791\ud55c\ub2e4\ub294 \uac78 \uc54c\uae30\uc5d0 \ub9c8\uc74c\uc744 \uc228\uaca8\uc654\ub2e4. \uadf8\ub7ec\ub098 \uadf8\ub7f0 \ub9c8\uc74c\uc744 \uc774\uc6a9\ud55c \uace8\ubca0\uc790\uc5d0\uac8c \uc870\uc885\ub2f9\ud574 \uc138\uc2e4 \uc77c\ud589\uacfc \uc801\ub300\ud558\uac8c \ub41c\ub2e4. \uc870\uc885\uc5d0\uc11c \ubc97\uc5b4\ub09c \ud6c4\uc5d0\ub294 \uc790\uc2e0\uc774 \uc800\uc9c0\ub978 \ud589\ub3d9\uc5d0 \uc8c4\ucc45\uac10\uc744 \ub290\ub07c\uba74\uc11c\ub3c4 \uc138\uc2e4 \uc77c\ud589\uacfc \ud568\uaed8 \ud589\ub3d9\ud588\ub2e4.", "Un jeune homme venu d'un monde recul\u00e9 o\u00f9 deux lunes brillent dans le ciel. Sa fiert\u00e9 et son honneur en tant que dragonnier d'\u00e9lite l'emp\u00eachent d'ouvrir son c\u0153ur. Malgr\u00e9 son amour profond pour Rosa, il cache ses sentiments quand il comprend qu'elle est \u00e9prise de C\u00e9cil. Manipul\u00e9 par Golbez, il r\u00e9appara\u00eet devant son ancien ami en tant que redoutable adversaire. Apr\u00e8s avoir retrouv\u00e9 sa v\u00e9ritable identit\u00e9, il rejoint C\u00e9cil dans sa qu\u00eate et tente d'expier ses p\u00e9ch\u00e9s.", "Ein junger Mann aus einer Welt mit zwei Monden. Sein Stolz und seine Ehre als einer der Eilte-Dragoner machen es ihm schwer, sich zu \u00f6ffnen. Trotz seiner tiefen Zuneigung zu Rosa versteckt er seine Gef\u00fchle, als er begreift, dass sie in Wahrheit Cecil liebt. Von Golbez manipuliert erscheint er seinem Freund - nun als beeindruckender Gegner. Nach der Entdeckung seines wahren Selbst schlie\u00dft er sich auf der Suche nach Vergebung seiner S\u00fcnden Cecil an.", "Un joven de un mundo lejano en cuyo cielo se alzan dos lunas. Por su orgullo y su honor como miembro de \u00e9lite de los dragontinos, no le resulta f\u00e1cil abrir su coraz\u00f3n. Aunque sent\u00eda un gran afecto por Rosa, ocult\u00f3 sus sentimientos al descubrir que ella amaba a Cecil. Golbez manipula las emociones de Kain, que reaparece ante su amigo como un formidable enemigo. Tras volver en s\u00ed, se une a la aventura de Cecil para expiar sus pecados."], "fusion": ["I am a dragoon.<br>I cannot bring disgrace to my rank.<br>Not...again.", "\u6211\u662f\u4e00\u540d\u9f8d\u9a0e\u58eb\uff0c<br>\u4e0d\u6703\u505a\u6709\u8fb1\u9f8d\u9a0e\u58eb\u540d\u8072\u7684\u4e8b\u60c5\u3002<br>\u2026\u2026\u518d\u4e5f\u4e0d\u6703\u4e86\u3002", "\ub098\ub294 \uc6a9\uae30\uc0ac\ub2e4.<br>\u2026\u2026\ub450 \ubc88 \ub2e4\uc2dc \uadf8 \uc774\ub984\uc5d0<br>\uba39\uce60\ud558\ub294 \ud589\ub3d9\uc740 \ud558\uc9c0 \uc54a\uaca0\uc5b4.", "Je suis un dragonnier. En tant que tel, je ne saurais me d\u00e9shonorer... une fois de plus.", "Ich bin ein Dragoner.<br>Ich kann keine Schande \u00fcber<br>meinen Stand bringen.<br>Nicht schon wieder ...", "Soy un dragontino.<br>No puedo llevar la deshonra a los m\u00edos.<br>Otra vez no."], "summon": ["No-one can match my strength in the air.<br>The tip of my lance will pierce through evil!", "\u5728\u7a7a\u4e2d\u6230\u9b25\u662f\u6211\u7684\u62ff\u624b\u597d\u6232\u3002<br>\u8b93\u6211\u7528\u9019\u9f8d\u9a0e\u58eb\u7684\u9577\u69cd\u7a7f\u900f\u4e00\u5207\u7f6a\u60e1\uff01", "\uacf5\uc911\uc804\uc740 \ub204\uad6c\uc5d0\uac8c\ub3c4 \uc9c0\uc9c0 \uc54a\ub294\ub2e4.<br>\uc6a9\uae30\uc0ac\uc758 \ucc3d\uc5d0 \ub9f9\uc138\ucf54<br>\uc545\uc744 \ucc98\ub2e8\ud558\ub9ac!", "Personne ne peut<br>m'\u00e9galer dans les airs.<br>Le fer de ma lance<br>transpercera le Mal !", "Keiner \u00fcbertrifft mich im Luftkampf.<br>Meine Lanze durchbohrt alles B\u00f6se!", "Nadie puede igualar mi fuerza en el aire.<br>\u00a1La punta de mi lanza atravesar\u00e1 el mal!"]}}, "204000203": {"growth_pattern": 15, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [535, 1620, 240], "ATK": [23, 69, 16], "MP": [22, 66, 40], "MAG": [17, 52, 16], "SPR": [17, 51, 16], "DEF": [21, 65, 24]}, "magic_affinity": [1, 0, 0, 0], "ability_slots": 2, "limitburst_id": 204000203, "attack_count": 20, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 1500, "materials": {"290050300": 3, "290030100": 3, "290050200": 10, "290010000": 20, "290020000": 8}}, "rarity": 3, "compendium_id": 91, "attack_damage": [[20, 20, 60]], "max_lb_drop": 2, "physical_resist": 0, "attack_frames": [1, 13, 23], "effect_frames": [1, 11, 21], "strings": {"evolution": null, "affinity": null, "description": ["A young man from a distant world where two moons rise in the sky. Leader of the dragoons, the elite regiment of Baron, he is both a loyal friend and strong rival to Cecil. While possessing a strong sense of justice, he is not at ease expressing his emotions to others. Disillusioned at the actions of their king, he and Cecil both defect from their homeland, but become separated. He reappears as Cecil's adversary, his true motivations unknown.", "\u5728\u6709\u5169\u500b\u6708\u4eae\u7684\u85cd\u661f\u7570\u754c\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u9f8d\u9a0e\u58eb\uff0c\u4ed6\u662f\u5df4\u9686\u738b\u570b\u5f15\u4ee5\u70ba\u8c6a\u7684\u7cbe\u92b3\u90e8\u968a\u300c\u9f8d\u9a0e\u58eb\u5718\u300d\u7684\u968a\u9577\u3002\u8207\u585e\u897f\u723e\u65e2\u662f\u597d\u670b\u53cb\uff0c\u53c8\u662f\u7af6\u722d\u5c0d\u624b\u3002\u4ed6\u70ba\u4eba\u9ad8\u6f54\u6b63\u76f4\uff0c\u4f46\u4e0d\u5584\u65bc\u8868\u9054\u81ea\u5df1\u7684\u611f\u60c5\u3002\u7531\u65bc\u4e0d\u6eff\u570b\u738b\u7684\u66b4\u884c\uff0c\u4ed6\u548c\u585e\u897f\u723e\u4e00\u540c\u53db\u8b8a\uff0c\u4f46\u5169\u4eba\u4e5f\u56e0\u6b64\u5206\u9053\u63da\u9463\u3002\u8207\u585e\u897f\u723e\u518d\u6703\u5f8c\uff0c\u4ed6\u537b\u5411\u585e\u897f\u723e\u63d0\u51fa\u51b3\u9b25\uff0c\u96a8\u5f8c\u4e5f\u91cd\u8907\u8457\u5404\u7a2e\u4ee4\u4eba\u83ab\u540d\u5176\u5999\u7684\u884c\u52d5\u3002", "\ub450 \uac1c\uc758 \ub2ec\uc774 \uc874\uc7ac\ud558\ub294 \uc774\uacc4\uc778 \ud478\ub978 \ubcc4 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uccad\ub144 \uc6a9\uae30\uc0ac. \ubc14\ub860 \uc655\uad6d\uc774 \uc790\ub791\ud558\ub294 \uc815\uc608\ubd80\ub300 '\uc6a9\uae30\uc0ac\ub2e8' \ub300\uc7a5\uc774\ub2e4. \uc138\uc2e4\uacfc\ub294 \ub458\ub3c4 \uc5c6\ub294 \uce5c\uad6c\uc774\uc790 \uc120\uc758\uc758 \uacbd\uc7c1\uc790\uc774\uae30\ub3c4 \ud558\ub2e4. \uc790\uc874\uc2ec\uc774 \uac15\ud558\uace0 \uc815\uc758\ub85c\uc6b0\uba70 \uc815\uc774 \uae4a\uc9c0\ub9cc, \uac10\uc815\uc744 \uc798 \ub4dc\ub7ec\ub0b4\uc9c0 \ubabb\ud558\ub294 \ud3b8\uc774\ub2e4. \uc655\uc758 \ud3ed\uc815\uc5d0 \ud68c\uc758\ub97c \ud488\uace0 \uc138\uc2e4\uacfc \ud568\uaed8 \ub098\ub77c\ub97c \ubc84\ub838\uc9c0\ub9cc, \uc6b0\uc5ec\uace1\uc808 \ub05d\uc5d0 \ud5e4\uc5b4\uc9c0\uace0 \ub9cc\ub2e4. \uadf8 \ud6c4 \ub2e4\uc2dc \ub9cc\ub09c \uc138\uc2e4\uc5d0\uac8c \uc77c\ub300\uc77c \uc2b9\ubd80\ub97c \uc2e0\uccad\ud558\ub294 \ub4f1 \uc774\uc0c1\ud55c \ud589\ub3d9\uc744 \ubc18\ubcf5\ud55c\ub2e4.", "Un jeune homme venu d'un monde recul\u00e9 o\u00f9 deux lunes brillent dans le ciel. Chef des dragonniers, le r\u00e9giment d'\u00e9lite de Baron, il est l'ami fid\u00e8le mais aussi le rival acharn\u00e9 de C\u00e9cil. S'il poss\u00e8de un sens de la justice exacerb\u00e9, il n'est pas \u00e0 l'aise quand il s'agit de montrer ses \u00e9motions. D\u00e9go\u00fbt\u00e9 par les agissements de son roi, il quitte le royaume accompagn\u00e9 de C\u00e9cil, mais bien vite tous deux se retrouvent s\u00e9par\u00e9s. Il r\u00e9appara\u00eet finalement en tant qu'adversaire de C\u00e9cil, mais son v\u00e9ritable objectif reste un myst\u00e8re.", "Ein junger Mann aus einer Welt mit zwei Monden. Anf\u00fchrer der Dragoner, dem Eliteregiment Barons. Sowohl treuer Freund als auch starker Rivale Cecils. Er besitzt einen gro\u00dfen Gerechtigkeitssinn, hat jedoch Schwierigkeiten, seine Gef\u00fchle auszudr\u00fccken. Desillusioniert von den Taten des K\u00f6nigs, werden er und Cecil ihrem Heimatland abtr\u00fcnnig und schlie\u00dflich voneinander getrennt. Taucht wieder auf als Gegner Cecils, dessen Absichten unklar sind.", "Un joven de un mundo lejano en cuyo cielo se alzan dos lunas. Kain es el l\u00edder de los dragontinos, el regimiento de \u00e9lite de Baronia, y al mismo tiempo es el amigo fiel y gran rival de Cecil. Tiene un fuerte sentido de la justicia y no se siente c\u00f3modo expresando sus emociones. Decepcionado por las acciones de su rey, deserta de su patria junto a Cecil, pero se separan. Reaparece como adversario de Cecil, pero no se conoce cu\u00e1l es su motivaci\u00f3n."], "fusion": ["Rosa... Cecil...<br>What should I have done differently?", "\u7f85\u838e\u2026\u2026\u585e\u897f\u723e\u2026\u2026<br>\u6211\u5230\u5e95\u61c9\u8a72\u600e\u9ebc\u505a\u624d\u597d\u2026\u2026", "\ub85c\uc790\u2026\u2026 \uc138\uc2e4\u2026\u2026.<br>\ub09c \ub3c4\ub300\uccb4<br>\uc5b4\ub5bb\uac8c \ud574\uc57c \ud588\uc744\uae4c\u2026\u2026.", "Rosa, C\u00e9cil... Que pouvais-je faire d'autre ? ...", "Rosa ... Cecil ...<br>Was h\u00e4tte ich damals nur tun sollen?", "Rosa, Cecil...<br>\u00bfEn qu\u00e9 me he equivocado?"], "summon": ["Heh...<br>I'll show you the true strength of Baron's elite: the dragoons...", "\u54fc\u2026\u2026<br>\u5230\u4e86\u5c55\u793a\u5df4\u9686\u738b\u570b\u9f8d\u9a0e\u58eb\u7684\u5be6\u529b\u7684\u6642\u5019\u4e86\u3002", "\ud6d7\u2026\u2026.<br>\ubc14\ub860 \uc655\uad6d\uc774 \uc790\ub791\ud558\ub294<br>\uc6a9\uae30\uc0ac\uc758 \ud798\uc744 \uc720\uac10\uc5c6\uc774 \ubcf4\uc5ec\uc8fc\uc9c0.", "Hmpf ! Je vais te montrer de quoi sont capables les dragonniers, l'\u00e9lite du royaume de Baron !", "Ha!<br>Eine gute Gelegenheit, die St\u00e4rke der Dragoner von Baron zur Schau zu stellen!", "\u00a1Ja! <br>Os mostrar\u00e9 la verdadera fuerza de los dragontinos, la \u00e9lite de Baronia."]}}}, "job": "Dragoon", "sex": "Male", "game": "FFIV", "rarity_max": 5, "names": ["Kain", "\u51f1\u56e0", "\uce74\uc778", "Ka\u00efn", "Kain", "Kain"], "equip": [1, 2, 4, 10, 30, 31, 41, 50, 51, 52, 60], "game_id": 10004, "rarity_min": 3, "tribe_id": 5, "id": "204000203", "job_id": 2}