{"TMR": ["MATERIA", 504221680], "name": "Pure Summoner Rydia", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 20210, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 20220, "rarity": 5}, {"level": 12, "type": "MAGIC", "id": 20260, "rarity": 5}, {"level": 16, "type": "MAGIC", "id": 20190, "rarity": 5}, {"level": 16, "type": "MAGIC", "id": 20160, "rarity": 5}, {"level": 23, "type": "MAGIC", "id": 10110, "rarity": 5}, {"level": 30, "type": "ABILITY", "id": 223400, "rarity": 5}, {"level": 48, "type": "MAGIC", "id": 10160, "rarity": 5}, {"level": 52, "type": "MAGIC", "id": 20280, "rarity": 5}, {"level": 55, "type": "ABILITY", "id": 100190, "rarity": 5}, {"level": 64, "type": "ABILITY", "id": 223420, "rarity": 5}, {"level": 70, "type": "ABILITY", "id": 100200, "rarity": 5}, {"level": 74, "type": "ABILITY", "id": 100110, "rarity": 5}, {"level": 74, "type": "ABILITY", "id": 100170, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 223450, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 223460, "rarity": 6}, {"level": 14, "type": "ABILITY", "id": 100060, "rarity": 6}, {"level": 25, "type": "MAGIC", "id": 10100, "rarity": 6}, {"level": 38, "type": "ABILITY", "id": 223440, "rarity": 6}, {"level": 47, "type": "MAGIC", "id": 20400, "rarity": 6}, {"level": 49, "type": "MAGIC", "id": 20390, "rarity": 6}, {"level": 50, "type": "MAGIC", "id": 20350, "rarity": 6}, {"level": 64, "type": "ABILITY", "id": 100210, "rarity": 6}, {"level": 73, "type": "ABILITY", "id": 100120, "rarity": 6}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 200160, "rarity": 6}, {"level": 85, "type": "ABILITY", "id": 100740, "rarity": 6}, {"level": 91, "type": "ABILITY", "id": 223430, "rarity": 6}, {"level": 99, "type": "MAGIC", "id": 20430, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 223390, "rarity": 6}], "sex_id": 2, "entries": {"204001505": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [835, 2530, 240], "ATK": [20, 60, 16], "MP": [48, 146, 40], "MAG": [38, 116, 24], "SPR": [35, 107, 16], "DEF": [28, 86, 16]}, "magic_affinity": [6, 7, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 204001505, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 4000, "materials": {"290060300": 10, "290060000": 20, "290060100": 10, "290050500": 5, "290060400": 5}}, "rarity": 5, "compendium_id": 875, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 10, "physical_resist": 0, "attack_frames": [38], "effect_frames": [36], "strings": {"evolution": [null, null, null, null, null, null], "affinity": ["I am not alone...<br>I might fight for the sake of my friends!", "\u6211\u624d\u4e0d\u662f\u5b64\u7368\u4e00\u4eba\u2026\u2026<br>\u70ba\u4e86\u5927\u5bb6\u6211\u4e5f\u8981\u633a\u8eab\u6230\u9b25\u624d\u884c\uff01", "\ub098\ub294 \ud63c\uc790\uac00 \uc544\ub2c8\uc57c\u2026\u2026<br>\ubaa8\ub450\ub97c \uc704\ud574\uc11c\ub77c\ub3c4 \uc2f8\uc6cc\ub098\uac00\uc57c \ud574!", "Je ne suis pas seule...<br>Je me battrai pour mes amis\u00a0!", "Ich bin nicht alleine ...<br>Ich muss f\u00fcr das Schicksal aller k\u00e4mpfen!", "No estoy sola...<br>\u00a1Luchar\u00e9 por mis amigos!"], "description": ["A young girl who appears in the tales of a blue planet watched over by two moons. Rydia is a summoner from the village of Mist. She lost her mother and loved ones when the King of Baron, driven by his fear of the Eidolons' power, ordered the village be destroyed. Although she initially hated Cecil, blaming him for the destruction of her home, his kindness gradually compels her to open up to him. Whilst holding on to the painful memories of her loss, she continues growing as a summoner with the help of Cecil and Rosa.", "\u5728\u6709\u5169\u500b\u6708\u4eae\u7684\u85cd\u661f\u7570\u754c\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u5c11\u5973\u3002\u5728\u8ff7\u9727\u6751\u548c\u53ec\u559a\u58eb\u5011\u4e00\u8d77\u751f\u6d3b\u3002\u5df4\u9686\u738b\u56e0\u6050\u61fc\u5e7b\u7378\u4e4b\u529b\u800c\u71d2\u6bc0\u4e86\u5979\u7684\u6751\u5b50\uff0c\u5979\u4e5f\u56e0\u6b64\u5931\u53bb\u4e86\u6bcd\u89aa\u548c\u540c\u4f34\u3002\u6700\u958b\u59cb\u6642\u5979\u6975\u5ea6\u618e\u6068\u70ba\u6751\u5b50\u5e36\u4f86\u707d\u96e3\u7684\u585e\u897f\u723e\uff0c\u4f46\u4e4b\u5f8c\u88ab\u585e\u897f\u723e\u7684\u6eab\u67d4\u6240\u89f8\u52d5\uff0c\u6700\u7d42\u5c0d\u4ed6\u655e\u958b\u4e86\u5fc3\u6249\u3002\u5728\u65c5\u9014\u4e2d\u5979\u4e00\u908a\u5c07\u5931\u53bb\u6545\u9109\u7684\u60b2\u75db\u6df1\u85cf\u65bc\u5fc3\u4e2d\uff0c\u4e00\u908a\u4f5c\u70ba\u53ec\u559a\u58eb\u652f\u6301\u8457\u585e\u897f\u723e\u8207\u7f85\u838e\u7b49\u4eba\u3002", "\ub450 \uac1c\uc758 \ub2ec\uc774 \uc874\uc7ac\ud558\ub294 \uc774\uacc4\uc778 \ud478\ub978 \ubcc4 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc18c\ub140. \ubbf8\uc2a4\ud2b8 \ub9c8\uc744\uc5d0\uc11c \uc18c\ud658\uc0ac\ub4e4\uacfc \ud568\uaed8 \uc0b4\uc544\uac00\uace0 \uc788\uc5c8\uc9c0\ub9cc, \ud658\uc218\uc758 \ud798\uc744 \ub450\ub824\uc6cc\ud55c \ubc14\ub860 \uc655\uc758 \ucc45\ub7b5\uc5d0 \uc758\ud574 \ub9c8\uc744\uc774 \ubd88\ud0c0\uace0, \uadf8\ub85c \uc778\ud574 \uc5b4\uba38\ub2c8\uc640 \ub3d9\ub8cc\ub4e4\uc744 \uc783\uc5b4\ubc84\ub9ac\uace0 \ub9cc\ub2e4. \ucc98\uc74c\uc5d0\ub294 \ub9c8\uc744 \uba78\ub9dd\uc758 \uc6d0\uc778\uc774 \ub41c \uc138\uc2e4\uc744 \uc99d\uc624\ud588\uc73c\ub098, \uc810\ucc28 \uadf8\uc758 \uc0c1\ub0e5\ud568\uc744 \uc811\ud558\uba70 \ub9c8\uc74c\uc744 \uc5f4\uac8c \ub41c\ub2e4. \uadf8 \ub4a4 \uace0\ud5a5\uc744 \uc783\uc5b4\ubc84\ub9b0 \ub9c8\uc74c\uc758 \uc0c1\ucc98\ub97c \uc548\uace0\uc11c\ub3c4 \uc138\uc2e4\uacfc \ub85c\uc790\ub97c \ub3c4\uc640 \uc18c\ud658\uc0ac\ub85c\uc11c \uc131\uc7a5\ud574 \ub098\uac04\ub2e4.", "Une jeune femme qui appara\u00eet dans divers r\u00e9cits d\u2019une plan\u00e8te bleue surplomb\u00e9e par deux lunes. Rydia est une invocatrice originaire du village de Mist. Elle perdit sa m\u00e8re et ses proches quand le roi de Baron, pouss\u00e9 par sa crainte des \u00c9ons et de leur puissance, en ordonna la destruction. En d\u00e9pit de la haine qu\u2019elle voua premi\u00e8rement \u00e0 C\u00e9cil, inculpant le chevalier noir pour la destruction de son village, la gentillesse de ce dernier finit par l\u2019inciter \u00e0 lui faire confiance. Bien que d\u00e9termin\u00e9e \u00e0 ne jamais oublier les douloureux souvenirs de sa famille d\u00e9funte, elle perfectionne sans cesse ses talents d\u2019invocatrice, notamment gr\u00e2ce au soutien que lui apportent C\u00e9cil et Rosa.", "Ein junges M\u00e4dchen, das in den Geschichten eines blauen Planeten mit zwei Monden auftaucht. Rydia ist eine Beschw\u00f6rerin aus dem Dorf Nebel. Sie verlor ihre Mutter und weitere geliebte Menschen, als K\u00f6nig Baron befahl, das Dorf zu zerst\u00f6ren, da er die Kraft der Beschw\u00f6rbaren f\u00fcrchtete. Obwohl sie Cecil urspr\u00fcnglich hasste und f\u00fcr die Zerst\u00f6rung ihrer Heimat verantwortlich machte, \u00f6ffnet sie sich ihm langsam, da er ein freundlicher und g\u00fctiger Mensch ist. Trotz der schmerzlichen Erinnerungen ihres Verlusts entwickelt sie sich mit der Hilfe von Cecil und Rosa zu einer immer besseren Beschw\u00f6rerin.", "Una joven invocadora que aparece en las historias de un planeta azul con dos lunas. Rydia es una invocadora de la aldea de Mist que perdi\u00f3 a su madre y a sus seres queridos cuando el rey de Baronia, impulsado por el miedo que le infund\u00eda el poder de los eidolones, orden\u00f3 que se destruyese la aldea. Adem\u00e1s, aunque al principio odiaba a Cecil y le echaba la culpa de que su hogar hubiese sido destruido, la bondad de este acab\u00f3 haciendo que Rydia se acabase abriendo. Por otra parte, sin olvidar los dolorosos recuerdos de su p\u00e9rdida, contin\u00faa siendo una invocadora con la ayuda de Cecil y Rosa."], "fusion": ["I hate fire!<br>It's because of fire that my village...", "\u6211\u8a0e\u53ad\u706b\u7130\uff01<br>\u6211\u7684\u6751\u838a\u5c31\u662f\u56e0\u70ba\u706b\u7130\u624d\u2026\u2026", "\ubd88\uc740 \uc2eb\uc5b4!<br>\uc6b0\ub9ac \ub9c8\uc744\uc740 \ubd88 \ub54c\ubb38\uc5d0\u2026\u2026", "Je d\u00e9teste le feu\u00a0!<br>C'est \u00e0 cause des flammes que mon village...", "Ich hasse Feuer!<br>Wegen des Feuers in meinem Dorf ...", "\u00a1Odio el fuego!<br>Por culpa del fuego mi pueblo..."], "summon": ["Who are you?<br>Don't come any closer!<br>I hate you! I hate you all!", "\u4f60\u3001\u662f\u8ab0\uff1f<br>\u4e0d\u8981\u9760\u8fd1\u6211\uff01<br>\u6211\uff01\u6211\u6700\u8a0e\u53ad\u5927\u5bb6\u4e86\uff01", "\ub2f9\uc2e0\uc740 \ub204\uad6c\u2026\u2026?<br>\uac00\uae4c\uc774 \uc624\uc9c0 \ub9c8!<br>\uc2eb\uc5b4! \ub2e4\ub4e4 \uc815\ub9d0 \uc2eb\uc5b4!", "Qui es-tu\u00a0?<br>N'approche pas\u00a0!<br>Je te d\u00e9teste\u00a0! Je vous d\u00e9teste tous\u00a0!", "Wer bist du?!<br>Komm nicht n\u00e4her!<br>Ich hasse euch! Ich hasse euch alle!", "\u00bfQui\u00e9n eres?<br>\u00a1No te me acerques!<br>\u00a1Te odio! \u00a1Os odio a todos!"]}}, "204001506": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [1085, 3289, 390], "ATK": [26, 78, 26], "MP": [63, 190, 65], "MAG": [50, 152, 34], "SPR": [46, 140, 26], "DEF": [37, 112, 26]}, "magic_affinity": [7, 8, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 204001506, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 6, "compendium_id": 876, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 12, "physical_resist": 0, "attack_frames": [38], "effect_frames": [36], "strings": {"evolution": ["It is never okay to cry...<br>I must become stronger!", "\u4e0d\u80fd\u6c38\u9060\u54ed\u6ce3\u2026\u2026<br>\u5fc5\u9808\u8b8a\u5f37\u624d\u884c\uff01", "\uc5b8\uc81c\uae4c\uc9c0\uace0 \uc6b8\uace0 \uc788\uc5b4\uc120 \uc548 \ub3fc\u2026\u2026<br>\uac15\ud574\uc838\uc57c\ub9cc \ud574!", "Pleurer est un signe de faiblesse... Je dois devenir plus forte\u00a0!", "Jammern hilft nicht ...<br>Ich muss st\u00e4rker werden.", "Llorar no est\u00e1 bien...<br>\u00a1Tengo que ser m\u00e1s fuerte!"], "affinity": ["I am not alone...<br>I might fight for the sake of my friends!", "\u6211\u624d\u4e0d\u662f\u5b64\u7368\u4e00\u4eba\u2026\u2026<br>\u70ba\u4e86\u5927\u5bb6\u6211\u4e5f\u8981\u633a\u8eab\u6230\u9b25\u624d\u884c\uff01", "\ub098\ub294 \ud63c\uc790\uac00 \uc544\ub2c8\uc57c\u2026\u2026<br>\ubaa8\ub450\ub97c \uc704\ud574\uc11c\ub77c\ub3c4 \uc2f8\uc6cc\ub098\uac00\uc57c \ud574!", "Je ne suis pas seule...<br>Je me battrai pour mes amis\u00a0!", "Ich bin nicht alleine ...<br>Ich muss f\u00fcr das Schicksal aller k\u00e4mpfen!", "No estoy sola...<br>\u00a1Luchar\u00e9 por mis amigos!"], "description": ["A young girl who appears in the tales of a blue planet watched over by two moons. Rydia is a young summoner with a pure and honest heart. She began her journey with Cecil and the others after her home of Mist was destroyed at the command of the King of Baron, who feared the power of the Eidolons. During their travels together, the Eidolon Leviathan swallows Rydia whole and her friends believe her dead. Unbeknownst to them, however, she ends up in the Feymarch where she grows into an adult in but a short period of time. When Cecil and company see themselves in great peril, Rydia rescues them with her newly improved skills in magic.", "\u5728\u6709\u5169\u500b\u6708\u4eae\u7684\u85cd\u661f\u7570\u754c\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u53ec\u559a\u58eb\uff0c\u662f\u4e00\u500b\u64c1\u6709\u7d14\u6f54\u5fc3\u9748\u7684\u5c11\u5973\u3002\u5df4\u9686\u738b\u56e0\u6050\u61fc\u5e7b\u7378\u4e4b\u529b\u800c\u71d2\u6bc0\u4e86\u5979\u7684\u6751\u5b50\uff0c\u90a3\u4ee5\u5f8c\u5979\u4fbf\u8207\u585e\u897f\u723e\u7b49\u4eba\u4e00\u8d77\u884c\u52d5\u3002\u5728\u65c5\u9014\u4e2d\u5979\u88ab\u5e7b\u7378\u738b\u5229\u7dad\u5766\u541e\u566c\uff0c\u5be6\u8cea\u4e0a\u662f\u9032\u5165\u4e86\u8207\u666e\u901a\u4e16\u754c\u6642\u9593\u6d41\u901d\u901f\u5ea6\u4e0d\u540c\u7684\u5e7b\u7378\u754c\uff0c\u53ea\u7528\u4e86\u6975\u77ed\u7684\u6642\u9593\u5c31\u6210\u9577\u70ba\u4e86\u5927\u4eba\u3002\u5728\u585e\u897f\u723e\u7b49\u4eba\u9047\u5230\u5371\u6025\u4e4b\u6642\u5979\u53ca\u6642\u8d95\u5230\uff0c\u7528\u6210\u9577\u5f8c\u7684\u9b54\u6cd5\u4e4b\u529b\u6551\u52a9\u4e86\u540c\u4f34\u5011\u3002", "\ub450 \uac1c\uc758 \ub2ec\uc774 \uc874\uc7ac\ud558\ub294 \uc774\uacc4\uc778 \ud478\ub978 \ubcc4 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc18c\ud658\uc0ac\ub85c, \uc21c\uc218\ud558\uace0 \uc62c\uace7\uc740 \ub9c8\uc74c\uc744 \uc9c0\ub2cc \uc18c\ub140. \ud658\uc218\uc758 \ud798\uc744 \ub450\ub824\uc6cc\ud55c \ubc14\ub860 \uc655\uc5d0 \uc758\ud574 \uace0\ud5a5 \ubbf8\uc2a4\ud2b8 \ub9c8\uc744\uc740 \ubd88\ud0c0\ubc84\ub9ac\uace0, \uc774\ud6c4 \uc138\uc2e4 \uc77c\ud589\uacfc \uac19\uc774 \uc6c0\uc9c1\uc774\uac8c \ub41c\ub2e4. \uc5ec\ud589 \ub3c4\uc911 \ud658\uc218\uc655 \ub9ac\ubc14\uc774\uc5b4\uc120\uc5d0\uac8c \uc7a1\uc544\uba39\ud600 \uc0dd\uc0ac \ubd88\uba85\uc774 \ub418\uc9c0\ub9cc, \uc2dc\uac04\uc758 \ud750\ub984\uc774 \ub2e4\ub978 \ud658\uc218\uacc4\uc5d0\uc11c \ub2e8\uae30\uac04\uc5d0 \uc5b4\ub978\uc73c\ub85c \uc131\uc7a5\ud558\uac8c \ub41c\ub2e4. \uc138\uc2e4 \uc77c\ud589\uc774 \uc704\uae30\uc5d0 \ubd09\ucc29\ud588\uc744 \ub54c, \ubcf4\ub2e4 \uac15\ud574\uc9c4 \ub9c8\ubc95\uc758 \ud798\uc73c\ub85c \ub3d9\ub8cc\ub4e4\uc744 \uad6c\ud574\ub0c8\ub2e4.", "Une jeune femme qui appara\u00eet dans divers r\u00e9cits d\u2019une plan\u00e8te bleue surplomb\u00e9e par deux lunes. Rydia est une jeune invocatrice dot\u00e9e d\u2019un c\u0153ur pur et honn\u00eate. Elle entama son voyage aux c\u00f4t\u00e9s de C\u00e9cil et de ses compagnons apr\u00e8s que son village natal de Mist fut d\u00e9truit par ordre du roi de Baron, celui-ci craignant le pouvoir des \u00c9ons. Au cours de leur voyage, Rydia dispara\u00eet, aval\u00e9e par la chim\u00e8re L\u00e9viathan. Elle est alors pr\u00e9sum\u00e9e morte par ses amis. En r\u00e9alit\u00e9, l\u2019invocatrice est transport\u00e9e dans la lisi\u00e8re des mondes, o\u00f9 elle grandit jusqu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e2ge adulte \u00e0 un rythme acc\u00e9l\u00e9r\u00e9. Ce n\u2019est que quand C\u00e9cil et ses compagnons se trouvent en p\u00e9ril que Rydia refait surface et les sauve \u00e0 l\u2019aide de ses nouveaux pouvoirs.", "Ein junges M\u00e4dchen, das in den Geschichten eines blauen Planeten mit zwei Monden auftaucht. Rydia ist eine Beschw\u00f6rerin mit reinem und ehrlichem Herzen. Sie begann ihre Reise mit Cecil und den anderen, nachdem ihre Heimat Nebel auf Gehei\u00df von K\u00f6nig Baron zerst\u00f6rt wurde, der die Kraft der Beschw\u00f6rbaren f\u00fcrchtete. Auf ihren Reisen wird Rydia vom Beschw\u00f6rbaren Leviathan lebendig verschluckt und ihr Freunde halten sie f\u00fcr tot. Sie wissen nicht, dass sie ins Land der Beschw\u00f6rbaren ger\u00e4t und dort innerhalb kurzer Zeit zu einer Erwachsenen heranw\u00e4chst. Als Cecil und seine Kameraden in gro\u00dfe Bedr\u00e4ngnis geraten, eilt Rydia ihnen mit ihren verbesserten magischen Kr\u00e4ften zu Hilfe.", "Una joven invocadora que aparece en las historias de un planeta azul con dos lunas. Rydia es una joven invocadora de coraz\u00f3n puro. Inici\u00f3 su viaje junto a Cecil y el resto despu\u00e9s de que Mist, su hogar, acabase destruido bajo las \u00f3rdenes del rey de Baronia, que ten\u00eda miedo del poder de los eidolones. Durante sus viajes, el leviat\u00e1n eidol\u00f3n se trag\u00f3 a Rydia, por lo que sus amigos la dieron por muerta. Sin embargo, sin que nadie lo supiera,  Rydia acaba en el Limbo donde se hizo adulta en muy poco tiempo. Por otra parte, cuando Cecil y sus compa\u00f1eros se encuentran ante un gran peligro, Rydia consigue rescatarlos con sus nuevas habilidades m\u00e1gicas."], "fusion": ["Fire is scary...<br>Still, I must be strong...", "\u706b\u597d\u53ef\u6015\u2026...<br>\u4f46\u662f\uff0c\u4e0d\u63d0\u8d77\u52c7\u6c23\u53ef\u4e0d\u884c\u2026\u2026", "\ubd88\uc740 \ubb34\uc11c\uc6cc\u2026\u2026<br>\ud558\uc9c0\ub9cc, \uc6a9\uae30\ub97c \ub0b4\uc57c \ud574\u2026\u2026", "Le feu est effrayant...<br>Mais je dois rester forte...", "Feuer macht mir Angst ...<br>Trotzdem muss ich stark sein ...", "El fuego da miedo...<br>Aun as\u00ed, tengo que ser fuerte..."], "summon": ["*Sob* *sob*<br>My mother's dragon...", "\u55da\u55da......<br>\u6bcd\u89aa\u7684\u9f8d\u2026\u2026", "\uc73c\uc5d0\uc5e5\u2026\u2026 \uc73c\uc544\uc559\u2026\u2026<br>\uc5c4\ub9c8 \ub4dc\ub798\uace4\uc774\u2026\u2026", "Snif... Snif...<br>Le dragon de ma m\u00e8re...", "*Schn\u00fcff*, *Schn\u00fcff*<br>Der Drache meiner Mutter ...", "*Sob* *sob*<br>Mi madre es un drag\u00f3n..."]}}}, "job": "Evoker", "sex": "Female", "game": "FFIV", "rarity_max": 6, "names": ["Pure Summoner Rydia", "\u7121\u7455\u53ec\u559a\u58eb\u8389\u8fea\u4e9e", "\uc21c\uc218\uc758 \uc18c\ud658\uc0ac \ub9ac\ub514\uc544", "Rydia, pure invocatrice", "Reine Beschw\u00f6rerin Rydia", "Rydia invocadora pura"], "equip": [1, 5, 6, 7, 12, 40, 50, 53, 60], "game_id": 10004, "rarity_min": 5, "tribe_id": 5, "id": "204001505", "job_id": 18}