{"TMR": ["EQUIP", 303001500], "name": "Dark Knight Cecil", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 3, "type": "ABILITY", "id": 200210, "rarity": 5}, {"level": 3, "type": "ABILITY", "id": 101470, "rarity": 5}, {"level": 10, "type": "ABILITY", "id": 200170, "rarity": 5}, {"level": 20, "type": "ABILITY", "id": 910017, "rarity": 5}, {"level": 56, "type": "ABILITY", "id": 200670, "rarity": 5}, {"level": 68, "type": "ABILITY", "id": 101410, "rarity": 5}, {"level": 76, "type": "ABILITY", "id": 202940, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 202790, "rarity": 6}, {"level": 15, "type": "ABILITY", "id": 100090, "rarity": 6}, {"level": 31, "type": "ABILITY", "id": 202820, "rarity": 6}, {"level": 50, "type": "ABILITY", "id": 100140, "rarity": 6}, {"level": 62, "type": "ABILITY", "id": 100020, "rarity": 6}, {"level": 82, "type": "ABILITY", "id": 100740, "rarity": 6}, {"level": 93, "type": "ABILITY", "id": 202810, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 202800, "rarity": 6}], "sex_id": 1, "entries": {"204000115": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 50], "stats": {"HP": [942, 2854, 240], "ATK": [39, 119, 24], "MP": [37, 111, 40], "MAG": [29, 89, 16], "SPR": [30, 90, 16], "DEF": [31, 94, 16]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 204000115, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 4000, "materials": {"290060200": 10, "290060300": 10, "290060000": 5, "290050500": 5, "290060400": 20}}, "rarity": 5, "compendium_id": 294, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 10, "physical_resist": 0, "attack_frames": [48], "effect_frames": [43], "strings": {"evolution": null, "affinity": ["If my powers as a dark knight can aid you in your endeavors, then allow me to continue fighting with you!", "\u5982\u679c\u6211\u7684\u6697\u9ed1\u528d\u80fd\u5920\u6210\u70ba\u4f60\u7684\u529b\u91cf\u2026\u2026<br>\u90a3\u5c31\u8b93\u6211\u5011\u4eca\u5f8c\u4e5f\u4e00\u8d77\u6230\u9b25\u5427\uff01", "\ub0b4 \uc554\ud751\uac80\uc774<br>\ub108\ud76c\uc758 \ub3c4\uc6c0\uc774 \ub41c\ub2e4\uba74\u2026\u2026.<br>\uc55e\uc73c\ub85c\ub3c4 \ud568\uaed8 \uc2f8\uc6b0\uc790!", "Si mes pouvoirs de chevalier noir peuvent vous aider dans votre qu\u00eate, alors laissez-moi vous accompagner !", "Wenn meine Kraft als Dunkelritter von Nutzen ist, dann erlaube mir, weiter mit dir zu k\u00e4mpfen!", "Si mis poderes de caballero oscuros te son de utilidad, \u00a1entonces permite que siga luchando a tu lado!"], "description": ["A dark knight who appears in the tales of a blue planet watched over by two moons. Cecil came to regret his part in the mission to seize a Crystal from innocent people by order of the king. However, while yet mired in these uneasy contemplations, he was soon ordered to go on another mission, this time to deliver a special item to the summoner village of Mist. After Cecil and his good friend Kain arrived at Mist, they both watched the village burn to the ground courtesy of an incendiary bomb\u2014the very item they had delivered.", "\u5728\u6709\u5169\u500b\u6708\u4eae\u7684\u85cd\u661f\u7570\u754c\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u6697\u9ed1\u9a0e\u58eb\u9752\u5e74\uff0c\u4ed6\u807d\u5f9e\u570b\u738b\u7684\u547d\u4ee4\uff0c\u5f9e\u624b\u7121\u5bf8\u9435\u7684\u4eba\u5011\u624b\u4e2d\u6436\u596a\u6c34\u6676\uff0c\u70ba\u6b64\u4ed6\u611f\u5230\u5341\u5206\u81ea\u8cac\u3002\u800c\u5728\u9019\u6642\uff0c\u4ed6\u63a5\u5230\u7684\u65b0\u7684\u4efb\u52d9\u662f\u53bb\u53ec\u559a\u58eb\u5011\u751f\u6d3b\u7684\u8ff7\u9727\u6751\u9001\u70b8\u5f48\u6212\u6307\u3002\u8207\u597d\u53cb\u51f1\u56e0\u4e00\u540c\u9020\u8a2a\u8ff7\u9727\u6751\u7684\u585e\u897f\u723e\u76ee\u7779\u4e86\u81ea\u5df1\u9001\u4f86\u7684\u6212\u6307\u71d2\u6bc0\u5168\u6751\u7684\u666f\u8c61\u3002", "\ub450 \uac1c\uc758 \ub2ec\uc774 \uc874\uc7ac\ud558\ub294 \uc774\uacc4\uc778 \ud478\ub978 \ubcc4 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc554\ud751\uae30\uc0ac \uccad\ub144. \uc138\uc2e4\uc740 \uc544\ubb34\ub9ac \uc655\uc758 \uba85\ub839\uc774\ub77c\uace0 \ud574\ub3c4 \uc800\ud56d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc5d0\uac8c\uc11c \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc744 \ube7c\uc557\uc740 \uc790\uc2e0\uc758 \ud589\uc704\uc5d0 \uacc4\uc18d \uace0\ub1cc\ud574\uc654\ub2e4. \uadf8\ub7f0 \uadf8\uc5d0\uac8c \ub0b4\ub824\uc9c4 \uc0c8\ub85c\uc6b4 \uc784\ubb34\ub294 \uc18c\ud658\uc0ac\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub294 \ubbf8\uc2a4\ud2b8 \ub9c8\uc744\uc5d0 \ubd04\uc758 \ubc18\uc9c0\ub97c \uc804\ub2ec\ud558\ub294 \uac83. \uce5c\uad6c \uce74\uc778\uacfc \ud568\uaed8 \ubbf8\uc2a4\ud2b8 \ub9c8\uc744\uc744 \ucc3e\uc740 \uc138\uc2e4\uc740 \uc790\uc2e0\uc774 \uac00\uc9c0\uace0 \uc628 \ubc18\uc9c0\uac00 \ub9c8\uc744\uc744 \ubd88\ud0dc\uc6b0\ub294 \uad11\uacbd\uc744 \ubaa9\uaca9\ud558\uac8c \ub41c\ub2e4.", "Un chevalier noir qui appara\u00eet dans les contes d'une plan\u00e8te bleue poss\u00e9dant deux lunes. C\u00e9cil finit par regretter d'avoir particip\u00e9 \u00e0 une mission visant \u00e0 s'empar\u00e9 d'un cristal d\u00e9tenu par des gens innocents sur les ordres du roi. Il ne fallut pas attendre bien longtemps pour que le roi envoye le d\u00e9j\u00e0 tr\u00e8s tourment\u00e9 C\u00e9cil \u00e0 Mist apporter la bague de Cornaline \u00e0 l'invocateur du village. Une fois arriv\u00e9s \u00e0 Mist, C\u00e9cil et son ami Ka\u00efn furent t\u00e9moins de l'incendie qui rasa le village de la carte \u00e0 cause de l'anneau qu'ils avaient apport\u00e9 avec eux.", "Ein Dunkelritter, der in den Geschichten eines blauen Planeten mit zwei Monden auftaucht. Cecil bereute seinen Anteil an einem Auftrag, auf Befehl des K\u00f6nigs einen Kristall von Unschuldigen zu erbeuten. Doch inmitten seiner Zweifel sollte er einen weiteren Auftrag ausf\u00fchren, diesmal ging es um die Lieferung eines Bombenrings an ein Dorf von Beschw\u00f6rern. Nachdem Cecil und sein Freund Kain dort ankamen, mussten sie zusehen, wie das Dorf aufgrund des Bombenringes abbrannte.", "Un caballero oscuro que aparece en las historias de un planeta azul con dos lunas. Cecil acab\u00f3 arrepinti\u00e9ndose de tomar parte en la misi\u00f3n de arrebatarles su Cristal a un grupo de gente indefensa por orden del rey. Aun as\u00ed y entre emociones enfrentadas, poco despu\u00e9s se le fue ordenado que fuese a llevar un anillo bomba al pueblo invocador de Mist. Despu\u00e9s de que Cecil y su buen amigo Kain llegasen a Mist, estos pudieron contemplar al pueblo arder en llamas por culpa del anillo que ellos hab\u00edan portado."], "fusion": ["I wish to use this power to aid others, even if my powers as a dark knight make them uneasy...", "\u5373\u4f7f\u9019\u529b\u91cf\u662f\u8986\u6eff\u8ca0\u9762\u529b\u91cf\u7684\u6697\u9ed1\u528d\uff0c<br>\u6211\u4e5f\u60f3\u7528\u5b83\u4f86\u5b88\u8b77\u4ed6\u4eba\u2026\u2026", "\uc774 \ud798\uc740 \ub204\uad70\uac00\ub97c \uc9c0\ud0a4\uae30 \uc704\ud574 \uc4f0\uace0 \uc2f6\uc5b4.<br>\ube44\ub85d \ubd80\uc815\uc758 \ud798\uc774 \uae43\ub4e0 \uc554\ud751\uac80\uc774\ub77c \ud560\uc9c0\ub77c\ub3c4.", "J'aimerais pouvoir utiliser ce pouvoir pour aider les autres, m\u00eame s'ils n'acceptent pas le fait que je sois un chevalier noir.", "Ich m\u00f6chte mit dieser Kraft andere besch\u00fctzen, selbst wenn sie etwas gegen Dunkelritter haben.", "Quiero usar este poder para ayudar a los dem\u00e1s, aunque no toleren mi poder de caballero oscuro."], "summon": ["I am a dark knight.<br>The dark power I possess may not suffice to face true evil...", "\u6211\u662f\u6697\u9ed1\u9a0e\u58eb\uff0c<br>\u9019\u4efd\u529b\u91cf\u4e5f\u8a31\u7121\u6cd5\u8207\u771f\u6b63\u7684\u7f6a\u60e1\u6297\u8861\u2026\u2026", "\ub098\ub294 \uc554\ud751\uae30\uc0ac\ub2e4.<br>\uc774 \ud798\uc73c\ub85c\ub294 \uc9c4\uc815\ud55c \uc545\uacfc<br>\ub9de\uc11c \uc2f8\uc6b8 \uc218 \uc5c6\uc744\uc9c0\ub3c4 \ubab0\ub77c\u2026\u2026.", "Je suis un chevalier noir..<br>Le pouvoir obscure que je poss\u00e8de ne suffira sans doute pas pour faire face au mal absolu\u2026", "Ich bin ein Dunkelritter.<br>Gegen das B\u00f6se ist meine Kraft vielleicht nicht geeignet ...", "Soy un caballeo oscuro. Puede que este poder no sea suficiente para combatir el mal..."]}}, "204000116": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 50], "stats": {"HP": [1225, 3711, 390], "ATK": [51, 155, 34], "MP": [48, 145, 65], "MAG": [38, 116, 26], "SPR": [39, 117, 26], "DEF": [41, 123, 26]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 204000116, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 6, "compendium_id": 295, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 12, "physical_resist": 0, "attack_frames": [48], "effect_frames": [43], "strings": {"evolution": ["I have no intention of allowing the darkness to consume me. I shall not commit vile acts, no matter who gives the order!", "\u6211\u4e26\u4e0d\u6253\u7b97\u8b93\u9ed1\u6697\u541e\u566c\u6211\u3002<br>\u5982\u679c\u8b93\u6211\u53bb\u505a\u5351\u9119\u4e4b\u4e8b\uff0c<br>\u4e0d\u8ad6\u662f\u8ab0\u7684\u547d\u4ee4\u6211\u90fd\u4e0d\u6703\u807d\u5f9e\u7684\uff01", "\ub098\ub294 \ub9c8\uc74c\uae4c\uc9c0 \uc554\ud751\uc5d0 \ubb3c\ub4e4\uc9c0 \uc54a\uc558\uc5b4.<br>\uadf8 \ub204\uad6c\uc758 \uba85\ub839\uc774\ub77c \ud560\uc9c0\ub77c\ub3c4<br>\ube44\uc5f4\ud55c \ud589\uc704\ub294 \uc808\ub300 \ud558\uc9c0 \uc54a\uaca0\ub2e4!", "Je n'ai aucune intention de laisser les t\u00e9n\u00e8bres me consummer. Jamais je n'encouragerai la tra\u00eetrise, m\u00eame si on m'en donnait l'ordre !", "Die Dunkelheit wird mich nicht verschlingen. Nie werde ich den Verrat best\u00e4rken, egal, wer es mir befiehlt!", "No tengo la m\u00ednima intenci\u00f3n de dejar que la oscuridad me consuma. \u00a1No ser\u00e9 c\u00f3mplice de traici\u00f3n alguna, da igual de qui\u00e9n de la orden!"], "affinity": ["If my powers as a dark knight can aid you in your endeavors, then allow me to continue fighting with you!", "\u5982\u679c\u6211\u7684\u6697\u9ed1\u528d\u80fd\u5920\u6210\u70ba\u4f60\u7684\u529b\u91cf\u2026\u2026<br>\u90a3\u5c31\u8b93\u6211\u5011\u4eca\u5f8c\u4e5f\u4e00\u8d77\u6230\u9b25\u5427\uff01", "\ub0b4 \uc554\ud751\uac80\uc774<br>\ub108\ud76c\uc758 \ub3c4\uc6c0\uc774 \ub41c\ub2e4\uba74\u2026\u2026.<br>\uc55e\uc73c\ub85c\ub3c4 \ud568\uaed8 \uc2f8\uc6b0\uc790!", "Si mes pouvoirs de chevalier noir peuvent vous aider dans votre qu\u00eate, alors laissez-moi vous accompagner !", "Wenn meine Kraft als Dunkelritter von Nutzen ist, dann erlaube mir, weiter mit dir zu k\u00e4mpfen!", "Si mis poderes de caballero oscuros te son de utilidad, \u00a1entonces permite que siga luchando a tu lado!"], "description": ["A dark knight who appears in the tales of a blue planet watched over by two moons. At first forming doubts about the king of Baron's unjust deeds toward surrounding lands, then witnessing firsthand the destruction of the summoner village Mist by an incendiary bomb the king himself had ordered sent there, Cecil decided to defect from his country. He was also forced to part ways with his loyal friend Kain, who had accompanied him to Mist. However, Cecil did befriend a survivor of the village named Rydia, and together they set off to the oasis town of Kaipo.", "\u5728\u6709\u5169\u500b\u6708\u4eae\u7684\u85cd\u661f\u7570\u754c\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u6697\u9ed1\u9a0e\u58eb\u9752\u5e74\uff0c\u5c0d\u4fb5\u7565\u4ed6\u570b\u7684\u5df4\u9686\u738b\u7684\u884c\u5f91\u61f7\u62b1\u7591\u554f\u7684\u585e\u897f\u723e\uff0c\u5949\u547d\u524d\u53bb\u53ec\u559a\u58eb\u5011\u7684\u8ff7\u9727\u6751\u9001\u70b8\u5f48\u6212\u6307\uff0c\u6c92\u60f3\u5230\u537b\u76ee\u7779\u4e86\u81ea\u5df1\u9001\u4f86\u7684\u6212\u6307\u71d2\u6bc0\u5168\u6751\u7684\u666f\u8c61\u3002\u4ed6\u56e0\u6b64\u4e0b\u5b9a\u6c7a\u5fc3\u96e2\u958b\u7956\u570b\uff0c\u4e26\u8207\u4e00\u540c\u9020\u8a2a\u8ff7\u9727\u6751\u7684\u597d\u53cb\u51f1\u56e0\u5206\u9053\u63da\u9463\u3002\u96a8\u5f8c\u4ed6\u5e36\u8457\u6751\u4e2d\u5016\u5b58\u7684\u5c11\u5973\u8389\u8fea\u4e9e\u524d\u5f80\u7da0\u6d32\u4e4b\u6751\u51f1\u6ce2\u3002", "\ub450 \uac1c\uc758 \ub2ec\uc774 \uc874\uc7ac\ud558\ub294 \uc774\uacc4\uc778 \ud478\ub978 \ubcc4 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc554\ud751\uae30\uc0ac \uccad\ub144. \uce68\ub7b5\uc744 \uc77c\uc0bc\ub294 \ubc14\ub860 \uc655\uc758 \ud3ed\uc815\uc5d0 \uc758\ubb38\uc744 \ud488\uace0 \uc788\ub358 \uc138\uc2e4\uc740 \uc655\uc758 \uba85\ub839\uc73c\ub85c \uc804\ub2ec\ud55c \ubd04\uc758 \ubc18\uc9c0\uac00 \uc18c\ud658\uc0ac\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub294 \ubbf8\uc2a4\ud2b8 \ub9c8\uc744\uc744 \ubd88\ud0dc\uc6b0\ub294 \uad11\uacbd\uc744 \ubaa9\uaca9\ud558\uace0 \ub9c8\uce68\ub0b4 \uc870\uad6d\uc744 \ubc84\ub9ac\uae30\ub85c \uacb0\uc758\ud55c\ub2e4. \ud568\uaed8 \ubbf8\uc2a4\ud2b8 \ub9c8\uc744\uc744 \ucc3e\uc740 \uce5c\uad6c \uce74\uc778\uacfc \uc0dd\uc774\ubcc4\uc744 \ud558\uac8c \ub41c \uc138\uc2e4\uc740 \ub9c8\uc744\uc758 \uc720\uc77c\ud55c \uc0dd\uc874\uc790\uc778 \uc18c\ub140 \ub9ac\ub514\uc544\ub97c \ub370\ub9ac\uace0 \uc624\uc544\uc2dc\uc2a4 \ub9c8\uc744 \uce74\uc774\ud3ec\ub85c \ud5a5\ud55c\ub2e4.", "Un chevalier noir qui appara\u00eet dans les contes d'une plan\u00e8te bleue poss\u00e9dant deux lunes. C\u00e9cil d\u00e9cida de d\u00e9serter son pays lorsqu'il se rendit compte que son roi s'\u00e9tait sans doute rendu couplable d'actes meurtriers \u00e0 l'encontre d'autres pays et surtout lorsqu'il fut t\u00e9moin de l'incendie qui ravagea Mist provoqu\u00e9 par la bague de Cornaline qu'il avait lui-m\u00eame apport\u00e9 sous les ordres de son roi. Il fut contraint de couper court \u00e0 l'amiti\u00e9 qu'il entretenait avec Ka\u00efn, qui l'avait aussi accompagn\u00e9 \u00e0 Mist. Toutefois, C\u00e9cil se lia d'amiti\u00e9 avec Rydia, une survivante du village et ils partirent tous les deux pour la ville de Ka\u00efpo.", "Ein Dunkelritter, der in den Geschichten eines blauen Planeten mit zwei Monden auftaucht. Nachdem er den K\u00f6nig von Baron der Verbrechen gegen\u00fcber anderen L\u00e4ndern verd\u00e4chtigte und ein Dorf von Beschw\u00f6rern durch seine Schuld abbrannte, desertierte Cecil. Er musste sich von seinem loyalen Freund Kain trennen, der ihn begleitet hatte. Dann aber freundete sich Cecil mit einer \u00fcberlebenden Beschw\u00f6rerin namens Rydia an und zusammen brachen sie zur Oasenstadt Kaipo auf.", "Un caballero oscuro que aparece en las historias de un planeta azul con dos lunas. Tras perder la fe en el Rey de Baronia por sus actos cometidos hacia otros pa\u00edses y haber visto el pueblo de Mist hacerse cenizas por un anillo bomba que el rey le hab\u00eda ordenado entregar en \u00e9l, Cecil toma la determinaci\u00f3n de abandonar su pa\u00eds. Esto le forz\u00f3 a dejar atr\u00e1s a su amigo Kain, qui\u00e9n tambi\u00e9n presenci\u00f3 lo ocurrido en Mist. Sin embargo Cecil tuvo la compa\u00f1\u00eda de Rydia, una joven superviviente del pueblo, en su traves\u00eda hasta el  pueblo oasis de Kaipo."], "fusion": ["The day will come when I will have to stay true to my heart. I can feel it.", "\u6211\u611f\u89ba\u5230\uff0c<br>\u7e3d\u6709\u4e00\u5929\uff0c<br>\u6211\u4e0d\u5f97\u4e0d\u9762\u5c0d\u6211\u81ea\u5df1\u3002", "\uba38\uc9c0\uc54a\uc544 \uc790\uae30 \uc790\uc2e0\uacfc<br>\ub9c8\uc8fc\ud574\uc57c \ud560 \ub54c\uac00 \uc62c \uac70\uc57c.<br>\uadf8\ub7f0 \uc608\uac10\uc774 \ub4e4\uc5b4.", "Un jour viendra o\u00f9 je devrai faire face \u00e0 mes sentiments. Je le sens.", "Eines Tages werde ich auf mein Herz h\u00f6ren m\u00fcssen. Ich kann es f\u00fchlen.", "Llegar\u00e1 el d\u00eda en el que deber\u00e9 ser fiel a mis sentimientos. Lo presiento."], "summon": ["I shall never forget the atrocities I have committed. I shall wear this burden along with my armor, and press forth.", "\u6211\u7d55\u4e0d\u6703\u5fd8\u8a18\u81ea\u5df1\u72af\u4e0b\u7684\u7f6a\u884c\u3002<br>\u6211\u6703\u80cc\u8ca0\u8457\u5b83\u5011\uff0c\u8207\u9019\u8eab\u93a7\u7532\u4e00\u8d77\u524d\u9032\u3002", "\uc790\uc2e0\uc774 \ubc94\ud55c \uc798\ubabb\uc740<br>\uc808\ub300 \uc78a\uc9c0 \uc54a\uc544.<br>\uc774 \uac11\uc637\uacfc \ud568\uaed8 \uc9ca\uc5b4\uc9c0\uace0 \ub098\uc544\uac08 \uac70\uc57c.", "Je n'oublirai jamais les atrocit\u00e9s que j'ai commises. Je porterai ce fardeau avec mon armure, et continuerai d'avancer.", "Ich werde meine Untaten nie vergessen. Ich werde meine B\u00fcrde wie meine R\u00fcstung tragen, und weiter gehen.", "Jam\u00e1s olvidar\u00e9 las atrocidades que he cometido. Soportar\u00e9 este peso junto a mi armadura y seguir\u00e9 adelante."]}}}, "job": "Dark Knight", "sex": "Male", "game": "FFIV", "rarity_max": 6, "names": ["Dark Knight Cecil", "\u6697\u9ed1\u9a0e\u58eb\u585e\u897f\u723e", "\uc554\ud751\uae30\uc0ac \uc138\uc2e4", "C\u00e9cil (chev. noir)", "Dunkelritter Cecil", "Cecil oscuro"], "equip": [1, 2, 3, 4, 10, 30, 31, 41, 51, 52, 60], "game_id": 10004, "rarity_min": 5, "tribe_id": 5, "id": "204000115", "job_id": 68}