{"TMR": ["MATERIA", 504010210], "name": "Exdeath", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 4, "type": "MAGIC", "id": 20150, "rarity": 3}, {"level": 13, "type": "MAGIC", "id": 20190, "rarity": 3}, {"level": 34, "type": "MAGIC", "id": 10130, "rarity": 3}, {"level": 26, "type": "MAGIC", "id": 20200, "rarity": 4}, {"level": 26, "type": "MAGIC", "id": 20210, "rarity": 4}, {"level": 26, "type": "MAGIC", "id": 20220, "rarity": 4}, {"level": 41, "type": "MAGIC", "id": 30200, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "MAGIC", "id": 30220, "rarity": 4}, {"level": 20, "type": "ABILITY", "id": 100120, "rarity": 5}, {"level": 53, "type": "MAGIC", "id": 20270, "rarity": 5}, {"level": 72, "type": "ABILITY", "id": 100730, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 203900, "rarity": 6}, {"level": 32, "type": "ABILITY", "id": 203920, "rarity": 6}, {"level": 50, "type": "MAGIC", "id": 20430, "rarity": 6}, {"level": 65, "type": "ABILITY", "id": 100050, "rarity": 6}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 200160, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 203910, "rarity": 6}], "sex_id": 1, "entries": {"205000703": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [10, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, -50, 0], "stats": {"HP": [491, 1489, 150], "ATK": [18, 56, 10], "MP": [30, 90, 35], "MAG": [23, 69, 10], "SPR": [19, 59, 10], "DEF": [17, 52, 10]}, "magic_affinity": [5, 6, 3, 0], "ability_slots": 2, "limitburst_id": 205000703, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 1500, "materials": {"290050300": 5, "290050200": 15, "290010100": 25, "290020300": 10, "290030400": 5}}, "rarity": 3, "compendium_id": 117, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 6, "physical_resist": 0, "attack_frames": [44], "effect_frames": [42], "strings": {"evolution": [null, null, null, null, null, null], "affinity": [null, null, null, null, null, null], "description": ["A warlock who hails from a world where the Crystals shine with light. It is said that he was born, some five centuries before the tale begins, when all the malevolent souls trapped within the Great Forest of Moore took root in a single tree. He was defeated once by the Warriors of Dawn, and sealed away in the world also occupied by Bartz and his allies. But he was able to destroy the Crystals, which were weakened from overuse, and return to his former strength. His ultimate goal is to return the two split worlds to one, and seize the power of the Void, which lies in the Interdimensional Rift.", "\u6c34\u6676\u9583\u8000\u7684\u7570\u754c\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u9b54\u9053\u58eb\uff0c\u7531500\u5e74\u524d\u5bc4\u5bbf\u5728\u6155\u4e9e\u5927\u68ee\u6797\u7684\u4e00\u68f5\u6a39\u4e2d\u7684\u90aa\u60e1\u4e4b\u5fc3\u6240\u751f\u3002\u66fe\u4e00\u5ea6\u88ab\u66c9\u4e4b\u56db\u6230\u58eb\u6253\u6557\uff0c\u5c01\u5370\u5728\u4e86\u5df4\u8332\u7b49\u4eba\u6240\u5c45\u4f4f\u7684\u4e16\u754c\u4e2d\uff0c\u7136\u800c\u7531\u65bc\u4eba\u985e\u6feb\u7528\u6c34\u6676\u5c0e\u81f4\u6c34\u6676\u4e4b\u529b\u8870\u5f31\uff0c\u4ed6\u8d81\u6a5f\u7834\u58de\u6389\u4e86\u6c34\u6676\uff0c\u518d\u6b21\u5fa9\u6d3b\u3002\u4ed6\u6e34\u671b\u8457\u4e00\u5206\u70ba\u4e8c\u7684\u4e16\u754c\u7684\u593e\u7e2b\u4e2d\u7684\u865b\u7121\u4e4b\u529b\uff0c\u4f01\u5716\u5c07\u4e16\u754c\u518d\u6b21\u5408\u4e8c\u70ba\u4e00\u3002", "\ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc774 \ube5b\ub098\ub294 \uc774\uacc4 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ub9c8\ub3c4\uc0ac. 500\ub144 \uc804, \ubb34\uc5b4 \ub300\uc0bc\ub9bc\uc5d0 \ubaa8\uc778 \uc0ac\uc545\ud55c \ub9c8\uc74c\uc774 \ud55c \uadf8\ub8e8\uc758 \ub098\ubb34\uc5d0 \uae43\ub4e4\uc5b4 \ud0c4\uc0dd\ud588\ub2e4. \ud55c\ubc88\uc740 \uc0c8\ubcbd\uc758 4\uc804\uc0ac\ub4e4\uc5d0\uac8c \ud328\ud574 \ubc84\uce20 \uc77c\ud589\uc774 \uc0ac\ub294 \uc138\uacc4\uc5d0 \ubd09\uc778\ub418\uc5c8\uc73c\ub098, \uc778\uac04\uc5d0\uac8c \ud639\uc0ac\ub2f9\ud574 \ud798\uc774 \uc57d\ud574\uc9c4 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc744 \ud30c\uad34\ud558\uace0 \ubd80\ud65c\ud558\ub294 \ub370 \uc131\uacf5\ud588\ub2e4. \ub458\ub85c \ub098\ub25c \uc138\uacc4\uc758 \ud2c8\uc0c8\uc5d0 \uc788\ub294 '\uacf5\ud5c8'\uc758 \ud798\uc744 \uc5bb\uae30 \uc704\ud574 \uc138\uacc4\ub97c \ub2e4\uc2dc \ud558\ub098\ub85c \ud569\uce58\uace0\uc790 \ud588\ub2e4.", "Un sorcier venu d'un monde o\u00f9 les cristaux brillent de mille feux. On raconte qu'il est n\u00e9 cinq si\u00e8cles avant le d\u00e9but de cette histoire, alors que toutes les \u00e2mes malveillantes emprisonn\u00e9es dans la Grande for\u00eat de Mua avaient \u00e9lu domicile dans un m\u00eame arbre. Il fut un jour vaincu par les Guerriers de l'aube et scell\u00e9 dans le monde occup\u00e9 par Bartz et ses alli\u00e9s. Il parvint \u00e0 d\u00e9truire les cristaux affaiblis apr\u00e8s avoir tant servi, et regagna sa force d'antan. Son objectif \u00e9tait de r\u00e9unir les deux mondes et de capturer le pouvoir du N\u00e9ant pi\u00e9g\u00e9 dans la fissure interdimensionnelle.", "Warlock aus einer anderen Welt, in der die Kristalle Licht ausstrahlten. Man sagt, er wurde f\u00fcnf Jahrhunderte vor Beginn der Erz\u00e4hlung geboren, als alle b\u00f6sartigen Seelen, die im Wald von Moore gefangen waren, ihren Platz in einem einzigen Baum fanden. Wurde von den Kriegern des Lichts besiegt und in die Welt eingeschlossen, die auch von Bartz bewohnt wird. Er konnte jedoch die Kristalle zerst\u00f6ren und so zu fr\u00fcherer St\u00e4rke zur\u00fcckkehren. Sein ultimatives Ziel ist es, die geteilte Welt wieder zu vereinen und die Kraft des Nichts zu nutzen, die sich im interdimensionalen Riss befindet.", "Un brujo originario de un mundo donde los cristales brillan. Se dice que Exdeath naci\u00f3 unos cinco siglos antes del inicio del relato, cuando todas las almas malvadas atrapadas en el Gran Bosque de Moore arraigaron en un \u00fanico \u00e1rbol. Los Guerreros del Alba lo derrotaron y lo sellaron en el mundo ocupado por Bartz y sus aliados. Sin embargo, Exdeath pudo destruir los cristales porque estaban debilitados por el exceso de uso y recuper\u00f3 su antigua fuerza. Su objetivo final es fusionar los dos mundos divididos y capturar el poder del Vac\u00edo, que se encuentra en la Grieta Interdimensional."], "fusion": ["Evil will take on a life of its own,<br>in whatever host it can find.<br>Yes, even in a solitary tree...", "\u90aa\u60e1\u4e4b\u5fc3\u53ef\u4ee5\u5bc4\u5bbf\u5728\u4efb\u4f55\u4e8b\u7269\u4e0a\u3002<br>\u6c92\u932f\uff0c<br>\u5373\u4f7f\u662f\u4e00\u68f5\u6a39\uff0c\u4e5f\u6c92\u554f\u984c\u2026\u2026", "\uc0ac\uc545\ud55c \ub9c8\uc74c\uc740 \uc5b4\ub514\uc5d0\ub098 \uae43\ub4e0\ub2e4.<br>\uadf8\ub798, \uc608\ub97c \ub4e4\uc790\uba74<br>\uc800 \ud55c \uadf8\ub8e8 \ub098\ubb34\uc5d0\ub3c4 \ub9d0\uc774\uc9c0\u2026\u2026.", "Le Mal existe en tout \u00eatre. Oui, on le trouverait m\u00eame dans un arbre...", "Das B\u00f6se lauert \u00fcberall.<br>Ja, sogar in einem Baum ...<br>", "La maldad toma vida en cualquier hu\u00e9sped que encuentra.<br>S\u00ed, incluso en un \u00e1rbol solitario."], "summon": ["I have been reborn!<br>Mwahahaha!<br>And now I shall remake the world in my image!", "\u6211\u53c8\u5fa9\u6d3b\u4e86\uff01<br>\u54c8\u54c8\u54c8\u54c8\u2026\u2026<br>\u5c31\u8b93\u4e16\u754c\u56de\u6b78\u5b83\u539f\u6709\u7684\u6a23\u5b50\u5427\u3002", "\ub0b4\uac00 \ubd80\ud65c\ud588\ub3c4\ub2e4!<br>\ud558\ud558\ud558\u2026\u2026<br>\uc774 \uc138\uacc4\ub97c \uc62c\ubc14\ub978 \ubaa8\uc2b5\uc73c\ub85c \ub418\ub3cc\ub824\uc8fc\ub9c8.", "Je suis de retour !<br>Mouahahaha !<br>Et \u00e0 pr\u00e9sent, je vais refaire le<br>monde \u00e0 mon image !", "Ich bin auferstanden!<br>Wahaha!<br>Und nun werde ich die Welt nach meinem Ebenbilde neu erschaffen!", "\u00a1He renacido!<br>\u00a1Mua, ja, ja, ja!<br>\u00a1Y ahora rehar\u00e9 el mundo a mi imagen!"]}}, "205000705": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [10, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, -50, 0], "stats": {"HP": [792, 2401, 240], "ATK": [30, 90, 16], "MP": [48, 145, 60], "MAG": [37, 112, 16], "SPR": [31, 95, 16], "DEF": [28, 84, 16]}, "magic_affinity": [7, 8, 5, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 205000705, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 4000, "materials": {"290060200": 10, "290060300": 10, "290060000": 5, "290050500": 5, "290060400": 20}}, "rarity": 5, "compendium_id": 119, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 10, "physical_resist": 0, "attack_frames": [44], "effect_frames": [42], "strings": {"evolution": ["Mwahahaha!<br>With this new strength of mine, perhaps I could even defeat...you!", "\u54c8\u54c8\u54c8\u54c8\u54c8\uff01<br>\u5c31\u6191\u4f60\u5011\u80fd\u5920\u6253\u6557\u64c1\u6709\u6b64\u7b49\u529b\u91cf\u7684\u6211\u55ce\uff1f", "\ud558\ud558\ud558!<br>\uc774 \uac70\ub300\ud55c \ud798\uc744 \uc5bb\uc740 \ub098\ub97c<br>\ub124\ub188\ub4e4\uc774 \ud1b5\uc81c\ud560 \uc218 \uc788\uc744\uae4c?", "Mouahahaha <br>J'ai acquis une telle force que je pourrais vaincre n'importe qui...m\u00eame vous !", "Wahahaha!<br>Mit so viel neuer Kraft k\u00f6nnte ich wohl sogar ... dich besiegen!", "\u00a1Ja, ja, ja, ja!<br>Con esta nueva fuerza que tengo, \u00a1podr\u00eda vencerte incluso a ti!"], "affinity": ["The world shall inevitably be mine.<br>Until that day, I do not mind taking part in this...diversion.", "\u4e16\u754c\u6700\u7d42\u6703\u843d\u5165\u6211\u7684\u624b\u4e2d\u3002<br>\u5c31\u628a\u9019\u4e9b\u6230\u9b25<br>\u7576\u505a\u662f\u90a3\u4e4b\u524d\u7684\u4f59\u8208\u597d\u4e86\u2026\u2026", "\uba38\uc9c0\uc54a\uc544 \uc138\uacc4\ub294 \ub0b4 \uac83\uc774 \ub41c\ub2e4.<br>\uadf8\ub54c\uae4c\uc9c0 \uc5ec\ud765\uc744 \uc990\uae34\ub2e4 \uc0dd\uac01\ud558\uba74<br>\uc369 \ub098\uc058\uc9c0 \uc54a\uc9c0\u2026\u2026.", "Un jour, le monde sera \u00e0 moi. C'est in\u00e9vitable. En attendant, je ne dis pas non \u00e0 un peu de... distraction.", "Eines Tages wird die Welt mein sein.<br>Aber zwischenzeitlich werde ich mich dieser ... Zerstreuung widmen.", "Antes o despu\u00e9s el mundo ser\u00e1 m\u00edo.<br>Hasta entonces, no me importa participar en esta... distracci\u00f3n."], "description": ["A warlock who hails from a world where the Crystals shine with light and who claimed for himself the power of the Void. He is a creature born from countless malevolent souls, which gathered and took root in a single tree. By bringing together two previously-separated worlds, he seized the power of the Void. With it, he began wiping towns and villages from the map. But in the end, even Exdeath himself is consumed by the Void's massive power, losing himself and becoming Neo Exdeath. As Neo Exdeath, he desires the utter destruction of everything: all memory, all life, all worlds, and even himself. He is struck down by Bartz and his allies.", "\u6c34\u6676\u9583\u8000\u7684\u7570\u754c\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u6e34\u671b\u865b\u7121\u7684\u9b54\u9053\u58eb\uff0c\u7531\u5bc4\u5bbf\u5728\u4e00\u68f5\u6a39\u4e2d\u7684\u90aa\u60e1\u4e4b\u5fc3\u6240\u751f\u3002\u4ed6\u5c07\u4e00\u5206\u70ba\u4e8c\u7684\u4e16\u754c\u518d\u6b21\u5408\u4e8c\u70ba\u4e00\uff0c\u4ee5\u6b64\u7372\u5f97\u4e86\u865b\u7121\u4e4b\u529b\uff0c\u90a3\u4ee5\u5f8c\u4e0d\u65b7\u6467\u6bc0\u8457\u6751\u843d\u57ce\u93ae\uff0c\u6700\u5f8c\u9023\u4ed6\u81ea\u5df1\u4e5f\u88ab\u90a3\u5f37\u5927\u7684\u529b\u91cf\u6240\u541e\u566c\uff0c\u8b8a\u6210\u4e86\u65b0\u751f\u827e\u514b\u65af\u8fea\u53f8\u3002\u4ed6\u6e34\u671b\u8457\u5c07\u6240\u6709\u7684\u8a18\u61b6\u3001\u5b58\u5728\u3001\u6b21\u5143\u4ee5\u53ca\u81ea\u8eab\u62b9\u6d88\uff0c\u70ba\u6b64\u5411\u5df4\u8332\u7b49\u4eba\u8972\u4f86\u3002", "\ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc774 \ube5b\ub098\ub294 \uc774\uacc4 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ub9c8\ub3c4\uc0ac. \uc0ac\uc545\ud55c \ub9c8\uc74c\uc774 \ud55c \uadf8\ub8e8\uc758 \ub098\ubb34\uc5d0 \uae43\ub4e4\uc5b4 \ud0c4\uc0dd\ud588\ub2e4. \ub458\ub85c \ub098\ub25c \uc138\uacc4\ub97c \ud558\ub098\ub85c \ud569\uccd0 '\uacf5\ud5c8'\uc758 \ud798\uc744 \uc5bb\uc740 \ud6c4 \ub9c8\uc744\uacfc \ub3c4\uc2dc\ub97c \ucc28\ub840\ub85c \uc18c\uba78\uc2dc\ucf30\uc73c\ub098, \uacb0\uad6d \uac15\ub825\ud55c '\uacf5\ud5c8'\uc758 \ud798\uc744 \uc81c\uc5b4\ud558\uc9c0 \ubabb\ud574 \ub124\uc624 \uc5d1\uc2a4\ub370\uc2a4\ub85c \ubcc0\uc9c8\ub418\uc5c8\ub2e4. \ubaa8\ub4e0 \uae30\uc5b5\uacfc \uc874\uc7ac, \ucc28\uc6d0, \uadf8\ub9ac\uace0 \uc790\uc2e0\ub9c8\uc800 \uc601\uc6d0\ud788 \uc18c\uba78\ud558\uae30 \ubc14\ub77c\uba70 \ubc84\uce20 \uc77c\ud589\uc744 \uacf5\uaca9\ud588\ub2e4.", "Un sorcier venu d'un monde o\u00f9 les cristaux brillent de mille feux et qui r\u00eave de s'emparer du Pouvoir du N\u00e9ant. C'est un \u00eatre n\u00e9 des \u00e2mes malveillantes r\u00e9unies et install\u00e9es dans un m\u00eame arbre. En rassemblant les deux mondes divis\u00e9s, il parvient \u00e0 capturer le pouvoir du N\u00e9ant et commence \u00e0 rayer de la carte tous les villages existants. Finalement, Exdeath est lui aussi d\u00e9vor\u00e9 par la puissance du N\u00e9ant et rena\u00eet en tant que N\u00e9o-Exdeath. Sous cette nouvelle forme, il cherche \u00e0 tout an\u00e9antir\u00a0: les souvenirs, la vie, les mondes et m\u00eame lui. Il est arr\u00eat\u00e9 par Bartz et ses compagnons.", "Warlock aus einer Welt, in der die Kristalle Licht ausstrahlten. Wurde aus zahllosen b\u00f6sartigen Seelen geboren, welche sich in einem einzelnen Baum vereinten. Indem er die zwei bisher getrennten Welten einte, erhielt er die Kraft des Nichts. Damit begann er, D\u00f6rfer und St\u00e4dte von der Karte auszuradieren. Schlie\u00dflich wird er jedoch selbst von der gro\u00dfen Kraft des Nichts verschluckt - er verliert sich selbst und wird zu Neo Exdeath. Als Neo Exdeath ist es sein Wunsch, alles zu zerst\u00f6ren: Alle Erinnerung, alles Leben, alle Welten und sogar sich selbst. Er wird von Bartz und dessen Verb\u00fcndeten besiegt.", "Un brujo, originario de un mundo donde los cristales brillan, que quer\u00eda el poder del Vac\u00edo. Es una criatura nacida de incontables almas malvadas que se reunieron y arraigaron en un \u00fanico \u00e1rbol. Al unir dos mundos anteriormente separados, obtuvo el poder del Vac\u00edo, que empez\u00f3 a usar para borrar del mapa a pueblos y aldeas. Al final, el poder masivo del Vac\u00edo consume al mismo Exdeath, que se convierte en Neo Exdeath, un ser que desea la destrucci\u00f3n total de los recuerdos, de la vida, de los mundos e incluso de s\u00ed mismo. Bartz y sus aliados lo vencieron."], "fusion": ["Are you sure it is wise to grant me so much power?<br>I might turn it against you someday...", "\u4f60\u7adf\u7136\u653e\u5fc3\u7d66\u6211\u9019\u9ebc\u591a\u7684\u529b\u91cf\u3002<br>\u5c0f\u5fc3\u6211\u80cc\u53db\u4f60\u54e6\u3002", "\ub0b4\uac8c \uc774\ub807\uac8c \ud070 \ud798\uc744<br>\ubc14\uccd0\ub3c4 \uad1c\ucc2e\uaca0\ub098?<br>\ub3c4\ub9ac\uc5b4 \ub108\ud76c\ub97c \uc704\ud611\ud560\uc9c0 \ubaa8\ub974\ub294 \uc77c\uc774\uac70\ub298.", "N'as-tu jamais song\u00e9 aux risques de m'offrir un tel pouvoir ? Qui sait, je pourrais peut-\u00eatre m'en servir contre toi...", "Wagst du es, mir so viel Macht anzuvertrauen?<br>Ich k\u00f6nnte sie irgendwann gegen dich wenden.", "\u00bfSeguro que es sensato concederme tanto poder? Podr\u00eda volverlo contra ti alg\u00fan d\u00eda..."], "summon": ["I seek the power of the Void.<br>I will obliterate any who stand in my way!", "\u6211\u6240\u8ffd\u6c42\u7684\u662f\u865b\u7121\u4e4b\u529b\u2026\u2026<br>\u963b\u7919\u6211\u7684\u4eba\u5168\u90fd\u8981\u6ec5\u4ea1\uff01", "\ub0b4\uac00 \uc6d0\ud558\ub294 \uac83\uc740 '\ubb34'\uc758 \ud798\u2026\u2026.<br>\ubc29\ud574\ud558\ub294 \uc790\uc5d0\uac8c\ub294<br>\uc8fd\uc74c\uc744 \ub0b4\ub9ac\ub9ac\ub77c!", "Je recherche le pouvoir du N\u00e9ant.<br>Tous ceux qui me feront obstacle seront an\u00e9antis !", "Ich suche die Macht des Nichts!<br>Wer mich hindern will, wird ausgel\u00f6scht!", "Busco el poder del Vac\u00edo.<br>\u00a1Eliminar\u00e9 a quien se entrometa en mi camino!"]}}, "205000704": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [10, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, -50, 0], "stats": {"HP": [634, 1921, 210], "ATK": [24, 72, 14], "MP": [38, 116, 45], "MAG": [29, 89, 14], "SPR": [25, 76, 14], "DEF": [22, 67, 14]}, "magic_affinity": [6, 7, 4, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 205000704, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290040100": 5, "290050300": 10, "290030400": 10, "290020300": 20, "290050400": 5}}, "rarity": 4, "compendium_id": 118, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 8, "physical_resist": 0, "attack_frames": [44], "effect_frames": [42], "strings": {"evolution": ["Power wells within me...!<br>I cannot be defeated by anger or hatred!", "\u529b\u91cf\u6e67\u4e86\u4e0a\u4f86\u2026\u2026<br>\u61a4\u6012\u8207\u618e\u60e1\u90fd\u7121\u6cd5\u5c07\u6211\u6253\u5012\uff01", "\ud798\uc774 \ub118\uce5c\ub2e4\u2026\u2026!<br>\ubd84\ub178\uc640 \uc99d\uc624\ub9cc\uc73c\ub85c\ub294<br>\ub098\ub97c \uc4f0\ub7ec\ub728\ub9b4 \uc218 \uc5c6\uc744 \uac83\uc774\ub2e4!", "Le pouvoir afflue en moi... !<br>Ni la col\u00e8re, ni la haine ne pourront triompher de moi !", "Macht brandet in mir ...!<br>Zorn und Hass k\u00f6nnen mich nicht bezwingen!", "El poder brota en mi interior...<br>\u00a1La rabia o el odio no pueden vencerme!"], "affinity": [null, null, null, null, null, null], "description": ["A warlock who hails from a world where the Crystals shine with light. It is said that he was born when countless malevolent souls gathered and took root in a single tree. He craves the power of the Void in the Interdimensional Rift. To obtain it, he will destroy the Crystals in every land and return the two worlds, divided a thousand years earlier, to one. After he achieves this sinister goal, towns and villages begin disappearing at a horrifying rate. But in the end, even Exdeath himself is consumed by the massive power of the Void.", "\u6c34\u6676\u9583\u8000\u7684\u7570\u754c\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u9b54\u9053\u58eb\uff0c\u7531\u5bc4\u5bbf\u5728\u4e00\u68f5\u6a39\u4e2d\u7684\u90aa\u60e1\u4e4b\u5fc3\u6240\u751f\u3002\u4ed6\u6e34\u671b\u8457\u6b21\u5143\u593e\u7e2b\u4e2d\u7684\u865b\u7121\u4e4b\u529b\uff0c\u7834\u58de\u6563\u843d\u5728\u4e16\u754c\u5404\u5730\u7684\u6c34\u6676\uff0c\u4f01\u5716\u5c071000\u5e74\u524d\u4e00\u5206\u70ba\u4e8c\u7684\u4e16\u754c\u518d\u6b21\u5408\u4e8c\u70ba\u4e00\u3002\u5728\u5f97\u5230\u865b\u7121\u4e4b\u529b\u4e4b\u5f8c\uff0c\u4ed6\u4e0d\u65b7\u6467\u6bc0\u8457\u6751\u843d\u57ce\u93ae\uff0c\u6700\u5f8c\u9023\u4ed6\u81ea\u5df1\u4e5f\u88ab\u90a3\u5f37\u5927\u7684\u529b\u91cf\u6240\u541e\u566c\u3002", "\ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc774 \ube5b\ub098\ub294 \uc774\uacc4 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ub9c8\ub3c4\uc0ac. \uc0ac\uc545\ud55c \ub9c8\uc74c\uc774 \ud55c \uadf8\ub8e8\uc758 \ub098\ubb34\uc5d0 \uae43\ub4e4\uc5b4 \ud0c4\uc0dd\ud55c \uc874\uc7ac\ub85c, \ucc28\uc6d0\uc758 \ud2c8\uc0c8\uc5d0 \ubd09\uc778\ub41c '\uacf5\ud5c8'\uc758 \ud798\uc744 \uac08\ub9dd\ud558\uc600\ub2e4. \uadf8\ub294 \uc774\ub97c \uc5bb\uae30 \uc704\ud574 \ucc9c \ub144 \uc804\uc5d0 \ub458\ub85c \ub098\ub25c \uc138\uacc4\ub97c \ud558\ub098\ub85c \ud569\uce58\ub824\ub294 \uacc4\ud68d\uc744 \uc138\uc6b0\uace0, \uac01\uc9c0\uc5d0 \ud769\uc5b4\uc838 \uc788\ub294 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc744 \ud30c\uad34\ud588\ub2e4. '\uacf5\ud5c8'\uc758 \ud798\uc744 \uc190\uc5d0 \ub123\uc740 \ud6c4\uc5d0\ub294 \ub9c8\uc744\uacfc \ub3c4\uc2dc\ub97c \ucc28\ub840\ub85c \uc18c\uba78\uc2dc\ucf30\uc73c\ub098, \uacb0\uad6d \ud798\uc744 \uc81c\uc5b4\ud558\uc9c0 \ubabb\ud574 \uc2a4\uc2a4\ub85c \ud30c\uba78\ud588\ub2e4.", "Un sorcier venu d'un monde o\u00f9 les cristaux brillent de mille feux. On dit qu'il a pris vie lorsque toutes les \u00e2mes malveillantes se sont rassembl\u00e9es sur un m\u00eame arbre. Il r\u00eave de s'emparer du Pouvoir du N\u00e9ant pi\u00e9g\u00e9 dans la fissure interdimensionnelle. Pour cela, il doit d\u00e9truire les cristaux de chaque pays et rassembler les deux mondes divis\u00e9s mille ans plus t\u00f4t. Son sinistre objectif atteint, les villes et villages disparaissent peu \u00e0 peu. \u00c0 la fin, Exdeath lui-m\u00eame finit d\u00e9vor\u00e9 par la puissance incontr\u00f4lable du N\u00e9ant.", "Warlock aus einer anderen Welt, in der die Kristalle Licht ausstrahlten. Man sagt, er wurde geboren, als zahllose b\u00f6sartige Seelen sich in einem einzigen Baum vereinten. Strebt nach der Kraft des Nichts, die sich im \u00fcberdimensionalen Riss befindet. Zerst\u00f6rt Kristalle aller L\u00e4nder, um sie zu erhalten und die beiden Welten wiederzuvereinen, die tausend Jahre zuvor getrennt wurden. Nach Erreichen seines Ziels beginnen St\u00e4dte und D\u00f6rfer rasend schnell zu verschwinden. Letztlich jedoch wird sogar Exdeath selbst von der Kraft des Nichts verschluckt.", "Un brujo originario de un mundo donde los cristales brillan. Se dice que Exdeath naci\u00f3 cuando incontables almas malvadas arraigaron en un \u00fanico \u00e1rbol. Anhela el poder del Vac\u00edo, que se encuentra en la Grieta Interdimensional. Para obtenerlo, destruir\u00e1 los cristales de todos los pa\u00edses y volver\u00e1 a unir los dos mundos, divididos hace mil a\u00f1os. Tras conseguir su siniestro objetivo, empiezan a desaparecer pueblos y aldeas a un ritmo aterrador. Al final, el poder masivo del Vac\u00edo acaba consumiendo al mismo Exdeath."], "fusion": ["Mwahahaha!<br>What invigorating power!<br>With this, I have no need of the Void!", "\u54c8\u54c8\u54c8\u54c8\u2026\u2026<br>\u592a\u723d\u5feb\u4e86\uff0c<br>\u7c21\u76f4\u8207\u865b\u7121\u4e4b\u529b\u4e0d\u5206\u4e0a\u4e0b\u3002", "\ud558\ud558\ud558\u2026\u2026.<br>\ucc38\uc73c\ub85c \uc88b\uc740 \uae30\ubd84\uc774\uad70.<br>'\ubb34'\uc5d0\ub3c4 \ub4a4\uc9c0\uc9c0 \uc54a\ub294 \ud798\uc774\uad6c\ub098.", "Mouahahaha !<br>Quel pouvoir saisissant !<br>Avec cela, le N\u00e9ant ne m'est plus d'aucune utilit\u00e9 !", "Welch belebende Kraft!<br>Nun habe ich f\u00fcr das Nichts keine<br>Verwendung mehr!", "\u00a1Ja, ja, ja!<br>\u00a1Qu\u00e9 poder tan estimulante!<br>\u00a1Con \u00e9l, ya no necesito el Vac\u00edo!"], "summon": ["All who oppose me will be consumed by my power! Take care not to get in the way...", "\u7528\u6211\u7684\u9b54\u529b\u57cb\u846c\u4e00\u5207\u963b\u7919\uff01<br>\u4f60\u53ef\u8981\u5c0f\u5fc3\uff0c\u4e0d\u8981\u88ab\u6372\u5165\u5176\u4e2d\u3002", "\uc55e\uc744 \uac00\ub85c\ub9c9\ub294 \uc790\ub294<br>\ub0b4 \ub9c8\ub825\uc73c\ub85c \uc81c\uac70\ud574\uc8fc\ub9c8!<br>\ud718\ub9d0\ub9ac\uc9c0 \uc54a\uac8c \uc54c\uc544\uc11c \uc870\uc2ec\ud574\ub77c.", "Tous ceux qui s'opposeront \u00e0 moi seront annihil\u00e9s par mon pouvoir ! Prends garde \u00e0 ne pas te mettre en travers de mon chemin...", "Ich verschlinge jeden, der sich mir in den Weg stellt! Komm mir besser nicht in die Quere ...", "\u00a1Quien se oponga ser\u00e1 consumido por mi poder! Guardaos de cruzaros en mi camino..."]}}, "205000706": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [10, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, -50, 0], "stats": {"HP": [1030, 3121, 390], "ATK": [39, 117, 26], "MP": [62, 188, 85], "MAG": [48, 145, 26], "SPR": [41, 123, 26], "DEF": [36, 109, 26]}, "magic_affinity": [8, 8, 6, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 205000706, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 6, "compendium_id": 369, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 12, "physical_resist": 0, "attack_frames": [44], "effect_frames": [42], "strings": {"evolution": ["Ha ha ha ha!<br>I have been waiting for this.<br>The power of the Void is mine!", "\u54c8\u54c8\u54c8\u2026\u2026<br>\u6211\u5c31\u662f\u5728\u7b49\u5f85\u9019\u500b\u6642\u523b\u2026\u2026<br>\u9019\u6b21\u6211\u4e00\u5b9a\u8981\u628a\u865b\u7121\u4e4b\u529b\u5f04\u5230\u624b\uff01", "\ud558\ud558\ud558\u2026<br>\uc774 \ub54c\ub97c \uae30\ub2e4\ub9ac\uace0 \uc788\uc5c8\ub2e4\u2026<br>\uc9c0\uae08\uc774\uc57c\ub9d0\ub85c '\ubb34'\uc758 \ud798\uc744 \uc190\uc5d0 \ub123\uc744 \ub54c\ub85c\ub2e4!", "Ha ha ha ha !<br>J'attendais \u00e7a avec impatience.<br>Le pouvoir du N\u00e9ant est miens !", "Hahahaha!<br>Lange habe ich auf diesen Moment gewartet.<br>Die Macht des Nichts ist mein!", "\u00a1Ja, ja, ja, ja!<br>Llevaba mucho tiempo esperando esto.<br>\u00a1El poder del Vac\u00edo al fin es m\u00edo!"], "affinity": ["The world shall inevitably be mine.<br>Until that day, I do not mind taking part in this...diversion.", "\u4e16\u754c\u6700\u7d42\u6703\u843d\u5165\u6211\u7684\u624b\u4e2d\u3002<br>\u5c31\u628a\u9019\u4e9b\u6230\u9b25<br>\u7576\u505a\u662f\u90a3\u4e4b\u524d\u7684\u9918\u8208\u597d\u4e86\u2026\u2026", "\uba38\uc9c0\uc54a\uc544 \uc138\uacc4\ub294 \ub0b4 \uac83\uc774 \ub41c\ub2e4.<br>\uadf8\ub54c\uae4c\uc9c0 \uc5ec\ud765\uc744 \uc990\uae34\ub2e4 \uc0dd\uac01\ud558\uba74<br>\uc369 \ub098\uc058\uc9c0 \uc54a\uc9c0\u2026\u2026", "Le monde finira t\u00f4t ou tard sous mon contr\u00f4le.<br>En attendant, je ne suis pas contre prendre un peu de bon temps.", "Eines Tages wird die Welt mein sein.<br>Aber zwischenzeitlich werde ich mich dieser... Zerstreuung widmen.", "Antes o despu\u00e9s el mundo ser\u00e1 m\u00edo.<br>Hasta entonces, no me importa participar en esta... distracci\u00f3n."], "description": ["A warlock who hails from a world where the Crystals shine with light and who claimed for himself the power of the Void. He is a creature born from countless malevolent souls that gathered and took root in a single tree in the Great Forest of Moore, who came to desire ruling the world through the power of the Void. However, the Void would eventually prove too powerful for him to control, and he was consumed by it--just like the warlock-king Enuo before him.", "\u6c34\u6676\u9583\u8000\u7684\u7570\u754c\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u6e34\u671b\u865b\u7121\u7684\u9b54\u9053\u58eb\u3002\u7531\u5bc4\u5bbf\u5728\u6155\u4e9e\u5927\u68ee\u6797\u7684\u4e00\u68f5\u6a39\u4e2d\u7684\u90aa\u60e1\u4e4b\u5fc3\u6240\u751f\uff0c\u4ed6\u53d6\u5f97\u4e86\u5c01\u5370\u5728\u6b21\u5143\u593e\u7e2b\u7684\u865b\u7121\u4e4b\u529b\uff0c\u4e26\u4f01\u5716\u652f\u914d\u4e16\u754c\u3002\u53ef\u662f\uff0c\u4ed6\u8207\u66fe\u7d93\u540c\u6a23\u5f97\u5230\u865b\u7121\u4e4b\u529b\u4f01\u5716\u652f\u914d\u4e16\u754c\u7684\u9b54\u9053\u58eb\u6069\u6b50\u4e00\u6a23\uff0c\u6700\u7d42\u53cd\u88ab\u5f97\u5230\u624b\u7684\u865b\u7121\u4e4b\u529b\u541e\u566c\u4e86\u3002", "\ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc774 \ube5b\ub098\ub294 \uc774\uacc4 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 '\ubb34'\ub97c \uac08\ub9dd\ud558\ub294 \ub9c8\ub3c4\uc0ac. \ubb34\uc5b4\uc758 \ub300\uc0bc\ub9bc\uc5d0 \uc788\ub358 \ud55c \uadf8\ub8e8\uc758 \ub098\ubb34\uc5d0 \uc0ac\uc545\ud55c \ub9c8\uc74c\uc774 \uae43\ub4e4\uc5b4 \ud0c4\uc0dd\ud55c \uc874\uc7ac\ub85c, \ucc28\uc6d0\uc758 \ud2c8\uc0c8\uc5d0 \ubd09\uc778\ub41c '\ubb34'\uc758 \ud798\uc73c\ub85c \uc138\uacc4\ub97c \uc9c0\ubc30\ud558\ub824 \ud588\ub2e4. \uadf8\ub7ec\ub098 \uc77c\ucc0d\uc774 '\ubb34'\uc758 \ud798\uc744 \uc774\uc6a9\ud574 \uc138\uacc4\ub97c \uc790\uc2e0\uc758 \uac83\uc73c\ub85c \ub9cc\ub4e4\ub824 \ud588\ub358 \uc0ac\uc545\ud55c \ub9c8\ub3c4\uc0ac \uc5d0\ub204\uc624\uc640 \ub9c8\ucc2c\uac00\uc9c0\ub85c, \uc190\uc5d0 \ub123\uc5c8\uc744 \ud130\uc778 '\ubb34'\uc5d0 \uc758\ud574 \uc2a4\uc2a4\ub85c\uac00 \uc0bc\ucf1c\uc9c0\ub294 \ub9d0\ub85c\ub97c \uac77\uac8c \ub41c\ub2e4.", "Un sorcier venu d'un monde o\u00f9 les cristaux brillent de mille feux et qui r\u00eave de s'emparer du pouvoir du N\u00e9ant. C'est un \u00eatre n\u00e9 des \u00e2mes malveillantes r\u00e9unies et install\u00e9es dans un m\u00eame arbre, dans la grande for\u00eat de Mua, qui d\u00e9sire dominer le monde avec le pouvoir du N\u00e9ant. Cependant, il finira par se faire engloutir par le N\u00e9ant, trop puissant pour \u00eatre contr\u00f4l\u00e9, tout comme le roi-sorcier \u00c9nuo avant lui.", "Ein Warlock, der in einer Erz\u00e4hlung \u00fcber Kristalle in einer anderen Welt vorkommt. Er d\u00fcrstete nach der Macht des Nichts. Exdeath wurde aus einem uralten Baum im Gro\u00dfen Wald von Moore geboren, in dem sich zahllose b\u00f6se Seelen versammelt hatten. Mit der im interdimensionalen Riss versiegelten Macht des Nichts plante er, die Welt zu unterwerfen. Letztendlich war diese Macht jedoch zu gro\u00df f\u00fcr ihn, und wie schon der diabolische Warlock Enuo zuvor, wurde er vom Nichts verschlungen.", "Brujo originario de un mundo donde los cristales brillan, que reclam\u00f3 para s\u00ed el poder del Vac\u00edo. Es una criatura nacida de incontables almas malvadas que se reunieron y arraigaron en un \u00fanico \u00e1rbol del Gran Bosque de Moore, donde comenzaron a ansiar controlar el mundo mediante el poder del Vac\u00edo. El poder del vac\u00edo, sin embargo, terminar\u00eda siendo demasiado poderoso para poder controlarlo, y termin\u00f3 consumi\u00e9ndolo del mismo modo que al rey brujo Enuo antes que a \u00e9l."], "fusion": ["Ha ha ha ha!<br>All shall kneel to my power!", "\u54c8\u54c8\u54c8\uff01<br>\u5c48\u670d\u65bc\u6211\u7684\u529b\u91cf\u5427\uff01", "\ud558\ud558\ud558!<br>\ub0b4 \ud798 \uc55e\uc5d0 \ubb34\ub98e \uafc7\uc5b4\ub77c!", "Ha ha ha ha !<br>Vous vous prosternerez tous devant mon pouvoir !", "Hahahaha!<br>Neige dein Haupt vor meiner St\u00e4rke!", "\u00a1Ja, ja, ja, ja!<br>\u00a1Todos se inclinar\u00e1n ante mi poder!"], "summon": ["The power to devour all...<br>Soon, it will be mine.", "\u80fd\u5920\u541e\u566c\u4e00\u5207\u7684\u6700\u5f37\u4e4b\u529b\u2026\u2026<br>\u99ac\u4e0a\u5c31\u8981\u6210\u70ba\u6211\u7684\u6771\u897f\u4e86\u3002", "\ubaa8\ub4e0 \uac83\uc744 \uc9d1\uc5b4\uc0bc\ud0a4\ub294 \ucd5c\uac15\uc758 \ud798\u2026<br>\uba38\uc9c0\uc54a\uc544 \ub0b4 \uac83\uc774 \ub420 \uac83\uc774\ub2e4.", "Le pouvoir de tout engloutir...<br>Sera bient\u00f4t mien.", "Die ultimative, alles verschlingende Macht ...<br>Bald wird sie mein sein!", "El poder devora a todos...<br>Y pronto ser\u00e1 m\u00edo."]}}}, "job": "Dark Mage", "sex": "Male", "game": "FFV", "rarity_max": 6, "names": ["Exdeath", "\u827e\u514b\u65af\u8fea\u53f8", "\uc5d1\uc2a4\ub370\uc2a4", "Exdeath", "Exdeath", "Exdeath"], "equip": [1, 2, 5, 6, 15, 30, 31, 41, 51, 52, 60], "game_id": 10005, "rarity_min": 3, "tribe_id": 5, "id": "205000703", "job_id": 20}