{"TMR": ["MATERIA", 504020170], "name": "Galuf", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 5, "type": "MAGIC", "id": 20080, "rarity": 3}, {"level": 18, "type": "MAGIC", "id": 20090, "rarity": 3}, {"level": 20, "type": "ABILITY", "id": 100130, "rarity": 3}, {"level": 34, "type": "MAGIC", "id": 20100, "rarity": 3}, {"level": 11, "type": "ABILITY", "id": 200120, "rarity": 4}, {"level": 49, "type": "ABILITY", "id": 200220, "rarity": 4}, {"level": 55, "type": "ABILITY", "id": 200470, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 101470, "rarity": 4}, {"level": 8, "type": "MAGIC", "id": 20200, "rarity": 5}, {"level": 19, "type": "MAGIC", "id": 20210, "rarity": 5}, {"level": 40, "type": "MAGIC", "id": 20220, "rarity": 5}, {"level": 52, "type": "ABILITY", "id": 101340, "rarity": 5}, {"level": 70, "type": "ABILITY", "id": 201130, "rarity": 5}, {"level": 70, "type": "ABILITY", "id": 201140, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 203970, "rarity": 5}], "sex_id": 1, "entries": {"205000305": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [912, 2765, 450], "ATK": [35, 105, 30], "MP": [40, 122, 75], "MAG": [34, 104, 30], "SPR": [28, 85, 30], "DEF": [29, 89, 30]}, "magic_affinity": [5, 6, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 205000305, "attack_count": 40, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 5, "compendium_id": 371, "attack_damage": [[40, 60]], "max_lb_drop": 5, "physical_resist": 0, "attack_frames": [23, 46], "effect_frames": [21, 44], "strings": {"evolution": ["The attitude of a ruler, I have not.<br>As a Warrior of Dawn,<br>I shall fight alongside you!", "\u6211\u53ef\u4e0d\u662f\u7576\u570b\u738b\u7684\u6599\uff0c<br>\u9084\u662f\u8b93\u6211\u4f5c\u70ba\u4e00\u540d\u66c9\u4e4b\u6230\u58eb<br>\u8207\u4f60\u4e26\u80a9\u6230\u9b25\u5427\uff01", "\uc655\uc758 \uc790\ub9ac\ub294 \ub0b4 \uc131\ubbf8\uc5d0 \ub9de\uc9c0 \uc54a\uc544\uc11c \ub9d0\uc77c\uc138.<br>\uadf8\ub7ec\ub2c8 \uc0c8\ubcbd\uc758 \uc804\uc0ac\ub85c\uc11c<br>\ud568\uaed8 \uc2f8\uc6b0\ub3c4\ub85d \ud558\uaca0\ub124!", "Je ne suis pas fait pour r\u00e9gner.<br>Je me battrai donc \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s<br>en tant que Guerrier de l'Aube !", "Das Leben als K\u00f6nig liegt mir einfach nicht.<br>Ich werde als Krieger der Morgend\u00e4mmerung<br>an eurer Seite k\u00e4mpfen!", "La actitud de un gobernante no la tengo.<br>Como Guerrero del Alba,<br>\u00a1luchar\u00e9 a tu lado!"], "affinity": ["When I look at you young people, it brings me back to my younger days.<br>How long it has been...", "\u770b\u8457\u4f60\u5011<br>\u5c31\u60f3\u8d77\u4e86\u904e\u53bb\u7684\u6211\u3002<br>\u771f\u662f\u4ee4\u4eba\u61f7\u5ff5\u554a\u2026\u2026", "\uc790\ub124\ub4e4\uc744 \ubcf4\uace0 \uc788\uc790\ub2c8<br>\uc61b \ub3d9\ub8cc\ub4e4\uc774 \uc0dd\uac01\ub098\ub294\uad70.<br>\uadf8\ub54c\uac00 \ucc38 \uadf8\ub9bd\ub2e4\ub124\u2026\u2026", "Lorsque je vous regarde, vous les jeunes, j'ai l'impression d'avoir \u00e0 nouveau vingt ans.<br>C'\u00e9tait il y a combien d'ann\u00e9es d\u00e9j\u00e0... ?", "Wenn ich euch junge Leute sehe, muss ich an fr\u00fcher denken.<br>Wie die Zeit vergeht...", "Cuando os miro, me acuerdo de cuando yo tambi\u00e9n era joven.<br>Hace ya tanto..."], "description": ["An old warrior from another world who appears in the tales of the Crystals. Galuf was one of the four original Warriors of Dawn who first sealed the warlock Exdeath. However, the seal eventually broke freeing Exdeath in the process, which lead Galuf to seek the help of Bartz and his friends in another world. Determined to protect his comrades and family, he lost his life facing Exdeath in battle. His will now lives on in his granddaughter Krile, whom he continues supporting in spirit.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u6c34\u6676\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u5df4\u723e\u570b\u7684\u8001\u738b\uff0c\u66fe\u662f\u5c01\u5370\u6697\u9ed1\u9b54\u9053\u58eb\u827e\u514b\u65af\u8fea\u53f8\u7684\u66c9\u4e4b\u56db\u6230\u58eb\u4e4b\u4e00\u3002\u4ed6\u70ba\u4e86\u963b\u6b62\u6253\u7834\u5c01\u5370\u5b8c\u5168\u5fa9\u6d3b\u7684\u827e\u514b\u65af\u8fea\u53f8\u7684\u91ce\u5fc3\uff0c\u8207\u5df4\u8332\u7b49\u4eba\u5171\u540c\u596e\u6230\u3002\u96d6\u7136\u4ed6\u70ba\u4e86\u4fdd\u8b77\u540c\u4f34\u548c\u5bb6\u4eba\uff0c\u96bb\u8eab\u53bb\u6311\u6230\u827e\u514b\u65af\u8fea\u53f8\u5931\u53bb\u4e86\u6027\u547d\uff0c\u4f46\u4ed6\u7684\u5fc3\u5ff5\u537b\u7e7c\u627f\u7d66\u4e86\u5176\u5b6b\u5973\u53ef\u9732\u5152\uff0c\u4eca\u5f8c\u4e5f\u4e00\u76f4\u652f\u6490\u8457\u5979\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0 \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ubc1c \uc655\uad6d\uc758 \ub178\uc655. \uc77c\ucc0d\uc774 \uc554\ud751\ub9c8\ub3c4\uc0ac \uc5d1\uc2a4\ub370\uc2a4\ub97c \ubd09\uc778\ud55c '\uc0c8\ubcbd\uc758 4\uc804\uc0ac' \uc911 \ud55c \uba85\uc774\ub2e4. \ubd09\uc778\uc744 \ud480\uace0 \ubd80\ud65c\ud55c \uc5d1\uc2a4\ub370\uc2a4\uc758 \uc57c\ub9dd\uc744 \uc800\uc9c0\ud558\uae30 \uc704\ud574 \ub2e4\ub978 \uc138\uacc4\uc5d0\uc11c \ub9cc\ub09c \ubc84\uce20 \uc77c\ud589\uacfc \ud568\uaed8 \ubd84\ud22c\ud588\ub2e4. \ub3d9\ub8cc\uc640 \uac00\uc871\uc744 \uc9c0\ud0a4\uae30 \uc704\ud574 \ud640\ub85c \uc5d1\uc2a4\ub370\uc2a4\uc5d0\uac8c \ub3c4\uc804\ud574, \uadf8 \uc0dd\uba85\uc744 \uc804\ubd80 \ubd88\ud0dc\uc6b0\uace0 \uc228\uc744 \uac70\ub450\uc5c8\uc73c\ub098 \uadf8\uc758 \uc758\uc9c0\ub294 \uc190\ub140\uc778 \ucfe0\ub8e8\ub8e8\uc5d0\uac8c \uacc4\uc2b9\ub418\uc5b4 \uadf8\ub140\ub97c \ub05d\uae4c\uc9c0 \uc9c0\ud0f1\ud574\uc8fc\uc5c8\ub2e4.", "Un vieux guerrier venu d'un autre monde qui appara\u00eet dans l'histoire des cristaux. Galuf fut l'un des quatre Guerriers de l'aube, les premiers \u00e0 sceller le sorcier Exdeath. Cependant, le sceau d'Exdeath se brisa et il fut lib\u00e9r\u00e9, ce qui poussa Galuf \u00e0 demander l'aide de Bartz et ses amis dans un autre monde. D\u00e9termin\u00e9 \u00e0 prot\u00e9ger ses camarades et sa famille, il perdit la vie dans un combat face \u00e0 Exdeath. Il repose d\u00e9sormais dans le c\u0153ur de sa petite-fille Krile, qu'il continue de soutenir spirituellement.", "Ein alter Recke, der in einer Erz\u00e4hlung \u00fcber Kristalle in einer anderen Welt vorkommt. Galuf war einer der urspr\u00fcnglichen Krieger der Morgend\u00e4mmerung, die Exdeath zum ersten Mal bezwungen hatten. Nachdem Exdeath aus seinem Gef\u00e4ngnis entkommen konnte, ersuchte Galuf Bartz und dessen Freunde in einer anderen Welt um Hilfe. Er opferte sich schlie\u00dflich, um seine Freunde und Familie vor Exdeath zu sch\u00fctzen. Sein Geist lebte jedoch im Herzen seiner Enkelin Krile weiter.", "Viejo guerrero que forma parte de un relato de otro mundo sobre los cristales. Galuf fue uno de los Guerreros del Alba originales que consiguieron sellar al brujo Exdeath. Desgraciadamente, el sello termin\u00f3 rompi\u00e9ndose y el brujo recobr\u00f3 la libertad, lo que propici\u00f3 que Galuf buscase la ayuda de Bartz y sus amigos en otro mundo. Decidido a proteger a sus compa\u00f1eros y amigos a toda costa, perdi\u00f3 la vida enfrent\u00e1ndose a Exdeath. Su voluntad ahora reside en su nieta Krile, a quien sigue apoyando en esp\u00edritu."], "fusion": ["All is fine.<br>I'll join ya!<br>These beasts are nothing to me.", "\u4e0d\u7528\u64d4\u5fc3\u3002<br>\u8001\u673d\u5728\u6b64\uff0c<br>\u9b54\u7269\u4e0d\u8db3\u70ba\u61fc\u3002", "\uac71\uc815 \ub9d0\uac8c\ub098.<br>\ub0b4\uac00 \ub3c4\uc640\uc8fc\uaca0\ub124.<br>\ub9c8\ubb3c \ub530\uc708 \uc0c1\ub300\ub3c4 \uc548 \ub420 \uac78\uc138.", "Ne t'inqui\u00e8te pas. Tout ira bien.<br>J'vais m'joindre \u00e0 vous !<br>Ces b\u00eates ne sont rien pour moi.", "Macht euch keine Sorgen.<br>Ich passe auf euch auf!<br>Die paar Monster sind ein Klacks f\u00fcr mich.", "No pasa nada.<br>\u00a1Me unir\u00e9 a vosotros!<br>Estas bestias no son rival para m\u00ed."], "summon": ["Above being the King of Bal,<br>I am your ally!<br>Feel free to call me Galuf.", "\u6211\u96d6\u662f\u5df4\u723e\u570b\u7684\u570b\u738b\uff0c<br>\u4f46\u66f4\u662f\u4f60\u5011\u7684\u540c\u4f34\uff01<br>\u53eb\u6211\u52a0\u62c9\u592b\u5c31\u597d\u3002", "\ub098\ub294  \ubc1c \uc655\uad6d\uc758 \uad6d\uc655\uc774\uae30 \uc774\uc804\uc5d0,<br>\uc790\ub124\ub4e4\uc758 \ub3d9\ub8cc\uc77c\uc138!<br>\uc544\ubb34\ucabc\ub85d \uac00\ub77c\ud504\ub77c \ubd88\ub7ec\uc8fc\uac8c\ub098.", "Avant d'\u00eatre le roi de Bal,<br>je suis ton alli\u00e9 !<br>Tu peux m'appeler Galuf.", "Ich mag der K\u00f6nig von Bal sein,<br>aber mehr als alles andere bin ich euer Freund.<br>Nennt mich einfach Galuf.", "Adem\u00e1s de ser el rey de Bal,<br>\u00a1soy tu aliado!<br>Ll\u00e1mame Galuf."]}}, "205000304": {"growth_pattern": 15, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [702, 2127, 450], "ATK": [27, 81, 30], "MP": [31, 94, 75], "MAG": [26, 80, 30], "SPR": [22, 66, 30], "DEF": [23, 69, 30]}, "magic_affinity": [4, 5, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 205000304, "attack_count": 40, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290050400": 5, "290050300": 10, "290030000": 10, "290030800": 5, "290020100": 20}}, "rarity": 4, "compendium_id": 184, "attack_damage": [[40, 60]], "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [23, 46], "effect_frames": [21, 44], "strings": {"evolution": ["I won't lose to you younglings yet!<br>I'll show you how real warriors were made in the old days!", "\u6211\u9084\u80fd\u6230\u9b25\u4e0b\u53bb\uff01<br>\u9084\u4e0d\u8f38\u7d66\u5e74\u8f15\u4eba\uff01<br>\u5c31\u8b93\u4f60\u5011\u898b\u8b58\u4e00\u4e0b\u6230\u58eb\u7684\u5fd7\u6c23\u5427\uff01", "\uc544\uc9c1 \uba40\uc5c8\ub124!<br>\uc80a\uc740\uac83\ub4e4\ud55c\ud14c \uc9c8 \uc21c \uc5c6\uc9c0!<br>\uc804\uc0ac\uc758 \uc758\uc9c0\ub97c \uc595\ubcf4\uc9c0 \ub9d0\uac8c\ub098!", "Je ne me laisserai pas vaincre par une bande de jeunots ! Vous allez voir de quel bois se chauffent les vrais guerriers !", "Ich lasse mich von euch Gr\u00fcnschn\u00e4beln nicht vorf\u00fchren!<br>Ich zeige euch, was man damals einen echten Krieger nannte!", "\u00a1No pienso perder contra vosotros, chavales!<br>\u00a1Vais a ver de qu\u00e9 pasta estaban hechos los guerreros de anta\u00f1o!"], "affinity": ["When I look at you young people, it brings me back to my younger days.<br>How long it has been...", "\u770b\u8457\u4f60\u5011\u5c31\u60f3\u8d77\u4e86\u904e\u53bb\u7684\u6211\u3002<br>\u771f\u662f\u4ee4\u4eba\u61f7\u5ff5\u554a\u2026\u2026", "\uc790\ub124\ub4e4\uc744 \ubcf4\uace0 \uc788\uc790\ub2c8<br>\uc61b \ub3d9\ub8cc\ub4e4\uc774 \uc0dd\uac01\ub098\ub124\uadf8\ub824.<br>\uadf8\ub54c\uac00 \ucc38 \uadf8\ub9bd\uad6c\uba3c\u2026\u2026.", "Quand je vois des jeunes gens comme vous, \u00e7a me rappelle le bon vieux temps.<br>Tout \u00e7a ne me rajeunit pas...", "Wenn ich euch jungen Leute sehe, muss ich an fr\u00fcher denken.<br>Wie die Zeit vergeht...", "Cuando os miro, me acuerdo de cuando yo tambi\u00e9n era joven.<br>Hace ya tanto..."], "description": ["An old warrior from another world who appears in the tales of the Crystals. He was the king of Bal in the Second World, and one of the Warriors of Dawn who formerly sealed away Exdeath. Unable to defeat Exdeath in a contest of strength, the Warriors had little choice but to seal him in the First World. Galuf has been haunted ever since by the fear that he left another world infected with the seeds of destruction. His love for peace and for his comrades is beyond compare, and inspires him to take on Exdeath in one-on-one combat, in order to save Bartz and the other Warriors of Light in the Great Forest of Moore.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u6c34\u6676\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u8001\u6230\u58eb\uff0c\u4ed6\u662f\u7b2c2\u4e16\u754c\u5df4\u723e\u57ce\u7684\u570b\u738b\uff0c\u4e5f\u662f\u8207\u6697\u9ed1\u9b54\u9053\u58eb\u827e\u514b\u65af\u8fea\u53f8\u6230\u9b25\u904e\u7684\u66c9\u4e4b\u56db\u6230\u58eb\u7684\u4e00\u54e1\u3002\u7576\u6642\u4ed6\u6c92\u80fd\u5fb9\u5e95\u6253\u6557\u827e\u514b\u65af\u8fea\u53f8\uff0c\u53ea\u5f97\u628a\u4ed6\u5c01\u5370\u5728\u7b2c1\u4e16\u754c\u4e2d\u3002\u4ed6\u4e00\u76f4\u5c0d\u7d66\u5225\u7684\u4e16\u754c\u5e36\u53bb\u707d\u96e3\u4e00\u4e8b\u611f\u5230\u5f8c\u6094\u3002\u4ed6\u71b1\u611b\u548c\u5e73\uff0c\u73cd\u60dc\u540c\u4f34\u3002\u5728\u6155\u4e9e\u5927\u68ee\u6797\u70ba\u4e86\u6551\u52a9\u5df4\u8332\u7b49\u4eba\uff0c\u4ed6\u55ae\u8eab\u5339\u99ac\u53bb\u8207\u827e\u514b\u65af\u8fea\u53f8\u6230\u9b25\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ub299\uc740 \uc804\uc0ac. \uc81c2\uc138\uacc4\uc5d0 \uc788\ub294 \ubc1c \uc131\uc758 \uc655\uc774\uc790 \uacfc\uac70\uc5d0 \uc554\ud751\ub9c8\ub3c4\uc0ac \uc5d1\uc2a4\ub370\uc2a4\uc640 \uc2f8\uc6e0\ub358 '\uc0c8\ubcbd\uc758 4\uc804\uc0ac'\uc774\ub2e4. \ud798\uc774 \ubd80\uc871\ud574 \uc5d1\uc2a4\ub370\uc2a4\ub97c \uc644\uc804\ud788 \ucc98\uce58\ud558\uc9c0 \ubabb\ud558\uace0 \uc81c1\uc138\uacc4\uc5d0 \uc7ac\uc559\uc744 \ub5a0\ub118\uae34 \uc77c\uc744 \uc904\uace7 \ud6c4\ud68c\ud588\ub2e4. \ub204\uad6c\ubcf4\ub2e4 \ud3c9\ud654\uc640 \ub3d9\ub8cc\ub97c \uc0ac\ub791\ud588\uc73c\uba70, \ubb34\uc5b4 \ub300\uc0bc\ub9bc\uc5d0\uc11c\ub294 \ubc84\uce20 \uc77c\ud589\uc744 \uad6c\ud558\uae30 \uc704\ud574 \uc5d1\uc2a4\ub370\uc2a4\uc640 \uc77c\ub300\uc77c\ub85c \uc2f8\uc6e0\ub2e4.", "Un vieux guerrier venu d'un autre monde qui appara\u00eet dans l'histoire des cristaux. Il \u00e9tait roi de Bal dans le Deuxi\u00e8me Monde, et l'un des quatre Guerriers de l'aube qui avaient affront\u00e9 Exdeath. Incapables de le vaincre, les guerriers avaient d\u00fb se r\u00e9soudre \u00e0 le sceller dans le Premier Monde. Galuf est rest\u00e9 hant\u00e9 par cet \u00e9chec et par la crainte qu'un nouveau monde ne soit corrompu par les graines de la destruction. Son amour pour ses compagnons et son d\u00e9sir de paix l'am\u00e8neront \u00e0 affronter Exdeath en duel pour sauver Bartz et les Guerriers de la lumi\u00e8re dans la Grande for\u00eat de Mua.", "Ein Krieger aus einer anderen Welt, der in der Erz\u00e4hlung der Kristalle vorkommt. Er war K\u00f6nig von Bal in der Zweiten Welt und einer der Krieger der Morgend\u00e4mmerung, die Exdeath einst einschlossen. Nicht in der Lage, Exdeath zu besiegen, blieb den Kriegern nichts anderes \u00fcbrig, als ihn in der Ersten Welt einzuschlie\u00dfen. Galuf wird seitdem von der Angst heimgesucht, dass er die andere Welt mit der Saat der Zerst\u00f6rung zur\u00fccklie\u00df. Seine Liebe zum Frieden und seinen Kameraden verleiht ihm die Kraft, gegen Exdeath anzutreten, um Bartz und die anderen Krieger des Lichts im gro\u00dfen Wald von Moore zu retten.", "Un antiguo guerrero de otro mundo que aparece en los relatos de los cristales. Era el rey de Bal, en el Segundo Mundo, y uno de los Guerreros del Alba que sellaron a Exdeath en el pasado. Incapaces de vencer a Exdeath por la fuerza, los guerreros no tuvieron otra opci\u00f3n que sellarlo en el Primer Mundo. Desde entonces, Galuf vive con el miedo de haber infectado otro mundo con las semillas de la destrucci\u00f3n. Su amor por la paz y sus camaradas es incomparable y le anima a combatir uno contra uno contra Exdeath para salvar a Bartz y los otros Guerreros de la Luz en el Gran Bosque de Moore."], "fusion": ["I've got to pick up the pace a bit or<br>Krile will scold me again!<br>I won't let you young'uns leave me behind!", "\u6211\u4e5f\u8981\u66f4\u52aa\u529b\u624d\u884c\u554a\uff0c<br>\u4e0d\u7136\u53c8\u6703\u88ab\u53ef\u9732\u5152\u8aaa\u6559\u4e86\uff01<br>\u4f60\u53ef\u4e0d\u8981\u62cb\u4e0b\u6211\u554a\uff01", "\ub354 \uc5f4\uc2ec\ud788 \ud558\uc9c0 \uc54a\uc73c\uba74<br>\ucfe0\ub8e8\ub8e8\ud55c\ud14c \uc794\uc18c\ub9ac \ub4e3\uac8c \uc0dd\uacbc\uad6c\uba3c!<br>\ub0a0 \ubc84\ub9ac\uace0 \uac00\uc9c0 \ub9d0\uac8c\ub098!", "Je dois faire plus d'efforts, ou je vais encore me faire r\u00e9primander par Krile !<br>Pas question de laisser les jeunes prendre de l'avance sur moi !", "Ich muss mich ein wenig sputen, sonst wird Krile wieder b\u00f6se!<br>Ich lass mich von Jungspunden nicht abh\u00e4ngen!", "Tengo que darme prisa o Krile me re\u00f1ir\u00e1 otra vez.<br>\u00a1Jovenzuelos, no me dejar\u00e9is atr\u00e1s!"], "summon": ["I am Galuf, King of Bal!<br>My hair may be gray, but I'm a Warrior of Dawn all the same!", "\u6211\u662f\u5df4\u723e\u570b\u7684\u52a0\u62c9\u592b\uff01<br>\u5225\u770b\u6211\u9019\u628a\u5e74\u7d00\u4e86\uff0c<br>\u6211\u53ef\u662f\u66c9\u4e4b\u56db\u6230\u58eb\u4e4b\u4e00\uff0c\u53b2\u5bb3\u5f97\u5f88\uff01", "\ub098\ub294 \ubc1c \uc655\uad6d\uc758 \uac00\ub77c\ud504\uc77c\uc138!<br>\uc655\ub144\uc5d0\ub294 \uc0c8\ubcbd\uc758 4\uc804\uc0ac\ub85c \uc774\ub984\uc744 \ub5a8\ucce4\uc9c0!<br>\uc88b\uc740 \ud65c\uc57d\uc744 \ubcf4\uc5ec\uc8fc\uaca0\ub124!", "Je suis Galuf, roi de Bal !<br>Mes cheveux gris ont beau trahir mon \u00e2ge, je n'en reste pas moins un Guerrier de l'Aube !", "Ich bin Galuf, K\u00f6nig von Bal!<br>Ich mag alt sein, doch ich bin immer noch ein Krieger der Morgend\u00e4mmerung!", "\u00a1Soy Galuf, rey de Bal!<br>Puede que mi pelo sea canoso, \u00a1pero sigo siendo un Guerrero del Alba!"]}}, "205000303": {"growth_pattern": 15, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [540, 1636, 300], "ATK": [20, 62, 20], "MP": [24, 72, 50], "MAG": [20, 62, 20], "SPR": [17, 51, 20], "DEF": [17, 53, 20]}, "magic_affinity": [3, 4, 0, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 205000303, "attack_count": 40, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 1500, "materials": {"290050300": 3, "290050200": 10, "290030000": 3, "290010000": 20, "290020100": 8}}, "rarity": 3, "compendium_id": 183, "attack_damage": [[40, 60]], "max_lb_drop": 3, "physical_resist": 0, "attack_frames": [23, 46], "effect_frames": [21, 44], "strings": {"evolution": ["I remember!<br>I was one of the Dawn Warriors!<br>I finally remember everything!", "\u5c0d\u554a\uff0c<br>\u6211\u5168\u60f3\u8d77\u4f86\u4e86\uff01<br>\u6211\u662f\u66c9\u4e4b\u56db\u6230\u58eb\uff01", "\uadf8\ub798.<br>\ub098\ub294 \uc0c8\ubcbd\uc758 4\uc804\uc0ac\u2026\u2026!<br>\ub4dc\ub514\uc5b4 \ubaa8\ub4e0 \uac8c \uc0dd\uac01\ub0ac\ub124!", "Je me souviens maintenant !<br>J'\u00e9tais l'un des Guerriers de l'Aube !<br>J'ai enfin retrouv\u00e9 la m\u00e9moire !", "Ich erinnere mich!<br>Ich war einer der Krieger der Morgend\u00e4mmerung!<br>Endlich f\u00e4llt mir alles wieder ein!", "\u00a1Lo recuerdo!<br>\u00a1Era uno de los Guerreros del Alba!<br>\u00a1Por fin lo recuerdo todo!"], "affinity": ["When I look at you young people, it brings me back to my younger days.<br>How long it has been...", "\u770b\u8457\u4f60\u5011\u5c31\u60f3\u8d77\u4e86\u904e\u53bb\u7684\u6211\u3002<br>\u771f\u662f\u4ee4\u4eba\u61f7\u5ff5\u554a\u2026\u2026", "\uc790\ub124\ub4e4\uc744 \ubcf4\uace0 \uc788\uc790\ub2c8<br>\uc61b \ub3d9\ub8cc\ub4e4\uc774 \uc0dd\uac01\ub098\ub124\uadf8\ub824.<br>\uadf8\ub54c\uac00 \ucc38 \uadf8\ub9bd\uad6c\uba3c\u2026\u2026.", "Quand je vois des jeunes gens comme vous, \u00e7a me rappelle le bon vieux temps.<br>Tout \u00e7a ne me rajeunit pas...", "Wenn ich euch jungen Leute sehe, muss ich an fr\u00fcher denken.<br>Wie die Zeit vergeht...", "Cuando os miro, me acuerdo de cuando yo tambi\u00e9n era joven.<br>Hace ya tanto..."], "description": ["An old warrior from another world who appears in the tales of the Crystals. He first met Bartz and his allies in the aftermath of a meteorite strike. At that time, he had no memory of his identity, save his own name and his duty to protect the Crystals. As he journeys with the others, though, he recalls more and more of his past life. He remembers that he comes from a different world than the one Bartz and the others live in. And there, he had been one of the four Warriors of Dawn, who sealed the warlock Exdeath in the past after a desperate struggle.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u6c34\u6676\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u8001\u6230\u58eb\uff0c\u5728\u9695\u77f3\u589c\u843d\u7684\u5730\u65b9\u8207\u5df4\u8332\u7b49\u4eba\u76f8\u9047\uff0c\u4f46\u4ed6\u5728\u90a3\u6642\u5c31\u5df2\u7d93\u5931\u53bb\u4e86\u8a18\u61b6\uff0c\u53ea\u8a18\u5f97\u81ea\u5df1\u7684\u540d\u5b57\u548c\u4fdd\u8b77\u6c34\u6676\u7684\u4f7f\u547d\u3002\u96a8\u8457\u65c5\u884c\u7684\u9032\u884c\uff0c\u4ed6\u6162\u6162\u6062\u5fa9\u4e86\u8a18\u61b6\uff0c\u60f3\u8d77\u4e86\u81ea\u5df1\u662f\u7b2c2\u4e16\u754c\u7684\u4eba\uff0c\u66fe\u7d93\u8207\u6697\u9ed1\u9b54\u9053\u58eb\u827e\u514b\u65af\u8fea\u53f8\u6230\u9b25\u4e26\u5c07\u5176\u5c01\u5370\uff0c\u662f\u66c9\u4e4b\u56db\u6230\u58eb\u7684\u4e00\u54e1\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ub299\uc740 \uc804\uc0ac. \uc6b4\uc11d\uc774 \ub5a8\uc5b4\uc9c4 \uacf3\uc5d0\uc11c \ubc84\uce20 \uc77c\ud589\uacfc \ucc98\uc74c \ub9cc\ub0ac\uc744 \ub54c\ub294 \uae30\uc5b5\uc744 \uc783\uc740 \uc0c1\ud0dc\uc600\uc73c\uba70, \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc744 \uc9c0\ucf1c\uc57c \ud55c\ub2e4\ub294 \uc0ac\uba85 \uc678\uc5d0\ub294 \uc544\ubb34\uac83\ub3c4 \uae30\uc5b5\ud558\uc9c0 \ubabb\ud588\ub2e4. \ud558\uc9c0\ub9cc \uc5ec\ud589\uc744 \ud558\uba74\uc11c \uc810\ucc28 \uae30\uc5b5\uc744 \ub418\ucc3e\uc558\uace0, \uc790\uc2e0\uc774 \ubc84\uce20 \uc77c\ud589\uc774 \uc0ac\ub294 \uc138\uacc4\uc640\ub294 \ub2e4\ub978 '\uc81c2\uc138\uacc4'\uc5d0\uc11c \uc654\uc73c\uba70, \uc77c\ucc0d\uc774 \uc554\ud751\ub9c8\ub3c4\uc0ac \uc5d1\uc2a4\ub370\uc2a4\ub97c \ubd09\uc778\ud55c '\uc0c8\ubcbd\uc758 4\uc804\uc0ac'\ub77c\ub294 \uae30\uc5b5\uc744 \ub418\uc0b4\ub838\ub2e4.", "Un vieux guerrier venu d'un autre monde qui appara\u00eet dans l'histoire des cristaux. Il a rencontr\u00e9 Bartz et des compagnons apr\u00e8s la chute de la m\u00e9t\u00e9orite. \u00c0 cette \u00e9poque, il ne se souvenait plus de rien, \u00e0 l'exception de son nom et de son devoir de prot\u00e9ger les cristaux. La m\u00e9moire lui revient peu \u00e0 peu alors qu'il voyage avec ses nouveaux alli\u00e9s. Il se souvient qu'il vient d'un autre monde que celui-ci, et qu'il \u00e9tait l'un des quatre Guerriers de l'aube qui avaient scell\u00e9 le sorcier Exdeath apr\u00e8s un combat acharn\u00e9.", "Krieger aus einer anderen Welt, der in der Erz\u00e4hlung der Kristalle vorkommt. Trifft das erste Mal w\u00e4hrend der Nachwehen eines Meteoriteneinschlages auf Bartz. Zu jener Zeit erinnert er sich nicht an seine Identit\u00e4t - nur an seinen Namen und seine Pflicht, die Kristalle zu sch\u00fctzen. Auf der Reise erinnert er sich immer mehr an seine Vergangenheit. Ihm f\u00e4llt ein, dass er aus einer anderen Welt stammt. Dort war er einer der Krieger der Morgend\u00e4mmerung, der in der Vergangenheit den Warlock Exdeath nach einem verzweifelten Kampf versiegelte.", "Un antiguo guerrero de otro mundo que aparece en los relatos de los cristales. Se top\u00f3 por primera vez con Bartz y sus aliados tras la ca\u00edda del meteorito. En aquel momento no sab\u00eda su identidad, solo su nombre y que deb\u00eda proteger los cristales. A medida que avanza el viaje con los dem\u00e1s, va recordando m\u00e1s cosas de su vida pasada, como que proviene de un mundo diferente de aquel en el que viven Bartz y los dem\u00e1s. En ese mundo, fue uno de los cuatro Guerreros del Alba que sellaron al brujo Exdeath en el pasado tras una desesperada batalla."], "fusion": ["What a warm feeling...<br>It reminds me of the crystals' power.", "\u597d\u6eab\u6696\u554a\uff0c<br>\u8b93\u6211\u60f3\u8d77\u4e86\u6c34\u6676\u7684\u529b\u91cf\u3002", "\uc774\uac83 \ucc38 \ub530\uc2a4\ud558\uad6c\ub824.<br>\ub531 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc758 \ud798\uc774<br>\uc0dd\uac01\ub098\ub294\uad6c\uba3c.", "Quelle douce sensation...<br>Elle me rappelle le pouvoir des cristaux...", "Dieses warme Gef\u00fchl erinnert<br>mich an die Macht der Kristalle.", "Qu\u00e9 sensaci\u00f3n tan c\u00e1lida...<br>Me recuerda al poder de los cristales."], "summon": ["I am not from this world!<br>...Wait, why do I feel like I've said this before?", "\u2026\u2026\u6211\u4e0d\u662f\u9019\u500b\u4e16\u754c\u7684\u4eba\uff01<br>\u54a6\uff1f\u7e3d\u89ba\u5f97\u9019\u53e5\u8a71\u6211\u4ee5\u524d\u4e5f\u8aaa\u904e\u2026\u2026", "\ub098\ub294 \uc774 \uc138\uc0c1 \uc0ac\ub78c\uc774 \uc544\ub2c8\ub77c\ub124!<br>\u2026\u2026\uc7a0\uae50, \uc804\uc5d0\ub3c4 \ub611\uac19\uc740 \ub9d0\uc744<br>\ud55c \uc801\uc774 \uc788\ub294 \uac83 \uac19\uc740\ub370\u2026\u2026?", "Je ne viens pas de ce monde !<br>C'est \u00e9trange, j'ai l'impression d'avoir d\u00e9j\u00e0 dit cela par le pass\u00e9... ?", "Ich bin nicht von dieser Welt!<br>... Moment, mir ist, als h\u00e4tte ich das schon einmal gesagt ...", "No pertenezco a este mundo.<br>Espera... \u00bfPor qu\u00e9 me suena haberlo dicho ya?"]}}}, "job": "Warrior", "sex": "Male", "game": "FFV", "rarity_max": 5, "names": ["Galuf", "\u52a0\u62c9\u592b", "\uac00\ub77c\ud504", "Galuf", "Galuf", "Galuf"], "equip": [1, 2, 16, 30, 31, 40, 41, 50, 51, 52, 60], "game_id": 10005, "rarity_min": 3, "tribe_id": 5, "id": "205000303", "job_id": 5}