{"TMR": ["MATERIA", 504101360], "name": "Bartz", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 200050, "rarity": 3}, {"level": 16, "type": "ABILITY", "id": 200210, "rarity": 3}, {"level": 35, "type": "ABILITY", "id": 101120, "rarity": 3}, {"level": 12, "type": "ABILITY", "id": 101200, "rarity": 4}, {"level": 43, "type": "ABILITY", "id": 200470, "rarity": 4}, {"level": 52, "type": "ABILITY", "id": 101410, "rarity": 4}, {"level": 21, "type": "MAGIC", "id": 30200, "rarity": 5}, {"level": 61, "type": "ABILITY", "id": 101470, "rarity": 5}, {"level": 78, "type": "ABILITY", "id": 200310, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 203850, "rarity": 6}, {"level": 14, "type": "ABILITY", "id": 203890, "rarity": 6}, {"level": 28, "type": "ABILITY", "id": 100020, "rarity": 6}, {"level": 38, "type": "ABILITY", "id": 202530, "rarity": 6}, {"level": 45, "type": "ABILITY", "id": 203880, "rarity": 6}, {"level": 55, "type": "ABILITY", "id": 100080, "rarity": 6}, {"level": 55, "type": "ABILITY", "id": 100140, "rarity": 6}, {"level": 65, "type": "ABILITY", "id": 202540, "rarity": 6}, {"level": 82, "type": "ABILITY", "id": 203870, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 203860, "rarity": 6}], "sex_id": 1, "entries": {"205000106": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [1137, 3445, 510], "ATK": [41, 123, 26], "MP": [49, 149, 65], "MAG": [40, 122, 26], "SPR": [39, 118, 26], "DEF": [41, 124, 26]}, "magic_affinity": [5, 5, 5, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 205000106, "attack_count": 2, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 6, "compendium_id": 389, "max_lb_drop": 6, "physical_resist": 0, "attack_frames": [4, 30], "effect_frames": [2, 28], "strings": {"evolution": ["Ah, the winds of change!<br>Check out what I can do now!", "\u98a8\u771f\u662f\u8212\u670d\u554a\uff01<br>\u8b93\u4f60\u898b\u8b58\u4e00\u4e0b\u6211\u7684\u6d3b\u8e8d\u8868\u73fe\u5427\uff01", "\uae30\ubd84 \uc88b\uc740 \ubc14\ub78c\uc774 \ubd88\uc5b4\uc624\ub294\uad70!<br>\ub0b4 \ud65c\uc57d\uc744 \ubcf4\uc5ec\uc904\uac8c!", "Ah, il y a du changement dans l'air on dirait !<br>Regarde ce que je peux faire maintenant !", "Ah, ein frischer Wind zieht auf.<br>Pass auf, ich zeige dir eine paar neue Tricks!", "\u00a1Ah, todo cambia!<br>\u00a1Comprueba lo que soy capaz de hacer ahora!"], "affinity": ["Let's go. We'll keep everyone safe.<br>We'll protect your world, and your crystals!", "\u4e0a\u5427\u3002<br>\u4f60\u5011\u7684\u4e16\u754c\uff0c\u4f60\u5011\u7684\u6c34\u6676\uff0c<br>\u5c31\u7531\u6211\u5011\u4f86\u4fdd\u8b77\uff01", "\uc790, \uac00\uc790. \uc6b0\ub9ac\uac00 \uc9c0\ud0a4\ub294 \uac70\uc57c.<br>\ub108\ud76c\uc758 \uc138\uacc4\ub97c,<br>\ub108\ud76c\uc758 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc744!", "Allons-y. Nous devons prot\u00e9ger tout le monde.<br>Nous prot\u00e9gerons votre monde et vos cristaux !", "Gehen wir. Die Leute bauen auf uns.<br>Wir retten eure Welt, und eure Kristalle!", "Vamos, protejamos a todos.<br>\u00a1Defendamos nuestro mundo y los cristales!"], "description": ["A young man who appears in tales from another world, where he was involved in the war of the Crystals. Following in the footsteps of his father Dorgann and Galuf, Bartz set off on a journey to rid the world of the ancient warlock Exdeath, who seeks to rule the world with the power of the Void. He had always been a positive influence in the party, always adamant in his quest to save the world. However, he lost all composure when his hometown of Lix was swallowed by the Void at the hands of Exdeath. His rage ended up destroying the airship he and his companions had boarded.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u6c34\u6676\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u82f1\u96c4\u3002\u4ed6\u7e7c\u627f\u4e86\u4ea1\u7236\u591a\u723e\u4f3d\u6069\u548c\u6230\u53cb\u52a0\u62c9\u592b\u7684\u907a\u5fd7\uff0c\u70ba\u6230\u52dd\u4f01\u5716\u7528\u865b\u7121\u4e4b\u529b\u652f\u914d\u4e16\u754c\u7684\u6697\u9ed1\u9b54\u9053\u58eb\u827e\u514b\u65af\u8fea\u53f8\u800c\u8e0f\u4e0a\u4e86\u65c5\u9014\u3002\u4ed6\u4e00\u908a\u65c5\u884c\u4e00\u908a\u601d\u8003\u8a72\u5982\u4f55\u4fdd\u8b77\u4e16\u754c\uff0c\u5728\u827e\u514b\u65af\u8fea\u53f8\u7528\u865b\u7121\u4e4b\u529b\u5c07\u4ed6\u7684\u6545\u9109\u88e1\u514b\u65af\u6751\u541e\u566c\u5f8c\uff0c\u4ed6\u8b8a\u5f97\u60c5\u7dd2\u6fc0\u6602\uff0c\u5931\u53bb\u4e86\u81ea\u6211\u610f\u8b58\uff0c\u56e0\u800c\u4f7f\u98db\u7a7a\u8247\u5931\u63a7\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc601\uc6c5. \uc138\uc0c1\uc744 \ub5a0\ub09c \uc544\ubc84\uc9c0 \ub3c4\ub974\uac04\uacfc \uc804\uc6b0 \uac00\ub77c\ud504\uc758 \uc720\uc9c0\ub97c \uc774\uc5b4\ubc1b\uc544, '\ubb34'\uc758 \ud798\uc73c\ub85c \uc138\uacc4\ub97c \uc9c0\ubc30\ud558\ub824\ub294 \uc554\ud751\ub9c8\ub3c4\uc0ac \uc5d1\uc2a4\ub370\uc2a4\uc640 \ub9de\uc11c \uc2f8\uc6b4\ub2e4. \uc138\uacc4\ub97c \uc9c0\ud0a4\uae30 \uc704\ud574 \uc790\uc2e0\uc774 \ud560 \uc218 \uc788\ub294 \uc77c\uc744 \ucc3e\uc544 \ud56d\uc0c1 \uae0d\uc815\uc801\uc73c\ub85c \uc5ec\ud589\uc744 \uacc4\uc18d\ud55c \ubc84\uce20\uc600\uc9c0\ub9cc, \uc5d1\uc2a4\ub370\uc2a4\uac00 \ud574\ubc29\ud55c '\ubb34'\uc758 \ud798\uc5d0 \uc758\ud574 \uace0\ud5a5\uc778 \ub9ad\uc2a4 \ub9c8\uc744\uc774 \uc0bc\ucf1c\uc9c0\ub294 \uad11\uacbd\uc744 \ubcf4\uace0\ub294 \uadf8\ub2f5\uc9c0 \uc54a\uac8c \uaca9\ub178\ud558\uc5ec \uc790\uc544\ub97c \uc783\uace0 \ube44\uacf5\uc815\uc744 \ud3ed\uc8fc\uc2dc\ucf30\ub2e4.", "Un jeune homme qui appara\u00eet dans les r\u00e9cits d'un autre monde, o\u00f9 il a particip\u00e9 \u00e0 la guerre des cristaux. Suivant les traces de son p\u00e8re Dorgann et de Galuf, Bartz partit en voyage afin de d\u00e9barrasser le monde du l\u00e9gendaire sorcier Exdeath, qui cherche \u00e0 dominer le monde avec le pouvoir du N\u00e9ant. Il a toujours eu une influence positive sur le groupe, d\u00e9vou\u00e9 \u00e0 sa qu\u00eate pour sauver le monde. Cependant, il perdit son sang-froid lorsque son village natal de Lix fut englouti par le N\u00e9ant aux mains d'Exdeath. De rage, il d\u00e9truisit le vaisseau \u00e0 bord duquel il se trouvait, lui et ses compagnons.", "Der Held einer Erz\u00e4hlung \u00fcber Kristalle aus einer anderen Welt. Bartz folgte dem letzten Willen seines Vaters Dorgann und seines Kampfgef\u00e4hrten Galuf und zog gegen den Warlock Exdeath in den Kampf, der die Welt mit der Macht des Nichts unterwerfen wollte. Er war ein stets optimistischer, um das Wohl der Welt besorgter Mensch, doch als Exdeath die Macht des Nichts entfesselte und Bartz' Heimatdorf Lix vernichtete, verlor er v\u00f6llig die Fassung und zerst\u00f6rte um ein Haar das Luftschiff, auf dem er und sein Gef\u00e4hrten unterwegs waren.", "Joven que aparece en los relatos de otro mundo en el que tom\u00f3 parte en la guerra de los cristales. Siguiendo los pasos de su padre Dorgann y de Galuf, Bartz parti\u00f3 con el fin de librar al mundo de Exdeath, el brujo antiguo que pretende destruirlo con el poder del Vac\u00edo. Bartz siempre hab\u00eda sido una influencia positiva dentro de su grupo, tenaz hasta lo indecible en su intento de salvar el mundo. Sin embargo, perdi\u00f3 toda la compostura cuando su ciudad natal, Lix, fue absorbida por el Vac\u00edo a manos de Exdeath. Su rabia termin\u00f3 por destruir el barco volador en el que viajaba junto a sus compa\u00f1eros."], "fusion": ["I'll grow even stronger using the<br>techniques I learned from my father!", "\u6211\u6703\u7528\u7236\u89aa\u6559\u6211\u7684\u6280\u85dd<br>\u8b8a\u5f97\u8d8a\u4f86\u8d8a\u5f37\u5927\u7684\uff01", "\uc544\ubc84\uc9c0\uc5d0\uac8c \ubc30\uc6b4 \uae30\uc220\ub85c<br>\ub354\uc6b1 \uac15\ud574\uc9c8 \uac70\uc57c!", "Je vais devenir encore plus puissant en utilisant les techniques que j'ai apprises de mon p\u00e8re !", "Mit den Techniken, die ich von meinem Vater gelernt habe,<br>werde ich noch st\u00e4rker werden!", "\u00a1Me har\u00e9 a\u00fan m\u00e1s fuerte usando las<br>t\u00e9cnicas que aprend\u00ed de mi padre!"], "summon": ["Never lose your sense of adventure.<br>Look forward to workin' with ya!", "\u4e0d\u80fd\u5fd8\u8a18\u63a2\u6c42\u4e4b\u5fc3\uff0c<br>\u8acb\u591a\u95dc\u7167\u5566\uff01", "\ud0d0\uad6c\ud558\uace0\uc790 \ud558\ub294 \ub9c8\uc74c\uc744 \uc78a\uc5b4\uc120 \uc548 \ub418\uc9c0.<br>\uadf8\ub7fc \uc798 \ubd80\ud0c1\ud574!", "Ne jamais perdre le go\u00fbt de l'aventure.<br>J'ai h\u00e2te de me battre \u00e0 tes c\u00f4t\u00e9s !", "Solange ihr niemals euren Pioniergeist verliert,<br>werden wir sicher prima zurechtkommen.", "Nunca pierdas tu sentido de aventura.<br>\u00a1Estoy ansioso de verte de nuevo!"]}}, "205000105": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [875, 2650, 360], "ATK": [31, 95, 16], "MP": [38, 115, 40], "MAG": [31, 94, 16], "SPR": [30, 91, 16], "DEF": [32, 96, 16]}, "magic_affinity": [4, 4, 4, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 205000105, "attack_count": 2, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 4000, "materials": {"290060200": 5, "290060300": 20, "290060000": 10, "290060100": 10, "290050500": 5}}, "rarity": 5, "compendium_id": 139, "max_lb_drop": 5, "physical_resist": 0, "attack_frames": [4, 30], "effect_frames": [2, 28], "strings": {"evolution": ["Now I know how Dad must have felt.<br>Dorgann the Dawn Warrior's legacy continues with me!", "\u73fe\u5728\u6211\u80fd\u5920\u7406\u89e3\u7236\u89aa\u7684\u60f3\u6cd5\u4e86\u3002<br>\u66c9\u4e4b\u56db\u6230\u58eb\u591a\u723e\u4f3d\u6069\u7684\u69ae\u8000\u5c31\u7531\u6211\u4f86\u7e7c\u627f\uff01", "\uc774\uc81c\uc57c \uc544\ubc84\uc9c0\uc758 \ub9c8\uc74c\uc744 \uc54c\uaca0\uc5b4.<br>\uc0c8\ubcbd\uc758 4\uc804\uc0ac \ub3c4\ub974\uac04\uc758 \uba85\uc608\ub294<br>\ub0b4\uac00 \uc9c0\ud0a8\ub2e4!", "Je comprends maintenant ce que pouvait ressentir de mon p\u00e8re... L'h\u00e9ritage de Dorgann, le Guerrier de l'Aube, continue d'exister \u00e0 travers moi !", "Jetzt verstehe ich, wie Vater sich gef\u00fchlt haben muss.<br>Das Erbe Dorganns lebt in mir weiter!", "Ahora s\u00e9 c\u00f3mo se sinti\u00f3 pap\u00e1.<br>\u00a1El legado de Dorgann, el Guerrero del Alba, pervive en m\u00ed!"], "affinity": ["Let's go. We'll keep everyone safe.<br>We'll protect our world, and our crystals!", "\u4e0a\u5427\u3002<br>\u4f60\u5011\u7684\u4e16\u754c\uff0c\u4f60\u5011\u7684\u6c34\u6676\uff0c<br>\u5c31\u7531\u6211\u5011\u4f86\u4fdd\u8b77\uff01", "\uc790, \uac00\uc790. \uc6b0\ub9ac\uac00 \uc9c0\ud0a4\ub294 \uac70\uc57c.<br>\ub108\ud76c\uc758 \uc138\uacc4\ub97c,<br>\ub108\ud76c\uc758 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc744!", "Allons-y ! On va y arriver.<br>On va prot\u00e9ger votre monde et vos cristaux !", "Gehen wir. Die Leute bauen auf uns.<br>Wir retten eure Welt und eure Kristalle!", "Vamos, protejamos a todos.<br>\u00a1Defendamos nuestro mundo y los cristales!"], "description": ["A young man who appears in tales from another world, where he was involved in the war of the Crystals. During his journeys to protect the Crystals, he learns of the existence of Exdeath, an ancient warlock seeking to lead the world to destruction. More astoundingly, he learns that his late father was one of the four Warriors of Dawn who had previously sealed away Exdeath and saved the world. Following in his father's footsteps, he sets out to unseal the Legendary Weapons and defeat Exdeath within the Interdimensional Rift.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u6c34\u6676\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u82f1\u96c4\uff0c\u70ba\u4fdd\u8b77\u6c34\u6676\u800c\u9032\u884c\u65c5\u884c\u3002\u5728\u65c5\u9014\u4e2d\u4ed6\u5f97\u77e5\u60f3\u8981\u6bc0\u6ec5\u4e16\u754c\u7684\u662f\u4e00\u500b\u53eb\u827e\u514b\u65af\u8fea\u53f8\u7684\u6697\u9ed1\u9b54\u9053\u58eb\uff0c\u66f4\u4ee4\u4ed6\u9a5a\u8a1d\u7684\u662f\uff0c\u4ea1\u7236\u591a\u723e\u4f3d\u6069\u7adf\u7136\u662f\u7576\u5e74\u5c01\u5370\u827e\u514b\u65af\u8fea\u53f8\u3001\u62ef\u6551\u4e16\u754c\u7684\u66c9\u4e4b\u56db\u6230\u58eb\u3002\u4ed6\u6c7a\u5fc3\u8981\u7e7c\u627f\u7236\u696d\uff0c\u518d\u6b21\u62ef\u6551\u4e16\u754c\u3002\u70ba\u6253\u5012\u5fa9\u6d3b\u7684\u827e\u514b\u65af\u8fea\u53f8\uff0c\u4ed6\u4f9d\u6b21\u89e3\u958b\u4e86\u50b3\u8aaa\u4e2d\u768412\u6b66\u5668\u7684\u5c01\u5370\uff0c\u671d\u8457\u6b21\u5143\u593e\u7e2b\u8d70\u53bb\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc601\uc6c5. \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc744 \uc9c0\ud0a4\uae30 \uc704\ud574 \uc5ec\ud589\ud558\ub358 \uc911, \uc138\uacc4\ub97c \ud30c\uba78\uc2dc\ud0a4\ub824\ub294 \uc554\ud751\ub9c8\ub3c4\uc0ac \uc5d1\uc2a4\ub370\uc2a4\ub97c \uc54c\uac8c \ub41c\ub2e4. \uadf8\ubfd0\ub9cc \uc544\ub2c8\ub77c, \uc138\uc0c1\uc744 \ub5a0\ub09c \uc544\ubc84\uc9c0\uac00 \uacfc\uac70\uc5d0 \uc5d1\uc2a4\ub370\uc2a4\ub97c \ubd09\uc778\ud558\uace0 \uc138\uacc4\ub97c \uad6c\ud55c '\uc0c8\ubcbd\uc758 4\uc804\uc0ac' \uc911 \ud558\ub098\uc600\ub2e4\ub294 \uc0ac\uc2e4\uc744 \uc54c\uace0 \uc544\ubc84\uc9c0\ucc98\ub7fc \uc138\uacc4\ub97c \uad6c\ud558\uae30\ub85c \ub9c8\uc74c\uba39\uc5c8\ub2e4. \uadf8 \ud6c4 \ubd80\ud65c\ud55c \uc5d1\uc2a4\ub370\uc2a4\ub97c \uc4f0\ub7ec\ub728\ub9ac\uae30 \uc704\ud574 \uc804\uc124\uc758 \uc5f4\ub450 \ubb34\uae30\uc758 \ubd09\uc778\uc744 \ud480\uace0 \ucc28\uc6d0\uc758 \ud2c8\uc0c8\ub85c \uac14\ub2e4\uace0 \uc804\ud574\uc9c4\ub2e4.", "Un jeune homme qui appara\u00eet dans un conte d'un autre monde et a pris part \u00e0 la guerre des cristaux. Durant sa qu\u00eate pour prot\u00e9ger les cristaux, il d\u00e9couvre l'existence d'Exdeath, un sorcier ancestral qui cherche \u00e0 an\u00e9antir le monde. Il apprend \u00e9galement que son p\u00e8re n'\u00e9tait autre que l'un des quatre Guerriers de l'aube qui avaient r\u00e9ussi \u00e0 sceller Exdeath et \u00e0 sauver le monde. Suivant les pas de son p\u00e8re, il d\u00e9cide de briser le sceau des Armes l\u00e9gendaires pour vaincre Exdeath au c\u0153ur de la fissure interdimensionnelle.", "Junger Mann, der in Erz\u00e4hlungen aus einer anderen Welt vorkommt, wo er eine Rolle im Krieg der Kristalle spielte. W\u00e4hrend seiner Reise zum Schutz der Kristalle erf\u00e4hrt er von der Existenz Exdeaths, einem alten Warlock, der die Welt in die Zerst\u00f6rung f\u00fchren will. Noch erstaunlicher ist, dass er erf\u00e4hrt, dass sein verstorbener Vater einer der vier Krieger der Morgend\u00e4mmerung war, die Exdeath einst versiegelten und die Welt retteten. In die Fu\u00dfstapfen seines Vaters tretend, macht er sich auf, Exdeath zu bezwingen.", "Un joven que aparece en los relatos de otro mundo y se vio envuelto en la guerra por los cristales. Durante su viaje para proteger los cristales, descubre la existencia de Exdeath, un brujo antiguo que quiere destruir el mundo. A\u00fan le resulta m\u00e1s sorprendente saber que su padre era uno de los cuatro Guerreros del Alba que hab\u00edan sellado a Exdeath en el pasado para salvar el mundo. Siguiendo los pasos de su padre, se dispone a liberar las Armas Legendarias y derrotar a Exdeath en la Grieta Interdimensional."], "fusion": ["I've got to become stronger!<br>I owe it to those I've lost!", "\u6211\u8981\u8b8a\u5f97\u66f4\u5f37\uff01<br>\u9019\u6a23\u624d\u80fd\u7e7c\u627f\u5148\u4eba\u7684\u610f\u5fd7\uff01", "\ub09c \ub354 \uac15\ud574\uc9c8 \uac70\uc57c!<br>\uba3c\uc800 \ub5a0\ub09c \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc758 \ub73b\uc744<br>\uc774\uc5b4\ubc1b\uae30 \uc704\ud574\uc11c!", "Il faut que je devienne plus fort !<br>Pour tous ceux que j'ai perdus !", "Ich muss st\u00e4rker werden!<br>Das schulde ich den anderen.", "\u00a1Tengo que ser m\u00e1s fuerte!<br>\u00a1Se lo debo a los que he perdido!"], "summon": ["You're you, and that's all that matters to me!<br>I'll lend you my strength!", "\u4f60\u5c31\u662f\u4f60\u81ea\u5df1\uff01<br>\u4e0d\u904e\uff0c\u4e0d\u7ba1\u4f60\u662f\u8ab0\uff0c<br>\u6211\u90fd\u6703\u501f\u7d66\u4f60\u529b\u91cf\u7684\uff01", "\ub108\ub294 \ub108\ub2e4!<br>\ub124\uac00 \ub204\uad6c\ub4e0 \uac04\uc5d0<br>\ub098\ub294 \ub110 \ub3c4\uc6b8 \uac70\uc57c!", "Tout ce qui compte pour moi est que tu restes comme tu es !<br>Tu peux me faire confiance !", "Du bist du, das ist das Einzige, was z\u00e4hlt!<br>Ich werde mich mit dir zusammentun!", "\u00a1T\u00fa eres t\u00fa, y eso es lo \u00fanico que me importa!<br>\u00a1Te prestar\u00e9 mi fuerza!"]}}, "205000104": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [700, 2120, 270], "ATK": [25, 76, 14], "MP": [30, 92, 35], "MAG": [25, 75, 14], "SPR": [24, 73, 14], "DEF": [25, 77, 14]}, "magic_affinity": [3, 3, 3, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 205000104, "attack_count": 2, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290040000": 5, "290050300": 10, "290030000": 10, "290050400": 5, "290020100": 20}}, "rarity": 4, "compendium_id": 138, "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [4, 30], "effect_frames": [2, 28], "strings": {"evolution": ["I can feel the strength...and the spirit of the Crystal...<br>Such incredible power!", "\u6c34\u6676\u7684\u5fc3\u8207\u529b\u91cf<br>\u50b3\u9054\u7d66\u4e86\u6211\u2026\u2026<br>\u9019\u5c31\u662f\u6211\u65b0\u7684\u529b\u91cf\u55ce\uff01", "\ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc758 \ub9c8\uc74c\uacfc \ud798\uc774<br>\uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uac8c \ub290\uaef4\uc838\u2026\u2026.<br>\uc774\uac8c \ubc14\ub85c \uc0c8\ub85c\uc6b4 \ud798\uc774\uad6c\ub098!", "Je sens la force et l'esprit du cristal...<br>Quel pouvoir incroyable !", "Ich kann die Kraft sp\u00fcren ... und den Geist des Kristalls ...<br>Solch unglaubliche Macht!", "Puedo sentir la fuerza... y el esp\u00edritu del cristal...<br>\u00a1Qu\u00e9 poder tan incre\u00edble!"], "affinity": null, "description": ["A young man who appears in tales from another world, where he hailed from the village of Lix and was involved in the war of the Crystals. He is passionate, and a powerful ally who does not hesitate to help his comrades. He travels with his friends to protect the Crystals of wind, water, fire, and earth. Yet the Crystals are destroyed, one by one, by outside forces. Still, as each Crystal shatters, Bartz and his allies gain new skills to help them in their noble cause.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u6c34\u6676\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u91cc\u514b\u65af\u6751\u7684\u9752\u5e74\uff0c\u4ed6\u70ba\u4eba\u4ed7\u7fa9\uff0c\u70ba\u4e86\u5e6b\u52a9\u4fe1\u4efb\u7684\u4eba\u800c\u4e0d\u60dc\u4e00\u5207\u52aa\u529b\u3002\u4ed6\u8207\u540c\u4f34\u5011\u70ba\u4fdd\u8b77\u64c1\u6709\u98a8\u3001\u6c34\u3001\u706b\u3001\u571f4\u7a2e\u529b\u91cf\u7684\u6c34\u6676\u800c\u5c55\u958b\u65c5\u884c\uff0c\u4f46\u6c34\u6676\u537b\u88ab\u5225\u6709\u7528\u5fc3\u7684\u4eba\u63a5\u9023\u7834\u58de\uff0c\u6bcf\u7576\u6c34\u6676\u7834\u788e\uff0c\u4ed6\u5c31\u6703\u7e7c\u627f\u8a72\u6c34\u6676\u7684\u5fc3\u8207\u529b\u91cf\uff0c\u4ee5\u6b64\u7372\u5f97\u5168\u65b0\u7684\u80fd\u529b\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ub9ad\uc2a4 \ub9c8\uc744\uc758 \uccad\ub144. \uc815\uc774 \ub9ce\uc544 \ub3d9\ub8cc\ub97c \uc704\ud574\uc11c\ub77c\uba74 \ubb3c\ubd88 \uac00\ub9ac\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc131\uaca9\uc774\ub2e4. \ub3d9\ub8cc\ub4e4\uacfc \ud568\uaed8 \ubc14\ub78c, \ubb3c, \ubd88, \ub545\uc758 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc744 \uc9c0\ud0a4\uae30 \uc704\ud574 \uac01\uc9c0\ub97c \uc5ec\ud589\ud558\uc9c0\ub9cc, \uacb0\uad6d \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc744 \ud30c\uad34\ud558\ub824\ub294 \uc138\ub825\uc5d0 \uc758\ud574 \ubaa8\ub4e0 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc774 \ubd80\uc11c\uc9c4\ub2e4. \uadf8\ub7ec\ub098 \uadf8\ub54c\ub9c8\ub2e4 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc758 \ub9c8\uc74c\uacfc \ud798\uc744 \uacc4\uc2b9\ud558\uc5ec \uc0c8\ub85c\uc6b4 \ub2a5\ub825\uc744 \uc190\uc5d0 \ub123\uc5c8\ub2e4\uace0 \uc804\ud574\uc9c4\ub2e4.", "Un jeune homme qui appara\u00eet dans un conte d'un autre monde. Il vient du village de Lix et prend part \u00e0 la guerre des cristaux. C'est un gar\u00e7on fougueux et un alli\u00e9 puissant qui n'h\u00e9site jamais \u00e0 venir en aide \u00e0 ses amis. Il voyage avec ses compagnons pour prot\u00e9ger les cristaux du vent, de l'eau, du feu et de la terre. Malheureusement, les cristaux sont d\u00e9truits un \u00e0 un par des forces ext\u00e9rieures. \u00c0 chaque cristal bris\u00e9, Bartz et ses alli\u00e9s gagnent de nouvelles aptitudes qui les aident \u00e0 d\u00e9fendre leur noble cause.", "Junger Mann, der in Erz\u00e4hlungen aus einer anderen Welt vorkommt. Er kommt aus dem Dorf Lix und spielt eine Rolle im Krieg der Kristalle. Er ist leidenschaftlich und ein m\u00e4chtiger Verb\u00fcndeter, der nie z\u00f6gert, seinen Kameraden zu helfen. Er reist mit seinen Freunden und besch\u00fctzt die Kristalle der Elemente. Trotzdem werden die Kristalle durch \u00e4u\u00dfere Kr\u00e4fte zerst\u00f6rt. Doch mit dem Zerbrechen jedes Kristalls erhalten seine Verb\u00fcndeten neue F\u00e4higkeiten.", "Un joven que aparece en los relatos de otro mundo. Bartz era originario de la aldea de Lix y se vio envuelto en la guerra por los cristales. Es un aliado apasionado y poderoso que no vacila al ayudar a sus camaradas, con quien viaja para proteger los cristales de los elementos, aunque fuerzas externas los van destruyendo uno por uno. A\u00fan as\u00ed, cada vez que se rompe un cristal, Bartz y sus aliados aprenden nuevas habilidades \u00fatiles para su noble causa."], "fusion": ["The world is so vast...<br>I've got to be stronger if<br>I'm going to see it all.<br>Will you lend me your strength?", "\u4e16\u754c\u771f\u662f\u5ee3\u95ca\uff0c<br>\u6211\u4e5f\u8981\u8b8a\u5f97\u66f4\u5f37\u624d\u884c\u3002<br>\u4f60\u9858\u610f\u501f\u7d66\u6211\u529b\u91cf\u55ce\uff1f", "\uc138\uc0c1\uc740 \ub113\uad6c\ub098.<br>\ub098\ub3c4 \ub354 \uac15\ud574\uc838\uc57c\uaca0\ub294\uac78.<br>\ud798\uc744 \ube4c\ub824\uc904\ub798?", "Le monde est si vaste...<br>Je vais devoir redoubler d'efforts si je veux l'explorer un jour.<br>Me pr\u00eateras-tu ta force ?", "Die Welt ist riesig. Wenn ich jemals<br>alles sehen will, muss ich st\u00e4rker<br>werden. Hilfst du mir dabei?", "El mundo es tan vasto...<br>Tengo que ser m\u00e1s fuerte si quiero verlo entero.<br>\u00bfMe prestas tu fuerza?"], "summon": ["I feel the power of the Crystals here, too.<br>Please, let me fight with you!", "\u6211\u5728\u9019\u500b\u4e16\u754c\u4e2d\u4e5f\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u6c34\u6676\u4e4b\u5fc3\u3002<br>\u8b93\u6211\u548c\u4f60\u4e00\u8d77\u6230\u9b25\u5427\uff01", "\uc774 \uc138\uacc4\uc5d0\uc11c\ub3c4<br>\ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc758 \ub9c8\uc74c\uc774 \ub290\uaef4\uc9c0\ub124.<br>\uc88b\uc544, \ub098\ub3c4 \uac19\uc774 \uc2f8\uc6b8\uac8c!", "Je sens le pouvoir des cristaux ici aussi...<br>S'il te pla\u00eet, laisse-moi me battre \u00e0 tes c\u00f4t\u00e9s !", "Die Kraft der Kristalle existiert auch hier.<br>Lass mich mit dir gemeinsam k\u00e4mpfen!", "Siento el poder de los cristales aqu\u00ed tambi\u00e9n.<br>Por favor, \u00a1d\u00e9jame luchar contigo!"]}}, "205000103": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [542, 1643, 210], "ATK": [19, 59, 10], "MP": [23, 71, 25], "MAG": [19, 58, 10], "SPR": [18, 56, 10], "DEF": [19, 59, 10]}, "magic_affinity": [2, 2, 2, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 205000103, "attack_count": 2, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 1500, "materials": {"290050300": 5, "290050200": 15, "290030000": 5, "290010000": 25, "290020100": 10}}, "rarity": 3, "compendium_id": 137, "max_lb_drop": 3, "physical_resist": 0, "attack_frames": [4, 30], "effect_frames": [2, 28], "strings": {"evolution": null, "affinity": null, "description": ["A young man who appears in tales from another world, where he hailed from the village of Lix and was involved in the war of the Crystals. His father's last wish was for Bartz to travel the world, and thus he roams, from one land to the next with his chocobo, Boko. In the course of this wandering, he sees a meteorite fall from the sky and strike Tycoon. Following its path, he meets the princess Lenna, and Galuf, an old man who has lost his memories. This is how his true adventure begins. Using the skills that his father, Dorgann, passed on to him, he defeats many strong foes...though he cannot defeat his childhood fear of heights so easily.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u6c34\u6676\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u91cc\u514b\u65af\u6751\u7684\u9752\u5e74\uff0c\u4ed6\u9075\u5faa\u7236\u89aa\u7684\u907a\u56d1\uff0c\u8207\u9678\u884c\u9ce5\u6ce2\u53ef\u4e00\u8d77\u74b0\u904a\u4e16\u754c\u3002\u4ed6\u5728\u9695\u77f3\u7684\u589c\u843d\u5730\u8207\u6cf0\u7a7a\u7684\u516c\u4e3b\u857e\u5a1c\u4ee5\u53ca\u5931\u53bb\u8a18\u61b6\u7684\u8001\u4eba\u52a0\u62c9\u592b\u76f8\u6703\uff0c\u5f9e\u6b64\u8e0f\u4e0a\u4e86\u4fdd\u8b77\u6c34\u6676\u7684\u5192\u96aa\u65c5\u7a0b\u3002\u4ed6\u81ea\u5e7c\u63a5\u53d7\u7236\u89aa\u591a\u723e\u4f3d\u6069\u7684\u8a13\u7df4\uff0c\u7528\u5f9e\u5c0f\u78e8\u7df4\u51fa\u7684\u672c\u9818\u514b\u670d\u4e86\u8a31\u591a\u65c5\u9014\u4e2d\u7684\u96e3\u95dc\u3002\u53e6\u5916\uff0c\u5c0f\u6642\u5019\u767c\u751f\u7684\u67d0\u4ef6\u4e8b\u5c0e\u81f4\u4ed6\u6709\u61fc\u9ad8\u75c7\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ub9ad\uc2a4 \ub9c8\uc744\uc758 \uccad\ub144. \uc138\uacc4\ub97c \uc5ec\ud589\ud558\uba70 \uacac\ubb38\uc744 \ub113\ud788\ub77c\ub294 \uc544\ubc84\uc9c0\uc758 \uc720\uc5b8\uc5d0 \ub530\ub77c \ucd08\ucf54\ubcf4 '\ubcf4\ucf54'\uc640 \ud568\uaed8 \uac01\uc9c0\ub97c \uc720\ub791\ud558\ub358 \uc911, \uc6b4\uc11d\uc774 \ub5a8\uc5b4\uc9c4 \uacf3\uc5d0\uc11c \ud0c0\uc774\ucfe4\uc758 \uacf5\uc8fc \ub808\ub098\uc640 \uae30\uc5b5\uc744 \uc783\uc740 \ub178\uc778 \uac00\ub77c\ud504\ub97c \ub9cc\ub098 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc744 \uc9c0\ud0a4\ub294 \ubaa8\ud5d8\uc744 \ub5a0\ub098\uac8c \ub41c\ub2e4. \uc544\ubc84\uc9c0 \ub3c4\ub974\uac04\uc5d0\uac8c \uc804\uc218\ubc1b\uc740 \uae30\uc220\ub85c \uc218\ub9ce\uc740 \uac15\uc801\uacfc \uc2f8\uc6cc\ub098\uac04\ub2e4. \ucc38\uace0\ub85c \uc5b4\ub9b4 \ub54c \uacaa\uc740 \uc5b4\ub5a4 \uc0ac\uac74 \ub54c\ubb38\uc5d0 \uace0\uc18c\uacf5\ud3ec\uc99d\uc744 \uac16\uace0 \uc788\ub2e4.", "Un jeune homme qui appara\u00eet dans un conte d'un autre monde. Il vient du village de Lix et prend part \u00e0 la guerre des cristaux. Dans ses derni\u00e8res volont\u00e9s, le p\u00e8re de Bartz souhaitait qu'il parcoure le monde ; aujourd'hui, il erre d'un pays \u00e0 l'autre avec Boko, son chocobo. Durant son p\u00e9riple, il assiste \u00e0 la chute d'une m\u00e9t\u00e9orite sur la ville de Tycoon. Suivant cette direction, il fait la connaissance de la princesse Lenna et de Galuf, un vieillard amn\u00e9sique. C'est alors que commence sa v\u00e9ritable qu\u00eate. Gr\u00e2ce aux comp\u00e9tences transmises par son p\u00e8re Dorgann, il parvient \u00e0 terrasser facilement de nombreux ennemis, contrairement \u00e0 ses peurs d'enfant.", "Ein junger Mann, der in Erz\u00e4hlungen aus einer anderen Welt vorkommt. Er kommt aus dem Dorf Lix und spielt eine Rolle im Krieg der Kristalle. Der letzte Wunsch seines Vaters war es, dass Bartz die Welt bereisen m\u00f6ge, und so wandert er durch die Welt mit seinem Chocobo Boko. Auf seiner Reise sieht er einen Meteoriten vom Himmel fallen und auf Tycoon treffen. Seinem Weg folgend, trifft er auf Prinzessin Lenna und Galuf, einen alten Mann ohne Erinnerungen. So beginnt sein wahres Abenteuer. Mit den Talenten, die sein Vater Dorgann ihm beibrachte, besiegt er viele starke Feinde ... nur seine H\u00f6henangst aus Kindertagen wird er nicht so leicht los.", "Un joven que aparece en los relatos de otro mundo. Bartz era originario de la aldea de Lix y se vio envuelto en la guerra por los cristales. El \u00faltimo deseo de su padre fue que viajara por el mundo y, por eso, deambula de un lado para otro junto a Boko, su chocobo. En el transcurso de su viaje, ve un meteorito caer del cielo, sobre Tycoon. Prosigue su camino y conoce a la princesa Lenna y a Galuf, un anciano que ha perdido los recuerdos... Aqu\u00ed es cuando empieza su verdadera aventura. Aunque derrota a muchos enemigos gracias a las habilidades que le ense\u00f1\u00f3 su padre, Dorgann, no puede superar el miedo a las alturas que tiene desde peque\u00f1o."], "fusion": ["Thanks!<br>With this kind of power,<br>I'll be able to fight on.", "\u8b1d\u5566\uff01<br>\u53ea\u8981\u6709\u4e86\u9019\u529b\u91cf\uff0c<br>\u5c31\u80fd\u66f4\u597d\u5730\u6230\u9b25\u5566\uff01", "\uace0\ub9c8\uc6cc!<br>\uc774\ub807\uac8c \ud798\uc744 \ubc1b\uc558\uc73c\ub2c8<br>\ub354 \uc798 \uc2f8\uc6b8 \uc218 \uc788\uaca0\uc5b4.", "Merci !<br>Avec un pouvoir pareil, je ne suis pas pr\u00eat de perdre !", "Danke!<br>Mit so viel Kraft kann ich wieder<br>zur\u00fcck in den Kampf.", "\u00a1Gracias!<br>Con este poder, podr\u00e9 seguir luchando."], "summon": ["The wind is calling me...<br>Let's go see this wide world together!", "\u98a8\u5728\u547c\u559a\u6211\u2026\u2026<br>\u597d\uff01\u5c31\u8b93\u6211\u5011\u4e00\u8d77\u671d\u8457\u5ee3\u95ca\u7684\u4e16\u754c\u51fa\u767c\u5427\uff01", "\ubc14\ub78c\uc774 \ub0a0 \ubd80\ub974\uace0 \uc788\uc5b4\u2026\u2026.<br>\uc88b\uc544! \uc6b0\ub9ac \ud568\uaed8<br>\ub354 \ub113\uc740 \uc138\uc0c1\uc744 \ubcf4\ub7ec \uac00\uc790!", "Le vent m'appelle...<br>Partons ensemble \u00e0 la d\u00e9couverte de ce vaste monde !", "Der Wind ruft mich ...<br>Lass uns gemeinsam die weite Welt bereisen!", "El viento me llama...<br>\u00a1Exploremos este ancho mundo juntos!"]}}}, "job": "Adventurer", "sex": "Male", "game": "FFV", "rarity_max": 6, "names": ["Bartz", "\u5df4\u8332", "\ubc84\uce20", "Bartz", "Bartz", "Bartz"], "equip": [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 10, 13, 15, 16, 30, 31, 40, 41, 50, 51, 52, 53, 60], "game_id": 10005, "rarity_min": 3, "tribe_id": 5, "id": "205000103", "job_id": 7}