{"TMR": ["EQUIP", 311001500], "name": "Lenna", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 7, "type": "MAGIC", "id": 10020, "rarity": 3}, {"level": 16, "type": "MAGIC", "id": 10060, "rarity": 3}, {"level": 37, "type": "MAGIC", "id": 10120, "rarity": 3}, {"level": 25, "type": "MAGIC", "id": 10110, "rarity": 4}, {"level": 46, "type": "MAGIC", "id": 10070, "rarity": 4}, {"level": 54, "type": "MAGIC", "id": 10130, "rarity": 4}, {"level": 68, "type": "ABILITY", "id": 100170, "rarity": 5}, {"level": 79, "type": "MAGIC", "id": 10160, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 200450, "rarity": 5}], "sex_id": 2, "entries": {"205000204": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [549, 1663, 210], "ATK": [21, 65, 14], "MP": [36, 100, 45], "MAG": [22, 68, 14], "SPR": [27, 82, 14], "DEF": [22, 66, 14]}, "magic_affinity": [7, 0, 0, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 205000204, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290040000": 5, "290020700": 20, "290050300": 10, "290030200": 10, "290050400": 5}}, "rarity": 4, "compendium_id": 228, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 8, "physical_resist": 0, "attack_frames": [12], "effect_frames": [10], "strings": {"evolution": ["This strength...!<br>I will use it to save this world,<br>and those I love!", "\u9019\u4efd\u529b\u91cf\u662f\u70ba\u4e86\u4fdd\u8b77\u2026\u2026<br>\u91cd\u8981\u7684\u4e16\u754c\u548c\u6700\u611b\u7684\u4eba\u5011\uff01", "\uc774 \ud798\uc740 \uc18c\uc911\ud55c \uc138\uacc4\ub97c\u2026\u2026<br>\uc0ac\ub791\ud558\ub294 \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc744 \uc9c0\ud0a4\uae30 \uc704\ud574!", "Cette force...<br>Je l'emploierai pour sauver le monde<br>et tous ceux qui me sont chers !", "Mit dieser Kraft werde ich<br>die Welt retten, und alle,<br>die ich liebe!", "\u00a1Esta fuerza...!<br>\u00a1La usar\u00e9 para salvar este mundo<br>y a mis seres queridos!"], "affinity": ["Through all the pain and sadness,<br>my companions were always by my side.<br>This time, I stand with you.", "\u4e0d\u8ad6\u75db\u82e6\u9084\u662f\u8271\u8f9b\u7684\u6642\u5019\uff0c<br>\u5925\u4f34\u5011\u90fd\u5411\u6211\u4f38\u51fa\u4e86\u63f4\u52a9\u4e4b\u624b\u3002<br>\u9019\u6b21\u8f2a\u5230\u6211\u4f86\u5e6b\u52a9\u4f60\u4e86\u3002", "\uad34\ub85c\uc6b8 \ub54c\ub3c4 \uc2ac\ud50c \ub54c\ub3c4<br>\uc5b8\uc81c\ub098 \ub3d9\ub8cc\ub4e4 \ub355\ubd84\uc5d0 \ubc84\ud2f8 \uc218 \uc788\uc5c8\uc5b4.<br>\uc774\ubc88\uc5d0\ub294 \ub0b4\uac00 \ub2f9\uc2e0\uc744 \ub3c4\uc6b8 \ucc28\ub840\ub124.", "Malgr\u00e9 la douleur et la d\u00e9tresse,<br>mes compagnons m'ont toujours soutenue.<br>\u00c0 pr\u00e9sent, c'est \u00e0 moi de t'aider.", "In all meinem Schmerz und meiner Trauer<br>standen mir Freunde stets bei.<br>Diesmal bin ich an der Reihe.", "A pesar del dolor y la tristeza,<br>mis compa\u00f1eros siguieron a mi lado.<br>Esta vez soy yo quien se queda a vuestro lado."], "description": ["A princess sung of in a tale of crystals from a far-flung world. The daughter of King Tycoon, she meets Bartz and Galuf on her way to the Wind Shrine in search of her father, and is later reunited with Faris, her sister from whom she was separated at birth. Together, the new companions set off on a journey to save the crystals. Kind of heart and fair to all living creatures, she holds a particular fondness for Hiryu, a wind drake who has lived with the Tycoon royal family since her childhood.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u6c34\u6676\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u6cf0\u7a7a\u738b\u570b\u7684\u516c\u4e3b\uff0c\u5979\u5728\u8ffd\u96a8\u7236\u89aa\u524d\u5f80\u98a8\u4e4b\u795e\u6bbf\u7684\u9014\u4e2d\u9047\u5230\u4e86\u5df4\u8332\u548c\u52a0\u62c9\u592b\uff0c\u4e26\u548c\u5f9e\u672a\u8b00\u9762\u7684\u59d0\u59d0\u6cd5\u5229\u65af\u91cd\u9022\uff0c\u8207\u4ed6\u5011\u4e00\u8d77\u8e0f\u4e0a\u4e86\u4fdd\u8b77\u6c34\u6676\u7684\u65c5\u7a0b\u3002\u5979\u5fc3\u5730\u5584\u826f\uff0c\u505a\u4e8b\u8a8d\u771f\uff0c\u4e0d\u50c5\u5c0d\u6240\u6709\u4eba\u90fd\u4e00\u8996\u540c\u4ec1\uff0c\u9084\u4e0d\u5fd8\u95dc\u611b\u52d5\u7269\u5011\u3002\u5c24\u5176\u5c0d\u5f9e\u5c0f\u5c31\u50cf\u5bb6\u4eba\u4e00\u6a23\u751f\u6d3b\u5728\u4e00\u8d77\u7684\u98db\u9f8d\u6709\u8457\u5f88\u6df1\u7684\u611f\u60c5\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0 \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ud0c0\uc774\ucfe4 \uc655\uad6d\uc758 \uacf5\uc8fc. \uc544\ubc84\uc9c0\ub97c \ucad3\uc544 \ubc14\ub78c\uc758 \uc2e0\uc804\uc73c\ub85c \uac00\ub358 \ub3c4\uc911\uc5d0 \ubc84\uce20\uc640 \uac00\ub77c\ud504\ub97c \ub9cc\ub098\uac8c \ub418\uace0 \uc0dd\uc774\ubcc4\ud55c \uc5b8\ub2c8 \ud30c\ub9ac\uc2a4\uc640\ub3c4 \uc7ac\ud68c, \uadf8\ub4e4\uacfc \ud568\uaed8 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc744 \uc9c0\ud0a4\ub294 \uc5ec\ud589\uc744 \ud558\uac8c \ub41c\ub2e4. \uc0c1\ub0e5\ud558\uace0 \uc62c\uace7\uc73c\uba70 \ucc28\ubcc4 \uc5c6\uc774 \uc0ac\ub78c\uc744 \ub300\ud560 \ubfd0\ub9cc \uc544\ub2c8\ub77c \ub3d9\ubb3c\ub4e4\uc5d0\uac8c\ub3c4 \ubc30\ub824\ub97c \uc78a\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc131\uaca9. \uc5b4\ub838\uc744 \uc801\ubd80\ud130 \uac00\uc871\ucc98\ub7fc \ud568\uaed8 \uc0b4\uc544\uc628 \ube44\ub8e1\uc5d0\uac8c\ub294 \ud55c\uce35 \ub354 \uae4a\uc740 \uc560\uc815\uc744 \uc3df\uace0 \uc788\ub2e4.", "Une princesse appartenant \u00e0 une histoire de cristaux d'un monde fort lointain. Fille du roi de Tycoon, elle fait montre d'une grande bont\u00e9 envers tous les \u00eatres vivants et notamment Hiryu, un dragon qui vit avec la famille royale depuis sa plus tendre enfance. Elle rencontra Bartz et Galuf alors qu'elle se rendait au Temple du vent pour retrouver son p\u00e8re et, plus tard, croisa \u00e9galement la route de sa s\u0153ur Faris, dont elle \u00e9tait s\u00e9par\u00e9e depuis sa naissance. Ensemble, ils se lanc\u00e8rent dans un grand voyage afin de sauver les cristaux.", "Eine Prinzessin, von der in einer Legende \u00fcber Kristalle aus einer fernen Welt erz\u00e4hlt wird. Die Tochter von K\u00f6nig Tycoon trifft unterwegs zum Windschrein, wo sie ihren Vater suchen will, auf Bartz und Galuf, und sp\u00e4ter auf ihre verlorene Schwester Faris. Gemeinsam brechen die Gef\u00e4hrten auf, um die Kristalle zu retten. Lenna ist mitf\u00fchlend und gerecht gegen\u00fcber allen Lebewesen, doch eine besonders enge Bindung hat sie zu dem Winddrachen, der wie ein Teil der k\u00f6niglichen Familie mit ihr zusammen aufgewachsen ist.", "Una princesa de la que se habla en la historia de los cristales de un mundo remoto. La hija del rey Tycoon se encuentra con Bartz y Galuf cuando se dirige al Templo del Viento a buscar a su padre. Despu\u00e9s, se re\u00fane con Faris, la hermana de la que fue separada al nacer. Juntos se dirigen a salvar los cristales. De coraz\u00f3n amable y justo con todas las criaturas, tiene especial cari\u00f1o a Hiryu, un draco del viento que ha vivido con la familia real Tycoon desde su infancia."], "fusion": ["Are there wind drakes in this<br>world as well? They are such<br>gentle and intelligent creatures...", "\u9019\u500b\u4e16\u754c\u4e5f\u6709\u98db\u9f8d\uff1f<br>\u7260\u662f\u4e00\u7a2e\u8070\u660e\u53c8\u5584\u826f\u7684\u751f\u7269\u5462\u3002", "\uc774 \uc138\uacc4\uc5d0\ub3c4 \ube44\ub8e1\uc774 \uc788\uc5b4? <br>\uc815\ub9d0 \uc601\ub9ac\ud558\uace0 \uc21c\ud55c \uc0dd\ubb3c\uc774\uac70\ub4e0.", "Trouve-t-on des dragons ici aussi ?<br>Ce sont des cr\u00e9atures si douces<br>et si intelligentes...", "Ob es hier auch Winddrachen gibt?<br>Sie sind so sanfte,<br>intelligente Wesen.", "\u00bfHay dracos del viento<br>tambi\u00e9n en este mundo? Son unas criaturas<br>tan educadas e inteligentes..."], "summon": ["This world is in danger, is it not?<br>Then bring me with you.<br>I'm sure I can help!", "\u4e16\u754c\u6709\u5371\u96aa\u4e86\uff01<br>\u628a\u6211\u4e5f\u5e36\u4e0a\u5427\uff0c<br>\u8aaa\u4e0d\u5b9a\u80fd\u5e6b\u5230\u4f60\u3002", "\uc138\uacc4\uac00 \uc704\ud5d8\uc5d0 \ucc98\ud588\ub2e8 \ub9d0\uc774\uc9c0!<br>\uadf8\ub807\ub2e4\uba74 \ub098\ub3c4 \ub370\ub824\uac00 \uc918.<br>\ub3c4\uc6c0\uc774 \ub420 \uc9c0\ub3c4 \ubaa8\ub974\ub2c8\uae4c.", "Ce monde est en danger ?<br>Alors emm\u00e8ne-moi avec toi.<br>Je pourrai peut-\u00eatre t'\u00eatre utile !", "Diese Welt ist in Gefahr, nicht wahr?<br>Nimm mich mit.<br>Ich kann sicher helfen!", "Este mundo est\u00e1 en peligro, \u00bfno?<br>Pues llevadme con vosotros.<br>\u00a1Seguro que puedo ayudar!"]}}, "205000205": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [713, 2162, 240], "ATK": [28, 85, 16], "MP": [46, 130, 60], "MAG": [29, 88, 16], "SPR": [35, 107, 16], "DEF": [28, 86, 16]}, "magic_affinity": [8, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 205000205, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 5, "compendium_id": 229, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 10, "physical_resist": 0, "attack_frames": [12], "effect_frames": [10], "strings": {"evolution": ["My father entrusted this world to me.<br>I must press onward!", "\u7236\u89aa\u628a\u4e16\u754c\u8a17\u4ed8\u7d66\u4e86\u6211\u5011\u3002<br>\u6240\u4ee5\uff0c\u6211\u5fc5\u9808\u524d\u9032\uff01", "\uc544\ubc14\ub9c8\ub9c8\ub294 \uc6b0\ub9ac\uc5d0\uac8c \uc138\uacc4\ub97c \ub9e1\uae30\uc168\uc5b4.<br>\uadf8\ub7ec\ub2c8\uae4c, \uacc4\uc18d \ub098\uc544\uac00\uc57c\ub9cc \ud574!", "Mon p\u00e8re m'a confi\u00e9 ce monde.<br>Je ne le d\u00e9cevrai pas !", "Mein Vater hat mir diese Welt anvertraut.<br>Ich darf nicht aufgeben!", "Mi padre me confi\u00f3 este mundo.<br>\u00a1Debo seguir hacia adelante!"], "affinity": ["Through all the pain and sadness,<br>my companions were always by my side.<br>This time, I stand with you.", "\u4e0d\u8ad6\u75db\u82e6\u9084\u662f\u8271\u8f9b\u7684\u6642\u5019\uff0c<br>\u5925\u4f34\u5011\u90fd\u5411\u6211\u4f38\u51fa\u4e86\u63f4\u52a9\u4e4b\u624b\u3002<br>\u9019\u6b21\u8f2a\u5230\u6211\u4f86\u5e6b\u52a9\u4f60\u4e86\u3002", "\uad34\ub85c\uc6b8 \ub54c\ub3c4 \uc2ac\ud50c \ub54c\ub3c4<br>\uc5b8\uc81c\ub098 \ub3d9\ub8cc\ub4e4 \ub355\ubd84\uc5d0 \ubc84\ud2f8 \uc218 \uc788\uc5c8\uc5b4.<br>\uc774\ubc88\uc5d0\ub294 \ub0b4\uac00 \ub2f9\uc2e0\uc744 \ub3c4\uc6b8 \ucc28\ub840\ub124.", "Malgr\u00e9 la douleur et la d\u00e9tresse,<br>mes compagnons m'ont toujours soutenue.<br>\u00c0 pr\u00e9sent, c'est \u00e0 moi de t'aider.", "In all meinem Schmerz und meiner Trauer<br>standen mir Freunde stets bei.<br>Diesmal bin ich an der Reihe.", "A pesar del dolor y la tristeza,<br>mis compa\u00f1eros siguieron a mi lado.<br>Esta vez soy yo quien se queda a vuestro lado."], "description": ["A princess sung of in a tale of crystals from a far-flung world. The daughter of King Tycoon, in her journey to protect the crystals, she comes to learn the truth of her shattered world and the threat of the warlock Exdeath, who seeks to destroy the world's crystals in his plot to attain the power of the Void. Overcoming the pain and sadness of being forced to part with her father, her wind drake Hiryu, and Galuf, she fights bravely to the end alongside her companions in their quest to save the world.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u6c34\u6676\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u6cf0\u7a7a\u738b\u570b\u7684\u516c\u4e3b\uff0c\u5728\u4fdd\u8b77\u6c34\u6676\u7684\u65c5\u9014\u4e2d\uff0c\u5979\u5f97\u77e5\u4e86\u4e16\u754c\u4e00\u5206\u70ba\u4e8c\u7684\u771f\u76f8\uff0c\u4ee5\u53ca\u6697\u9ed1\u9b54\u9053\u58eb\u827e\u514b\u65af\u8fea\u53f8\u7834\u58de\u6c34\u6676\u3001\u4f01\u5716\u7372\u5f97\u865b\u7121\u4e4b\u529b\u7684\u4e8b\u5be6\uff0c\u65bc\u662f\u548c\u5925\u4f34\u5011\u4e00\u8d77\u52a0\u5165\u4e86\u5b88\u8b77\u4e16\u754c\u7684\u6230\u9b25\u3002\u671f\u9593\uff0c\u5979\u7d93\u6b77\u4e86\u8207\u5fc3\u611b\u7684\u7236\u89aa\u3001\u98db\u9f8d\u4ee5\u53ca\u52a0\u62c9\u592b\u7684\u5225\u96e2\uff0c\u4f46\u5979\u5f37\u5fcd\u60b2\u75db\uff0c\u9811\u5f37\u5730\u5805\u6301\u5230\u4e86\u6700\u5f8c\u4e00\u6230\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0 \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ud0c0\uc774\ucfe4 \uc655\uad6d\uc758 \uacf5\uc8fc. \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc744 \uc9c0\ud0a4\ub294 \uc5ec\ud589 \uc911\uc5d0 2\uac1c\ub85c \ub098\ub204\uc5b4\uc9c4 \uc138\uacc4\uc758 \uc9c4\uc2e4\uacfc \ubb34\uc758 \ud798\uc744 \uc190\uc5d0 \ub123\uae30 \uc704\ud574 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc744 \ud30c\uad34\ud558\ub824\ub294 \uc554\ud751\ub9c8\ub3c4\uc0ac \uc5d1\uc2a4\ub370\uc2a4\uc758 \uc874\uc7ac\ub97c \uc54c\uac8c \ub418\uba70, \ub3d9\ub8cc\ub4e4\uacfc \ud568\uaed8 \uc138\uacc4\ub97c \uc9c0\ud0a4\uae30 \uc704\ud55c \uc2f8\uc6c0\uc5d0 \ubab8\uc744 \ub358\uc9c4\ub2e4. \uc138\uc0c1\uc5d0\uc11c \uc81c\uc77c \uc0ac\ub791\ud558\ub294 \uc544\ubc84\uc9c0\uc640 \ube44\ub8e1, \uadf8\ub9ac\uace0 \uac00\ub77c\ud504. \uad34\ub85c\uc6b4 \uc774\ubcc4\uc744 \uba87 \ubc88\uc774\ub098 \uacaa\uac8c \ub418\uc9c0\ub9cc, \uc2ac\ud514\uc744 \uc774\uaca8\ub0b4\uace0 \ub9c8\uc9c0\ub9c9\uae4c\uc9c0 \uad73\uc138\uac8c \uc2f8\uc6cc \ub098\uac14\ub2e4.", "Une princesse appartenant \u00e0 une histoire de cristaux d'un monde fort lointain. Fille du roi de Tycoon, elle fait montre d'une grande bont\u00e9 envers tous les \u00eatres vivants et notamment Hiryu, un dragon qui vit avec la famille royale depuis sa plus tendre enfance. Elle rencontra Bartz et Galuf alors qu'elle se rendait au Temple du vent pour retrouver son p\u00e8re et, plus tard, croisa \u00e9galement la route de sa s\u0153ur Faris, dont elle \u00e9tait s\u00e9par\u00e9e depuis sa naissance. Ensemble, ils se lanc\u00e8rent dans un grand voyage afin de sauver les cristaux.", "Eine Prinzessin, von der in einer Legende \u00fcber Kristalle aus einer fernen Welt erz\u00e4hlt wird. Die Tochter von K\u00f6nig Tycoon bricht auf, um die Kristalle zu besch\u00fctzen, und erf\u00e4hrt dabei die Wahrheit \u00fcber ihre in zwei Teile zerbrochene Welt und den Hexer Exdeath, der die Kristalle zerst\u00f6ren will, um die Macht des Nichts zu erlangen. Nach vielen schmerzlichen Abschieden von ihrem Vater, ihrem Winddrachen und von Galuf, \u00fcberwindet sie ihre Trauer und k\u00e4mpft standhaft, ihre Gef\u00e4hrten an ihrer Seite, bis zum letzten Gefecht.", "Una princesa de la que se habla en la historia de los cristales de un mundo remoto. En su viaje para proteger los cristales, la hija del rey Tycoon descubre la verdad sobre su mundo hecho trizas y la amenaza del brujo Exdeath, que pretende destruir los cristales del mundo para obtener el Vac\u00edo. Superando el dolor y la tristeza de tener que dejar a su padre, a Hiryu, su draco del viento, y a Galuf, luch\u00f3 con valent\u00eda hasta el final junto a sus compa\u00f1eros en su misi\u00f3n para salvar el mundo."], "fusion": ["Hope, courage, devotion, passion...<br>The four essences will bring light<br>to the crystals once more!", "\u5e0c\u671b\u3001\u52c7\u6c23\u3001\u95dc\u611b\u3001\u63a2\u6c42\u2026\u2026<br>\u9019\u56db\u7a2e\u7cbe\u795e\u80fd\u7522\u751f\u5149\u8292\u5462\uff01", "\ud76c\ub9dd, \uc6a9\uae30, \uc704\ub85c, \ud0d0\uad6c\u2026\u2026.<br>\ub124 \uac00\uc9c0 \ub9c8\uc74c\uc774 \ube5b\uc758 \uadfc\uc6d0\uc774\uc57c!", "Espoir, courage, compassion, sagesse.<br>Si ces quatre essences sont r\u00e9unies,<br>la lumi\u00e8re sera !", "Hoffnung, Mut, Mitgef\u00fchl, Hingabe ...<br>Diese vier Dinge sind der<br> Ursprung des Lichts!", "Esperanza, valor, devoci\u00f3n, pasi\u00f3n...<br>\u00a1Estas cuatro esencias devolver\u00e1n<br>la luz a los cristales!"], "summon": ["Could this be the Interdimensional Rift?<br>No, I see...<br>This is your world.", "\u9019\u88e1\u662f\u2026\u2026\u6b21\u5143\u593e\u7e2b\uff1f<br>\u4e0d\uff0c\u4e0d\u5c0d\u3002<br>\u9019\u662f\u4f60\u751f\u6d3b\u7684\u4e16\u754c\u554a\u3002", "\uc5ec\uae30\ub294\u2026\u2026 \ucc28\uc6d0\uc758 \ud2c8\uc0c8?<br>\uc544\ub2c8, \ubb54\uac00 \ub2ec\ub77c.<br>\uc774\uacf3\uc740 \ub2f9\uc2e0\uc758 \uc138\uacc4\uad6c\ub098.", "Sommes-nous dans la fissure interdimensionnelle ?<br>Non, je me trompe...<br>Nous sommes dans ton monde.", "Ist das der interdimensionale Riss?<br>Nein ... Ich verstehe.<br>Das ist deine Welt.", "\u00bfSer\u00e1 esta la Grieta Interdimensional?<br>No, ya veo...<br>Es vuestro mundo."]}}, "205000203": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [422, 1279, 150], "ATK": [17, 50, 10], "MP": [27, 77, 35], "MAG": [17, 52, 10], "SPR": [21, 63, 10], "DEF": [17, 51, 10]}, "magic_affinity": [6, 0, 0, 0], "ability_slots": 2, "limitburst_id": 205000203, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 1500, "materials": {"290020700": 10, "290050300": 5, "290050200": 15, "290030200": 5, "290010200": 25}}, "rarity": 3, "compendium_id": 227, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 6, "physical_resist": 0, "attack_frames": [12], "effect_frames": [10], "strings": {"evolution": [null, null, null, null, null, null], "affinity": ["Through all the pain and sadness,<br>my companions were always by my side.<br>This time, I stand with you.", "\u4e0d\u8ad6\u75db\u82e6\u9084\u662f\u8271\u8f9b\u7684\u6642\u5019\uff0c<br>\u5925\u4f34\u5011\u90fd\u5411\u6211\u4f38\u51fa\u4e86\u63f4\u52a9\u4e4b\u624b\u3002<br>\u9019\u6b21\u8f2a\u5230\u6211\u4f86\u5e6b\u52a9\u4f60\u4e86\u3002", "\uad34\ub85c\uc6b8 \ub54c\ub3c4 \uc2ac\ud50c \ub54c\ub3c4<br>\uc5b8\uc81c\ub098 \ub3d9\ub8cc\ub4e4 \ub355\ubd84\uc5d0 \ubc84\ud2f8 \uc218 \uc788\uc5c8\uc5b4.<br>\uc774\ubc88\uc5d0\ub294 \ub0b4\uac00 \ub2f9\uc2e0\uc744 \ub3c4\uc6b8 \ucc28\ub840\ub124.", "Malgr\u00e9 la douleur et la d\u00e9tresse,<br>mes compagnons m'ont toujours soutenue.<br>\u00c0 pr\u00e9sent, c'est \u00e0 moi de t'aider.", "In all meinem Schmerz und meiner Trauer<br>standen mir Freunde stets bei.<br>Diesmal bin ich an der Reihe.", "A pesar del dolor y la tristeza,<br>mis compa\u00f1eros siguieron a mi lado.<br>Esta vez soy yo quien se queda a vuestro lado."], "description": ["A princess sung of in a tale of crystals from a far-flung world. The kind-hearted daughter of King Tycoon, she fears for her father's safety when he fails to return from a mission to investigate the Wind Crystal, and sets out for the Shrine of Wind alone. On her way, she loses consciousness after a meteor crash, and is nearly kidnapped by a band of goblins before being saved by a young adventurer named Bartz. Together with an old man, Galuf, who has lost his memories, the three companions head for the Wind Shrine.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u6c34\u6676\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u5fc3\u5730\u5584\u826f\u7684\u6cf0\u7a7a\u738b\u570b\u516c\u4e3b\uff0c\u5979\u7684\u7236\u89aa\u5916\u51fa\u8abf\u67e5\u98a8\u4e4b\u6c34\u6676\u5f8c\u4fbf\u4e00\u53bb\u4e0d\u56de\uff0c\u64d4\u5fc3\u7236\u89aa\u5b89\u5371\u7684\u5979\u7368\u81ea\u524d\u5f80\u98a8\u4e4b\u795e\u6bbf\u3002\u5728\u9014\u4e2d\uff0c\u5979\u53d7\u5230\u9695\u77f3\u589c\u843d\u7684\u885d\u64ca\uff0c\u9677\u5165\u660f\u8ff7\uff0c\u96aa\u4e9b\u88ab\u5996\u7cbe\u64c4\u8d70\uff0c\u5e78\u800c\u5e74\u8f15\u7684\u5192\u96aa\u8005\u5df4\u8332\u51fa\u624b\u76f8\u6551\u3002\u4e4b\u5f8c\u5979\u8207\u5df4\u8332\u548c\u5931\u61b6\u8001\u4eba\u52a0\u62c9\u592b\u4e00\u8d77\u524d\u5f80\u98a8\u4e4b\u795e\u6bbf\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0 \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ud0c0\uc774\ucfe4 \uc655\uad6d\uc758 \ub9c8\uc74c\uc528 \ucc29\ud55c \uacf5\uc8fc. \ubc14\ub78c\uc758 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc744 \uc870\uc0ac\ud558\ub7ec \uac04 \uc544\ubc84\uc9c0\uac00 \ub3cc\uc544\uc624\uc9c0 \uc54a\uc790 \ud63c\uc790\uc11c \ubc14\ub78c\uc758 \uc2e0\uc804\uc73c\ub85c \ud5a5\ud588\ub2e4. \ud558\uc9c0\ub9cc \ub3c4\uc911\uc5d0 \uc6b4\uc11d \ub099\ud558\uc758 \ucda9\uaca9\uc73c\ub85c \uc815\uc2e0\uc744 \uc783\uace0 \uace0\ube14\ub9b0\uc5d0\uac8c \ub0a9\uce58\ub2f9\ud560 \uc704\uae30\uc5d0 \ucc98\ud55c\ub2e4. \uadf8\ub54c \uc790\uc2e0\uc744 \uad6c\ud574\uc900 \ubaa8\ud5d8\uac00 \uccad\ub144 \ubc84\uce20\uc640 \uc6b4\uc11d \ub099\ud558\ud604\uc7a5\uc5d0\uc11c \ub9cc\ub09c \uae30\uc5b5\uc744 \uc783\uc740 \ub178\uc778 \uac00\ub77c\ud504\uc640 \ud568\uaed8 \ubc14\ub78c\uc758 \uc2e0\uc804\uc73c\ub85c \ud5a5\ud55c\ub2e4.", "Une princesse appartenant \u00e0 une histoire de cristaux d'un monde fort lointain. Fille du roi de Tycoon, elle s'inqui\u00e9ta de ne pas voir son p\u00e8re revenir d'une mission au Temple du vent et d\u00e9cida de s'y rendre \u00e9galement. En chemin, elle perdit connaissance suite \u00e0 la chute d'une m\u00e9t\u00e9orite et manqua de peu d'\u00eatre captur\u00e9e par une bande de gobelins ; par chance, elle fut sauv\u00e9e par un jeune aventurier du nom de Bartz. Accompagn\u00e9s d'un vieil homme amn\u00e9sique nomm\u00e9 Galuf, tous trois se mirent alors en route pour le Temple du vent.", "Eine Prinzessin, von der in einer Legende \u00fcber Kristalle aus einer fernen Welt erz\u00e4hlt wird. Die warmherzige Tochter des K\u00f6nigs Tycoon f\u00fcrchtet um die Sicherheit ihres Vaters, als dieser von einer Untersuchung des Windkristalls nicht mehr zur\u00fcckkehrt, und macht sich alleine auf den Weg zum Schrein des Windes. Unterwegs verliert sie durch einen Meteoriteneinschlag das Bewusstsein und wird beinahe von Goblins entf\u00fchrt, als ein Abenteurer namens Bartz sie rettet. Zusammen mit Galuf brechen die beiden zum Windschrein auf.", "Una princesa de la que se habla en la historia de los cristales de un mundo remoto. Hija del rey Tycoon y de amable coraz\u00f3n, teme por la vida de su padre cuando \u00e9l no regresa de una misi\u00f3n para investigar el Cristal del Viento, y se dirige sola al Templo del Viento. En el camino, pierde el conocimiento tras el impacto de un meteorito y est\u00e1 a punto de ser secuestrada por una banda de trasgos cuando un joven aventurero de nombre Bartz la salva. Junto con el viejo Galuf, que ha perdido sus recuerdos, se dirigen al Templo del Viento."], "fusion": ["It's so warm...<br>Like touching the heart of a crystal...", "\u597d\u6eab\u6696\u2026\u2026<br>\u597d\u50cf\u90a3\u6642\u5019\u89f8\u78b0\u5230\u6c34\u6676\u7684\u5fc3\u7684\u611f\u89ba\u3002", "\ub530\ub73b\ud574\u2026\u2026.<br>\ub9c8\uce58 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc758 \ub9c8\uc74c\uc5d0 \ub2ff\uc558\uc744 \ub54c\uc640 \uac19\uc544.", "Quelle douce chaleur...<br>Comme le c\u0153ur d'un cristal...", "Es ist so warm ...<br>Als w\u00fcrde man das Herz eines Kristalls ber\u00fchren ...", "Qu\u00e9 calidez...<br>Es como tocar el coraz\u00f3n de un cristal..."], "summon": ["I'm Lenna, daughter of King Tycoon.<br>You fight to save the crystals?<br>Then I will go with you!", "\u6211\u662f\u6cf0\u7a7a\u7684\u516c\u4e3b\u857e\u5a1c\u3002<br>\u4f60\u4e5f\u8981\u4fdd\u8b77\u6c34\u6676\u5427\u3002<br>\u6211\u5011\u4e00\u8d77\u4e0a\u8def\u5427\uff01", "\ub098\ub294 \ud0c0\uc774\ucfe4\uc758 \uacf5\uc8fc, \ub808\ub098.<br>\ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8\uc744 \uc9c0\ud0a4\ub7ec \uac00\ub294 \uac70\uc9c0?<br>\ub098\ub3c4 \ud568\uaed8 \uac00\uaca0\uc5b4!", "Je suis Lenna, fille du roi Tycoon.<br>Te bats-tu pour prot\u00e9ger les cristaux ?<br>Alors faisons route ensemble !", "Ich bin Lenna, Tochter von K\u00f6nig Tycoon.<br>Du k\u00e4mpfst f\u00fcr die Kristalle?<br>Dann begleite ich dich!", "Soy Lenna, la hija del rey Tycoon.<br>\u00bfLuch\u00e1is para salvar los cristales?<br>\u00a1Entonces os acompa\u00f1ar\u00e9!"]}}}, "job": "Princess", "sex": "Female", "game": "FFV", "rarity_max": 5, "names": ["Lenna", "\u857e\u5a1c", "\ub808\ub098", "Lenna", "Lenna", "Lenna"], "equip": [1, 5, 6, 7, 40, 50, 51, 53, 60], "game_id": 10005, "rarity_min": 3, "tribe_id": 5, "id": "205000203", "job_id": 55}