{"TMR": ["EQUIP", 409009800], "name": "Trance Terra", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 200160, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 10070, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 20080, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 20090, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 20100, "rarity": 5}, {"level": 10, "type": "ABILITY", "id": 100170, "rarity": 5}, {"level": 21, "type": "ABILITY", "id": 208260, "rarity": 5}, {"level": 50, "type": "MAGIC", "id": 20270, "rarity": 5}, {"level": 50, "type": "MAGIC", "id": 20200, "rarity": 5}, {"level": 68, "type": "ABILITY", "id": 100740, "rarity": 5}, {"level": 75, "type": "ABILITY", "id": 101430, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 100120, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 208250, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 208230, "rarity": 6}, {"level": 30, "type": "MAGIC", "id": 10210, "rarity": 6}, {"level": 42, "type": "MAGIC", "id": 20440, "rarity": 6}, {"level": 62, "type": "MAGIC", "id": 10180, "rarity": 6}, {"level": 76, "type": "ABILITY", "id": 100060, "rarity": 6}, {"level": 91, "type": "ABILITY", "id": 208460, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 208240, "rarity": 6}], "sex_id": 2, "entries": {"206000126": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [1129, 3421, 390], "ATK": [41, 125, 26], "MP": [61, 186, 65], "MAG": [50, 150, 34], "SPR": [43, 130, 26], "DEF": [40, 120, 26]}, "magic_affinity": [8, 8, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 206000126, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 6, "compendium_id": 504, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 12, "physical_resist": 0, "attack_frames": [62], "effect_frames": [60], "strings": {"evolution": ["Humans and espers...<br>If they weren't compatible,<br>I never would've been born...", "\u5982\u679c\u4eba\u985e\u8207\u5e7b\u7378<br> \u771f\u7684\u6c34\u706b\u4e0d\u76f8\u5bb9\uff0c<br> \u90a3\u6211\u5c31\u4e0d\u6703\u51fa\u751f\u5728\u9019\u4e16\u754c\u4e0a\u4e86\u2026\u2026", "\uc778\uac04\uacfc \ud658\uc218\uac00\u2026\u2026<br>\uc591\ub9bd\ud560 \uc218 \uc5c6\ub294 \uc874\uc7ac\uc600\ub2e4\uba74<br>\ub098\ub3c4 \ud0dc\uc5b4\ub098\uc9c0 \ubabb\ud588\uc744 \uac70\uc57c\u2026\u2026", "Les humains et les chim\u00e8res...<br>S'ils ne pouvaient vivre ensemble,<br>je n'existerais pas...", "Menschen und Esper ...<br>w\u00fcrden sie nicht zueinander passen,<br>g\u00e4be es mich nicht ...", "Los humanos y los espers...<br>Si no fuesen compatibles, yo jam\u00e1s hubiese nacido..."], "affinity": ["Thank you.<br>I can fight, if only for<br>the sake of everyone's futures.", "\u8b1d\u8b1d\u3002<br>\u70ba\u4e86\u5b88\u8b77\u5927\u5bb6\u7684\u672a\u4f86\uff0c<br>\u6211\u8981\u7e7c\u7e8c\u6230\u9b25\u3002", "\uace0\ub9c8\uc6cc.<br>\ubaa8\ub450\uc758 \ubbf8\ub798\ub97c \uc9c0\ud0a4\uae30 \uc704\ud574\uc11c,<br>\ub09c \uc2f8\uc6b0\uaca0\uc5b4.", "Merci.<br>Je peux me battre, mais uniquement pour<br>le bien des g\u00e9n\u00e9rations futures.", "Danke.<br>F\u00fcr die Zukunft aller<br>werde ich k\u00e4mpfen.", "Gracias.<br>Luchar\u00e9, aunque tan solo sea por el futuro de todos."], "description": ["A woman who appears in tales from another world, where she played a role in the great conflict between humankind and espers. Terra's interaction with the esper Valigarmanda triggered the incredible powers dormant within her, causing her to lose control. However, when her friends present her with the magicite shard of her father, the esper Maduin, she regains the memories surrounding her dual human and esper parentage. After learning the truth behind her origins, she is resolved to reconcile both of her families by wielding her great powers to save the world.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u5e7b\u7378\u8207\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u5973\u6027\uff0c\u5728\u8207\u5e7b\u7378\u8276\u7ffc\u86c7\u9ce5\u9032\u884c\u63a5\u89f8\u5f8c\uff0c\u4e5f\u8b8a\u8eab\u6210\u4e86\u5e7b\u7378\u7684\u59ff\u614b\u3002\u5979\u7121\u6cd5\u5236\u5fa1\u9ad4\u5167\u5f37\u5927\u7684\u529b\u91cf\uff0c\u5931\u53bb\u4e86\u63a7\u5236\u3002\u591a\u8667\u540c\u4f34\u5011\u5e36\u4f86\u4e86\u5979\u7236\u89aa\u7684\u9b54\u77f3\uff0c\u5979\u624d\u60f3\u8d77\u81ea\u5df1\u662f\u5e7b\u7378\u8207\u4eba\u985e\u7684\u5b69\u5b50\u3002\u5728\u60f3\u8d77\u81ea\u5df1\u7684\u8eab\u4e16\u4e4b\u5f8c\uff0c\u8482\u5a1c\u6c7a\u5fc3\u6210\u70ba2\u7a2e\u65cf\u4e4b\u9593\u7684\u6a4b\u6a11\uff0c\u70ba2\u7a2e\u65cf\u7684\u53cb\u597d\u8ca2\u737b\u529b\u91cf\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0 \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \ud658\uc218\uc640 \uc778\uac04 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc5ec\uc131. \ud658\uc218 \ubc1c\ub9ac\uac00\ub974\ub9cc\ub2e4\uc640\uc758 \uad50\uc2e0\uc744 \uacc4\uae30\ub85c \ud658\uc218\uc758 \ubaa8\uc2b5\uc73c\ub85c \ubcc0\uc2e0\ud558\uc9c0\ub9cc, \uc228\uaca8\uc838 \uc788\ub358 \uac15\ub300\ud55c \ud798\uc744 \uc81c\uc5b4\ud558\uc9c0 \ubabb\ud558\uace0 \ud3ed\uc8fc\ud574 \ubc84\ub9ac\uace0 \ub9cc\ub2e4. \uadf8\ub7ec\ub098 \ub3d9\ub8cc\ub4e4\uc774 \uac00\uc9c0\uace0 \uc628 \uc544\ubc84\uc9c0 \ub9c8\ub518\uc758 \ub9c8\uc11d\uacfc \ub9c8\uc8fc\ud558\uc790, \uc790\uc2e0\uc774 \uc778\uac04\uacfc \ud658\uc218 \uc0ac\uc774\uc5d0\uc11c \ud0dc\uc5b4\ub0ac\ub2e4\ub294 \uc0ac\uc2e4\uc744 \uae30\uc5b5\ud574\ub0b8\ub2e4. \uc790\uc2e0\uc774 \ub204\uad6c\uc778\uc9c0\ub97c \uc54c\uac8c \ub41c \ud2f0\ub098\ub294, \ub450 \uc885\uc871\uc758 \uc5f0\uacb0 \ub2e4\ub9ac\uac00 \ub418\uae30 \uc704\ud574 \uadf8 \ud798\uc744 \uc0ac\uc6a9\ud558\uace0\uc790 \ud558\ub294 \uacb0\uc758\ub97c \ub2e4\uc9c4\ub2e4.", "Une femme qui appara\u00eet dans un conte d'un autre monde, o\u00f9 elle joue un r\u00f4le important dans un immense conflit opposant les humains et les chim\u00e8res. L'\u00e9change que Terra eut avec la chim\u00e8re Valigarmanda r\u00e9veilla en elle un pouvoir incroyable, lui faisant perdre le contr\u00f4le. Cependant, lorsque ses amis lui apportent un \u00e9clat de magilithe de son p\u00e8re la chim\u00e8re Maduin, elle retrouve la m\u00e9moire de ses origines humano-chim\u00e9riennes. Cette r\u00e9v\u00e9lation la pousse alors \u00e0 vouloir r\u00e9concilier ses deux familles \u00e0 l'aide de ses grands pouvoirs pour sauver le monde.", "Frau, die in Erz\u00e4hlungen aus einer anderen Welt vorkommt, wo sie eine Rolle im Konflikt zwischen Menschheit und Espern spielt. Durch ihre Begegnung mit dem Esper Valigarmanda wurden ihre verborgenen Kr\u00e4fte geweckt und sie verlor die Kontrolle. Als ein Freund ihr jedoch den Maginitsplitter ihres Vaters, des Espers Maduin, gibt, erlangt sie ihre Erinnerungen \u00fcber ihre Eltern zur\u00fcck. Nachdem sie die Wahrheit \u00fcber ihre Herkunft erf\u00e4hrt, m\u00f6chte sie beide Seiten ihrer Familie in Einklang bringen, indem sie mit ihrer gro\u00dfen Macht die Welt rettet.", "Una mujer que aparece en historias de otro mundo, donde desempe\u00f1a un papel en el gran conflicto entre la raza humana y los esper. La interacci\u00f3n de Terra con el esper Valigarmanda activ\u00f3 unos poderes durmientes que ten\u00eda, provocando que perdiese el control. Sin embargo, cuando sus amigos le regalan la esquirla de magicita de su padre, el esper Maduin, recobra los recuerdos relacionados con su ascendencia dual humana y esper. Despu\u00e9s de conocer la verdad sobre sus or\u00edgenes, se decide a reconciliar a ambas familias utilizando sus grandes poderes para salvar el mundo."], "fusion": ["I was born between the worlds of humans and espers... With this power...I know what I must do...", "\u6211\u662f\u5e7b\u7378\u548c\u4eba\u985e\u7684\u5c0f\u5b69\u2026\u2026<br>\u6240\u4ee5\u624d\u64c1\u6709\u9019\u529b\u91cf\u2026\u2026", "\ub098\ub294 \ud658\uc218\uc640 \uc778\uac04 \uc0ac\uc774\uc5d0\uc11c \ud0dc\uc5b4\ub0ac\uc5b4\u2026\u2026<br>\uc774 \ud798\ub3c4\u2026\u2026 \uadf8 \ub54c\ubb38\uc5d0\u2026\u2026", "Je suis n\u00e9e entre le monde des humains et celui des chim\u00e8res... Je sais ce que je dois faire... avec ce pouvoir...", "Ich wurde zwischen den Welten von Menschen und Espern geboren ... Mit dieser Kraft ... Ich wei\u00df, was zu tun ist.", "Nac\u00ed entre el mundo de los humanos y los espers.... Se que debo hacer con este poder..."], "summon": ["I was raised in the land of espers...<br>I finally remembered.", "\u6211\u5728\u5e7b\u7378\u754c\u6210\u9577\u2026\u2026<br>\u7d42\u65bc\u60f3\u8d77\u4f86\u4e86\u3002", "\ub098\ub294 \ud658\uc218\uacc4\uc5d0\uc11c \uc790\ub790\uc5b4\u2026\u2026<br>\uc774\uc81c\uc57c \uc0dd\uac01\uc774 \ub098.", "J'ai \u00e9t\u00e9 \u00e9lev\u00e9e dans le monde des chim\u00e8res ...<br>Je m'en souviens enfin.", "Ich wuchs im Land der Esper auf ...<br>Endlich erinnere ich mich daran.", "Crec\u00ed en la tierra de los espers...<br>Ahora s\u00ed que me acuerdo."]}}, "206000125": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [868, 2631, 240], "ATK": [32, 96, 16], "MP": [47, 143, 40], "MAG": [38, 115, 24], "SPR": [33, 100, 16], "DEF": [30, 92, 16]}, "magic_affinity": [8, 8, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 206000125, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 4000, "materials": {"290060300": 20, "290060000": 10, "290060100": 5, "290050500": 5, "290060400": 10}}, "rarity": 5, "compendium_id": 503, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 10, "physical_resist": 0, "attack_frames": [62], "effect_frames": [60], "strings": {"evolution": null, "affinity": ["Thank you.<br>I can fight, if only for<br>the sake of everyone's futures.", "\u8b1d\u8b1d\u3002<br>\u70ba\u4e86\u5b88\u8b77\u5927\u5bb6\u7684\u672a\u4f86\uff0c<br>\u6211\u8981\u7e7c\u7e8c\u6230\u9b25\u3002", "\uace0\ub9c8\uc6cc.<br>\ubaa8\ub450\uc758 \ubbf8\ub798\ub97c \uc9c0\ud0a4\uae30 \uc704\ud574\uc11c,<br>\ub09c \uc2f8\uc6b0\uaca0\uc5b4.", "Merci.<br>Je peux me battre, mais uniquement pour<br>le bien des g\u00e9n\u00e9rations futures.", "Danke.<br>F\u00fcr die Zukunft aller<br>werde ich k\u00e4mpfen.", "Gracias.<br>Luchar\u00e9, aunque tan solo sea por el futuro de todos."], "description": ["A woman who appears in tales from another world, where she played a role in the great conflict between humankind and espers. Able to wield magical powers believed lost to the world, <br>Terra was used as a weapon by the Gestahl Empire bent on world domination. However, she was eventually saved by the treasure hunter Locke and joined him in the fight against the empire by becoming a member of the Returners. Dedicating herself to their cause, she travels with the group to see the esper Valigarmanda, where a strange power resonates with her. In moments, Terra transforms into an esper and flees to an unknown location.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u5e7b\u7378\u8207\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u5973\u6027\uff0c\u5979\u64c1\u6709\u672c\u5df2\u6d88\u5931\u7684\u9b54\u5c0e\u4e4b\u529b\uff0c\u88ab\u4ee5\u5f81\u670d\u4e16\u754c\u70ba\u76ee\u6a19\u7684\u683c\u65af\u5854\u62c9\u5e1d\u570b\u7576\u505a\u5175\u5668\u5229\u7528\u3002\u5728\u9677\u5165\u5371\u6a5f\u6642\u88ab\u8ca1\u5bf6\u7375\u4eba\u6d1b\u514b\u6551\u52a9\uff0c\u4ee5\u6b64\u70ba\u5951\u6a5f\u52a0\u5165\u4e86\u53cd\u5e1d\u570b\u7d44\u7e54\u56de\u6b78\u8005\uff0c\u6295\u8eab\u65bc\u8207\u5e1d\u570b\u7684\u6230\u9b25\u4e4b\u4e2d\u3002\u5728\u7d0d\u723e\u8b1d\u7684\u5c71\u8c37\u4e2d\uff0c\u5979\u8207\u5e7b\u7378\u8276\u7ffc\u86c7\u9ce5\u9032\u884c\u4e86\u63a5\u89f8\uff0c\u96a8\u5f8c\u81ea\u8eab\u4e5f\u8b8a\u6210\u4e86\u5e7b\u7378\uff0c\u4e0d\u77e5\u98db\u5411\u4e86\u4f55\u65b9\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0 \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \ud658\uc218\uc640 \uc778\uac04 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc5ec\uc131. \uc783\uc5b4\ubc84\ub838\ub358 \ub9c8\ub3c4\uc758 \ud798\uc744 \uac00\uc9c0\uace0, \uc138\uacc4\ub97c \uc815\ubcf5\ud558\uace0\uc790 \ud558\ub294 \uac00\uc2a4\ud2b8\ub77c \uc81c\uad6d\uc758 \ubcd1\uae30\ub85c\uc368 \uc774\uc6a9\ub41c\ub2e4. \ubcf4\ubb3c \uc0ac\ub0e5\uafbc \ub85c\ud06c\uc5d0 \uc758\ud574 \uad81\uc9c0\uc5d0 \ubab0\ub9ac\uac8c \ub41c \uac83\uc744 \uacc4\uae30\ub85c \ubc18 \uc81c\uad6d \uc870\uc9c1 \ub9ac\ud130\ub108\uc5d0 \ucc38\uac00\ud558\uc5ec,  \uc81c\uad6d\uacfc\uc758 \uc2f8\uc6c0\uc5d0 \ubab8\uc744 \ub358\uc9c4\ub2e4. \ub098\ub974\uc170 \uace0\uac1c \uc704\uc5d0\uc11c \ud658\uc218 \ubc1c\ub9ac\uac00\ub974\ub9cc\ub2e4\uc640 \uc811\ucd09\ud55c \ud2f0\ub098\ub294, \uc790\uc2e0 \ub610\ud55c \ud658\uc218\uc758 \ubaa8\uc2b5\uc744 \ud558\uace0 \uc5b4\ub514\ub860\uac00\ub85c \ub0a0\uc544\uac00 \ubc84\ub838\ub2e4.", "Une femme qui appara\u00eet dans un conte d'un autre monde, o\u00f9 elle joue un r\u00f4le important dans un immense conflit opposant les humains et les chim\u00e8res. Ma\u00eetrisant des pouvoirs magiques que l'on croyait perdus, Terra \u00e9tait utilis\u00e9e comme une arme par l'empire de Gestahl pour asseoir sa domination sur le monde. Mais un jour, le chasseur de tr\u00e9sors Locke la sauva, et elle le rejoignit dans son combat contre l'empire en int\u00e9grant la R\u00e9sistance. D\u00e9vou\u00e9e \u00e0 leur cause, elle voyage avec le groupe pour rencontrer la chim\u00e8re Valigarmanda, quand un \u00e9trange pouvoir r\u00e9sonne en elle. En un instant, Terra se change en chim\u00e8re et s'envole quelque part.", "Frau, die in Erz\u00e4hlungen aus einer anderen Welt vorkommt, wo sie eine Rolle im Konflikt zwischen Menschheit und Espern spielt. Da sie \u00fcber verloren geglaubte magische Kr\u00e4fte verf\u00fcgte, wurde Terra als Waffe f\u00fcr das Imperium Gestahl eingesetzt. Schlie\u00dflich wurde sie jedoch vom Schatzj\u00e4ger Locke gerettet und schloss sich ihm im Kampf gegen das Imperium an, indem sie ein Mitglied der R\u00fcckkehrer wurde. Auf ihrer Reise trifft sie auf die vereiste Esper Valigarmanda und reagiert so stark auf sie, dass Terra ohnm\u00e4chtig wird. Gelegentlich verwandelt sich Terra in einen Esper und flieht an einen unbekannten Ort.", "Una mujer que aparece en historias de otro mundo, donde desempe\u00f1a un papel en el gran conflicto entre la raza humana y los esper. Capaz de manejar poderes m\u00e1gicos que se cre\u00edan perdidos en el mundo, Terra fue utilizada como arma por el Imperio Gestahl, decidido a dominar el mundo. Sin embargo, al final fue salvada por el cazatesoros Locke, y se uni\u00f3 a \u00e9l en la lucha contra el imperio, convirti\u00e9ndose en un miembro de los Replicantes. Dedicada a su causa, viaja con el grupo para ver al esper Valigarmanda, donde un extra\u00f1o poder resuena en ella. Poco despu\u00e9s, Terra se transforma en un esper y huye a un lugar desconocido."], "fusion": ["This warm power...<br>Is that you, father?", "\u9019\u6eab\u6696\u7684\u529b\u91cf\u662f\u2026\u2026<br>\u7238\u7238\uff1f", "\uc774 \ub530\ub73b\ud55c \ud798\u2026\u2026<br>\uc544\ube60?", "Cette puissante chaleur...<br>P\u00e8re ? Est-ce vous ?", "Diese warme Kraft ...<br>Bist du das, Vater?", "Este poder tan c\u00e1lido...<br>Padre, \u00bferes t\u00fa?"], "summon": ["What form is this...?<br>Wh-who am I...?", "\u9019\u7a76\u7adf\u662f\uff1f<br>\u6211\u662f\u8ab0\uff1f\u3000\u8ab0\uff1f", "\uc774 \ubaa8\uc2b5\uc740 \ub300\uccb4\u2026\u2026<br>\ub098\ub294 \ub204\uad6c? \ub204\uad6c\uc778 \uac70\uc9c0\u2026\u2026?", "Que signifie cette apparence... ?<br> Qu-qui suis-je... ?", "Was ist das f\u00fcr eine Form ...?<br>We-wer bin ich ...?", "\u00bfQu\u00e9 forma es esta...?<br>\u00bfQ-qui\u00e9n soy...?"]}}}, "job": "Magic Warrior", "sex": "Female", "game": "FFVI", "rarity_max": 6, "names": ["Trance Terra", "\u5165\u795e\u8482\u5a1c", "\ud2b8\ub79c\uc2a4 \ud2f0\ub098", "Terra en transe", "Trance-Terra", "Terra en trance"], "equip": [1, 2, 5, 6, 14, 30, 40, 50, 53, 60], "game_id": 10006, "rarity_min": 5, "tribe_id": 5, "id": "206000125", "job_id": 29}