{"TMR": ["MATERIA", 504101200], "name": "Sabin", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 200230, "rarity": 3}, {"level": 18, "type": "ABILITY", "id": 200220, "rarity": 3}, {"level": 37, "type": "ABILITY", "id": 200210, "rarity": 3}, {"level": 25, "type": "ABILITY", "id": 200240, "rarity": 4}, {"level": 47, "type": "ABILITY", "id": 100020, "rarity": 4}, {"level": 56, "type": "ABILITY", "id": 101380, "rarity": 4}], "sex_id": 1, "entries": {"206000403": {"growth_pattern": 15, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [576, 1744, 240], "ATK": [23, 70, 24], "MP": [20, 61, 40], "MAG": [16, 47, 16], "SPR": [15, 45, 16], "DEF": [21, 64, 16]}, "magic_affinity": [1, 1, 0, 0], "ability_slots": 1, "limitburst_id": 206000403, "attack_count": 15, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 1500, "materials": {"290050300": 3, "290050200": 10, "290010000": 20, "290030100": 3, "290020100": 8}}, "rarity": 3, "compendium_id": 85, "attack_damage": [[15, 15, 25, 45]], "max_lb_drop": 1, "physical_resist": 0, "attack_frames": [11, 29, 51, 87], "effect_frames": [9, 27, 49, 85], "strings": {"evolution": null, "affinity": null, "description": ["A youth whose story is sung in a tale of espers and humans, told in a distant world. Twin brother to Edgar, prince of Figaro, his distaste for the struggle of succession led him to leave his homeland at the age of seventeen. Strict training under the martial artist Duncan transformed a boy into a man strong of body and passionate of mind, and after reuniting with his brother at Mt. Kolts, he swears to join the fight against their common foe, the Empire.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u5e7b\u7378\u8207\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u9752\u5e74\uff0c\u662f\u8cbb\u52a0\u7f85\u570b\u738b\u57c3\u5fb7\u52a0\u7684\u96d9\u80de\u80ce\u5f1f\u5f1f\u3002\u7531\u65bc\u53ad\u60e1\u738b\u4f4d\u7d1b\u722d\uff0c\u4ed6\u572817\u6b72\u6642\u96e2\u958b\u738b\u5bae\uff0c\u62dc\u683c\u9b25\u5bb6\u9127\u80af\u70ba\u5e2b\u9032\u884c\u4fee\u884c\u3002\u4ed6\u4e0d\u5149\u64c1\u6709\u5f37\u58ef\u7684\u8089\u9ad4\uff0c\u540c\u6642\u4e5f\u662f\u500b\u71b1\u8840\u7537\u5152\uff0c\u6253\u5fc3\u5e95\u770b\u4e0d\u6163\u5e1d\u570b\u7684\u60e1\u884c\u3002\u5728\u79d1\u723e\u8332\u5c71\u8207\u54e5\u54e5\u518d\u6703\u5f8c\uff0c\u4ed6\u807d\u805e\u5e1d\u570b\u80cc\u4fe1\u68c4\u7fa9\u89e3\u9664\u4e86\u8207\u7956\u570b\u7684\u540c\u76df\uff0c\u7531\u6b64\u6c7a\u5b9a\u52a0\u5165\u53cd\u6297\u5e1d\u570b\u7684\u968a\u4f0d\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \ud658\uc218\uc640 \uc778\uac04 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uccad\ub144. \ud53c\uac00\ub85c \uad6d\uc655 \uc5d0\ub4dc\uac00\uc758 \uc30d\ub465\uc774 \ub3d9\uc0dd\uc774\uc9c0\ub9cc \uc655\uc704\uacc4\uc2b9\uad8c\uc744 \ub458\ub7ec\uc2fc \ubd84\uc7c1\uc744 \ud53c\ud574 17\uc138 \ub54c \uc131\uc744 \ub5a0\ub0ac\uc73c\uba70, \uadf8 \ud6c4 \uaca9\ud22c\uac00 \ub358\ucee8\uc758 \uc81c\uc790\ub85c \ub4e4\uc5b4\uac00 \uc218\ud589\uc744 \uc313\uc558\ub2e4. \ub2e8\ub828\ub41c \uc721\uccb4\ub97c \uac00\uc9c4 \ud608\uae30 \uc655\uc131\ud55c \uc0ac\ub098\uc774\ub85c, \uc774\uc804\ubd80\ud130 \uc81c\uad6d\uc758 \uc545\ud589\uc744 \ud610\uc624\ud588\ub2e4. \ucf5c\uce20 \uc0b0\uc5d0\uc11c \ub9cc\ub09c \ud615\uc5d0\uac8c\uc11c \uc870\uad6d\uc774 \uc81c\uad6d\uacfc\uc758 \ub3d9\ub9f9\uc744 \ud30c\uae30\ud588\ub2e4\ub294 \uc18c\uc2dd\uc744 \ub4e3\uace0 \ud615\uacfc \ud568\uaed8 \uc81c\uad6d\uacfc \ub9de\uc11c \uc2f8\uc6b0\uae30\ub85c \ud588\ub2e4.", "Un jeune gar\u00e7on venu d'un conte d'humains et de chim\u00e8res, dans un monde recul\u00e9. Fr\u00e8re jumeau d'Edgar, prince de Figaro, son d\u00e9go\u00fbt pour les luttes de succession l'a pouss\u00e9 \u00e0 quitter son pays \u00e0 l'\u00e2ge de dix-sept ans. Un entra\u00eenement strict sous l'\u00e9gide du ma\u00eetre en arts martiaux Duncan l'a transform\u00e9 en un homme puissant \u00e0 l'esprit fougueux. Apr\u00e8s avoir retrouv\u00e9 son fr\u00e8re au mont Koltz, il jure de rejoindre le combat contre leur ennemi commun, l'Empire.", "Junger Mann, dessen Geschichte in einer Sage von Espern und Menschen aus einer fernen Welt erz\u00e4hlt wird. Zwillingsbruder von Edgar, Prinz von Figaro. Da er nicht um den Thron k\u00e4mpfen wollte, verlie\u00df er mit siebzehn Jahren sein Heimatland. Ein strenges Training unter dem K\u00e4mpfer Duncan machte ihn zu einem starken und leidenschaftlichen Mann. Nachdem er in den Kolts-Bergen mit seinem Bruder wiedervereint wird, schlie\u00dft er sich dem Kampf gegen das Imperium an.", "Es el hermano gemelo de Edgar, el pr\u00edncipe de F\u00edgaro. Como a Sabin no le gustaba la lucha por la sucesi\u00f3n, decidi\u00f3 abandonar su hogar con diecisiete a\u00f1os. El duro entrenamiento del maestro de artes marciales Duncan hizo que Sabin se convirtiera en un hombre fuerte de mente apasionada. Al reunirse de nuevo con su hermano en el monte Koltz, jura unirse a la lucha contra el Imperio, su enemigo com\u00fan."], "fusion": ["Dinner time!<br>I'm gonna eat till I burst!", "\u958b\u98ef\uff01\u958b\u98ef\u5566\uff01<br>\u5feb\u4e0a\u4f86\u597d\u9152\u597d\u8089\uff01<br>\u6211\u8981\u5403\u5230\u7ad9\u4e0d\u8d77\u4f86\u70ba\u6b62\uff01", "\uc790, \ubc25 \uba39\uace0 \ud558\uc790!<br>\uc788\ub294 \ub300\ub85c \ub2e4 \uac00\uc838\uc640!<br>\ubc30\uace0\ud30c \uc8fd\uaca0\uc5b4~!", "\u00c0 la bouffe !<br>Je vais manger \u00e0 m'en faire exploser le bide !", "Zeit zum Futtern! Ich werde mich<br>vollstopfen, bis ich platze!", "\u00a1A cenar!<br>\u00a1Voy a comer hasta reventar!"], "summon": ["I'm Sabin of Figaro! Now, who's ready to crush some skulls?", "\u6211\u662f\u4f86\u81ea\u8cbb\u52a0\u7f85\u570b\u7684\u99ac\u4fee\u3002<br>\u5225\u5ba2\u6c23\uff0c\u5c31\u8b93\u6211\u4f86\u5e6b\u5e6b\u4f60\u5427\uff01", "\ub09c \ud53c\uac00\ub85c\uc5d0\uc11c \uc628 \ub9e4\uc2dc\ub2e4.<br>\uc774\uc655 \uc774\ub807\uac8c \ub41c \uac70<br>\ub0b4\uac00 \uc880 \ub3c4\uc640\uc904\uac8c!", "Je suis Sabin de Figaro ! <br>Alors, qui est pr\u00eat pour la<br>castagne ?", "Ich bin Sabin von Figaro! Also, mischen wir den Laden auf!", "\u00a1Soy Sabin de F\u00edgaro! \u00bfQui\u00e9n se apunta a dar le\u00f1a?"]}}, "206000404": {"growth_pattern": 15, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [743, 2250, 390], "ATK": [30, 90, 34], "MP": [26, 79, 65], "MAG": [20, 61, 26], "SPR": [19, 58, 26], "DEF": [27, 82, 26]}, "magic_affinity": [2, 2, 0, 0], "ability_slots": 2, "limitburst_id": 206000404, "attack_count": 15, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 4, "compendium_id": 86, "attack_damage": [[15, 15, 25, 45]], "max_lb_drop": 2, "physical_resist": 0, "attack_frames": [11, 29, 51, 87], "effect_frames": [9, 27, 49, 85], "strings": {"evolution": ["The earth tried to swallow me up once or twice, but I just pried its jaws open and climbed back out!", "\u5c31\u7b97\u662f\u6389\u9032\u9f9c\u88c2\u7684\u5730\u7e2b\u4e2d\uff0c<br>\u6211\u4e5f\u6703\u7528\u529b\u91cf\u5c07\u5730\u7e2b\u64ac\u958b\uff01", "\uc124\uc0ac \uac08\ub77c\uc9c4 \ub300\uc9c0\uc5d0<br>\ube60\uc9c4\ub2e4 \ud574\ub3c4<br>\ub0b4 \ud798\uc73c\ub85c \uc5f4\uc5b4\uc816\ud788\ub9ac!", "M\u00eame si la terre se fendait en deux pour m'avaler tout cru, je serais assez fort pour \u00e9carter sa m\u00e2choire \u00e0 mains nues !", "Selbst wenn die Erde mich verschlingen wollte, mit dieser Kraft w\u00fcrde ich ihr Maul aufstemmen und ihr entrinnen!", "\u00a1La tierra ha intentado tragarme una o dos veces, pero le abr\u00ed las fauces y sal\u00ed de all\u00ed!"], "affinity": ["Gahaha!<br>What do you say? Want to go train in the mountains with me?", "\u54c8\u54c8\u54c8\uff01<br>\u600e\u9ebc\u6a23\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u548c\u6211\u4e00\u8d77\u53bb\u5c71\u88e1\u4fee\u7149\u554a\uff1f", "\uc73c\ud558\ud558\ud558!<br>\uc5b4\ub54c? \ub098\uc640 \ud568\uaed8 \uc0b0\uc5d0 \ub4e4\uc5b4\uac00\uc11c<br>\uc721\uccb4\ub97c \ub2e8\ub828\ud574\ubcfc \uc0dd\uac01\uc740 \uc5c6\uc5b4?", "Mouahaha !<br>Alors ? \u00c7a ne te dirait pas de t'entra\u00eener dans la montagne avec moi ?", "Hahaha!<br>Wie sieht's aus? Kommst du mit in die Berge zum Trainieren?", "\u00a1Ja, ja, ja!<br>\u00bfQu\u00e9 me dices? \u00bfHace un entrenamiento en las monta\u00f1as?"], "description": ["A youth whose story is sung in a tale of espers and humans, told in a distant world. Twin brother to Edgar, prince of Figaro, he left his homeland behind amidst the struggle for succession after the death of their father the king. Grateful to his brother for allowing him his freedom, he devoted himself to training in the martial arts, hoping to gain the strength needed to protect Edgar from further harm. Possessing a strong sense of justice that does not waver even after the world falls into ruin, he reunites with his lost teacher Duncan and masters his ultimate technique: the Phantom Rush.", "\u7570\u754c\u6709\u95dc\u5e7b\u7378\u8207\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u9752\u5e74\uff0c\u662f\u8cbb\u52a0\u7f85\u570b\u738b\u57c3\u5fb7\u52a0\u7684\u96d9\u80de\u80ce\u5f1f\u5f1f\u3002\u7531\u65bc\u53ad\u60e1\u738b\u4f4d\u7d1b\u722d\uff0c\u4ed6\u96e2\u958b\u738b\u5bae\u53bb\u5916\u9762\u4fee\u884c\u3002\u4ed6\u5f88\u611f\u8b1d\u7d66\u4e88\u81ea\u5df1\u81ea\u7531\u7684\u54e5\u54e5\uff0c\u56e0\u6b64\u6c7a\u5b9a\u7528\u5728\u4fee\u884c\u4e2d\u7372\u5f97\u7684\u529b\u91cf\u4f86\u652f\u6301\u54e5\u54e5\u3002\u5728\u4e16\u754c\u5d29\u6f70\u5f8c\uff0c\u4ed6\u4e5f\u4e0d\u6539\u61f2\u60e1\u63da\u5584\u7684\u614b\u5ea6\uff0c\u4e26\u8207\u672c\u4ee5\u70ba\u5df2\u7d93\u53bb\u4e16\u7684\u5e2b\u7236\u9127\u80af\u518d\u6703\uff0c\u7fd2\u5f97\u4e86\u7a76\u6975\u5967\u7fa9\u300c\u5922\u5e7b\u9b25\u821e\u300d\u3002", "\uc774\uacc4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \ud658\uc218\uc640 \uc778\uac04 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uccad\ub144. \ud53c\uac00\ub85c \uad6d\uc655 \uc5d0\ub4dc\uac00\uc758 \uc30d\ub465\uc774 \ub3d9\uc0dd\uc774\ub2e4. \uc655\uc704\ub97c \ub458\ub7ec\uc2fc \uad8c\ub825 \ub2e4\ud23c\uc744 \ud53c\ud574 \uc131\uc744 \ub6f0\uccd0\ub098\uac14\ub2e4. \uc790\uc720\ub97c \uc120\ud0dd\ud560 \uc218 \uc788\uac8c \ud574\uc900 \ud615\uc744 \uc704\ud574 \uc218\ud589\uc73c\ub85c \uc5bb\uc740 \ud798\uc744 \uc4f0\uae30\ub85c \ub9c8\uc74c\uba39\uc5c8\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4. \uc138\uacc4\uac00 \ubd95\uad34\ud55c \ud6c4\uc5d0\ub3c4 \uc545\uc744 \uc99d\uc624\ud558\uace0 \uc815\uc758\ub97c \uad00\ucca0\ud558\ub294 \uc0b6\uc740 \ubcc0\ud568\uc774 \uc5c6\uc5c8\uc73c\uba70, \uc8fd\uc740 \uc904 \uc54c\uc558\ub358 \uc2a4\uc2b9 \ub358\ucee8\uacfc \ub9cc\ub098 \uad81\uadf9 \uc624\uc758 '\ubabd\ud658\ud22c\ubb34'\ub97c \uc804\uc218\ubc1b\uc558\ub2e4.", "Un jeune gar\u00e7on venu d'un conte d'humains et de chim\u00e8res, dans un monde recul\u00e9. Fr\u00e8re jumeau d'Edgar, le prince de Figaro, il a quitt\u00e9 son royaume en proie aux luttes de succession apr\u00e8s la mort du roi, son p\u00e8re. Gr\u00e2ce \u00e0 son fr\u00e8re qui l'a laiss\u00e9 prendre sa libert\u00e9, il se consacre \u00e0 l'\u00e9tude des arts martiaux dans l'espoir d'avoir la force n\u00e9cessaire pour prot\u00e9ger Edgar des menaces. Dot\u00e9 d'un sens de la justice ind\u00e9fectible malgr\u00e9 le chaos qui r\u00e8gne dans son monde, il retrouve Duncan, son ma\u00eetre disparu et apprend sa technique ultime\u00a0: la rixe \u00e9vanescente.", "Junger Mann, dessen Geschichte in einer Sage von Espern und Menschen aus einer fernen Welt erz\u00e4hlt wird. Zwillingsbruder Edgars, Prinz von Figaro. Da er nach dem Tod des Vaters nicht um den Thron k\u00e4mpfen wollte, verlie\u00df er mit siebzehn Jahren sein Heimatland. Er ist seinem Bruder dankbar f\u00fcr die Freiheit, durch die er sich der Kampfkunst widmen kann, mit der er auch ihn besch\u00fctzen m\u00f6chte. Besitzt einen starken Gerechtigkeitssinn, der auch nicht schwand, als die Welt ins Chaos fiel. Er trifft erneut auf seinen verschwundenen Lehrer und meistert die ultimative Meta-Fertigkeit: den Phantomsto\u00df.", "Hermano gemelo de Edgar, el pr\u00edncipe de F\u00edgaro. Sabin dej\u00f3 su patria durante la lucha de sucesi\u00f3n al morir su padre, el rey. Se centr\u00f3 en perfeccionar las artes marciales con la esperanza de conseguir la fuerza necesaria para proteger a Edgar de da\u00f1os futuros. El gran sentido de la justicia de Sabin no flaquea ni siquiera durante el fin del mundo y domina su t\u00e9cnica definitiva: la estampida espectral."], "fusion": ["I don't care who my enemy is!<br>I'm gonna smash 'em with a blitz!", "\u54c8\u54c8\u54c8\u54c8\uff01<br>\u4e0d\u7ba1\u6575\u4eba\u662f\u8ab0<br>\u6211\u90fd\u6703\u7528\u5fc5\u6bba\u6280\u628a\u4ed6\u89e3\u6c7a\u6389\uff01", "\uc73c\ud558\ud558\ud558!<br>\ub204\uad6c\ub4e0\uc9c0 \ub2e4 \ub364\ubcbc!<br>\ub0b4 \ud544\uc0b4\uae30\ub85c \ud55c \ubc29\uc5d0 \ub0a0\ub824\uc8fc\ub9c8!", "Qu'importe mon adversaire,<br>je le r\u00e9duirai en bouillie en deux temps trois mouvements !", "Mir egal, wie der Kerl hei\u00dft!<br>Ich mach ihn einfach platt!", "\u00a1Me da igual quienes sean enemigos!<br>\u00a1Los aplastar\u00e9 con una t\u00e9cnica!"], "summon": ["Why don't we go together? I'm not big on philosophy or politics, but I can more than hold my own in a fight!", "\u8981\u4e00\u8d77\u8d70\u55ce\uff1f<br>\u96d6\u7136\u6211\u4e0d\u660e\u767d\u4ec0\u9ebc\u5927\u9053\u7406\uff0c<br>\u4e0d\u904e\u8ad6\u529b\u91cf\uff0c\u6211\u662f\u4e0d\u6703\u8f38\u7d66\u4efb\u4f55\u4eba\u7684\uff01", "\uac19\uc774 \uac00\uc904\uae4c?<br>\ubcf5\uc7a1\ud55c \uac74 \ubaa8\ub974\uaca0\uc9c0\ub9cc<br>\ud798 \ud558\ub098\ub294 \ub458\uc9f8\uac00\ub77c\uba74 \uc11c\ub7fd\ub2e4\uace0!", "Et si on faisait un bout de chemin ensemble ? Je ne suis pas vraiment un intellectuel, mais les combats, \u00e7a me conna\u00eet !", "Wir sollten zusammenbleiben! Ich bin nicht die hellste Leuchte, aber im Kampf macht mir keiner was vor!", "\u00bfPor qu\u00e9 no vamos juntos? No tengo ni idea de filosof\u00eda o pol\u00edtica, \u00a1pero me defiendo de sobra en la batalla!"]}}}, "job": "Monk", "sex": "Male", "game": "FFVI", "rarity_max": 4, "names": ["Sabin", "\u99ac\u4fee", "\ub9e4\uc2dc", "Sabin", "Sabin", "Sabin"], "equip": [16, 40, 50, 60], "game_id": 10006, "rarity_min": 3, "tribe_id": 5, "id": "206000403", "job_id": 9}