{"TMR": ["MATERIA", 504210110], "name": "Werei", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 8, "type": "ABILITY", "id": 210120, "rarity": 4}, {"level": 20, "type": "ABILITY", "id": 210160, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 210130, "rarity": 4}, {"level": 5, "type": "ABILITY", "id": 100020, "rarity": 5}, {"level": 30, "type": "ABILITY", "id": 210140, "rarity": 5}, {"level": 50, "type": "ABILITY", "id": 100090, "rarity": 5}, {"level": 70, "type": "ABILITY", "id": 210150, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 101360, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 210090, "rarity": 6}, {"level": 10, "type": "ABILITY", "id": 200460, "rarity": 6}, {"level": 40, "type": "ABILITY", "id": 101240, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 210100, "rarity": 6}], "sex_id": 1, "entries": {"211000206": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [1224, 3708, 390], "ATK": [47, 143, 34], "MP": [50, 150, 65], "MAG": [36, 110, 26], "SPR": [38, 116, 26], "DEF": [41, 124, 26]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 211000206, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 6, "compendium_id": 554, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 12, "physical_resist": 0, "attack_frames": [20], "effect_frames": [18], "strings": {"evolution": ["The river may have many branches,<br>but all lead to the same sea.<br>I want to view the world with an open mind.", "\u518d\u591a\u7684\u652f\u6d41\uff0c<br>\u90fd\u6703\u6d41\u5411\u540c\u4e00\u7247\u5927\u6d77\u3002<br>\u6211\u60f3\u4ee5\u5bec\u5b8f\u4e4b\u5fc3\u653e\u773c\u53bb\u770b\u9019\u4e16\u754c\u5462\u3002", "\uac15\uc758 \ubb3c\uc904\uae30\ub294 \uc5ec\ub7ff\uc774\uc9c0\ub9cc,<br>\uadf8 \ub05d\uc740 \uac19\uc740 \ubc14\ub2e4\ub85c \uc774\uc5b4\uc9c4\ub2e4.<br>\ub113\uc740 \ub9c8\uc74c\uacfc \ub208\uc73c\ub85c \uc138\uacc4\ub97c \uc9c0\ucf1c\ubcf4\uace0 \uc2f6\uad70.", "Tu sais ce qu'on dit : Tous les chemins m\u00e8nent \u00e0 Rome.<br>Je veux avoir l'esprit ouvert sur le monde.", "Ein Fluss hat viele Arme,<br>aber alle f\u00fchren in die gleiche See.<br>Ich m\u00f6chte die Welt mit offenen Augen sehen.", "Aunque el r\u00edo se bifurque, el agua siempre llega al mismo mar.<br>Quiero ver el mundo con la mente abierta."], "affinity": ["I must thank you all for giving this body,<br>which was only waiting to be reincarnated<br>once more, something to do.", "\u8981\u611f\u8b1d\u4f60\u5011\u624d\u884c\u554a\uff0c<br>\u591a\u8667\u4f60\u5011\uff0c\u9019\u526f\u7b49\u5f85\u8f49\u4e16\u7684\u8eab\u8ec0\uff0c<br>\u624d\u7372\u5f97\u4e86\u518d\u6b21\u6d3b\u8e8d\u7684\u6a5f\u6703\u3002<br>", "\uc804\uc0dd\ub9cc\uc744 \uae30\ub2e4\ub9b4 \ubfd0\uc778 \uc774 \ubab8\uc5d0<br>\ub2e4\uc2dc\uae08 \ud65c\uc57d\ud560 \uae30\ud68c\ub97c \uc900 \uac83,<br>\ub2f9\uc2e0\ub4e4\uc5d0\uac90 \uac10\uc0ac\ud560 \ub530\ub984\uc774\ub2e4.", "Merci \u00e0 vous tous pour m'avoir offert ce corps,<br>que n'attendait que d'\u00eatre r\u00e9incarn\u00e9<br>une fois encore.", "Ich muss euch f\u00fcr diesen K\u00f6rper danken,<br>der nur auf seine Reinkarnation gewartet hat<br>, noch einmal erhebe ich mich.", "Debo daros las gracias por darle a este cuerpo,<br>el cual tan solo esperaba volver a ser reencarnado,<br>una raz\u00f3n para vivir."], "description": ["The eldest living Galkan from the distant world of Vana'diel. Easily over 200 years old, he fulfilled his purpose of holding together the leader-less Galkan people. The Galkans, made up only of males, are a race that begin life anew via a method known as \"reincarnation.\" Once one perceives their own death, they quietly depart on a solo journey to be reincarnated. Werei, too, departed from his long-time friends, and departed on his journey to be reincarnated.", "\u7570\u754c\u74e6\u7d0d\u00b7\u8fea\u723e\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u52a0\u9b6f\u5361\u65cf\u5927\u9577\u8001\u3002\u5e74\u9f61\u8d85\u904e\u4e86200\u6b72\uff0c\u5728\u6c92\u6709\u9818\u5c0e\u8005\u7684\u52a0\u9b6f\u5361\u65cf\u4e2d\u64d4\u4efb\u7d71\u9818\u5927\u5bb6\u7684\u89d2\u8272\u3002\u52a0\u9b6f\u5361\u65cf\u662f\u7531\u300c\u8f49\u4e16\u300d\u7684\u65b9\u6cd5\u800c\u5b55\u80b2\u65b0\u751f\u547d\u7684\u7a2e\u65cf\u3002\u8a72\u7a2e\u65cf\u53ea\u6709\u7537\u6027\uff0c\u5728\u9813\u609f\u81ea\u5df1\u7684\u6b7b\u671f\u5f8c\u5c07\u6703\u7368\u81ea\u8e0f\u4e0a\u65c5\u7a0b\uff0c\u8fce\u63a5\u8f49\u4e16\u3002\u97cb\u840a\u4e5f\u8207\u9577\u5e74\u5171\u8655\u7684\u53cb\u4eba\u9053\u5225\uff0c\u5c55\u958b\u4e86\u8f49\u4e16\u4e4b\u65c5\u3002", "\uc774\uacc4 '\ubc14\ub098\ub51c'\uc5d0 \uc804\ud574\uc624\ub294 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294, \uac00\ub974\uce74 \uc871\uc758 \ucd5c\uace0 \uc7a5\ub85c. 200\ub144\ub3c4 \ub118\uac8c \uc0b4\uc544\uc628 \uc778\ubb3c\ub85c, \uc9c0\ub3c4\uc790\uac00 \uc5c6\ub294 \uac00\ub974\uce74 \uc871\uc744 \uc9c0\ud718\ud558\uace0 \uc788\uc5c8\ub2e4. \uac00\ub974\uce74 \uc871\uc740 '\uc804\uc0dd'\uc744 \ud1b5\ud574 \uc0c8\ub85c\uc6b4 \uc0dd\uba85\uc744 \uc5bb\uc5b4 \ub2e4\uc2dc \ud0dc\uc5b4\ub098\ub294 \uc885\uc871\uc774\uba70, \ub0a8\uc131\ubc16\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\uace0 \uc8fd\uc74c\uc744 \uc608\uc9c0\ud558\uba74 \uc544\ubb34\ub3c4 \ubaa8\ub974\uac8c \ud640\ub85c \uc5ec\ud589\uc744 \ub5a0\ub098 \uc804\uc0dd\uc744 \ub9de\uc774\ud55c\ub2e4. \uc6e8\ub77c\uc774 \ub610\ud55c \uc624\ub79c \uc138\uc6d4\uc744 \ud568\uaed8\ud55c \uce5c\uad6c\uc640 \ud5e4\uc5b4\uc838, \uc804\uc0dd\uc744 \uc704\ud55c \uc5ec\ud589\uc744 \ub5a0\ub098\uac8c \ub418\uc5c8\ub2e4.", "L'\u00eatre le plus vieux de la tribu des Galkan du monde lointain de Vana'diel. D\u00e9passant all\u00e9grement les 200 ans, il r\u00e9ussit \u00e0 maintenir une coh\u00e9sion au sein de son peuple, les Galkan, apr\u00e8s la mort de leur chef. Ce peuple est constitu\u00e9 exclusivement de m\u00e2les et reviennent \u00e0 la vie via une m\u00e9thode appel\u00e9e la \"r\u00e9incarnation\". Lorsqu'ils commencent \u00e0 sentir la mort frapper \u00e0 leur porte, ils partent paisiblement pour un voyage solitaire qui d\u00e9bouche sur leur r\u00e9incarnation. Werei lui aussi a effectu\u00e9 ce voyage, se s\u00e9parant de ses amis de longue date, pour se r\u00e9incarner.", "Der \u00e4lteste lebende Galkan in der fernen Welt Vana'diel. Weit \u00fcber 200 Jahre alt, hielt er die f\u00fchrunglosen Galkan zusammen. Die Galkan bestehen nur aus M\u00e4nnern, die ihren Leben durch eine Methode namens \u201eReinkarnation\u201c erneuern. Wer seinen Tod empf\u00e4ngt, begiebt sich im Stillen auf eine einsame Reise zur Reinkarnation. So geschah es auch mit Werei, der sich von seinen alten Freunden verabschiedete.", "El m\u00e1s anciano de los Galkan que quedan con vida en el mundo lejano de Vana'diel. Con sus m\u00e1s de 200 a\u00f1os de edad, cumpli\u00f3 su prop\u00f3sito de cohesionar al pueblo sin l\u00edder de los Galkan. Los Galkan, constituidos solo por hombres, son una raza que dan comienzo a una nueva vida a trav\u00e9s de un m\u00e9todo conocido como \"reencarnaci\u00f3n\". Cuando notan que su muerte est\u00e1 al llegar, se embarcan en un viaje solitario para ser reencarnados. Werei tambi\u00e9n dej\u00f3 a quienes fueron sus amigos por tantos largos a\u00f1os y parti\u00f3 en un viaje para reencarnarse."], "fusion": ["I have not yet matured.<br>I have yet much room for practice.", "\u6211\u9084\u5341\u5206\u4e0d\u6210\u719f\uff0c<br>\u9084\u6709\u8a31\u591a\u8a72\u947d\u7814\u7684\u5730\u65b9\u5462\u3002", "\ub098\ub3c4 \uc544\uc9c1\uc740 \ubbf8\uc219\ud55c \ubab8.<br>\uc544\uc9c1 \uc131\uc7a5\ud560 \uc5ec\uc9c0\uac00 \uc788\ub2e4\ub294 \uac70\uaca0\uc9c0.", "J'ai encore beaucoup de choses \u00e0 apprendre.<br>Je suis tr\u00e8s loin d'\u00eatre parfait.", "Ich bin noch nicht ausgereift.<br>Ich muss noch weiter \u00fcben.", "A\u00fan no he alcanzado la madurez.<br>Queda todav\u00eda mucho por entrenar."], "summon": ["Accomplish what needs to be accomplished.<br>I wish for you to take the path you believe in.", "\u5e0c\u671b\u4f60\u80fd\u505a\u4f60\u5fc5\u9808\u505a\u7684\u4e8b\uff0c<br>\u671d\u4f60\u6240\u76f8\u4fe1\u7684\u9053\u8def\u524d\u9032\u3002", "\ub2f9\uc2e0 \uc790\uc2e0\uc774 \ud574\uc57c\ub9cc \ud558\ub294 \uc77c\uc744 \ud558\uace0,<br>\ub2f9\uc2e0 \uc790\uc2e0\uc774 \ubbff\ub294 \uae38\ub85c \ub098\uc544\uac00\ub77c.", "Faits ce que tu dois faire.<br>Je veux que tu continues dans la voie en laquelle tu crois.", "Vollbringe, was du vollbringen musst.<br>Beschreite den Weg, an den du glaubst.", "Haz lo que debas hacer.<br>Espero que escojas el camino en el que creas."]}}, "211000205": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [941, 2852, 240], "ATK": [36, 110, 24], "MP": [38, 115, 40], "MAG": [28, 84, 16], "SPR": [29, 89, 16], "DEF": [31, 95, 16]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 211000205, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 4000, "materials": {"290060200": 5, "290060300": 20, "290060000": 10, "290060100": 10, "290050500": 5}}, "rarity": 5, "compendium_id": 553, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 10, "physical_resist": 0, "attack_frames": [20], "effect_frames": [18], "strings": {"evolution": ["This must mean<br>my blade still has a purpose.", "\u4e5f\u5c31\u662f\u8aaa\uff0c<br>\u6211\u7684\u528d\u9084\u6709\u53ef\u7528\u4e4b\u8655\u3002", "\ub0b4 \uac80\ub3c4,<br>\uc544\uc9c1 \uc4f8\ubaa8\uac00 \uc788\ub2e4\ub294 \uac74\uac00.", "\u00c7a veut s\u00fbrement dire que<br>ma lame sert \u00e0 quelque chose.", "Das muss bedeuten,<br>dass meine Klinge noch zu etwas gut ist.", "Esto debe decir que mi espada<br>todav\u00eda tiene un uso que poder darla."], "affinity": ["I must thank you all for giving this body,<br>which was only waiting to be reincarnated<br>once more, something to do.", "\u8981\u611f\u8b1d\u4f60\u5011\u624d\u884c\u554a\uff0c<br>\u591a\u8667\u4f60\u5011\uff0c\u9019\u526f\u7b49\u5f85\u8f49\u4e16\u7684\u8eab\u8ec0\uff0c<br>\u624d\u7372\u5f97\u4e86\u518d\u6b21\u6d3b\u8e8d\u7684\u6a5f\u6703\u3002<br>", "\uc804\uc0dd\ub9cc\uc744 \uae30\ub2e4\ub9b4 \ubfd0\uc778 \uc774 \ubab8\uc5d0<br>\ub2e4\uc2dc\uae08 \ud65c\uc57d\ud560 \uae30\ud68c\ub97c \uc900 \uac83,<br>\ub2f9\uc2e0\ub4e4\uc5d0\uac90 \uac10\uc0ac\ud560 \ub530\ub984\uc774\ub2e4.", "Merci \u00e0 vous tous pour m'avoir offert ce corps,<br>que n'attendait que d'\u00eatre r\u00e9incarn\u00e9<br>une fois encore.", "Ich muss euch f\u00fcr diesen K\u00f6rper danken,<br>der nur auf seine Reinkarnation gewartet hat<br>, noch einmal erhebe ich mich.", "Debo daros las gracias por darle a este cuerpo,<br>el cual tan solo esperaba volver a ser reencarnado,<br>una raz\u00f3n para vivir."], "description": ["The eldest living Galkan from the distant world of Vana'diel. Once a famed swordsman who had carved out a name for himself, after losing the Raogrimm, \"the Storyteller,\" he did what he could to support the leader-less Galkan people. However, having perceived his own death, in order to be \"reincarnated,\" Werei disappeared from his people. News of him having left on a journey sent shockwaves through the Galkan community, and it is said that all Galkans yearned for him.", "\u7570\u754c\u74e6\u7d0d\u00b7\u8fea\u723e\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u52a0\u9b6f\u5361\u65cf\u5927\u9577\u8001\u3002\u66fe\u662f\u805e\u540d\u4e16\u9593\u7684\u528d\u8c6a\u3002\u5728\u5931\u53bb\u300c\u8aaa\u66f8\u4eba\u300d\u52de\u683c\u91cc\u59c6\u5f8c\uff0c\u4ed6\u4e00\u76f4\u652f\u6491\u8457\u7121\u65b0\u4efb\u9818\u5c0e\u8005\u51fa\u73fe\u7684\u52a0\u9b6f\u5361\u65cf\u3002\u4f46\u662f\uff0c\u56e0\u9813\u609f\u4e86\u81ea\u5df1\u6b7b\u671f\u5c07\u81f3\uff0c\u4ed6\u70ba\u5be6\u73fe\u300c\u8f49\u4e16\u300d\u800c\u6d88\u5931\u4e86\u8e64\u8de1\u3002\u5728\u5f97\u77e5\u4ed6\u5df2\u8e0f\u4e0a\u65c5\u7a0b\u5f8c\uff0c\u5168\u52a0\u9b6f\u5361\u65cf\u4eba\u5341\u5206\u52d5\u6416\uff0c\u7531\u6b64\u4e5f\u80fd\u770b\u51fa\u9b6f\u5361\u65cf\u4eba\u662f\u591a\u9ebc\u656c\u6155\u4ed6\u3002", "\uc774\uacc4 '\ubc14\ub098\ub51c'\uc5d0 \uc804\ud574\uc624\ub294 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294, \uac00\ub974\uce74 \uc871\uc758 \ucd5c\uace0 \uc7a5\ub85c. \uacfc\uac70\uc5d0\ub294 \uac80\ud638\ub85c \uc774\ub984\uc744 \ub0a0\ub838\ub358 \uc778\ubb3c\ub85c, '\uc774\uc57c\uae30\uafbc' \ub77c\uc624\uadf8\ub9bc\uc744 \uc783\uc740 \uc774\ud6c4 \uc9c0\ub3c4\uc790\uac00 \ub098\ud0c0\ub098\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac00\ub974\uce74 \uc871\uc744 \uc9c0\ud0f1\ud574 \uc624\uace0 \uc788\uc5c8\ub2e4. \uadf8\ub7ec\ub098 \uc790\uc2e0\uc758 \uc8fd\uc74c\uc744 \uc608\uc9c0\ud55c \uc6e8\ub77c\uc774\ub294 \uc2a4\uc2a4\ub85c '\uc804\uc0dd'\uc744 \uc644\uc218\ud558\uae30 \uc704\ud574 \uc0ac\ub78c\ub4e4 \uc55e\uc5d0\uc11c \ubaa8\uc2b5\uc744 \uac10\ucd94\uac8c \ub41c\ub2e4. \uadf8\uac00 \uc5ec\ud589\uc744 \ub5a0\ub09c \uc0ac\uc2e4\uc774 \uc54c\ub824\uc9c0\uc790 \uac00\ub974\uce74 \uc871 \uc804\uccb4\uac00 \ub3d9\uc694\ud560 \ub9cc\ud07c, \uac00\ub974\uce74 \uc871\uc5d0 \uc788\uc5b4\uc11c \uc874\uacbd\uc758 \ub300\uc0c1\uc774\uc5c8\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4.", "L'\u00eatre le plus vieux de la tribu des Galkan du monde lointain de Vana'diel. Autrefois c\u00e9l\u00e8bre \u00e9p\u00e9iste, il s'est forg\u00e9 une r\u00e9putation tout seul. Apr\u00e8s la mort du chef de leur tribu, Raogrimm dit \"le Gardien de l\u00e9gende\", il a fait ce qu'il a pu pour aider la tribu des Galkan qui se retrouvait sans chef. Toutefois, s'\u00e9tant aper\u00e7u que son heure allait bient\u00f4t sonner, Werei se retira loin de son peuple pour \u00eatre \"r\u00e9incarn\u00e9\". La rumeur de son probable d\u00e9part fit l'effet d'une bombe au sein de la communaut\u00e9 de Galkan, et on raconte que tout son peuple se languissait de lui.", "Der \u00e4lteste lebende Galkan in der fernen Welt Vana'diel. Einst ein ber\u00fchmter Schwertk\u00e4mpfer, tat er nach dem Verlust des \u201eGeschichtenerz\u00e4hlers\u201c Raogrimm alles, um die Galkan zu unterst\u00fctzen. Da er seine \u201eReinkarnation\u201c vernahm, verschwand Werei schlie\u00dflich. Die Nachricht, dass er zu einer Reise aufbrach, sendete Schockwellen durch die Galkan und es hei\u00dft, dass sich alle nach ihm zur\u00fcckgesehnt h\u00e4tten.", "El m\u00e1s anciano de los Galkan que quedan con vida en el mundo lejano de Vana'diel. Anta\u00f1o fue un afamado espadach\u00edn que se hizo un nombre para si mismo y que tras la p\u00e9rdida de Raogrimm \"el cuentacuentos\" hizo todo lo que estuvo en su mano para apoyar al pueblo sin l\u00edder de los Galkan. Sin embargo y consciente de su muerte inminente, Werei dej\u00f3 a su gente para poder ser \"reencarnado\". Las noticias de su partida fueron un golpe de efecto para la comunidad Galkan y se dice que todos ellos lamentaron su p\u00e9rdida."], "fusion": ["There are times when people<br>must face their own destiny,<br>no matter how difficult it may be.", "\u4e0d\u7ba1\u611f\u5230\u591a\u9ebc\u4e0d\u5b89\u6216\u662f\u56f0\u60d1\uff0c<br>\u4eba\u4e5f\u6709\u4e0d\u5f97\u4e0d\u9762\u5c0d\u81ea\u5df1\u5bbf\u547d\u7684\u6642\u5019\u3002", "\uc778\uac04\uc740 \ub54c\ub85c, \uc790\uc2e0\uc758 \uc219\uba85\uacfc<br>\ub9c8\uc8fc\ud574\uc57c \ud55c\ub2e4.<br>\uadf8 \uc5b4\ub5a4 \ubd88\uc548\uacfc \ub9dd\uc124\uc784\uc774 \uc788\ub354\ub77c\ub3c4.", "Il y a un moment o\u00f9 les gens doivent faire face \u00e0 leur destin,<br>m\u00eame si c'est difficile.", "Es gibt Zeiten, in denen<br>man sich seinem Schicksal stellen muss,<br>egal, wie schwer es sein mag.", "A veces las personas debemos enfrentarnos a nuestro propio destino,<br>sea lo complicado que sea."], "summon": ["For the short time left until<br>I am reincarnated once again,<br>I will lend you my power.", "\u5728\u6211\u8fce\u4f86\u8f49\u4e16\u4e4b\u524d\uff0c <br>\u5c31\u5c07\u529b\u91cf\u501f\u52a9\u65bc\u4f60\u5011\u5427\u3002", "\uc804\uc0dd\uc744 \ub9de\uc774\ud558\uae30 \uc804\uae4c\uc9c0\uc758<br>\uc774 \uc9e7\uc740 \uc2dc\uac04 \ub3d9\uc548,<br>\ub2f9\uc2e0\ub4e4\uc758 \ud798\uc774 \ub418\uc5b4 \uc8fc\uaca0\ub2e4.", "Il ne me reste plus beaucoup de temps avant ma prochaine r\u00e9incarnation mais je vais te pr\u00eater mon pouvoir.", "Bis ich erneut wieder<br>reinkarniert werde,<br>Ieihe ich dir meine Kraft.", "Durante el poco tiempo que queda hasta mi nueva reencarnaci\u00f3n,<br>os dejar\u00e9 utilizar mi poder."]}}, "211000204": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [724, 2193, 210], "ATK": [28, 84, 18], "MP": [29, 88, 35], "MAG": [21, 64, 14], "SPR": [22, 68, 14], "DEF": [24, 73, 14]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 211000204, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290050400": 8, "290030600": 13, "290050300": 15, "290030500": 8, "290020100": 25}}, "rarity": 4, "compendium_id": 552, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 8, "physical_resist": 0, "attack_frames": [20], "effect_frames": [18], "strings": {"evolution": null, "affinity": ["I must thank you all for giving this body,<br>which was only waiting to be reincarnated<br>once more, something to do.", "\u8981\u611f\u8b1d\u4f60\u5011\u624d\u884c\u554a\uff0c<br>\u591a\u8667\u4f60\u5011\uff0c\u9019\u526f\u7b49\u5f85\u8f49\u4e16\u7684\u8eab\u8ec0\uff0c<br>\u624d\u7372\u5f97\u4e86\u518d\u6b21\u6d3b\u8e8d\u7684\u6a5f\u6703\u3002<br>", "\uc804\uc0dd\ub9cc\uc744 \uae30\ub2e4\ub9b4 \ubfd0\uc778 \uc774 \ubab8\uc5d0<br>\ub2e4\uc2dc\uae08 \ud65c\uc57d\ud560 \uae30\ud68c\ub97c \uc900 \uac83,<br>\ub2f9\uc2e0\ub4e4\uc5d0\uac90 \uac10\uc0ac\ud560 \ub530\ub984\uc774\ub2e4.", "Merci \u00e0 vous tous pour m'avoir offert ce corps,<br>que n'attendait que d'\u00eatre r\u00e9incarn\u00e9<br>une fois encore.", "Ich muss euch f\u00fcr diesen K\u00f6rper danken,<br>der nur auf seine Reinkarnation gewartet hat<br>, noch einmal erhebe ich mich.", "Debo daros las gracias por darle a este cuerpo,<br>el cual tan solo esperaba volver a ser reencarnado,<br>una raz\u00f3n para vivir."], "description": ["The eldest living Galkan from the distant world of Vana'diel. Once a famed swordsman who had carved out a name for himself, he also taught his ways to Pagdako, whom the humes referred to as the \"Iron Eater.\" After losing their previous leader in \"the Storyteller\" Raogrimm, it is said that Werei served as the spiritual pillar for his people for the next 30 years.", "\u7570\u754c\u74e6\u7d0d\u00b7\u8fea\u723e\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u52a0\u9b6f\u5361\u65cf\u5927\u9577\u8001\u3002\u66fe\u662f\u805e\u540d\u4e16\u9593\u7684\u528d\u8c6a\uff0c\u4e5f\u66fe\u6307\u5c0e\u904e\u300c\u98df\u9435\u8005\u300d\u6226\u58eb\u5e15\u53e4\u9054\u6208\u528d\u8853\u3002\u5931\u53bb\u4e0a\u4e00\u4ee3\u9818\u5c0e\u8005\u300c\u8aaa\u66f8\u4eba\u300d\u52de\u683c\u91cc\u59c6\u5f8c\uff0c\u5728\u52a0\u9b6f\u5361\u65cf\u672a\u51fa\u73fe\u65b0\u4efb\u9818\u5c0e\u8005\u768430\u5e74\u9593\uff0c\u97cb\u840a\u4e00\u76f4\u662f\u4e00\u65cf\u7684\u7cbe\u795e\u652f\u67f1\u3002", "\uc774\uacc4 '\ubc14\ub098\ub51c'\uc5d0 \uc804\ud574\uc624\ub294 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294, \uac00\ub974\uce74 \uc871\uc758 \ucd5c\uace0 \uc7a5\ub85c. \uacfc\uac70\uc5d0\ub294 \uac80\ud638\ub85c \uc774\ub984\uc744 \ub0a0\ub838\ub358 \uc778\ubb3c\ub85c, \ud744\ub4e4\ub85c\ubd80\ud130 '\uc544\uc774\uc5b8 \uc774\ud130'\ub77c\uace0 \ubd88\ub9ac\ub358 \uc804\uc0ac \ud30c\uadf8\ub2e4\ucf54\uc5d0\uac8c \uac80\uc220\uc744 \uc9c0\ub3c4\ud55c \uc801\ub3c4 \uc788\uc5c8\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4. \uc120\ub300 \uc9c0\ub3c4\uc790\uc600\ub358 '\uc774\uc57c\uae30\uafbc' \ub77c\uc624\uadf8\ub9bc\uc744 \uc783\uc740 \uc774\ud6c4 30\ub144\ub3c4 \ub118\uac8c \uac00\ub974\uce74 \uc871\uc758 \uc9c0\ub3c4\uc790 \uc790\ub9ac\uac00 \uacf5\uc11d\uc73c\ub85c \ub0a8\uc544 \uc788\ub294 \ub3d9\uc548, \uc6e8\ub77c\uc774\ub294 \uc77c\uc871\uc758 \uc815\uc2e0\uc801\uc778 \uc9c0\uc8fc\ub85c \ub0a8\uc558\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4.", "L'\u00eatre le plus vieux de la tribu des Galkan du monde lointain de Vana'diel. Autrefois c\u00e9l\u00e8bre \u00e9p\u00e9iste, il s'est forg\u00e9 une r\u00e9putation tout seul. Il est aussi connu pour avoir \u00e9t\u00e9 le ma\u00eetre de Pagdako qui appara\u00eet dans les r\u00e9cits des Humes sous le nom de \"Mangefer\". Apr\u00e8s la mort du chef de leur tribu, Raogrimm dit \"le Gardien de l\u00e9gende\", on raconte que Werei est devenu le pilier spirituel de son peuple pendant les 30 ann\u00e9es suivantes.", "Der \u00e4lteste lebende Galkan in der fernen Welt Vana'diel. Einst ein ber\u00fchmter Schwertk\u00e4mpfer, brachte er seine Kunst Pagdako bei, den die Humes den \u201eEisenfresser\u201c nannten. Nachdem sie ihren Anf\u00fchrer, den \u201eGeschichtenerz\u00e4hler\u201c Raogrimm, verloren, hei\u00dft es, dass Werei 30 Jahre lange ihr geistiger Wegweise war.", "El m\u00e1s anciano de los Galkan que quedan con vida en el mundo lejano de Vana'diel. Anta\u00f1o fue un afamado espadach\u00edn que se hizo un nombre para si mismo y que tambi\u00e9n entren\u00f3 al Pagdako, bautizado por los humes como el \"Devorador de hierro\". A partir de la p\u00e9rdida de Raogrimm \"el cuentacuentos\", se dice que Werei sirvi\u00f3 de gu\u00eda espiritual para su gente durante 30 largos a\u00f1os."], "fusion": ["Training is not to be avoided.<br>In swordsmanship, there is nothing<br>more important than it.", "\u5728\u528d\u8853\u7684\u4fee\u884c\u88e1\u6700\u91cd\u8981\u7684\u4e8b\uff0c<br>\u5c31\u662f\u5728\u935b\u7149\u4e0a\u6beb\u4e0d\u6020\u6162\u3002", "\ub2e8\ub828\uc744 \uac8c\uc744\ub9ac\ud558\uc9c0 \uc54a\uc744 \uac83.<br>\uac80\uc220\uc758 \uc218\ud589\uc5d0 \uc788\uc5b4,<br>\ubb34\uc5c7\ubcf4\ub2e4\ub3c4 \uc911\uc694\ud55c \uac83\uc774\ub2e4.", "L'entra\u00eenement ne doit jamais \u00eatre n\u00e9glig\u00e9.<br>Pour un \u00e9p\u00e9iste, rien n'est plus important.", "Ausbildung ist wichtig.<br>In der Schwertkampfkunst gibt es<br>nichts Wichtigeres.", "Jam\u00e1s dejes de lado el entrenamiento.<br>No hay nada m\u00e1s importante que esto en el arte de la esgrima."], "summon": ["You must cut your own path forward.<br>Only you can decide for yourself.<br>I can, however, lend you my power.", "\u81ea\u5df1\u7684\u9053\u8def\u7531\u81ea\u5df1\u958b\u62d3\u3002<br>\u505a\u51fa\u6c7a\u5b9a\u7684\u4eba\u662f\u4f60\u3002 <br>\u4e0d\u904e\uff0c\u6211\u53ef\u4ee5\u5c07\u529b\u91cf\u501f\u52a9\u65bc\u4f60\u3002", "\uc790\uc2e0\uc758 \uae38\uc740 \uc2a4\uc2a4\ub85c \uac1c\ucc99\ud574\ub77c.<br>\uacb0\ub2e8\uc744 \ub0b4\ub9ac\ub294 \uac74 \ub108 \uc790\uc2e0\uc774\ub2e4.<br>\ud558\uc9c0\ub9cc, \ud798\uc740 \ube4c\ub824\uc904 \uc218 \uc788\ub2e4.", "Tu dois avancer par tes propres moyens.<br>Tu es le seul qui peut d\u00e9cider pour toi-m\u00eame.<br>Enfin, je peux quand m\u00eame te pr\u00eater mes pouvoirs.", "Nur du selbst kannst dich weiter vorw\u00e4rts schlagen.<br>Nur du hast die Wahl.<br>Ich kann dir aber meine Kraft leihen.", "T\u00fa debes abrirte el camino a seguir.<br>Solo t\u00fa puedes decidir por ti mismo.<br>Puedo, eso s\u00ed, prestarte mis poderes."]}}}, "job": "Warrior", "sex": "Male", "game": "FFXI", "rarity_max": 6, "names": ["Werei", "\u97cb\u840a", "\uc6e8\ub77c\uc774", "Werei", "Werei", "Werei"], "equip": [1, 2, 3, 4, 8, 16, 30, 31, 40, 41, 50, 51, 52, 60], "game_id": 10011, "rarity_min": 4, "tribe_id": 5, "id": "211000204", "job_id": 5}