{"TMR": ["EQUIP", 407001400], "name": "Vaan", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 200010, "rarity": 3}, {"level": 17, "type": "MAGIC", "id": 20050, "rarity": 3}, {"level": 24, "type": "ABILITY", "id": 100080, "rarity": 3}, {"level": 11, "type": "ABILITY", "id": 101090, "rarity": 4}, {"level": 38, "type": "ABILITY", "id": 100140, "rarity": 4}, {"level": 43, "type": "ABILITY", "id": 201150, "rarity": 4}, {"level": 46, "type": "ABILITY", "id": 100020, "rarity": 5}, {"level": 47, "type": "MAGIC", "id": 20120, "rarity": 5}, {"level": 61, "type": "ABILITY", "id": 200460, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 201170, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 209400, "rarity": 6}, {"level": 20, "type": "ABILITY", "id": 209450, "rarity": 6}, {"level": 32, "type": "ABILITY", "id": 100090, "rarity": 6}, {"level": 45, "type": "ABILITY", "id": 209420, "rarity": 6}, {"level": 50, "type": "MAGIC", "id": 20240, "rarity": 6}, {"level": 72, "type": "ABILITY", "id": 209430, "rarity": 6}, {"level": 93, "type": "ABILITY", "id": 209440, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 209410, "rarity": 6}], "sex_id": 1, "entries": {"212000106": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [1132, 3430, 450], "ATK": [42, 128, 30], "MP": [47, 143, 75], "MAG": [37, 113, 30], "SPR": [38, 114, 30], "DEF": [42, 126, 30]}, "magic_affinity": [5, 6, 5, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 212000106, "attack_count": 2, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 6, "compendium_id": 560, "max_lb_drop": 6, "physical_resist": 0, "attack_frames": [11, 36], "effect_frames": [9, 34], "strings": {"evolution": ["I will no longer run away from<br>the death of my brother.<br>I need to find a goal for myself.", "\u6211\u5df2\u7d93\u4e0d\u518d\u9003\u907f\u54e5\u54e5\u7684\u6b7b\u4e86\u3002<br>\u6211\u60f3\u8981\u627e\u5230\u4eca\u5f8c\u7684\u76ee\u6a19\u3002", "\ub354\ub294 \ud615\uc758 \uc8fd\uc74c\uc73c\ub85c\ubd80\ud130<br>\ub3c4\ub9dd\uce58\uc9c0 \uc54a\uaca0\uc5b4.<br>\uc81c\ub300\ub85c \ubaa9\ud45c\ub97c \ucc3e\uc544\ub0b4\uace0 \uc2f6\uc5b4.", "Je ne vais plus fuir<br>la mort de mon fr\u00e8re.<br>Je dois trouver un nouveau but \u00e0 mon existence.", "Ich laufe nicht l\u00e4nger vor dem<br>Tod meines Bruders fort.<br>Ich muss einen eigenen Sinn finden.", "No volver\u00e9 a dar la espalda a la muerte de mi hermano.<br>Debo encontrar una meta para m\u00ed mismo."], "affinity": ["I'll fight with you until the end.<br>We came this far together.<br>We'll finish this together, too!", "\u6211\u6703\u548c\u4f60\u6230\u9b25\u5230\u6700\u5f8c\u7684\u3002<br>\u65e2\u7136\u5df2\u7d93\u548c\u4f60\u4f86\u5230\u9019\u88e1\u4e86\u2015\u2015 <br>\u4eca\u5f8c\u4e5f\u8981\u4e00\u76f4\u4e00\u8d77\u8d70\u4e0b\u53bb\u3002", "\ub9c8\uc9c0\ub9c9\uae4c\uc9c0 \ub2f9\uc2e0\uacfc \uc2f8\uc6b8\uac8c.<br>\uc9c0\uae08\uae4c\uc9c0 \ud568\uaed8 \ud574\uc654\uc73c\ub2c8\uae4c,<br>\ud568\uaed8 \uac00\ub294 \uac70\uc57c.", "Je me battrai \u00e0 tes c\u00f4t\u00e9s jusqu'\u00e0 la fin.<br>Nous sommes arriv\u00e9s si loin ensemble.<br>Nous terminerons \u00e7a ensemble.", "Ich k\u00e4mpfe mit dir bis zum Ende.<br>Wir sind so weit gekommen.<br>Wir schaffen auch den Rest!", "Luchar\u00e9 contigo hasta el final.<br>Hemos llegado hasta aqu\u00ed juntos.<br>\u00a1Acabaremos con esto tambi\u00e9n juntos!"], "description": ["A young man who appears in tales of Ivalice, a world foreign to this one. Vaan lost his brother to the war against the Archadian Empire, and came to resent both Dalmasca and Captain Basch as a result. Consumed by his emotions, his loathing for them grew day by day until his travels with Princess Ashe and the sky pirate Balthier helped him grow as a person. Now he is finally able to see past his brother's untimely death, and has learned to take his future more seriously.", "\u7570\u754c\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u9752\u5e74\uff0c\u5728\u8207\u963f\u723e\u5361\u8fea\u4e9e\u5e1d\u570b\u7684\u6230\u722d\u4e2d\u5931\u53bb\u4e86\u54e5\u54e5\uff0c\u4ed6\u96d6\u7136\u618e\u6068\u8457\u653b\u64ca\u4e86\u54e5\u54e5\u7684\u9054\u723e\u746a\u65af\u5361\u7684\u5df4\u4fee\u5c07\u8ecd\u548c\u767c\u8d77\u6230\u722d\u7684\u963f\u723e\u5361\u8fea\u4e9e\u5e1d\u570b\uff0c\u4f46\u4ecd\u537b\u6f2b\u7121\u76ee\u7684\u5730\u5ea6\u65e5\u3002\u4f46\u5728\u8207\u516c\u4e3b\u96c5\u96ea\u53ca\u7a7a\u8cca\u5df4\u723e\u5f17\u96f7\u4e9e\u7b49\u4eba\u7684\u65c5\u884c\u4e2d\uff0c\u4ed6\u9010\u6f38\u6210\u9577\u4e86\u8d77\u4f86\uff0c\u518d\u4e5f\u4e0d\u9003\u907f\u54e5\u54e5\u7684\u6b7b\uff0c\u958b\u59cb\u8a8d\u771f\u8003\u616e\u8d77\u81ea\u5df1\u7684\u5c07\u4f86\u3002", "\uc774\uacc4 \uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uccad\ub144. \uc544\ub974\uce74\ub514\uc544 \uc81c\uad6d\uacfc\uc758 \uc804\uc7c1\uc5d0\uc11c \ud615\uc744 \uc783\uace0, \uadf8 \uc6d0\uc778\uc774 \ub41c \ub2ec\ub9c8\uc2a4\uce74\uc758 \ubc30\uc2dc \uc7a5\uad70\uacfc \uc81c\uad6d\uc744 \uc6d0\ub9dd\ud558\uba74\uc11c\ub3c4 \uba4d\ud558\ub2c8 \ud558\ub8e8\ud558\ub8e8\ub97c \ubcf4\ub0b4\uace0 \uc788\uc5c8\ub2e4. \ud558\uc9c0\ub9cc \uc870\uad6d\uc758 \ud574\ubc29\uc744 \uac08\ub9dd\ud558\ub294 \uc544\uc170 \uacf5\uc8fc\uc640 \ud558\ub298\uc758 \ub3c4\uc801 \ubc1c\ud504\ub808\uc544\uc640 \ud568\uaed8 \uc5ec\ud589 \ud558\uba70 \ub354\ubd88\uc5b4 \uc131\uc7a5\ud558\uc5ec, \ub354\ub294 \ud615\uc758 \uc8fd\uc74c\uc73c\ub85c\ubd80\ud130 \ub208\uc744 \ub3cc\ub9ac\uc9c0 \uc54a\uace0 \uc790\uc2e0\uc758 \ubbf8\ub798\uc5d0 \ub300\ud574 \uc9c4\uc9c0\ud558\uac8c \uc0dd\uac01\ud558\uae30\ub85c \uacb0\uc2ec\ud55c\ub2e4.", "Un jeune homme qui appara\u00eet dans les r\u00e9cits d'Ivalice, un monde bien lointain. Vaan perdit son fr\u00e8re au cours de la guerre contre l'empire archadien, ce qui fit na\u00eetre en lui une profonde rancune envers l'empire et le capitaine Basch. Sa ranc\u0153ur croissait de jour en jour, mais son voyage aux c\u00f4t\u00e9s de la princesse Ashe et du pirate du ciel Balthier lui permit de gagner en sagesse. D\u00e9sormais capable de tourner la page, Vaan a d\u00e9cid\u00e9 de prendre son futur plus au s\u00e9rieux.", "Ein junger Mann, der in den Erz\u00e4hlungen Ivalices vorkommt, einer weit entfernten Welt. Er verlor seinen \u00e4lteren Bruder im Krieg mit dem Reich Archadis und lehnte seitdem Dalmasca und Kapit\u00e4n Basch ab. Verschlungen von seiner Verzweiflung sehnte er sich nach Rache, bis er auf der Reise mit dem Luftpiraten Balthier und Prinzessin Ashe reifer wurde. Nun hat er endlich den verfr\u00fchten Tod seines Bruders \u00fcberwunden und wendet sich der Zukunft zu.", "Joven que aparece en los relatos de Ivalice, un mundo diferente a este. Al perder a su hermano en la guerra contra el Imperio de Arcadia, naci\u00f3 en Vaan un odio hacia Dalmasca y el capit\u00e1n Basch que le consum\u00eda d\u00eda a d\u00eda y era cada vez mayor. Sin embargo, sus viajes junto a la princesa Ashe y el pirata a\u00e9reo Balthier le ayudaron a crecer como persona y, ahora, por fin ha superado la muerte prematura de su hermano y ha aprendido a tomarse el futuro m\u00e1s seriamente."], "fusion": ["I couldn't have imagined that<br>I would come this far.<br>I feel I have changed.", "\u6c92\u60f3\u5230\u80fd\u4f86\u5230\u9019\u9ebc\u9060\u7684\u5730\u65b9\u3002<br>\u6211\u80fd\u5920\u6539\u8b8a\u55ce\uff1f", "\uc774\ub807\uac8c \uba40\ub9ac\uae4c\uc9c0 \uc62c \uac70\ub77c\uace4<br>\uc0c1\uc0c1\ub3c4 \ubabb \ud588\uc5c8\uc5b4.<br>\ub098, \ubc14\ub010 \uac78\uae4c.", "Je n'aurais jamais imagin\u00e9 que j'aurais pu aller si loin.<br>Je ressens un vrai changement en moi.", "Wer h\u00e4tte gedacht,<br>dass ich soweit komme.<br>Ich f\u00fchle mich ver\u00e4ndert.", "No me imaginaba que llegar\u00eda tan lejos.<br>Noto que soy diferente."], "summon": ["I'm going.<br>I'm sure I'll find it if I go with you,<br>what it is I should do from now on.", "\u6211\u8981\u8ddf\u4f60\u4e00\u8d77\u8d70\u3002<br>\u6211\u7684\u672a\u4f86\u8a72\u600e\u9ebc\u8fa6\uff0c<br>\u611f\u89ba\u548c\u4f60\u4e00\u8d77\uff0c\u5c31\u80fd\u627e\u5230\u7b54\u6848\u3002", "\ub098, \uac08\uac70\uc57c.<br>\ub0b4 \ubbf8\ub798\uc5d0 \ub300\ud55c \uc815\ub2f5\uc744,<br>\ub2f9\uc2e0\uacfc \ud568\uaed8\ub77c\uba74 \ucc3e\uc744 \uc218 \uc788\uc744 \uac83 \uac19\uc544.", "je viens.<br>Je suis s\u00fbr que je parviendrai \u00e0 savoir ce que<br>me r\u00e9serve le futur en restant \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s", "Ich komme mit.<br>Ich bin sicher, meine neue Bestimmung<br>zu finden, wenn ich mit dir gehe.", "Yo me apunto.<br>Estoy seguro que si voy contigo averiguar\u00e9,<br>qu\u00e9 debo hacer a partir de ahora."]}}, "212000105": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [871, 2639, 300], "ATK": [33, 99, 20], "MP": [36, 110, 50], "MAG": [29, 87, 20], "SPR": [29, 88, 20], "DEF": [32, 97, 20]}, "magic_affinity": [4, 4, 4, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 212000105, "attack_count": 2, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 4000, "materials": {"290060200": 5, "290060300": 20, "290060000": 10, "290060100": 10, "290050500": 5}}, "rarity": 5, "compendium_id": 148, "max_lb_drop": 5, "physical_resist": 0, "attack_frames": [11, 36], "effect_frames": [9, 34], "strings": {"evolution": ["I was always running away...<br>But not anymore. Now, I'm looking toward the future!", "\u96d6\u7136\u6211\u81f3\u4eca\u4e00\u76f4\u5728\u9003\u907f\uff0c<br>\u4f46\u73fe\u5728\u4e5f\u60f3\u70ba\u81ea\u5df1\u7684\u672a\u4f86\u597d\u597d\u8003\u616e\u4e00\u4e0b\u4e86\u3002", "\uc9c0\uae08\uae4c\uc9c4 \uc904\uace7 \uc678\uba74\ud588\uc9c0\ub9cc<br>\uc774\uc81c \ub098\ub3c4 \ubbf8\ub798\uc5d0 \ub300\ud574<br>\uc9c4\uc9c0\ud558\uac8c \uc0dd\uac01\ud558\uae30\ub85c \ud588\uc5b4.", "J'ai pass\u00e9 ma vie \u00e0 m'enfuir...<br>Mais plus maintenant. Maintenant, je suis tourn\u00e9 vers l'avenir.", "Ich bin immer nur weggelaufen ...<br>Aber jetzt nicht mehr. Jetzt stelle ich mich der Zukunft.", "Siempre he huido...<br>Pero se acab\u00f3. \u00a1Ahora miro al futuro!"], "affinity": ["I'll fight with you until the end.<br>We came this far together.<br>We'll finish this together, too!", "\u6211\u6703\u548c\u4f60\u4e00\u8d77\u6230\u9b25\u5230\u6700\u5f8c\u7684\u3002<br>\u6211\u5011\u90fd\u76f8\u8655\u4e86\u9019\u9ebc\u4e45\uff0c<br>\u4eca\u5f8c\u4e5f\u8981\u4e26\u80a9\u524d\u9032\u3002", "\uc774\uc655 \uc5ec\uae30\uae4c\uc9c0 \uc628 \uac70,<br>\ub9c8\uc9c0\ub9c9\uae4c\uc9c0 \ud568\uaed8 \uc2f8\uc6b8\uac8c.<br>\uac19\uc774 \uac00\uc790\uace0.", "J'ai bien l'intention de me battre \u00e0 tes c\u00f4t\u00e9s jusqu'\u00e0 la fin ! Apr\u00e8s tout, nous avons d\u00e9j\u00e0 fait beaucoup de chemin ensemble. Je n'ai aucune raison de m'arr\u00eater l\u00e0 !", "Ich k\u00e4mpfe mit dir bis zum Ende.<br>Wir sind so weit gekommen.<br>Wir schaffen auch den Rest!", "Luchar\u00e9 contigo hasta el final.<br>Hemos llegado hasta aqu\u00ed juntos.<br>\u00a1Acabaremos con esto tambi\u00e9n juntos!"], "description": ["A young man who appears in tales of Ivalice, a world foreign to this one. After meeting the princess of his fallen homeland, he began a journey to rid Dalmasca of its occupiers. It took a long time for him to accept the death of his brother, who was painted as a traitor after dying in service to their homeland. But by coming to know Basch, a knight also entangled in the plots surrounding his brother, and making a connection with Ashe, who has similarly lost so many she loved, he finally learns to move onward to the future.", "\u7570\u754c\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u9752\u5e74\uff0c\u8207\u4ea1\u570b\u516c\u4e3b\u96c5\u96ea\u76f8\u9047\u5f8c\uff0c\u52a0\u5165\u4e86\u70ba\u89e3\u653e\u7956\u570b\u800c\u5c55\u958b\u65c5\u884c\u7684\u968a\u4f0d\u4e4b\u4e2d\u3002\u4ed6\u4e00\u76f4\u7121\u6cd5\u91cb\u61f7\u54e5\u54e5\u80cc\u8ca0\u8457\u53db\u570b\u7684\u83ab\u9808\u6709\u7f6a\u540d\u542b\u51a4\u800c\u6b7b\u4e00\u4e8b\uff0c\u4f46\u901a\u904e\u8207\u5c07\u54e5\u54e5\u6372\u5165\u9670\u8b00\u4e4b\u4e2d\u7684\u5df4\u4fee\u5c07\u8ecd\u76f8\u9047\uff0c\u4ee5\u53ca\u8207\u540c\u6a23\u5931\u53bb\u4e86\u89aa\u4eba\u7684\u96c5\u96ea\u63a5\u89f8\uff0c\u4ed6\u5728\u65c5\u9014\u4e2d\u6f38\u6f38\u6210\u9577\u4e86\u8d77\u4f86\u3002", "\uc774\uacc4 \uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uccad\ub144. \ub098\ub77c \uc783\uc740 \uc544\uc170 \uacf5\uc8fc\ub97c \ub9cc\ub098 \uc5bc\ub5a8\uacb0\uc5d0 \uc870\uad6d \ud574\ubc29\uc744 \uc704\ud55c \uc5ec\ud589\uc5d0 \ub098\uc11c\uac8c \ub418\uc5c8\ub2e4. \ubc30\uc2e0\uc790\ub77c\ub294 \uc624\uba85\uc744 \uc785\uace0 \ud3d0\uc778\uc774 \ub418\uc5b4 \uc8fd\uc740 \ud615\uc744 \uc624\ub7ab\ub3d9\uc548 \ub9c8\uc74c\uc5d0\uc11c \uc815\ub9ac\ud558\uc9c0 \ubabb\ud588\uc9c0\ub9cc, \ud615\uc744 \ubaa8\ud568\ud55c \uc7a5\ubcf8\uc778\uc778 \ubc30\uc2dc \uc7a5\uad70\uacfc\uc758 \ub9cc\ub0a8, \uc790\uae30\ucc98\ub7fc \uc18c\uc911\ud588\ub358 \uc0ac\ub78c\uc758 \uc8fd\uc74c\uc744 \ub5a8\uccd0\ub0b4\uc9c0 \ubabb\ud558\ub294 \uc544\uc170\uc640\uc758 \uad50\ub958\ub97c \ud1b5\ud574 \ud06c\uac8c \uc131\uc7a5\ud55c\ub2e4.", "Un jeune homme qui appara\u00eet dans les r\u00e9cits d'Ivalice, un monde bien lointain. Apr\u00e8s avoir rencontr\u00e9 la princesse de son royaume occup\u00e9, il s'est lanc\u00e9 dans une longue qu\u00eate pour d\u00e9barrasser Dalmasca de ses envahisseurs. Il lui a fallu beaucoup de temps pour accepter la mort de son fr\u00e8re tomb\u00e9 pour la patrie et plus tard accus\u00e9 de trahison. En apprenant \u00e0 mieux conna\u00eetre Basch, un chevalier m\u00eal\u00e9 aux intrigues autour de son fr\u00e8re, et en faisant la connaissance d'Ashe, qui a elle aussi perdu tant de ses proches, il parvient enfin \u00e0 aller de l'avant.", "Ein junger Mann, der in den Erz\u00e4hlungen Ivalices vorkommt, einer weit entfernten Welt. Nachdem er der Prinzessin seines gefallenen Heimatlandes begegnete, begann sein Unterfangen, Dalmasca von seinen Besatzern zu befreien. Es dauerte lange, bis er den Tod seines Bruders akzeptieren konnte, der als Verr\u00e4ter dargestellt wurde, nachdem er im Dienst f\u00fcr sein Land starb. Durch die Freundschaft mit Basch, einem Ritter, der mit der Geschichte seines Bruder verwoben ist, und Ashe, die ebenfalls viele geliebte Menschen verlor, lernt er schlie\u00dflich, nach vorne zu blicken.", "Un joven que aparece en los relatos de Ivalice, un mundo diferente a este. Tras encontrarse con la princesa de su hogar ca\u00eddo, empieza un viaje para liberar a Dalmasca de sus ocupantes. Vaan tard\u00f3 mucho tiempo en aceptar la muerte de su hermano, a quien tildaron de traidor tras morir al servicio de la patria. Al final consigue encarar el futuro tras conocer a Basch, un caballero afectado por la trama alrededor de su hermano, y congeniar con Ashe, quien hab\u00eda perdido a muchos seres queridos, como \u00e9l."], "fusion": ["Someday I'll be the fastest pirate in the skies.<br>We'll see who's the leading man then!", "\u300c\u6700\u5feb\u7684\u7a7a\u8cca\u300d\u2014\u2014<br>\u7e3d\u6709\u4e00\u5929\u6211\u6703\u8d85\u8d8a\u4ed6\u7684\u3002", "'\uc138\uc0c1\uc5d0\uc11c \uac00\uc7a5 \ube60\ub978 \ud558\ub298\uc758 \ub3c4\uc801'.<br>\uc5b8\uc820\uac00 \uaf2d \ub418\uace0 \ub9d0\uaca0\uc5b4.<br>\uadf8 \ub140\uc11d\ubcf4\ub2e4 \uba3c\uc800\u2026\u2026.", "Un jour, je serai le pirate le plus rapide du ciel.<br>Et alors, on verra qui est le patron !", "Eines Tages werde ich der<br>schnellste Pirat am Himmel sein.<br>Dann sehen wir, wer den Ton angibt!", "Alg\u00fan d\u00eda ser\u00e9 el pirata m\u00e1s r\u00e1pido de los cielos.<br>\u00a1A ver qui\u00e9n manda entonces!"], "summon": ["I'm coming with you. I'm betting a great adventure awaits us!", "\u6211\u8981\u8ddf\u4f60\u4e00\u8d77\u8d70\u3002<br>\u7e3d\u89ba\u5f97\u548c\u4f60\u4e00\u8d77\u5192\u96aa<br>\u6703\u5341\u5206\u958b\u5fc3\u7684\uff01", "\ub098\ub3c4 \uac19\uc774 \uac00\uaca0\uc5b4.<br>\ub108\uc640 \ud568\uaed8 \uc788\uc73c\uba74<br>\uc990\uac70\uc6b4 \ubaa8\ud5d8\uc774 \uae30\ub2e4\ub9b4 \uac83 \uac19\uac70\ub4e0!", "Je viens avec toi ! Je parie qu'une grande aventure nous attend !", "Ich komme mit dir. Das wird sicher ein klasse Abenteuer!", "Ir\u00e9 contigo. \u00a1Creo que nos espera una gran aventura!"]}}, "212000104": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [697, 2111, 240], "ATK": [26, 79, 16], "MP": [29, 88, 40], "MAG": [23, 70, 16], "SPR": [23, 70, 16], "DEF": [26, 78, 16]}, "magic_affinity": [3, 3, 3, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 212000104, "attack_count": 2, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290050400": 5, "290050300": 10, "290030000": 10, "290040200": 5, "290020100": 20}}, "rarity": 4, "compendium_id": 147, "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [11, 36], "effect_frames": [9, 34], "strings": {"evolution": ["One step closer to being a real sky pirate!<br>All I need now is my own airship...", "\u5f97\u5230\u5bf6\u8c9d\u4e86\uff01<br>\u9019\u6a23\u5c31\u53c8\u96e2\u6210\u70ba\u7a7a\u8cca\u8fd1\u4e86\u4e00\u6b65\uff01<br>\u8981\u662f\u518d\u6709\u500b\u98db\u7a7a\u8247\u5c31\u5b8c\u7f8e\u4e86\u2026\u2026", "\ubcf4\ubb3c \ubc1c\uacac!<br>\ud558\ub298\uc758 \ub3c4\uc801\uc5d0 \ud55c \ubc1c\uc9dd \ub354 \uac00\uae4c\uc6cc\uc84c\ub2e4!<br>\uc774\uc81c \ube44\uacf5\uc815\ub9cc \uc788\uc73c\uba74\u2026\u2026.", "Et un pas de plus vers mon r\u00eave de devenir pirate de l'air !<br>Maintenant, il ne reste plus qu'\u00e0 me trouver un vaisseau...", "Und wieder ein St\u00fcck n\u00e4her am Ziel!<br>Jetzt brauche ich nur noch ein Luftschiff ...", "\u00a1Un paso m\u00e1s cerca de ser un pirata del aire!<br>Ahora solo necesito un barco volador..."], "affinity": null, "description": ["A young man who appears in tales of Ivalice, a world foreign to this one. He lost his elder brother, his only family left in the world, during the war with the Archadian Empire. The desire for vengeance within him remains nebulous, channeled into nothing more than petty thieving. He decides to sneak into the Archadian-occupied palace to \"take back\" some of the Dalmascan wealth that the Archadian forces have seized. This is how he meets Ashe, the crown princess of his fallen country, and the sky pirate Balthier. This is how his journey with them begins.", "\u7570\u754c\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u9752\u5e74\uff0c\u5728\u8207\u963f\u723e\u5361\u8fea\u4e9e\u5e1d\u570b\u7684\u6230\u722d\u4e2d\u5931\u53bb\u4e86\u552f\u4e00\u7684\u89aa\u4eba\u54e5\u54e5\uff0c\u96d6\u7136\u5c0d\u5e1d\u570b\u61f7\u6709\u6068\u610f\uff0c\u537b\u61f6\u6563\u5ea6\u65e5\u6beb\u4e0d\u4f5c\u70ba\u3002\u56e0\u60f3\u5230\u8981\u5c07\u9054\u723e\u746a\u65af\u5361\u7684\u6771\u897f\u53d6\u56de\u4f86\u800c\u6f5b\u5165\u5e1d\u570b\u638c\u63a7\u4e0b\u7684\u738b\u5bae\u76dc\u5bf6\uff0c\u6c92\u60f3\u5230\u5728\u90a3\u88e1\u9047\u5230\u4e86\u4ea1\u570b\u516c\u4e3b\u96c5\u96ea\u53ca\u7a7a\u8cca\u5df4\u723e\u5f17\u96f7\u4e9e\uff0c\u5f9e\u6b64\u52a0\u5165\u4e86\u4ed6\u5011\uff0c\u8207\u4ed6\u5011\u4e00\u8d77\u5c55\u958b\u65c5\u884c\u3002", "\uc774\uacc4 \uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uccad\ub144. \uc720\uc77c\ud55c \uac00\uc871\uc774\uc5c8\ub358 \ud615\uc744 \uc544\ub974\uce74\ub514\uc544 \uc81c\uad6d\uacfc\uc758 \uc804\uc7c1\uc73c\ub85c \uc783\uace0, \uc81c\uad6d\uc5d0 \ub9c9\uc5f0\ud55c \ubc18\uac10\uc744 \ud488\uc740 \ucc44 \ubb34\uae30\ub825\ud55c \uc77c\uc0c1\uc744 \ubcf4\ub0b4\uace0 \uc788\uc5c8\ub2e4. \ub2ec\ub9c8\uc2a4\uce74\uc758 \uac83\uc740 \ub2ec\ub9c8\uc2a4\uce74\uc5d0 \ub3cc\ub824\ub193\uaca0\ub2e4\uba70 \uc810\ub839\ub2f9\ud55c \uc655\uad81\uc5d0 \ubcf4\ubb3c\uc744 \ud6d4\uce58\ub7ec \uc7a0\uc785\ud588\ub294\ub370, \uadf8\uacf3\uc5d0\uc11c \ub098\ub77c \uc783\uc740 \uc544\uc170 \uacf5\uc8fc\uc640 \ud558\ub298\uc758 \ub3c4\uc801 \ubc1c\ud50c\ub808\uc5b4\ub97c \ub9cc\ub098 \uc5bc\ub5a8\uacb0\uc5d0 \ud568\uaed8 \uc5ec\ud589\uc5d0 \ub098\uc11c\uac8c \ub41c\ub2e4.", "Un jeune homme qui appara\u00eet dans les r\u00e9cits d'Ivalice, un monde bien lointain. Il a perdu son fr\u00e8re, sa seule famille, lors de la guerre contre l'Empire Archadien. Son d\u00e9sir de vengeance reste cependant enfoui, ne se manifestant que sous la forme de petits larcins qu'il commet r\u00e9guli\u00e8rement. Il d\u00e9cide un jour de s'introduire dans le palais occup\u00e9 pour \u00ab\u00a0reprendre\u00a0\u00bb les richesses vol\u00e9es par les archadiens. C'est ainsi qu'il fait la connaissance d'Ashe, h\u00e9riti\u00e8re du pays occup\u00e9, et de Balthier, pirate du ciel. L'aventure ne fait alors que commencer.", "Ein junger Mann, der in den Erz\u00e4hlungen Ivalices vorkommt, einer weit entfernten Welt. Er verlor seinen \u00e4lteren Bruder, seine einzige Familie, im Krieg mit dem Reich Archadis. Sein Wunsch nach Rache bleibt jedoch vage und manifestiert sich blo\u00df in kleinen Diebst\u00e4hlen. Er beschlie\u00dft, in den von den Archadianern besetzten Palast einzudringen, um etwas vom dalmascanischen Reichtum \u201ezur\u00fcckzuholen\u201c. So trifft er auf Ashe, die Kronprinzessin seines gefallenen Landes, und den Luftpiraten Balthier. Und so beginnt ihre gemeinsame Reise.", "Un joven que aparece en los relatos de Ivalice, un mundo diferente a este. Durante la guerra contra el Imperio de Arcadia perdi\u00f3 a su hermano mayor, la \u00fanica familia que le quedaba en el mundo. Aunque a\u00fan desea vengarse, es un sentimiento tenue que canaliza con robos insignificantes. Decide colarse en el palacio ocupado por Arcadia para \"recuperar\" parte de la riqueza de Dalmasca, arrebatada por el imperio. As\u00ed conoce a Ashe, la princesa heredera de su pa\u00eds ca\u00eddo, y a Balthier, el pirata del aire, hecho que marca el inicio de su viaje con ellos."], "fusion": ["I'll steal some treasure and treat everyone<br>to a real meal for once!<br>No sweat!", "\u8b93\u6211\u4f86\u5077\u9ede\u8ca1\u5bf6\uff0c<br>\u7136\u5f8c\u8acb\u5927\u5bb6\u5403\u4e00\u9813\u5427\uff01<br>\u7c21\u55ae\u7c21\u55ae\uff0c\u5c0f\u83dc\u4e00\u789f\uff01", "\ubcf4\ubb3c\uc744 \ud6d4\uccd0\uc11c<br>\ud55c\ud131 \uac70\ud558\uac8c \ub0bc\uac8c!<br>\uadf8 \uc815\ub3c4\uc57c \uc2dd\uc740 \uc8fd \uba39\uae30\uc9c0!", "T'inqui\u00e8te pas !<br>Je vais mettre la main sur un tr\u00e9sor, et on pourra enfin savourer un vrai repas !", "Ich stehle was Wertvolles und dann<br>lade ich alle zum Essen ein!", "\u00a1Voy a robar un tesoro y a invitar a todos a comer algo decente!<br>\u00a1Coser y cantar!"], "summon": ["I'm Captain Basch fon Rosenburg of Dalmasca!<br>...Pretty convincing, don't you think?", "\u6211\u662f\u5df4\u4fee\uff01\uff01<br>\u2026\u2026\u9a19\u4f60\u7684\u3002<br>\u8acb\u591a\u95dc\u7167\u5566\uff01", "\ub0b4\uac00 \ubc30\uc2dc\ub2e4!!<br>\u2026\u2026\ub18d\ub2f4\uc774\uc57c.<br>\uc798 \ubd80\ud0c1\ud574!", "Je suis le capitaine Basch fon Rosenburg de Dalmasca !<br>... C'est une bonne imitation, tu ne trouves pas ?", "Ich bin Hauptmann Basch von Rosenburg!<br>... Ha! Fast w\u00e4rst du drauf reingefallen!", "\u00a1Soy el capit\u00e1n Basch von Rosenburg de Dalmasca!<br>Suena convincente... \u00bfNo crees?"]}}, "212000103": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [540, 1636, 180], "ATK": [20, 61, 12], "MP": [22, 68, 30], "MAG": [18, 54, 12], "SPR": [18, 54, 12], "DEF": [20, 60, 12]}, "magic_affinity": [2, 2, 2, 0], "ability_slots": 2, "limitburst_id": 212000103, "attack_count": 2, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 1500, "materials": {"290050300": 5, "290050200": 15, "290030000": 5, "290010000": 25, "290020100": 10}}, "rarity": 3, "compendium_id": 146, "max_lb_drop": 3, "physical_resist": 0, "attack_frames": [11, 36], "effect_frames": [9, 34], "strings": {"evolution": null, "affinity": null, "description": ["A young man who appears in tales of Ivalice, a world foreign to this one. He lost his elder brother in the war with the Archadian Empire and was left alone in the world. He lives in the slums of the Royal City of Rabanastre, the capital of Dalmasca, and makes ends meet by doing odd jobs for a shopkeeper named Migelo\u2014and by stealing from the Archadians who occupy the city. Though he hates the empire, which took both his brother and his homeland from him, it is not enough to inspire him to any greater action. He drifts through his days with only vague dreams of becoming a sky pirate to keep him moving.", "\u7570\u754c\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u9752\u5e74\uff0c\u96d9\u89aa\u56e0\u50b3\u67d3\u75c5\u53bb\u4e16\uff0c\u54e5\u54e5\u4e5f\u5728\u8207\u963f\u723e\u5361\u8fea\u4e9e\u5e1d\u570b\u7684\u6230\u722d\u4e2d\u6b7b\u4ea1\uff0c\u5f62\u55ae\u5f71\u96bb\u7684\u4ed6\u53d7\u5230\u4e86\u820a\u9054\u723e\u746a\u65af\u5361\u738b\u570b\u738b\u90fd\u62c9\u5df4\u7d0d\u65af\u5854\u7684\u9053\u5177\u5e97\u7684\u7167\u9867\uff0c\u9760\u5077\u7aca\u5e1d\u570b\u5175\u7684\u8ca1\u7269\u70ba\u751f\u3002\u96d6\u7136\u5c0d\u596a\u8d70\u54e5\u54e5\u8207\u7956\u570b\u7684\u5e1d\u570b\u61f7\u6068\u5728\u5fc3\uff0c\u4f46\u4e26\u6c92\u6709\u6539\u8b8a\u73fe\u72c0\u7684\u52c7\u6c23\uff0c\u53ea\u662f\u6bcf\u5929\u505a\u8457\u6210\u70ba\u7a7a\u8cca\u7684\u767d\u65e5\u5922\u3002", "\uc774\uacc4 \uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uccad\ub144. \ub3cc\ub9bc\ubcd1\uc73c\ub85c \ubd80\ubaa8\ub97c, \uc544\ub974\uce74\ub514\uc544 \uc81c\uad6d\uacfc\uc758 \uc804\uc7c1\uc73c\ub85c \ud615\uc744 \uc783\uc5c8\ub2e4. \uadf8 \ud6c4, \uad6c \ub2ec\ub9c8\uc2a4\uce74 \uc655\uad6d\uc758 \uc218\ub3c4 \ub77c\ubc14\ub098\uc2a4\ud130\uc5d0\uc11c \ub3c4\uad6c \uc0c1\uc810\uc744 \uacbd\uc601\ud558\ub294 \ubbf8\uac94\ub85c\uc5d0\uac8c \uc758\ud0c1\ud558\uba70 \uc81c\uad6d \ubcd1\uc0ac\ub97c \uc0c1\ub300\ub85c \uc18c\ub9e4\uce58\uae30\ud558\uace0 \uc0b4\uc558\ub2e4. \ud615\uacfc \uc870\uad6d\uc744 \uc557\uc544\uac04 \uc81c\uad6d\uc5d0 \ubc18\uac10\uc744 \ud488\uace0 \uc788\uc9c0\ub9cc, \ubcc0\ud654\ub97c \ucd94\uad6c\ud560 \uc6a9\uae30\uc640 \uacc4\uae30\ub3c4 \uc5c6\uc774 \ub9c9\uc5f0\ud788 \ud558\ub298\uc758 \ub3c4\uc801\uc774 \ub418\uace0 \uc2f6\uc5b4 \ud55c\ub2e4.", "Un jeune homme qui appara\u00eet dans les r\u00e9cits d'Ivalice, un monde bien lointain. Il a perdu son grand fr\u00e8re durant la guerre contre l'Empire Archadien et s'est retrouv\u00e9 seul au monde. Il vit dans les taudis de la cit\u00e9 royale de Rabanastre, la capitale de Dalmasca et gagne sa vie en rendant service \u00e0 un marchand nomm\u00e9 Migelo, tout en volant les archadiens qui occupent la ville. Sa haine de l'empire qui lui a pris son fr\u00e8re et son pays ne suffit pas toutefois \u00e0 le pousser \u00e0 agir plus. Il se laisse porter par la vie, seulement motiv\u00e9 par son r\u00eave de devenir un jour pirate du ciel.", "Ein junger Mann, der in den Erz\u00e4hlungen Ivalices vorkommt, einer weit entfernten Welt. Er verlor seinen \u00e4lteren Bruder im Krieg mit dem Reich Archadis, und blieb allein zur\u00fcck. Er lebt in den Slums des k\u00f6niglichen Rabanastre, der Hauptstadt Dalmascas, und verdient seinen Lebensunterhalt mit Gelegenheitsjobs f\u00fcr den Ladenbesitzer Migelo - und indem er die Archadier bestiehlt, die die Stadt besetzen. Obwohl er das Imperium, das ihm seinen Bruder nahm, hasst, l\u00e4sst er sich nicht zu gr\u00f6\u00dferen Taten bewegen. Er treibt dahin, mit dem vagen Traum, einmal ein Luftpirat zu werden.", "Un joven que aparece en los relatos de Ivalice, un mundo diferente a este. Vaan perdi\u00f3 a su hermano mayor en la guerra contra el Imperio de Arcadia y se qued\u00f3 solo en el mundo. Vive en los suburbios de Rabanasta, la capital del reino de Dalmasca, donde sobrevive realizando intrigantes tareas para un comerciante llamado Migelo y robando a la gente de Arcadia que ocupa la ciudad. Aunque odia al imperio, que le arrebat\u00f3 a su hermano y su hogar, eso no le lleva a tomar mayores medidas. Vive el d\u00eda a d\u00eda movido por el vago sue\u00f1o de llegar a ser un pirata del aire."], "fusion": ["It's not like I want to live this way...<br>I want to do something more than this.", "\u6211\u4e5f\u4e0d\u60f3\u4e00\u76f4\u90fd\u904e\u9019\u7a2e\u65e5\u5b50\u554a\u2026\u2026", "\ub09c\ub4e4 \uc5b8\uc81c\uae4c\uc9c0\ub098<br>\uc774\ub807\uac8c \uc0b4\uace0 \uc2f6\uc740 \uac74 \uc544\ub0d0\u2026\u2026.", "Je n'ai pas envie de vivre \u00e9ternellement comme \u00e7a...<br>Je voudrais pouvoir faire bien plus.", "Eigentlich m\u00f6chte ich so nicht leben ...<br>Ich m\u00f6chte etwas tun, das wirklich z\u00e4hlt.", "No es que quiera vivir as\u00ed...<br>Quiero hacer algo m\u00e1s que esto."], "summon": ["If something's stolen from me, I'll steal it back!<br>Simple enough, don't you think?", "\u88ab\u596a\u8d70\u4e86\u5c31\u596a\u56de\u4f86\uff01<br>\u9019\u5c31\u662f\u6211\u7684\u4f5c\u98a8\uff01<br>\u600e\u9ebc\u6a23\uff0c\u5f88\u597d\u61c2\u5427\uff1f", "\ube7c\uc557\uae34 \ubb3c\uac74\uc740 \ub2e4\uc2dc \ube8f\ub294\ub2e4!<br>\uc774\uac8c \ub0b4 \uc0dd\ud65c\uc2e0\uc870\uc57c.<br>\uba85\ucf8c\ud558\uc9c0?", "Si on me vole quelque chose, je le vole en retour !<br>Simple, non ?", "Wenn mir was gestohlen wird, stehle ich es zur\u00fcck!<br>So einfach ist das.", "\u00a1Si me roban algo, lo vuelvo a robar!<br>Sencillo, \u00bfno te parece?"]}}}, "job": "Warrior", "sex": "Male", "game": "FFXII", "rarity_max": 6, "names": ["Vaan", "\u68b5\u6069", "\ubc18", "Vaan", "Vaan", "Vaan"], "equip": [1, 2, 3, 5, 6, 8, 9, 10, 15, 16, 30, 41, 50, 51, 52, 60], "game_id": 10012, "rarity_min": 3, "tribe_id": 5, "id": "212000103", "job_id": 5}