{"TMR": ["MATERIA", 504010140], "name": "Fran", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 200390, "rarity": 3}, {"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 10010, "rarity": 3}, {"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 10050, "rarity": 3}, {"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 20070, "rarity": 3}, {"level": 13, "type": "MAGIC", "id": 30150, "rarity": 3}, {"level": 6, "type": "MAGIC", "id": 10070, "rarity": 4}, {"level": 28, "type": "MAGIC", "id": 20180, "rarity": 4}, {"level": 43, "type": "MAGIC", "id": 30160, "rarity": 4}], "sex_id": 2, "entries": {"212000603": {"growth_pattern": 15, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [458, 1389, 300], "ATK": [19, 58, 20], "MP": [22, 67, 50], "MAG": [19, 59, 20], "SPR": [20, 60, 20], "DEF": [19, 58, 20]}, "magic_affinity": [4, 4, 3, 0], "ability_slots": 2, "limitburst_id": 212000603, "attack_count": 1, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 1500, "materials": {"290020600": 8, "290050300": 3, "290050200": 10, "290030100": 3, "290010200": 20}}, "rarity": 3, "compendium_id": 95, "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [82], "effect_frames": [79], "strings": {"evolution": null, "affinity": null, "description": ["A warrior of the viera, a rabbit-eared race, whose tale is told in the distant world of Ivalice. Atypical of her reclusive people, she left her homeland to venture into hume society, where she fights as the trusted comrade of the sky pirate Balthier. She is a formidable figure, possessed of great knowledge, experience, and the heightened sensitivity to Mist unique to her kind, and provides cool, confident advice to her companions while keeping a professional distance.", "\u7570\u754c\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u7dad\u57c3\u62c9\u65cf\u7f8e\u5973\uff0c\u9577\u6709\u9177\u4f3c\u5154\u8033\u7684\u9577\u8033\u6735\u3002\u96d6\u8eab\u70ba\u8a0e\u53ad\u8207\u5916\u754c\u4ea4\u6d41\u7684\u7dad\u57c3\u62c9\u65cf\uff0c\u4f46\u5979\u4ecd\u7136\u6368\u68c4\u4e86\u68ee\u6797\u4e2d\u7684\u6545\u9109\uff0c\u4f86\u5230\u4eba\u65cf\u7684\u4e16\u754c\uff0c\u8207\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5feb\u7684\u7a7a\u8cca\u5df4\u723e\u5f17\u96f7\u4e9e\u7d50\u4f34\u884c\u52d5\u3002\u5979\u64c1\u6709\u8c50\u5bcc\u7684\u77e5\u8b58\u8207\u7d93\u9a57\uff0c\u4e26\u4e14\u5c0d\u9b54\u9727\u6709\u8457\u6975\u9ad8\u7684\u611f\u61c9\u529b\uff0c\u7e3d\u80fd\u5920\u51b7\u975c\u5730\u7d66\u4e88\u540c\u4f34\u5011\u5e6b\u52a9\u3002", "\uc774\uacc4 \uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294, \ud1a0\ub07c\ucc98\ub7fc \uae30\ub2e4\ub780 \uadc0\ub97c \uac00\uc9c4 \uc232\uc758 \ubbfc\uc871 \ube44\uc5d0\ub77c\uc758 \ubbf8\ub140. \ubcf4\ud1b5 \ub2e4\ub978 \uc885\uc871\uacfc \uad50\ub958\ud558\uae30 \uc2eb\uc5b4\ud558\ub294 \ube44\uc5d0\ub77c\uc871\uc774\uba74\uc11c\ub3c4 \uace0\ud5a5\uc744 \ubc84\ub9ac\uace0 \ud744\uc758 \uc0ac\ud68c\ub85c \ub6f0\uccd0\ub098\uac00, \uc138\uacc4\uc5d0\uc11c \uac00\uc7a5 \ube60\ub978 \ud558\ub298\uc758 \ub3c4\uc801\uc778 \ubc1c\ud50c\ub808\uc5b4\uc640 \ud568\uaed8 \ud65c\ub3d9\ud558\uace0 \uc788\ub2e4. \ud48d\ubd80\ud55c \uc9c0\uc2dd\uacfc \uacbd\ud5d8, \uadf8\ub9ac\uace0 \ube44\uc5d0\ub77c\uc871\uc758 \ud2b9\uc9d5\uc778 \ub192\uc740 \ubbf8\uc2a4\ud2b8 \uac10\uc9c0 \ub2a5\ub825\uc744 \uc9c0\ub154\uc73c\uba70 \ud56d\uc0c1 \ud55c\ubc1c \ubb3c\ub7ec\ub098 \ub3d9\ub8cc\ub4e4\uc5d0\uac8c \ub0c9\ucca0\ud55c \uc870\uc5b8\uc744 \uac74\ub138\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4.", "Une guerri\u00e8re Vi\u00e9ra, une race reconnaissable \u00e0 ses oreilles de lapin, dont le r\u00e9cit nous vient du monde d'Ivalice. Contrairement \u00e0 son peuple qui aime vivre reclus, elle quitte sa terre natale pour s'aventurer dans le monde des humains. Elle y devient la fid\u00e8le camarade du pirate du ciel Balthier. Elle poss\u00e8de un caract\u00e8re entier, un grand savoir, une longue exp\u00e9rience et une forte sensibilit\u00e9 au myste. Elle donne toujours de bons conseils \u00e0 ses compagnons et sait garder avec eux une distance professionnelle.", "Eine Kriegerin der Viera, einer Rasse mit Hasenohren, deren Geschichte in der fernen Welt Ivalice spielt. Atypisch f\u00fcr ihr einsiedlerisches Volk verlie\u00df sie ihr Heimatland, um zu den Menschen zu reisen, wo sie als gesch\u00e4tzte Kameradin des Luftpiraten Balthier k\u00e4mpft. Eine eindrucksvolle Person voller Wissen und Erfahrung und einer Empfindlichkeit f\u00fcr Mysth. Gibt bed\u00e4chtige, souver\u00e4ne Vorschl\u00e4ge, wobei sie jedoch professionelle Distanz wahrt.", "Aunque no es t\u00edpico de su reservado pueblo, dej\u00f3 su hogar para aventurarse en la sociedad humana, donde lucha como fiel camarada del pirata del aire Balthier. Fran es formidable, ya que tiene muchos conocimientos, experiencia y una gran sensibilidad hacia la Niebla, \u00fanica en su raza. Aconseja con seguridad y serenidad a sus compa\u00f1eros manteniendo una distancia profesional."], "fusion": ["This power...it is different from the Mist.<br>But it is not a bad power.", "\u9019\u529b\u91cf\u2026\u2026<br>\u8207\u9b54\u9727\u4e4b\u529b\u4e0d\u540c\u2026\u2026<br>\u4f46\u611f\u89ba\u9084\u4e0d\u8cf4\u3002", "\uc774 \ud798,<br>\ubbf8\uc2a4\ud2b8\uc640\ub294 \ub2ec\ub77c\u2026\u2026.<br>\ud558\uc9c0\ub9cc \ub098\uc058\uc9c4 \uc54a\ub124.", "Ce pouvoir... Il diff\u00e8re du myste, mais \u00e7a n'est pas un probl\u00e8me.", "Diese Kraft ... ist kein Mysth.<br>Aber trotzdem nicht schlecht.", "Este poder... es distinto a la Niebla.<br>Pero no es malo."], "summon": ["I am a viera who has discarded Wood and village.<br>I know not if I can be of help to you.", "\u6211\u662f\u500b\u6368\u68c4\u4e86\u68ee\u6797\u7684\u7dad\u57c3\u62c9\u65cf\uff0c<br>\u4e0d\u77e5\u9053\u80fd\u4e0d\u80fd\u5e6b\u5f97\u4e0a\u4f60\u7684\u5fd9\u2026\u2026", "\ub09c \uc232\uc744 \ubc84\ub9b0 \ube44\uc5d0\ub77c\uc57c.<br>\uc774\ub7f0 \ub0b4\uac00<br>\ub3c4\uc6c0\uc774 \ub420\uc9c0 \ubaa8\ub974\uaca0\uc5b4\u2026\u2026.", "Je suis une vi\u00e9ra qui a abandonn\u00e9<br>son village et ses racines.<br>J'ignore si je te serai d'une<br>quelconque utilit\u00e9.", "Ich bin eine Viera, die alles zur\u00fcckgelassen hat.<br>Ich wei\u00df nicht, ob ich dir n\u00fctzlich sein kann.", "Soy una viera que ha dejado el bosque y la aldea.<br>No s\u00e9 si te podr\u00e9 ser de utilidad."]}}, "212000604": {"growth_pattern": 15, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [591, 1792, 450], "ATK": [25, 75, 30], "MP": [28, 86, 75], "MAG": [25, 76, 30], "SPR": [26, 78, 30], "DEF": [25, 75, 30]}, "magic_affinity": [5, 5, 4, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 212000604, "attack_count": 1, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 4, "compendium_id": 96, "max_lb_drop": 8, "physical_resist": 0, "attack_frames": [82], "effect_frames": [79], "strings": {"evolution": ["The power of the world of humes that I found after leaving the woods behind.<br>I suppose...it suits me after all.", "\u8d70\u51fa\u68ee\u6797\uff0c<br>\u5728\u4eba\u985e\u4e16\u754c\u5f97\u5230\u529b\u91cf\u2026\u2026<br>\u9084\u771f\u50cf\u662f\u6211\u7684\u4f5c\u98a8\u554a\u3002", "\uc232\uc744 \ubc84\ub9ac\uace0 \ub6f0\uc5b4\ub4e0<br>\ud744\uc871 \uc138\uc0c1\uc5d0\uc11c \uc5bb\uc740 \ud798\uc774\ub77c.<br>\u2026\u2026\ub098\ud55c\ud14c \uc5b4\uc6b8\ub9b4\uc9c0\ub3c4 \ubaa8\ub974\uaca0\ub124.", "Ce pouvoir que j'ai obtenu dans le monde des Humes apr\u00e8s avoir quitt\u00e9 ma for\u00eat... Je suppose qu'il me va plut\u00f4t bien.", "Die Kraft der Hume, die ich fand, nachdem ich den Wald hinter mir gelassen hatte.<br>Mir scheint ... sie passt doch zu mir.", "Qui\u00e9n iba a decir que el poder del mundo de los humes que descubr\u00ed al dejar el bosque...<br>despu\u00e9s de todo me pegar\u00eda."], "affinity": ["If I had not left the Wood and lived with the humes, there is much I would never have known.<br>You are one of those things I would have missed.", "\u8d70\u51fa\u6751\u5b50\u548c\u4eba\u65cf\u63a5\u89f8\u5f8c\uff0c<br>\u6211\u5b78\u6703\u4e86\u5f88\u591a\u4e8b\u60c5\u3002<br>\u4e5f\u56e0\u6b64\u548c\u4f60\u76f8\u9047\u4e86\u2026\u2026", "\ub9c8\uc744\uc744 \ub5a0\ub098 \ud744\uacfc \uc5b4\uc6b8\ub9ac\uc9c0 \uc54a\uc558\ub2e4\uba74<br>\uc138\uc0c1\uc744 \uc54c\uc9c0 \ubabb\ud588\uc744 \uac70\uc57c.<br>\uac8c\ub2e4\uac00 \ub2f9\uc2e0\uacfc\ub3c4 \ub9cc\ub098\uc9c0 \ubabb\ud588\uaca0\uc9c0\u2026\u2026.", "Si je n'avais pas quitt\u00e9 ma for\u00eat pour vivre parmi les Humes, je serais pass\u00e9e \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de bien des choses.<br>Ma rencontre avec toi en est une.<br>", "Mir w\u00e4re vieles entgangen, wenn ich nicht den Wald verlassen h\u00e4tte, um mit den Hume zu leben.<br>Du geh\u00f6rst auch dazu.", "Si no hubiera dejado el bosque y vivido con los humes, jam\u00e1s habr\u00eda conocido muchas cosas.<br>T\u00fa eres una de esas cosas que me habr\u00eda perdido."], "description": ["A storied warrior of the viera, a rabbit-eared race hailing from the distant world of Ivalice. She is the fast friend and loyal comrade of Balthier, the cocky and cunning sky pirate who claims to pilot the fastest vessel in the world. Possessed of deep knowledge of history and tradition, the heightened sensitivity to Mist unique to her kind, and expert skill with airship technology, she proves an impressive ally to Ashe and her companions.", "\u7570\u754c\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u7dad\u57c3\u62c9\u65cf\u7f8e\u5973\uff0c\u8207\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5feb\u7684\u7a7a\u8cca\u5df4\u723e\u5f17\u96f7\u4e9e\u7d50\u4f34\u884c\u52d5\u3002\u5979\u548c\u642d\u6a94\u5df4\u723e\u5f17\u96f7\u4e9e\u9593\u7d50\u4e0b\u4e86\u6df1\u539a\u7684\u4fe1\u8cf4\u95dc\u4fc2\uff0c\u4e26\u966a\u4f34\u8457\u4ed6\u8207\u96c5\u96ea\u8e0f\u4e0a\u65c5\u9014\u3002\u5979\u4e0d\u50c5\u5c0d\u6b77\u53f2\u50b3\u627f\u6709\u8457\u8c50\u5bcc\u7684\u77e5\u8b58\uff0c\u4e26\u4e14\u5c0d\u9b54\u9727\u6709\u8457\u6975\u9ad8\u7684\u611f\u61c9\u529b\uff0c\u751a\u81f3\u9084\u638c\u63e1\u8457\u64cd\u7e31\u98db\u7a7a\u8247\u7b49\u6a5f\u68b0\u7684\u6280\u8853\uff0c\u66fe\u591a\u6b21\u6551\u540c\u4f34\u5011\u65bc\u5371\u96e3\u4e4b\u4e2d\u3002", "\uc774\uacc4 \uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ube44\uc5d0\ub77c\uc871 \ubbf8\ub140. \uc138\uacc4\uc5d0\uc11c \uac00\uc7a5 \ube60\ub974\uae30\ub85c \uc720\uba85\ud55c \ud558\ub298\uc758 \ub3c4\uc801 \ubc1c\ud50c\ub808\uc5b4\uc640 \ud568\uaed8 \ud589\ub3d9\ud558\uace0 \uc788\ub2e4. \ud30c\ud2b8\ub108\uc778 \ubc1c\ud50c\ub808\uc5b4\uc640\ub294 \uc11c\ub85c \uad73\uac8c \uc2e0\ub8b0\ud558\ub294 \uc0ac\uc774\uc774\uba70, \ubc1c\ud50c\ub808\uc5b4\uc758 \ub73b\uc5d0 \ub530\ub77c \uc544\uc170 \uacf5\uc8fc \uc77c\ud589\uacfc\ub3c4 \ud568\uaed8 \ud589\ub3d9\ud588\ub2e4. \uc61b\uc774\uc57c\uae30\uc640 \uc804\uc2b9\uc5d0 \ud574\ubc15\ud558\uba70 \ube44\uc5d0\ub77c\uc871 \ud2b9\uc720\uc758 \ub192\uc740 \ubbf8\uc2a4\ud2b8 \uac10\uc9c0 \ub2a5\ub825\uc744 \uc9c0\ub154\ub2e4. \ub610\ud55c, \ube44\uacf5\uc815\uc744 \ube44\ub86f\ud55c \uae30\uacc4 \uc804\ubc18\uc5d0 \uad00\ud55c \uc870\uc885\uc220\ub3c4 \ub6f0\uc5b4\ub098 \uc704\ud5d8\uc5d0 \ube60\uc9c4 \ub3d9\ub8cc\ub4e4\uc744 \uc5ec\ub7ec \ucc28\ub840 \uad6c\ud588\ub2e4.", "Une guerri\u00e8re Vi\u00e9ra, une race reconnaissable \u00e0 ses oreilles de lapin, dont le r\u00e9cit nous vient du monde d'Ivalice. Rapide et loyale, elle est la camarade de Balthier, un pirate du ciel qui pr\u00e9tend piloter le vaisseau le plus rapide du monde. Elle poss\u00e8de de grandes connaissances sur l'histoire et les traditions, une forte sensibilit\u00e9 au myste et un talent d'expert pour la technologie notamment a\u00e9rienne. C'est une alli\u00e9e indispensable pour Ashe et ses compagnons.", "Eine sagenumwobene Kriegerin der Viera, einer Rasse mit Hasenohren aus der fernen Welt Ivalice. Sie ist treue Freundin und loyale Kameradin Balthiers, des gro\u00dfspurigen und cleveren Luftpiraten, der behauptet, das schnellste Schiff der Welt zu steuern. Sie besitzt ein gro\u00dfes Geschichtswissen und ist sehr empfindlich gegen\u00fcber Mysth. Au\u00dferdem ist sie Expertin der Luftschifftechnologie, was sie zu einem imposanten Verb\u00fcndeten von Ashe macht.", "Es la veloz y leal amiga de Balthier, un pirata del aire arrogante y astuto que dice ser el piloto del nav\u00edo m\u00e1s r\u00e1pido del mundo. Fran posee un gran conocimiento de tradici\u00f3n e historia, y una sensibilidad especial hacia la Niebla, \u00fanica en su raza. Es muy habilidosa con la tecnolog\u00eda de los barcos voladores, por lo que es una gran aliada para Ashe y compa\u00f1\u00eda."], "fusion": ["This burning from within...!<br>But do not worry...<br>I will remain calm.", "\u8eab\u9ad4\u597d\u71b1\uff01<br>\u4e0d\u904e\u4f60\u653e\u5fc3\uff0c<br>\u6211\u662f\u4e0d\u6703\u80e1\u4f86\u7684\u2026\u2026", "\ubab8\uc774 \ub728\uac70\uc6cc\u2026\u2026!<br>\uac71\uc815\ud558\uc9c0 \ub9c8.<br>\ud3ed\uc8fc\ud558\uc9c4 \uc54a\uc744 \uac70\uc57c\u2026\u2026.", "Tout mon corps br\u00fble d'excitation...<br>Mais sois sans crainte...<br>Je ne perdrai pas mon calme.", "Dieses Feuer in mir ...!<br>Aber keine Sorge ...<br>Ich verliere nicht den Kopf.", "\u00a1Algo me quema por dentro....!<br>Pero no temas...<br>Permanecer\u00e9 tranquila."], "summon": ["Show me your decision.<br>Will you hold your own, or run away?", "\u5230\u5e95\u662f\u9762\u5c0d\u56f0\u96e3\u9084\u662f\u8f49\u8eab\u9003\u8d70\u2026\u2026<br>\u5c31\u8b93\u6211\u770b\u770b\u4f60\u7684\u9078\u64c7\u5427\u2026\u2026", "\ub9de\uc11c \uc2f8\uc6b8 \uac70\uc57c,<br>\ub05d\uae4c\uc9c0 \ub3c4\ub9dd\uce60 \uac70\uc57c?<br>\ub2f9\uc2e0\uc758 \uc120\ud0dd\uc744 \ubcf4\uc5ec\uc918\u2026\u2026.", "Alors, que vas-tu choisir ?<br>Vas-tu t'enfuir, ou tenir t\u00eate<br>au destin ?", "Wirst du k\u00e4mpfen oder fliehen?<br>Ich erwarte deine Entscheidung ...", "Dime qu\u00e9 opci\u00f3n vas a tomar.<br>\u00bfVas a resistir hasta el fin o a salir corriendo?"]}}}, "job": "Sky Pirate", "sex": "Female", "game": "FFXII", "rarity_max": 4, "names": ["Fran", "\u8299\u862d", "\ud504\ub780", "Fran", "Fran", "Fran"], "equip": [7, 14, 30, 40, 50, 51, 60], "game_id": 10012, "rarity_min": 3, "tribe_id": 5, "id": "212000603", "job_id": 33}