{"TMR": ["EQUIP", 402002300], "name": "Basch", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 221670, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 101060, "rarity": 5}, {"level": 12, "type": "ABILITY", "id": 206500, "rarity": 5}, {"level": 25, "type": "ABILITY", "id": 100150, "rarity": 5}, {"level": 38, "type": "ABILITY", "id": 206510, "rarity": 5}, {"level": 49, "type": "ABILITY", "id": 221720, "rarity": 5}, {"level": 62, "type": "ABILITY", "id": 221680, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 221710, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 221690, "rarity": 6}, {"level": 11, "type": "ABILITY", "id": 100180, "rarity": 6}, {"level": 23, "type": "ABILITY", "id": 221700, "rarity": 6}, {"level": 35, "type": "ABILITY", "id": 100020, "rarity": 6}, {"level": 48, "type": "ABILITY", "id": 100740, "rarity": 6}, {"level": 59, "type": "ABILITY", "id": 221730, "rarity": 6}, {"level": 76, "type": "ABILITY", "id": 221740, "rarity": 6}, {"level": 91, "type": "ABILITY", "id": 221660, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 221650, "rarity": 6}], "sex_id": 1, "entries": {"212000906": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [1236, 3745, 390], "ATK": [44, 132, 26], "MP": [53, 162, 65], "MAG": [36, 108, 26], "SPR": [46, 140, 26], "DEF": [50, 151, 34]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 212000906, "attack_count": 50, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 6, "compendium_id": 831, "attack_damage": [[50, 50]], "max_lb_drop": 6, "physical_resist": 0, "attack_frames": [15, 45], "effect_frames": [13, 43], "strings": {"evolution": ["If I could protect but one person from war's horror, then I would bear any shame proudly.<br>", "\u82e5\u8981\u4fdd\u8b77\u6230\u4e82\u4e2d\u7684\u4eba\u5011\uff0c<br>\u5c31\u7b97\u906d\u53d7\u591a\u5927\u6065\u8fb1<br>\u6211\u4e5f\u8a93\u8a00\u627f\u64d4\u3002", "\uc0ac\ub78c\ub4e4\uc744 \uc804\ub780\uc5d0\uc11c \uc9c0\ucf1c\ub0bc \uc218 \uc788\ub2e4\uba74,<br>\uc5b4\ub5a4 \uc218\uce58\ub77c\ub3c4<br>\uac10\ub0b4\ud558\uace0 \uc9ca\uc5b4\uc9c8 \uac83\uc744 \ub9f9\uc138\ud558\uaca0\ub2e4.", "Si je peux prot\u00e9ger ne serait-ce qu'un homme des affres de la guerre, j'assumerais toute honte. Je l'assumerai avec fiert\u00e9.", "Wenn ich die Schrecken des Krieges abwenden kann, so bin ich gewillt, alle Schmach der Welt auf mich zu nehmen.", "Si me sirve para proteger aunque sea a una persona de los horrores de la guerra, entonces cargar\u00e9 con la verg\u00fcenza sin problemas."], "affinity": ["You are truly a trustworthy person.<br>I hope to continue our adventure together.", "\u4f60\u662f\u8db3\u4ee5\u4fe1\u4efb\u7684\u7537\u4eba\u3002<br>\u4eca\u5f8c\u4e5f\u8acb\u591a\u6307\u6559\u3002", "\uadf8\ub300\ub294 \ucda9\ubd84\ud788 \ubbff\uc744 \ub9cc\ud55c \uc790\ub2e4.<br>\uc55e\uc73c\ub85c\ub3c4 \uc798 \ubd80\ud0c1\ud55c\ub2e4.", "Tu es vraiment quelqu'un sur qui on peut compter.<br>J'esp\u00e8re que nous continuerons l'aventure ensemble.", "Du bist eine wirklich vertrauensw\u00fcrdige Person.<br>Ich hoffe wir k\u00f6nnen unsere Abenteuer weiter zusammen bestreiten.", "Eres una persona de fiar.<br>Espero que continuemos esta aventura juntos."], "description": ["The former captain of the Kingdom of Dalmasca's forces who appears in tales of the distant world known as Ivalice. Basch is originally from the Republic of Landis, but left for Dalmasca once the Archadian Empire had taken control over his home. However, eventually the Archadian Empire invaded his newly adopted country as well, and he was framed for the assassination of the King of Dalmasca. Swearing to protect his home this time around, he endured many moons of torturous solitary confinement until he was set free and committed himself to supporting Ashe with the restoration of Dalmasca.", "\u7570\u754c\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u9054\u723e\u746a\u65af\u5361\u738b\u570b\u5c07\u8ecd\u3002\u4ed6\u7684\u6545\u571f\u88ab\u5e1d\u570b\u6240\u4f54\u9818\uff0c\u56e0\u800c\u8f3e\u8f49\u5230\u9054\u723e\u746a\u65af\u5361\u738b\u570b\u3002\u5728\u738b\u570b\u53d7\u5230\u4fb5\u7565\u6642\uff0c\u4e2d\u4e86\u5e1d\u570b\u7684\u96e2\u9593\u8a08\uff0c\u80cc\u4e0a\u4e86\u6697\u6bba\u570b\u738b\u7684\u7f6a\u540d\u3002\u5728\u7262\u623f\u4e2d\uff0c\u5fcd\u53d7\u714e\u71ac\uff0c\u81e5\u85aa\u5617\u81bd\u3002\u5728\u6210\u529f\u8d8a\u7344\u5f8c\uff0c\u4e00\u76f4\u652f\u6301\u96c5\u96ea\u5fa9\u8208\u9054\u723e\u746a\u65af\u5361\u738b\u570b\u3002", "\uc774\uacc4 \uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294, \ub2ec\ub9c8\uc2a4\uce74 \uc655\uad6d\uc758 \uc61b \uc7a5\uad70. \uace0\ud5a5\uc778 \ub780\ub514\uc2a4 \uacf5\ud654\uad6d\uc774 \uc544\ub974\uce74\ub514\uc544 \uc81c\uad6d\uc5d0\uac8c \uc810\ub839\ub2f9\ud558\uc5ec \ub2ec\ub9c8\uc2a4\uce74\ub85c \ub118\uc5b4\uac00\uac8c \ub418\uc5c8\ub2e4. \ub2ec\ub9c8\uc2a4\uce74\uac00 \uce68\ub7b5\ub2f9\ud588\uc744 \ub54c \uc81c\uad6d\uc758 \uc74c\ubaa8\ub85c \uc778\ud574 \uad6d\uc655\uc744 \uc554\uc0b4\ud588\ub2e4\ub294 \uc624\uba85\uc744 \ub4a4\uc9d1\uc5b4\uc4f0\uac8c \ub418\uc5c8\uc9c0\ub9cc, \uc774\ubc88\uc5d0\uc57c\ub9d0\ub85c \ub098\ub77c\ub97c \uc9c0\ucf1c\ub0b4\uaca0\ub2e4\uace0 \ub9c8\uc74c \uc18d \uae4a\uc774 \ub9f9\uc138\ud558\uba70 \ub3c5\ubc29\uc5d0\uc11c\uc758 \uad34\ub85c\uc6b4 \ub098\ub0a0\uc744 \uacac\ub38c\ub0c8\ub2e4. \ud0c8\uc625\ud55c \ud6c4\ub85c\ub294 \ub2ec\ub9c8\uc2a4\uce74 \uc655\uad6d\uc758 \ubd80\ud765\uc744 \ub9f9\uc138\ud558\ub294 \uc544\uc170\ub97c \ub3d5\uac8c \ub41c\ub2e4.", "L\u2019ancien capitaine des arm\u00e9es du Royaume de Dalmasca qui appara\u00eet dans les divers r\u00e9cits du monde lointain d\u2019Ivalice. Basch est originaire de la R\u00e9publique de Landis, mais quitta son foyer et gagna Damasca lorsque l\u2019empire archadien s\u2019empara de son pays. H\u00e9las, sa nouvelle patrie adoptive tomba elle aussi sous l\u2019emprise de l\u2019empire, et il fut faussement accus\u00e9 de l\u2019assassinat du roi de Dalmasca. Jurant que cette fois-ci, il prot\u00e9gerait son pays natal, il endura d\u2019interminables heures d\u2019isolement jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019il fut lib\u00e9r\u00e9. Libre et r\u00e9solu, il fit serment de soutenir Ashe dans ses efforts visant \u00e0 restaurer Dalmasca.", "Der ehemalige Kapit\u00e4n der Kr\u00e4fte des K\u00f6nigreiches Dalmasca, der in den Geschichten der fernen Welt Ivalice vorkommt. Basch stammt urspr\u00fcnglich aus der Republik Landis, verlie\u00df diese aber und ging nach Dalmasca, nachdem das Archadianische Reich die Kontrolle \u00fcber seine Heimat \u00fcbernommen hatte. Als das Archadianische Reich dann ebenfalls in seine neue Heimat einfiel, wurde er der Hinrichtung des K\u00f6nigs von Dalmasca beschuldigt. Da er geschworen hatte, seine Heimat diesmal zu besch\u00fctzen, ertrug er viele Monde der qu\u00e4lenden Einzelhaft, bis er befreit wurde und Ashe beim Aufbau von Dalmasca unterst\u00fctzte.", "El antiguo capit\u00e1n de las fuerzas del Reino de Dalmasca que aparece en las historias del lejano mundo de Ivalice. Basch es oriundo de la Rep\u00fablica de Landis, aunque se march\u00f3 a Dalmasca cuando el Imperio de Arcadia invadi\u00f3 su hogar. Sin embargo, m\u00e1s adelante, el Imperio de Arcadia tambi\u00e9n acab\u00f3 atacando su nuevo hogar y, adem\u00e1s, se le incrimin\u00f3 con el asesinato del rey de Dalmasca. En este sentido, despu\u00e9s de jurar que proteger\u00eda su hogar, pas\u00f3 muchas noches en confinamiento solitario hasta que consigui\u00f3 escapar. A partir de ah\u00ed, prometi\u00f3 apoyar a Ashe y restaurar el orden en Dalmasca."], "fusion": ["Come with me!<br>I will cut you a path.", "\u8ddf\u8457\u6211\uff01<br>\u6211\u4f86\u958b\u51fa\u4e00\u689d\u8840\u8def\uff01", "\ub530\ub77c\uc640\ub77c!<br>\ub0b4\uac00 \ud608\ub85c\ub97c \ub6ab\uaca0\ub2e4!", "Suivez-moi !<br>Je vais vous ouvrir la voie.", "Kommt mit mir!<br> Ich werde Euch einen Weg bahnen.", "\u00a1S\u00edgueme!<br>\u00a1Yo despejo el camino!"], "summon": ["Where is this?<br>Is her highness here as well?", "\u9019\u88e1\u662f\uff1f<br>\u6bbf\u4e0b\u4e5f\u5230\u9019\u500b\u4e16\u754c\u4f86\u4e86\u55ce\uff1f", "\uc774\uacf3\uc740\u2026\u2026?<br>\uc804\ud558\ub3c4 \uc774 \uc138\uacc4\uc5d0 \uc640 \uacc4\uc2dc\ub294\uac00?", "O\u00f9 suis-je\u00a0?<br>Son Altesse est-il l\u00e0 elle-aussi\u00a0?", "Wo bin ich...?<br>Ist Ihre Majest\u00e4t auch hier?", "\u00bfD\u00f3nde estoy?<br>\u00bfTambi\u00e9n est\u00e1 su alteza aqu\u00ed?"]}}, "212000905": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [950, 2880, 240], "ATK": [33, 101, 16], "MP": [41, 124, 40], "MAG": [27, 83, 16], "SPR": [35, 107, 16], "DEF": [38, 116, 24]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 212000905, "attack_count": 50, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 4000, "materials": {"290060200": 10, "290060000": 10, "290060100": 20, "290050500": 5, "290060400": 5}}, "rarity": 5, "compendium_id": 830, "attack_damage": [[50, 50]], "max_lb_drop": 5, "physical_resist": 0, "attack_frames": [15, 45], "effect_frames": [13, 43], "strings": {"evolution": [null, null, null, null, null, null], "affinity": ["You are truly a trustworthy person.<br>I hope to continue our adventure together.", "\u4f60\u662f\u8db3\u4ee5\u4fe1\u4efb\u7684\u7537\u4eba\u3002<br>\u4eca\u5f8c\u4e5f\u8acb\u591a\u6307\u6559\u3002", "\uadf8\ub300\ub294 \ucda9\ubd84\ud788 \ubbff\uc744 \ub9cc\ud55c \uc790\ub2e4.<br>\uc55e\uc73c\ub85c\ub3c4 \uc798 \ubd80\ud0c1\ud55c\ub2e4.", "Tu es vraiment quelqu'un sur qui on peut compter.<br>J'esp\u00e8re que nous continuerons l'aventure ensemble.", "Du bist eine wirklich vertrauensw\u00fcrdige Person.<br>Ich hoffe wir k\u00f6nnen unsere Abenteuer weiter zusammen bestreiten.", "Eres una persona de fiar.<br>Espero que continuemos esta aventura juntos."], "description": ["The former captain of the Kingdom of Dalmasca's forces who appears in tales of the distant world known as Ivalice. Basch had the King's full confidence and was held in high regard by the people of Dalmasca until the Archadian Empire invaded and hatched its plot to frame him for the assassination of his own liege. Although false reports claimed that Basch was executed for this crime, he was in fact kept in solitary confinement somewhere in the Nalbina Dungeons. This is where he eventually meets an imprisoned Vaan and his friends, which he then joins in order to escape his shackles.", "\u7570\u754c\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u9054\u723e\u746a\u65af\u5361\u738b\u570b\u5c07\u8ecd\u3002\u4ed6\u66fe\u7d93\u6df1\u53d7\u570b\u738b\u548c\u6c11\u773e\u4fe1\u8cf4\uff0c\u4f46\u5728\u53d7\u5230\u5e1d\u570b\u4fb5\u7565\u6642\uff0c\u56e0\u5e1d\u570b\u7684\u5978\u8a08\u800c\u80cc\u4e0a\u4e86\u6697\u6bba\u570b\u738b\u7684\u7f6a\u540d\u3002\u5728\u767c\u4f48\u8655\u5211\u5f8c\uff0c\u4eba\u5011\u90fd\u4ee5\u70ba\u4ed6\u6b7b\u4e86\uff0c\u53ef\u5176\u5be6\u4ed6\u4e00\u76f4\u88ab\u56da\u7981\u5728\u76e3\u7344\u4e2d\u3002\u6700\u5f8c\uff0c\u548c\u540c\u70ba\u56da\u72af\u7684\u68b5\u6069\u4e00\u8d77\u8d8a\u7344\u3002", "\uc774\uacc4 \uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294, \ub2ec\ub9c8\uc2a4\uce74 \uc655\uad6d\uc758 \uc61b \uc7a5\uad70. \uad6d\uc655\uc73c\ub85c\ubd80\ud130 \ub450\ud130\uc6b4 \uc2e0\ub8b0\ub97c \ubc1b\uace0 \uad6d\ubbfc\ub4e4 \uc0ac\uc774\uc5d0\uc11c\ub3c4 \ub192\uc740 \uc778\uae30\ub97c \uad6c\uac00\ud558\uace0 \uc788\uc5c8\uc73c\ub098, \uc544\ub974\uce74\ub514\uc544 \uc81c\uad6d\uc758 \uce68\ub7b5\uc744 \ubc1b\uc558\uc744 \ub54c \uc81c\uad6d\uc758 \uc74c\ubaa8\uc5d0 \uc758\ud574 \uad6d\uc655 \uc554\uc0b4\uc758 \uc8c4\ub97c \ub4a4\uc9d1\uc5b4\uc4f0\uac8c \ub41c\ub2e4. \ucc98\ud615 \ubc1c\ud45c\ub85c \uc778\ud574 \uc0ac\ud68c\uc801\uc73c\ub85c \uadf8 \uc874\uc7ac\ub97c \ub9d0\uc0b4\ub2f9\ud588\uc73c\ub098, \uc2e4\uc81c\ub85c\ub294 \ub098\ub974\ube44\ub098\uc758 \uac10\uc625 \ub0b4 \ub3c5\ubc29\uc5d0 \uac10\uae08\ub418\uc5b4 \uc788\uc5c8\uc73c\uba70, \uac19\uc740 \uacf3\uc5d0 \uc218\uac10\ub41c \ubc18 \uc77c\ud589\uacfc \ud568\uaed8 \ud0c8\uc625\uc744 \uac10\ud589\ud55c\ub2e4.", "L\u2019ancien capitaine des arm\u00e9es du Royaume de Dalmasca qui appara\u00eet dans les divers r\u00e9cits du monde lointain d\u2019Ivalice. Basch jouissait de la confiance absolue du roi et de l\u2019estime du peuple tout entier de Dalmasca. Ceci, jusqu\u2019\u00e0 l\u2019invasion de l\u2019empire archadien. Victime d\u2019un coup mont\u00e9 par ce dernier, Basch fut alors accus\u00e9 de l\u2019assassinat de son propre suzerain. En d\u00e9pit des faux rapports indiquant qu\u2019il avait \u00e9t\u00e9 ex\u00e9cut\u00e9 pour ses crimes, la r\u00e9alit\u00e9 \u00e9tait tout autre : il fut incarc\u00e9r\u00e9 et compl\u00e8tement isol\u00e9 dans une cellule des donjons de Nalbina. C\u2019est l\u00e0 qu\u2019il fit la rencontre de Vaan et de ses camarades, eux aussi prisonniers, et auxquels il se joint dans l\u2019espoir de s\u2019\u00e9chapper de cette prison.", "Der ehemalige Kapit\u00e4n der Kr\u00e4fte des K\u00f6nigreichs Dalmasca, der in den Geschichten der fernen Welt Ivalice vorkommt. Basch genoss das volle Vertrauen des K\u00f6nigs und ein hohes Ansehen unter den B\u00fcrgern Dalmascas, bis das Archadianische Reich dort einfiel und ihm die Hinrichtung seines eigenen Vasallen in die Schuhe schieben wollte. Obwohl falsche Berichte besagten, dass Basch f\u00fcr sein Verbrechen hingerichtet wurde, sa\u00df er in den Verliesen von Nalbina in Einzelhaft. Dort traf er auf den Gefangenen Vaan und seine Freunde, denen er sich anschloss, um endlich seine Fesseln loszuwerden.", "El antiguo capit\u00e1n de las fuerzas del Reino de Dalmasca que aparece en las historias del lejano mundo de Ivalice. Basch contaba con la plena confianza del rey y la gente de Dalmasca le ten\u00eda mucho aprecio hasta que, un d\u00eda, el Imperio de Arcadia invadi\u00f3 el pa\u00eds y maquin\u00f3 un complot en el que se le culpaba de la muerte de su propio se\u00f1or. En este sentido, a pesar de que existen informas falsos donde se puede leer que Basch fue ejecutado por su crimen; en realidad, estuvo en confinamiento solitario en alg\u00fan lugar de las mazmorras de Nalbina. All\u00ed, en prisi\u00f3n, fue donde conoci\u00f3 a Vaan y sus amigos, que fueron con los que consigui\u00f3 escapar."], "fusion": ["The people may hate me, but that does not free me of my charge.", "\u5c31\u7b97\u88ab\u4eba\u5011\u6240\u618e\u6068\uff0c<br>\u6211\u4e5f\u6709\u8a72\u5b8c\u6210\u7684\u4efb\u52d9\u3002", "\uc124\ub839 \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc758 \uc6d0\ud55c\uc744 \uc0b0\ub2e4 \ud558\ub354\ub77c\ub3c4<br>\uc644\uc218\ud574\uc57c\ub9cc \ud558\ub294 \uc0ac\uba85\uc774 \uc788\ub2e4.", "La haine que l'on me voue ne me lib\u00e8re pas de ma t\u00e2che.", "Das Volk mag mich hassen, doch das entbindet mich nicht meiner Pflicht.", "Aunque la gente me odie,<br>tengo que cumplir con mi deber."], "summon": ["I died once already.<br>I will be your shield.<br>Use me as you wish.", "\u6211\u662f\u5df2\u7d93\u6b7b\u904e\u4e00\u6b21\u4e86\u3002<br>\u8981\u628a\u6211\u7576\u4f5c\u76fe\u724c\u4f7f\u7528\u4e5f\u597d\uff0c\u96a8\u4f60\u9ad8\u8208\u3002", "\ub09c \ud55c\ubc88 \uc8fd\uc740 \uc778\uac04\uc774\ub2e4.<br>\ubc29\ud328\ub85c \uc4f0\ub4e0, \uc88b\uc744 \ub300\ub85c \ud574\ub77c.", "Je suis d\u00e9j\u00e0 mort une fois.<br>Je te servirai de bouclier.<br>Je suis \u00e0 ton service.", "Ich bin bereits einmal gestorben.<br>Ich werde Euer Schild sein.<br>Benutzt mich wie Euch beliebt.", "Ya mor\u00ed una vez.<br>Ser\u00e9 tu escudo.<br>Estoy a tu servicio."]}}}, "job": "Captain", "sex": "Male", "game": "FFXII", "rarity_max": 6, "names": ["Basch", "\u5df4\u4fee", "\ubc14\uc288", "Basch", "Basch", "Basch"], "equip": [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 15, 16, 30, 31, 40, 41, 50, 51, 52, 53, 60], "game_id": 10012, "rarity_min": 5, "tribe_id": 5, "id": "212000905", "job_id": 9024}