{"TMR": ["MATERIA", 504209350], "name": "Rasler", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 2, "type": "ABILITY", "id": 101180, "rarity": 4}, {"level": 2, "type": "MAGIC", "id": 10020, "rarity": 4}, {"level": 15, "type": "ABILITY", "id": 100170, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 209360, "rarity": 4}, {"level": 10, "type": "ABILITY", "id": 200440, "rarity": 5}, {"level": 31, "type": "ABILITY", "id": 209380, "rarity": 5}, {"level": 42, "type": "MAGIC", "id": 10070, "rarity": 5}, {"level": 70, "type": "ABILITY", "id": 100020, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 209370, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 209510, "rarity": 6}, {"level": 50, "type": "ABILITY", "id": 209390, "rarity": 6}, {"level": 65, "type": "ABILITY", "id": 100140, "rarity": 6}, {"level": 72, "type": "MAGIC", "id": 10160, "rarity": 6}, {"level": 72, "type": "MAGIC", "id": 10190, "rarity": 6}, {"level": 90, "type": "ABILITY", "id": 209530, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 209520, "rarity": 6}], "sex_id": 1, "entries": {"212001005": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [922, 2793, 240], "ATK": [34, 102, 16], "MP": [37, 113, 40], "MAG": [28, 86, 16], "SPR": [34, 103, 16], "DEF": [35, 107, 24]}, "magic_affinity": [6, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 212001005, "attack_count": 2, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 4000, "materials": {"290060200": 20, "290060300": 10, "290060100": 5, "290050500": 5, "290060400": 10}}, "rarity": 5, "compendium_id": 536, "max_lb_drop": 5, "physical_resist": 0, "attack_frames": [19, 41], "effect_frames": [17, 39], "strings": {"evolution": ["Just because I'm of the royal family,<br>doesn't mean I'm just looking<br>to be protected.", "\u96d6\u7136\u6211\u662f\u738b\u5bb6\u7684\u4eba\uff0c<br>\u4f46\u4e5f\u4e0d\u6703\u4e00\u5473\u53d7\u4eba\u4fdd\u8b77\u3002", "\uc655\uac00\uc758 \uc0ac\ub78c\uc774\ub77c\uace0 \ud574\uc11c,<br>\ubcf4\ud638\ubc1b\uae30\ub9cc \ud560 \uc21c \uc5c6\uc9c0.", "Ce n'est pas parce que je suis de sang royal<br>que je n'ai pas besoin d'\u00eatre<br>prot\u00e9g\u00e9 aussi.", "Nur weil ich zur K\u00f6nigsfamilie geh\u00f6re,<br>hei\u00dft das nicht, dass ich<br>besch\u00fctzt werden muss.", "Que sea de la familia real<br>no quiere decir que quiera que me protejan."], "affinity": ["To have been able to come<br>this far was all thanks to you.<br>Thank you.", "\u80fd\u8d70\u5230\u9019\u88e1\uff0c<br>\u90fd\u662f\u4f60\u7684\u529f\u52de\u3002\u8b1d\u8b1d\u3002", "\uc5ec\uae30\uae4c\uc9c0 \ud574\ub0bc \uc218 \uc788\uc5c8\ub358 \uac74<br>\ub124 \ub355\ubd84\uc774\uc57c. \uace0\ub9c8\uc6cc.", "J'aurais jamais cru pouvoir aller aussi loin et c'est gr\u00e2ce \u00e0 toi.<br>Merci.", "Dank dir bin ich<br>sehr weit gekommen.<br>Danke.", "Es gracias a ti que he logrado llegar tan lejos.<br>Te doy las gracias."], "description": ["The prince of Nabradia who appears in tales of Ivalice, a world foreign to this one. Rasler marries Ashe to reinforce the alliance between his Kingdom of Nabradia and her Kingdom of Dalmasca, but his home suffers a devastating attack by the powerful Archadian Empire that seeks to take control over Ivalice. Following the destruction of the capital, Rasler heads to the battlefield to avenge the death of his father, the king of Nabradia.", "\u7570\u754c\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u7d0d\u5e03\u62c9\u8fea\u4e9e\u738b\u570b\u738b\u5b50\u3002\u70ba\u4e86\u52a0\u6df1\u7d0d\u5e03\u62c9\u8fea\u4e9e\u8207\u9130\u570b\u9054\u723e\u746a\u65af\u5361\u7684\u806f\u7e6b\uff0c\u4ed6\u8207\u9054\u723e\u746a\u65af\u5361\u7684\u516c\u4e3b\u96c5\u96ea\u8209\u884c\u4e86\u5a5a\u79ae\u3002\u4f46\u5728\u4e0d\u4e45\u5f8c\u7d0d\u5e03\u62c9\u8fea\u4e9e\u5c31\u906d\u5230\u4e86\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u9996\u5c48\u4e00\u6307\u7684\u5927\u570b\u963f\u723e\u5361\u8fea\u4e9e\u4fb5\u7565\uff0c\u5f97\u77e5\u9996\u90fd\u6dea\u9677\u7684\u62c9\u65af\u52d2\u70ba\u4e86\u7d66\u7236\u738b\u5831\u4ec7\u800c\u5954\u5411\u6230\u5834\u3002", "\uc774\uacc4 \uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ub098\ube0c\ub77c\ub514\uc544 \uc655\uad6d\uc758 \uc655\uc790. \ub098\ube0c\ub77c\ub514\uc544\uc640 \uc774\uc6c3 \ub098\ub77c \ub2ec\ub9c8\uc2a4\uce74\uc758 \ub3d9\ub9f9\uc744 \uac15\ud654\ud558\uae30 \uc704\ud558\uc5ec \ub2ec\ub9c8\uc2a4\uce74\uc758 \uc544\uc170 \uacf5\uc8fc\uc640 \uacb0\ud63c\uc2dd\uc744 \uc62c\ub9ac\uc9c0\ub9cc, \uadf8 \uc9c1\ud6c4 \ub098\ube0c\ub77c\ub514\uc544 \uc655\uad6d\uc740 \uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4 \uad74\uc9c0\uc758 \uac15\uad6d\uc774\uae30\ub3c4 \ud55c \uc544\ub974\uce74\ub514\uc544 \uc81c\uad6d\uc758 \uce68\ub7b5\uc744 \ubc1b\uace0 \ub9cc\ub2e4. \uc218\ub3c4\uac00 \ud568\ub77d\ub418\uc5c8\ub2e4\ub294 \uc18c\uc2dd\uc744 \uc804\ud574 \ub4e4\uc740 \ub77c\uc2ac\ub7ec\ub294, \ubd80\uc655\uc758 \uc6d0\uc218\ub97c \uac1a\uae30 \uc704\ud558\uc5ec \uc804\uc7a5\uc744 \ud5a5\ud55c\ub2e4.", "Le prince de Nabradia qui appara\u00eet dans les r\u00e9cits d'Ivalice, un monde bien lointain. Rasler \u00e9pousa Ashe afin de renforcer l'alliance entre les royaumes de Nabradia et de Dalmasca. Malheureusement, sa nation subit une attaque d\u00e9vastatrice men\u00e9e par le puissant empire archadien, qui cherchait \u00e0 prendre le contr\u00f4le de tout Ivalice. Suite \u00e0 la destruction de la capitale, Rasler se jeta dans la bataille afin de venger la mort de son p\u00e8re, le roi de Nabradia.", "Der Prinz von Nabradia, der in den Erz\u00e4hlungen Ivalices vorkommt, einer weit entfernten Welt. Rasler heiratet Ashe, um das B\u00fcndnis zwischen den Reichen Nabradia und Dalmasca zu verst\u00e4rken, doch dann wird seine Heimat vom m\u00e4chtigen Imperium Archadis vernichtend angegriffen. Nach der Zerst\u00f6rung der Hauptstadt begibt sich Rasler aufs Schlachtfeld, um den Tod seines Vaters zu r\u00e4chen, des K\u00f6nigs.", "Pr\u00edncipe de Nabradia que aparece en los relatos de Ivalice, un mundo diferente a este. Rasler se cas\u00f3 con Ashe para reforzar la alianza entre sus respectivos reinos, Nabradia y Dalmasca. Durante las celebraciones, el poderoso Imperio de Arcadia atac\u00f3 el hogar de Rasler con la intenci\u00f3n de controlar Ivalice. Tras la destrucci\u00f3n de la capital, Rasler se dirigi\u00f3 al campo de batalla para vengar la muerte de su padre, el rey de Nabradia."], "fusion": ["I know it's the duty of the royal family,<br>but it still doesn't make this any less tiring.", "\u70ba\u4e86\u738b\u5bb6\u7684\u7fa9\u52d9\u800c\u626e\u6f14\u4ed6\u4eba\uff0c<br>\u6211\u5df2\u7d93\u53ad\u5026\u4e86\u9019\u6a23\u7684\u81ea\u5df1\u3002", "\uc655\uac00\uc758 \uc758\ubb34\ub77c\uace0\ub294 \ud574\ub3c4,<br>\uc758\ubb34\ub97c \ub2e4\ud558\ub294 \uac83\uc740 \uc9c0\uce58\ub294 \uc77c\uc774\uad70.", "Je sais qu'il sagit du devoir de la famille royale,<br>mais \u00e7a ne rend pas la t\u00e2che facile pour autant.", "Ich wei\u00df, es ist die Pflicht der K\u00f6nigsfamilie,<br>aber das macht es nicht weniger erm\u00fcdend.", "Se que es el deber de la casa real,<br>pero eso no hace las cosas menos agotadoras."], "summon": ["I was summoned here?<br>I wonder if I'm still capable<br>of anything in this form?", "\u662f\u4f60\u628a\u6211\u53ec\u559a\u51fa\u4f86\u7684\u55ce\uff1f<br>\u96e3\u9053\u6211<br>\u9084\u80fd\u6709\u6240\u4f5c\u70ba\u55ce\uff1f", "\uadf8\ub300\uac00 \ub0a0 \uc774\uacf3\uc73c\ub85c \ubd80\ub978 \uac74\uac00\u2026\u2026?<br>\uc774\ub7f0 \ubab8\uc73c\ub85c\ub3c4, \ubb34\uc5b8\uac00<br>\ud560 \uc218 \uc788\ub294 \uc77c\uc774 \uc788\uc744\uae4c.", "C'est toi qui m'a invoqu\u00e9 ?<br>Je me demande si je suis encore capable de faire quelque chose sous cette forme...", "Ich wurde hierher beschworen?<br>Wozu ich in dieser Form<br>wohl noch in der Lage bin?", "\u00bfHe sido invocado?<br>Me pregunto si podr\u00e9 hacer algo con esta forma."]}}, "212001004": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [709, 2148, 210], "ATK": [26, 78, 14], "MP": [28, 86, 35], "MAG": [22, 66, 14], "SPR": [26, 79, 14], "DEF": [27, 82, 18]}, "magic_affinity": [5, 0, 0, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 212001004, "attack_count": 2, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290020600": 25, "290030600": 8, "290030500": 13, "290050300": 15, "290050400": 8}}, "rarity": 4, "compendium_id": 535, "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [19, 41], "effect_frames": [17, 39], "strings": {"evolution": null, "affinity": ["To have been able to come<br>this far was all thanks to you.<br>Thank you.", "\u80fd\u8d70\u5230\u9019\u88e1\uff0c<br>\u90fd\u662f\u4f60\u7684\u529f\u52de\u3002\u8b1d\u8b1d\u3002", "\uc5ec\uae30\uae4c\uc9c0 \ud574\ub0bc \uc218 \uc788\uc5c8\ub358 \uac74<br>\ub124 \ub355\ubd84\uc774\uc57c. \uace0\ub9c8\uc6cc.", "J'aurais jamais cru pouvoir aller aussi loin et c'est gr\u00e2ce \u00e0 toi.<br>Merci.", "Dank dir bin ich<br>sehr weit gekommen.<br>Danke.", "Es gracias a ti que he logrado llegar tan lejos.<br>Te doy las gracias."], "description": ["The prince of Nabradia who appears in tales of Ivalice, a world foreign to this one. The kingdom of Nabradia boasts of exuberant nature and bountiful resources, but it is still subject to the pressure and threats of larger sovereign states. Despite this, Rasler marries Ashe, the princess of Dalmasca, in a grand and elaborate ceremony that engulfs their nations in joyous celebration. Unfortunately, the festivities are cut short when the Archadian Empire attacks Nabudis, the capital of Nabradia.", "\u7570\u754c\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u7d0d\u5e03\u62c9\u8fea\u4e9e\u738b\u570b\u738b\u5b50\u3002\u7d0d\u5e03\u62c9\u8fea\u4e9e\u662f\u500b\u81ea\u7136\u8cc7\u6e90\u8c50\u5bcc\u7684\u7f8e\u9e97\u570b\u5bb6\uff0c\u4f46\u537b\u906d\u53d7\u8457\u4f86\u81ea\u5927\u570b\u7684\u5a01\u8105\u3002\u62c9\u65af\u52d2\u8207\u9130\u570b\u9054\u723e\u746a\u65af\u5361\u7684\u516c\u4e3b\u96c5\u96ea\u8209\u884c\u4e86\u76db\u5927\u7684\u5a5a\u79ae\uff0c\u53d7\u5230\u4e86\u6c11\u773e\u5011\u7684\u795d\u798f\u3002\u4f46\u4e0d\u4e45\u5f8c\u7d0d\u5e03\u62c9\u8fea\u4e9e\u5c31\u906d\u5230\u4e86\u963f\u723e\u5361\u8fea\u4e9e\u5e1d\u570b\u7684\u4fb5\u7565\uff0c\u9996\u90fd\u7d0d\u5e03\u62c9\u8fea\u4e9e\u6dea\u9677\u3002", "\uc774\uacc4 \uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ub098\ube0c\ub77c\ub514\uc544 \uc655\uad6d\uc758 \uc655\uc790. \ub098\ube0c\ub77c\ub514\uc544 \uc655\uad6d\uc740 \uc544\ub984\ub2e4\uc6b4 \uc790\uc5f0\uacfc \ud48d\uc871\ud55c \uc790\uc6d0\uc758 \ud61c\ud0dd\uc744 \ubc1b\uc558\uc9c0\ub9cc, \uadf8 \ub54c\ubb38\uc5d0 \uc81c\uad6d\uc5d0\uac8c \uc704\ud611\uc744 \ubc1b\uace0 \uc788\uc5c8\ub2e4. \uadf8\ub7ec\ub358 \uc911, \ub77c\uc2ac\ub7ec\ub294 \uc774\uc6c3 \ub098\ub77c \ub2ec\ub9c8\uc2a4\uce74\uc758 \uc544\uc170 \uacf5\uc8fc\uc640 \uc131\ub300\ud55c \uacb0\ud63c\uc2dd\uc744 \uc62c\ub9ac\uace0, \ubbfc\uc911\uc758 \ucd95\ubcf5\uc744 \ubc1b\ub294\ub2e4. \ud558\uc9c0\ub9cc \uadf8 \uc9c1\ud6c4, \ub098\ube0c\ub77c\ub514\uc544 \uc655\uad6d\uc740 \uc544\ub974\uce74\ub514\uc544 \uc81c\uad6d\uc758 \uce68\ub7b5\uc744 \ubc1b\uc544 \uc218\ub3c4 \ub098\ube0c\ub514\uc2a4\uac00 \ud568\ub77d\ub418\uc5b4 \ubc84\ub9ac\uace0 \ub9cc\ub2e4.", "Le prince de Nabradia qui appara\u00eet dans les r\u00e9cits d'Ivalice, un monde bien lointain. Le royaume de Nabradia dispose d'une nature luxuriante et de ressources abondantes, mais il est soumis \u00e0 la pression d'\u00e9tats souverains plus imposants. Malgr\u00e9 cela, Rasler \u00e9pousa Ashe, la princesse de Dalmasca, au cours d'une grande c\u00e9r\u00e9monie qui mit leurs deux nations en joie. Malheureusement, les festivit\u00e9s furent \u00e9court\u00e9es lorsque l'empire archadien attaqua Nabudis, la capitale de Nabradia.", "Der Prinz von Nabradia, der in den Erz\u00e4hlungen Ivalices vorkommt, einer weit entfernten Welt. Das K\u00f6nigreich Nabradia verf\u00fcgt \u00fcber \u00fcppige Natur und riesige Ressourcen, wird jedoch von \u00fcberlegenen Staaten bedroht. Gleichwohl heiratet Rasler Ashe in eine gro\u00dfen Zeremonie, die beiden Nationen freudig vereint. Leider werden die Festlichkeiten gest\u00f6rt, als das Imperium Archadis Nabudis angreift, die Hauptstadt von Nabradia.", "Pr\u00edncipe de Nabradia que aparece en los relatos de Ivalice, un mundo diferente a este. Aunque el reino de Nabradia presume de su exuberante naturaleza y sus recursos abundantes, est\u00e1 sujeto a la presi\u00f3n y las amenazas de estados soberanos mayores. De todos modos, Rasler se cas\u00f3 con Ashe, la princesa de Dalmasca, celebrando una ceremonia que inund\u00f3 ambas naciones de alegr\u00eda. Lamentablemente, las fiestas se truncaron cuando el Imperio de Arcadia atac\u00f3 Nabudis, la capital de Nabradia."], "fusion": ["With power like this,<br>I wonder if I could've protected<br>Nabradia back then?", "\u5982\u679c\u90a3\u6642\u6211\u6709\u9019\u4efd\u529b\u91cf\uff0c<br>\u4e5f\u8a31\u5c31\u80fd\u5920\u5b88\u8b77\u7d0d\u5e03\u62c9\u8fea\u4e9e\u4e86\u3002", "\uadf8\ub54c\ub3c4, \uc774\ub9cc\ud55c \ud798\uc774 \uc788\uc5c8\ub2e4\uba74<br>\ub098\ube0c\ub77c\ub514\uc544\ub97c \uc9c0\ucf1c\ub0bc \uc218 \uc788\uc5c8\uc744\uae4c\u2026\u2026?", "Avec une puissance pareille,<br>je me demande si j'aurais pu prot\u00e9ger Nabradia \u00e0 l'\u00e9poque", "Ich frage mich,<br>ob ich mit dieser Macht<br>Nabradia h\u00e4tte sch\u00fctzen k\u00f6nnen?", "Con un poder como este,<br>\u00bfme pregunto si hubiera podido proteger Nabradia en el pasado...?"], "summon": ["Wh-where in...<br>What happened to Nabudis?", "\u9019\u88e1\u662f\u2026\u2026<br>\u7d0d\u5e03\u8fea\u65af\u600e\u9ebc\u6a23\u4e86\uff1f", "\uc774\uacf3\uc740\u2026\u2026<br>\ub098\ube0c\ub514\uc2a4\ub294 \uc5b4\ub5bb\uac8c \ub410\uc9c0?", "Mais...o-o\u00f9 est-ce que...<br>Qu'est-il arriv\u00e9 \u00e0 Nabudis ?", "W-wo zum ...<br>Was ist mit Nabudis passiert?", "Pero qu\u00e9...<br>\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Nabudis?"]}}, "212001006": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [1198, 3631, 390], "ATK": [44, 133, 26], "MP": [49, 148, 65], "MAG": [37, 112, 26], "SPR": [45, 135, 26], "DEF": [46, 140, 34]}, "magic_affinity": [7, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 212001006, "attack_count": 2, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 6, "compendium_id": 537, "max_lb_drop": 6, "physical_resist": 0, "attack_frames": [19, 41], "effect_frames": [17, 39], "strings": {"evolution": ["Not yet!<br>I'm not giving up just yet!", "\u9084\u4e0d\u884c\uff01<br>\u6211\u9084\u4e0d\u80fd\u5012\u4e0b\uff01", "\uc544\uc9c1\uc774\uc57c! \uc544\uc9c1<br>\uc4f0\ub7ec\uc9c8 \uc218\ub294 \uc5c6\uc5b4\u2026\u2026!", "Pas encore !<br>Je ne peux pas renoncer...<br>pas maintenant", "Noch nicht!<br>Noch gebe ich nicht auf!", "\u00a1Todav\u00eda no! <br>\u00a1No puedo caer a\u00fan!"], "affinity": ["To have been able to come<br>this far was all thanks to you.<br>Thank you.", "\u80fd\u8d70\u5230\u9019\u88e1\uff0c<br>\u90fd\u662f\u4f60\u7684\u529f\u52de\u3002\u8b1d\u8b1d\u3002", "\uc5ec\uae30\uae4c\uc9c0 \ud574\ub0bc \uc218 \uc788\uc5c8\ub358 \uac74<br>\ub124 \ub355\ubd84\uc774\uc57c. \uace0\ub9c8\uc6cc.", "J'aurais jamais cru pouvoir aller aussi loin et c'est gr\u00e2ce \u00e0 toi.<br>Merci.", "Dank dir bin ich<br>sehr weit gekommen.<br>Danke.", "Es gracias a ti que he logrado llegar tan lejos.<br>Te doy las gracias."], "description": ["The prince of Nabradia who appears in tales of Ivalice, a world foreign to this one. After marrying Princess Ashe to strengthen the alliance between Nabradia and Dalmasca, Rasler's home suffers a devastating attack by the Archadian Empire. This leads him to make his way towards Nalbina Fortress with Basch, captain of the Dalmascan forces, to defend Dalmasca against any upcoming attacks. Sadly, although he fought bravely against the empire, an enemy arrow would ultimately take his life at the tender age of eighteen.", "\u7570\u754c\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u7d0d\u5e03\u62c9\u8fea\u4e9e\u738b\u570b\u738b\u5b50\uff0c\u70ba\u4e86\u5f37\u5316\u540c\u76df\u8207\u9054\u723e\u746a\u65af\u5361\u7684\u516c\u4e3b\u96c5\u96ea\u7d50\u5a5a\u3002\u4f46\u5728\u4e0d\u4e45\u5f8c\u7d0d\u5e03\u62c9\u8fea\u4e9e\u5c31\u906d\u5230\u4e86\u963f\u723e\u5361\u8fea\u4e9e\u5e1d\u570b\u4fb5\u7565\uff0c\u4ed6\u8207\u9054\u723e\u746a\u65af\u5361\u7684\u5c07\u8ecd\u5df4\u4fee\u4e00\u8d77\u524d\u5f80\u7d0d\u723e\u6bd4\u90a3\u57ce\u585e\uff0c\u52c7\u6562\u5730\u8207\u5e1d\u570b\u8ecd\u9032\u884c\u4e86\u596e\u6230\u3002\u4f46\u6700\u7d42\u88ab\u6575\u8ecd\u5c04\u6b7b\uff0c\u5e74\u50c518\u6b72\u4fbf\u96e2\u958b\u4e86\u4eba\u4e16\u3002", "\uc774\uacc4 \uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ub098\ube0c\ub77c\ub514\uc544 \uc655\uad6d\uc758 \uc655\uc790. \ub3d9\ub9f9\uc744 \uac15\ud654\ud558\uae30 \uc704\ud558\uc5ec \uc774\uc6c3 \ub098\ub77c \ub2ec\ub9c8\uc2a4\uce74\uc758 \uc544\uc170 \uacf5\uc8fc\uc640 \uacb0\ud63c\ud558\uc9c0\ub9cc, \uadf8 \uc9c1\ud6c4 \ub098\ube0c\ub77c\ub514\uc544 \uc655\uad6d\uc740 \uc544\ub974\uce74\ub514\uc544 \uc81c\uad6d\uc5d0\uac8c \uce68\ub7b5\uc744 \ub2f9\ud558\uace0 \ub9cc\ub2e4. \ub2ec\ub9c8\uc2a4\uce74\uc758 \uc7a5\uad70 \ubc30\uc2dc\uc640 \ud568\uaed8 \ub098\ub974\ube44\ub098 \uc131\ucc44\ub85c \ud5a5\ud558\uc5ec \uc81c\uad6d\uad70\uc744 \uc0c1\ub300\ub85c \uac80\uc744 \ud718\ub450\ub974\uba70 \uc6a9\uac10\ud558\uac8c \ub9de\uc130\uc9c0\ub9cc, \ud5c8\ubb34\ud558\uac8c\ub3c4 \uc801\ubcd1\uc758 \ud654\uc0b4\uc5d0 \ub9de\uc544 18\uc138\uc758 \uc80a\uc740 \ub098\uc774\ub85c \uc138\uc0c1\uc744 \ub5a0\ub09c\ub2e4.", "Le prince de Nabradia qui appara\u00eet dans les r\u00e9cits d'Ivalice, un monde bien lointain. Peu de temps apr\u00e8s son mariage avec la princesse Ashe, destin\u00e9 \u00e0 resserrer les liens entre Nabradia et Dalmasca, la nation de Rasler subit une attaque d\u00e9vastatrice men\u00e9e par l'empire archadien. Il se mit aussit\u00f4t en route pour la forteresse de Nalbina avec Basch, capitaine des forces dalmascanes, afin de d\u00e9fendre Dalmasca contre les attaques \u00e0 venir. Bien qu'il se battit courageusement, une fl\u00e8che ennemie finit par emporter sa vie, \u00e0 l'\u00e2ge encore tendre de dix-huit ans.", "Der Prinz von Nabradia, der in den Erz\u00e4hlungen Ivalices vorkommt, einer weit entfernten Welt. Rasler heiratet Ashe, um das B\u00fcndnis zwischen den Reichen Nabradia und Dalmasca zu verst\u00e4rken, doch dann wird seine Heimat vom m\u00e4chtigen Imperium Archadis vernichtend angegriffen. Daraufhin begibt er sich mit Basch, dem Kapit\u00e4n der Kr\u00e4fte Dalmasca in den Wald von Nalbina, um Dalmasca zu verteidigen. Obwohl er tapfer k\u00e4mpfte, raubte ihm ein feindlicher Pfeil das Leben. Er war erst 18 Jahre alt.", "Pr\u00edncipe de Nabradia que aparece en los relatos de Ivalice, un mundo diferente a este. Despu\u00e9s de que el joven se casara con la princesa Ashe para reforzar la alianza entre Nabradia y Dalmasca, su hogar sufri\u00f3 el ataque devastador del Imperio de Arcadia. El joven se dirigi\u00f3 a la fortaleza de Nalbina junto a Basch, el capit\u00e1n de las fuerzas de Dalmasca, para proteger el pa\u00eds de los acechos. Tristemente, aunque luch\u00f3 con valor contra el imperio, una flecha enemiga le arrebat\u00f3 la vida a sus tiernos dieciocho a\u00f1os."], "fusion": ["I wonder how she's doing?<br>As long as she's not pushing<br>herself too hard...", "\u5979\u6c92\u4e8b\u5427\uff1f<br>\u5e0c\u671b\u5979\u4e0d\u8981\u901e\u5f37\u2026\u2026", "\uadf8\ub140\ub294 \ubb34\uc0ac\ud560\uae4c.<br>\ubb34\ub9ac\ud558\uc9c0 \uc54a\uc558\uc73c\uba74 \uc88b\uaca0\ub294\ub370\u2026\u2026", "Je me demande comment elle va ?<br>Enfin tant qu'elle n'en fait pas trop...", "Wie es ihr wohl geht?<br>So lange sie sich nicht<br>\u00fcberanstrengt ...", "Me pregunto, \u00bfqu\u00e9 tal estar\u00e1?<br>Espero que no se este esforzando demasiado..."], "summon": ["A fight for country, and the world, eh?<br>I will go with you, then!", "\u70ba\u4fdd\u8b77\u570b\u5bb6\u3001\u4fdd\u8b77\u4e16\u754c\u800c\u6230\u55ce\uff1f<br>\u6211\u4e5f\u8981\u4e00\u8d77\u53bb\u3002", "\ub098\ub77c\ub97c, \uc138\uacc4\ub97c \uc9c0\ud0a4\uae30 \uc704\ud55c \uc2f8\uc6c0\uc778\uac00.<br>\ub098\ub3c4 \ud568\uaed8 \uac00\ub3c4\ub85d \ud558\uc9c0.", "Un combat pour le pays et le monde, tu dis ?<br>Je viens avec vous alors !", "Ein Kampf um das Land und die Welt, was?<br>Dann komme ich mit dir!", "As\u00ed que luchando por salvar al pa\u00eds y al mundo, \u00bfeh?<br>\u00a1Entonces ir\u00e9 contigo!"]}}}, "job": "Prince", "sex": "Male", "game": "FFXII", "rarity_max": 6, "names": ["Rasler", "\u62c9\u65af\u52d2", "\ub77c\uc2ac\ub7ec", "Rasler", "Rasler", "Rasler"], "equip": [1, 2, 3, 30, 31, 41, 51, 52, 60], "game_id": 10012, "rarity_min": 4, "tribe_id": 5, "id": "212001004", "job_id": 102}