{"TMR": ["MATERIA", 504221580], "name": "Vayne", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 200150, "rarity": 4}, {"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 30210, "rarity": 4}, {"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 30220, "rarity": 4}, {"level": 18, "type": "ABILITY", "id": 222090, "rarity": 4}, {"level": 34, "type": "MAGIC", "id": 20200, "rarity": 4}, {"level": 51, "type": "MAGIC", "id": 20220, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 222130, "rarity": 4}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 222170, "rarity": 5}, {"level": 17, "type": "MAGIC", "id": 10110, "rarity": 5}, {"level": 32, "type": "ABILITY", "id": 216040, "rarity": 5}, {"level": 45, "type": "ABILITY", "id": 222100, "rarity": 5}, {"level": 61, "type": "ABILITY", "id": 222180, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 222140, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 222160, "rarity": 6}, {"level": 27, "type": "MAGIC", "id": 10200, "rarity": 6}, {"level": 49, "type": "ABILITY", "id": 222150, "rarity": 6}, {"level": 75, "type": "MAGIC", "id": 10210, "rarity": 6}, {"level": 90, "type": "ABILITY", "id": 222120, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 222110, "rarity": 6}], "sex_id": 1, "entries": {"212001206": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [1191, 3610, 450], "ATK": [44, 134, 30], "MP": [53, 160, 75], "MAG": [43, 129, 30], "SPR": [39, 117, 30], "DEF": [40, 120, 30]}, "magic_affinity": [8, 8, 6, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 212001206, "attack_count": 30, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 6, "compendium_id": 836, "attack_damage": [[30, 30, 40]], "max_lb_drop": 6, "physical_resist": 0, "attack_frames": [22, 56, 108], "effect_frames": [20, 54, 106], "strings": {"evolution": ["Had we more time, we might have used more \"prudent\" measures, but we do as the occasion calls for.<br>", "\u5373\u4f7f\u88ab\u8e10\u8e0f\uff0c<br>\u9084\u662f\u5f97\u7e7c\u7e8c\u5411\u524d\uff0c<br>\u6709\u4e9b\u6642\u5019\u4e0d\u9019\u6a23\u505a\u5c31\u4e0d\u6703\u6709\u7d50\u679c\u3002", "\uc9d3\ubc1f\uc544\uc11c\ub77c\ub3c4 \ub098\uc544\uac00\uc9c0 \uc54a\uc73c\uba74,<br>\uc544\ubb34\uac83\ub3c4 \uc774\ub8e9\ud560 \uc218 \uc5c6\ub2e4\u2026\u2026<br>\uadf8\ub7f4 \ub54c\ub3c4, \uc788\ub294 \uac70\ub2e4.", "Si cette urgence nous oppressait moins, nous userions de mesures moins drastiques. Nous devrons agir en cons\u00e9quence.", "Mehr Zeit und wir h\u00e4tten von martialischen Ma\u00dfnahmen absehen k\u00f6nnen.", "Si hubi\u00e9ramos tenido m\u00e1s tiempo, hubi\u00e9ramos actuado con m\u00e1s prudencia. Pero hemos hecho lo que la situaci\u00f3n nos ha permitido."], "affinity": ["You talk about dreams and ideals without being callous. You remind me a little bit of my younger brother.", "\u51b7\u9177\u4e0d\u8d77\u4f86\uff0c\u9084\u7e3d\u662f\u8ac7\u5922\u60f3\u8207\u7406\u60f3\u2014\u2014<br>\u4f60\u8207\u6211\u5f1f\u5f1f\u3001\u6709\u4e9b\u76f8\u4f3c\u5462\u3002", "\ube44\uc815\ud574\uc9c0\uc9c0 \uc54a\uace0, \uafc8\uacfc \uc774\uc0c1\uc744 \ub9d0\ud558\ub294\uad70\u2026\u2026<br>\uadf8\ub300\ub294 \uc870\uae08, \ub0b4 \ub3d9\uc0dd\uacfc \ub2ee\uc558\uc5b4.", "Tu parles de r\u00eaves et d'id\u00e9aux sans cynisme. Tu me rappelles un peu mon petit fr\u00e8re.", "Du sprichst \u00fcber Tr\u00e4ume und Ideale ohne kaltherzig zu werden. Ein bisschen erinnerst du mich an meinen j\u00fcngeren Bruder.", "Hablas de sue\u00f1os e ideales sin perder la sensibilidad. Me recuerdas un poco a mi hermano peque\u00f1o."], "description": ["A man of great ambition bent on rewriting the history of the distant world known as Ivalice. After the Archadian Empire invaded and took control of Nabradia and Dalmasca, Vayne began plotting the invasion of the Rozarrian Empire in order to continue expanding Archadia's territories. He then used the manufactured nethecite his loyal accomplice Dr. Cid had created to continue waging his wars. Although Vayne did unspeakable things to ensure the legacy of House Solidor, it would seem he was in fact doing all of this to protect his younger brother Larsa.", "\u4f01\u5716\u5728\u7570\u754c\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u5275\u9020\u65b0\u7684\u6b77\u53f2\u7bc7\u7ae0\u7684\u91ce\u5fc3\u5bb6\u3002\u5728\u4fb5\u7565\u4e86\u7d0d\u5e03\u62c9\u8fea\u4e9e\u548c\u9054\u723e\u746a\u65af\u5361\u5f8c\uff0c\u70ba\u4e86\u64f4\u5f35\u5e1d\u570b\u7248\u5716\uff0c\u4ed6\u958b\u59cb\u7b56\u5283\u53e6\u4e00\u5834\u6230\u722d\u3002\u4ed6\u5229\u7528\u65b0\u958b\u767c\u7684\u4eba\u9020\u7834\u9b54\u77f3\uff0c\u7a4d\u6975\u5099\u6230\u3002\u70ba\u4e86\u5bb6\u65cf\u7684\u653f\u6cbb\u751f\u547d\uff0c\u4ed6\u53ef\u4ee5\u4e0d\u64c7\u624b\u6bb5\uff0c\u552f\u7368\u5c0d\u81ea\u5df1\u7684\u89aa\u5f1f\u5f1f\u62c9\u85a9\u72e0\u4e0d\u4e0b\u5fc3\u3002", "\ucee4\ub2e4\ub780 \uc57c\uc2ec\uc744 \ud488\uace0, \uc774\uacc4 \uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\uc5d0 \uc0c8\ub85c\uc6b4 \uc5ed\uc0ac\ub97c \ub9cc\ub4e4\uc5b4\ub0b4\ub824\ub294 \ub0a8\uc790. \ub098\ube0c\ub77c\ub514\uc544\uc640 \ub2ec\ub9c8\uc2a4\uce74 \uc591\uad6d\uc744 \uce68\ub7b5\ud55c \ud6c4 \uc601\ud1a0\ub97c \ub354\uc6b1 \ud655\uc7a5\ud558\uae30 \uc704\ud574 \ub85c\uc790\ub9ac\uc544 \uc81c\uad6d\uacfc\uc758 \uc804\uc7c1\uc744 \uacc4\ud68d\ud558\uace0, \ub9f9\uc6b0\uc778 \ub2e5\ud130 \uc2dc\ub4dc\uac00 \uac1c\ubc1c\ud55c \uc778\uc870 \ud30c\ub9c8\uc11d\uc758 \ud798\uc744 \ud1a0\ub300\ub85c \ub300\uc804\uc7c1 \uc900\ube44\ub97c \uc9c4\ud589\ud558\uae30\ub3c4 \ud588\ub2e4. \uc194\ub9ac\ub3c4\ub974 \uac00\ubb38\uc758 \uc815\uce58 \uc0dd\uba85\uc744 \uc9c0\ud0a4\uae30 \uc704\ud574\uc11c\ub77c\uba74 \uc5b4\ub5a0\ud55c \ud76c\uc0dd\ub3c4 \uac10\uc218\ud558\ub294 \ud55c\ud3b8, \ub0a8\ub3d9\uc0dd \ub77c\uc0ac\ub97c \ubb34\ucc99 \uc544\ub07c\uace0 \uc788\ub294 \ub4ef\ud558\ub2e4.", "Un homme habit\u00e9 par ses grandes ambitions et d\u00e9termin\u00e9 \u00e0 r\u00e9\u00e9crire l\u2019histoire du monde lointain connu sous le nom d\u2019Ivalice. Une fois que les nations de Nabradia et de Dalmasca furent sous le contr\u00f4le de l\u2019empire, Vayne, avide d\u2019\u00e9tendre davantage le territoire archadien, entreprit de pr\u00e9parer l\u2019invasion de l\u2019empire de Rozarria. Il utilisa alors le nihilithe artificiel fabriqu\u00e9 par son fid\u00e8le acolyte, le Dr Cid, pour prolonger ses campagnes belliqueuses. Vayne se rendit responsable de nombreux actes innommables pour pr\u00e9server la gloire de la Maison Solidor. La r\u00e9alit\u00e9 est que ses actions n\u2019avaient qu\u2019un seul et ultime but : prot\u00e9ger son jeune fr\u00e8re, Larsa.", "Ein Mann mit gro\u00dfen Ambitionen, der die Geschichte der weit entfernten Welt Ivalice neu schreiben m\u00f6chte. Nachdem das Archadianische Imperium die Kontrolle \u00fcber Nabradia und des Imperiums weiter zu vergr\u00f6\u00dfern. Er setzte das von seinem treuen Helfer Dr. Cid gefertigte Nethizit ein, um seine Kriege fortzusetzen. Obwohl Vayne schreckliche Taten vollbrachte, um das Erbe des Hauses Solidor zu sch\u00fctzen, tat er dies augenscheinlich nur zum Schutz seines j\u00fcngeren Bruders Larsa.", "Un hombre ambicioso que est\u00e1 determinado a reescribir la historia del lejano mundo de Ivalice. Despu\u00e9s de que el Imperio de Arcadia invadiese y se hiciese con el control de Nabradia y Dalmasca, Vayne empez\u00f3 a planificar la conquista del Imperio de Rozaria para as\u00ed continuar con la expansi\u00f3n territorial de Arcadia. M\u00e1s tarde, us\u00f3 la neticita que hab\u00eda fabricado junto al Dr. Cid, su leal ayudante, para continuar con sus campa\u00f1as militares. Aunque Vayne ha hecho cosas horribles para asegurar el legado de la casa Solidor, tambi\u00e9n podr\u00eda parecer que todas estas acciones han sido motivadas para proteger a Larsa, su hermano peque\u00f1o."], "fusion": ["Behold the power left me by our fallen friend.", "\u529b\u91cf\u6b63\u5728\u5145\u76c8\u2026\u2026<br>\u9019\u8b93\u6211\u60f3\u8d77\u4e86<br>\u670b\u53cb\u6240\u7559\u4e0b\u7684\u529b\u91cf\u3002", "\ud798\uc774 \ub118\uce5c\ub2e4 \u2026\u2026<br>\uce5c\uad6c\uac00 \ub118\uaca8\uc900 \ud798\uc774<br>\ub5a0\uc624\ub974\ub294\uad70.", "Voyez le pouvoir que m'a laiss\u00e9 notre d\u00e9funt ami.", "Seht! Kraft, die mir ein gefallener Freund hinterlie\u00df.", "Observa el poder que consegu\u00ed de tu amigo ca\u00eddo en combate."], "summon": ["It seems you do not agree with my way of doing things. If so, then prove to me you have the power to correct me.", "\u4f60\u7684\u81c9\u5c31\u50cf\u5728\u8aaa<br>\u6211\u7684\u505a\u6cd5\u932f\u4e86\u3002<br>\u90a3\u5c31\u8b93\u6211\u898b\u8b58\u80fd\u5920\u7cfe\u6b63\u6211\u7684\u529b\u91cf\u5427\u3002", "\ub0b4 \ubc29\uc2dd\uc774 \ud2c0\ub838\ub2e4\uace0<br>\ub9d0\ud558\uace0 \uc2f6\uc740 \uc5bc\uad74\uc774\ub85c\uad70.<br>\uadf8\ub807\ub2e4\uba74, \ub0b4\uac8c \uc62c\ubc14\ub978 \ud798\uc744 \ubcf4\uc5ec \ubd10\ub77c.", "On dirait que ma fa\u00e7on de faire les choses ne te convient pas. Dans ce cas, prouve-moi que tu as le pouvoir de me faire changer d'avis.", "Es scheint, als w\u00e4rst du nicht mit meinen Methoden einverstanden. Dann zeige mir, dass du die Kraft hast, mich zu berichtigen.", "Parece que no compartes mi forma de hacer las cosas. Si es as\u00ed, demu\u00e9strame que tienes el poder para hacerme cambiar de opini\u00f3n."]}}, "212001205": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [916, 2776, 300], "ATK": [34, 103, 20], "MP": [41, 123, 50], "MAG": [33, 99, 20], "SPR": [30, 90, 20], "DEF": [30, 92, 20]}, "magic_affinity": [7, 7, 5, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 212001205, "attack_count": 30, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 4000, "materials": {"290060200": 20, "290060000": 10, "290060100": 5, "290050500": 5, "290060400": 10}}, "rarity": 5, "compendium_id": 835, "attack_damage": [[30, 30, 40]], "max_lb_drop": 5, "physical_resist": 0, "attack_frames": [22, 56, 108], "effect_frames": [20, 54, 106], "strings": {"evolution": ["The sword of House Solidor cannot be left to rust in doubt.<br>", "\u7d22\u91cc\u591a\u4e4b\u528d\u4e0d\u9700\u4efb\u4f55\u7336\u8c6b\u3002", "\uc194\ub9ac\ub3c4\ub974\uc758 \uac80\uc5d0 \ub9dd\uc124\uc784\uc740 \ud544\uc694 \uc5c6\ub2e4.", "L'\u00e9p\u00e9e de la maison de Solidor ne peut conna\u00eetre le doute.", "Das Schwert der Solidors soll nicht von Rost befallen sein.", "No se puede dudar de la espada de la casa Solidor."], "affinity": ["You talk about dreams and ideals without being callous. You remind me a little bit of my younger brother.", "\u51b7\u9177\u4e0d\u8d77\u4f86\uff0c\u9084\u7e3d\u662f\u8ac7\u5922\u60f3\u8207\u7406\u60f3\u2014\u2014<br>\u4f60\u8207\u6211\u5f1f\u5f1f\u3001\u6709\u4e9b\u76f8\u4f3c\u5462\u3002", "\ube44\uc815\ud574\uc9c0\uc9c0 \uc54a\uace0, \uafc8\uacfc \uc774\uc0c1\uc744 \ub9d0\ud558\ub294\uad70\u2026\u2026<br>\uadf8\ub300\ub294 \uc870\uae08, \ub0b4 \ub3d9\uc0dd\uacfc \ub2ee\uc558\uc5b4.", "Tu parles de r\u00eaves et d'id\u00e9aux sans cynisme. Tu me rappelles un peu mon petit fr\u00e8re.", "Du sprichst \u00fcber Tr\u00e4ume und Ideale ohne kaltherzig zu werden. Ein bisschen erinnerst du mich an meinen j\u00fcngeren Bruder.", "Hablas de sue\u00f1os e ideales sin perder la sensibilidad. Me recuerdas un poco a mi hermano peque\u00f1o."], "description": ["A man of great ambition bent on rewriting the history of the distant world known as Ivalice. Vayne was the one who framed Basch with the murder of King Raminas after the Archadian Empire had invaded the Kingdom of Dalmasca. He also did not hesitate in helping to speed up his sickly father's death, and promptly thereafter dissolving the imperial senate, all in the name of protecting the power and sovereignty of House Solidor. With the loyal Dr. Cid and Venat supporting his cause, together they began manufacturing artificial nethicite.", "\u4f01\u5716\u5728\u7570\u754c\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u5275\u9020\u65b0\u7684\u6b77\u53f2\u7bc7\u7ae0\u7684\u91ce\u5fc3\u5bb6\u3002\u4ed6\u662f\u4fb5\u7565\u9054\u723e\u746a\u65af\u5361\u738b\u570b\uff0c\u8aa3\u9677\u5df4\u4fee\u6697\u6bba\u570b\u738b\u7684\u5e55\u5f8c\u9ed1\u624b\u3002\u70ba\u4e86\u638c\u63e1\u5e1d\u570b\u6700\u9ad8\u5be6\u6b0a\uff0c\u5fc5\u9808\u6392\u9664\u5143\u8001\u9662\u7684\u52e2\u529b\uff0c\u70ba\u6b64\u903c\u8feb\u8eab\u60a3\u7d55\u75c7\u7684\u7687\u5e1d\u4e86\u7d50\u81ea\u5df1\u7684\u6027\u547d\u3002\u70ba\u4e86\u81ea\u5df1\u548c\u5bb6\u65cf\u7684\u653f\u6cbb\u751f\u547d\uff0c\u4ed6\u53ef\u4ee5\u4e0d\u64c7\u624b\u6bb5\u3002\u540c\u6642\u4e5f\u548c\u76df\u53cb\u5e0c\u5fb7\u8207\u7dad\u6d85\u65af\u4e00\u8d77\uff0c\u958b\u767c\u4e86\u4eba\u9020\u7834\u9b54\u77f3\u3002", "\ucee4\ub2e4\ub780 \uc57c\uc2ec\uc744 \ud488\uace0, \uc774\uacc4 \uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\uc5d0 \uc0c8\ub85c\uc6b4 \uc5ed\uc0ac\ub97c \ub9cc\ub4e4\uc5b4\ub0b4\ub824\ub294 \ub0a8\uc790. \ub2ec\ub9c8\uc2dc\uce74 \uc655\uad6d\uc744 \uce68\ub7b5\ud558\uc5ec, \ubc14\uc288\ub97c \uad6d\uc655 \uc554\uc0b4\ubc94\uc73c\ub85c \uafb8\ubbfc \uc7a5\ubcf8\uc778\uc774\uae30\ub3c4 \ud558\ub2e4. \uc81c\uad6d\uc758 \uc2e4\uad8c\uc744 \uc7a5\uc545\ud558\uae30 \uc704\ud574 \uc815\uc801\uc778 \uc6d0\ub85c\uc6d0\uc744 \uc81c\uac70\ud558\uace0\uc790, \uc8fd\uc744\ubcd1\uc5d0 \uc2dc\ub2ec\ub9ac\ub294 \uc544\ubc84\uc9c0 \uadf8\ub77c\ubbf8\uc2a4 \ud669\uc81c\uc5d0\uac8c \uc8fd\uc74c\uc744 \uac15\uc694\ud558\ub294 \ub4f1 \uc194\ub9ac\ub3c4\ub974 \uac00\ubb38\uc758 \uc815\uce58 \uc0dd\uba85\uc744 \uc9c0\ud0a4\uae30 \uc704\ud574 \uc218\ub2e8\uacfc \ubc29\ubc95\uc744 \uac00\ub9ac\uc9c0 \uc54a\ub294\ub2e4. \ub9f9\uc6b0\uc778 \uc2dc\ub4dc\uc640 \ubca0\ub124\uc2a4\uc758 \ud798\uc744 \ube4c\ub824, \uc778\uc870 \ud30c\ub9c8\uc11d\uc744 \uac1c\ubc1c\ud574\ub0c8\ub2e4.", "Un homme habit\u00e9 par ses grandes ambitions et d\u00e9termin\u00e9 \u00e0 r\u00e9\u00e9crire l\u2019histoire du monde lointain connu sous le nom d\u2019Ivalice. Vayne est responsable du coup mont\u00e9 inculpant Basch pour le meurtre du roi Raminas, \u00e0 la suite de l\u2019invasion du Royaume de Dalmasca par l\u2019empire archadien. Il n\u2019afficha \u00e9galement aucune h\u00e9sitation \u00e0 acc\u00e9l\u00e9rer la disparition de son p\u00e8re souffrant ni \u00e0 dissoudre le S\u00e9nat imp\u00e9rial apr\u00e8s sa mort, et ce, pour l\u2019unique motif de prot\u00e9ger l\u2019influence et la supr\u00e9matie de la Maison Solidor. Fort du soutien du fid\u00e8le Dr Cid et de Venat, il lan\u00e7a son projet de manufacture de nihilithe artificiel.", "Ein Mann mit gro\u00dfen Ambitionen, der die Geschichte der weit entfernten Welt Ivalice neu schreiben m\u00f6chte. Vayne war derjenige, der Basch f\u00fcr die Ermordung von K\u00f6nig Raminas verantwortlich machte, nachdem das Archadianische Imperium in das K\u00f6nigreich Dalmasca eingefallen war. Er schreckte auch nicht davor zur\u00fcck, den Tod seines bereits kranken Vaters schneller herbeizuf\u00fchren, und l\u00f6ste danach umgehend den imperialen Senat auf, um vorgeblich die Macht und Herrschaft des Hauses Solidor zu sch\u00fctzen. Mit der Unterst\u00fctzung von Dr. Cid und Venus begann er mit der Herstellung von k\u00fcnstlichem Nethizit.", "Un hombre ambicioso que est\u00e1 determinado a reescribir la historia del lejano mundo de Ivalice. Vayne fue quien acus\u00f3 a Basch de haber asesinado al rey Raminas despu\u00e9s de que el Imperio de Arcadia invadiera el Reino de Dalmasca. Asimismo, tampoco dud\u00f3 demasiado en acelerar la muerte de su padre cuando este se encontraba enfermo para, m\u00e1s tarde, disolver el senado imperial. Todo aquello lo hizo para proteger el poder y la soberan\u00eda de la casa Solidor. Adem\u00e1s, con el apoyo de sus leales Dr. Cid y Venat, empezaron a producir neticita."], "fusion": ["Such an idealist.<br>You are young.", "\u53ea\u6703\u76e1\u8aaa\u4e9b\u7406\u60f3\u7684\u8a71\u8a9e\u55ce\uff1f<br>\u2026\u2026\u771f\u662f\u5e7c\u7a1a\u3002", "\uc774\uc0c1\ub9cc\uc744 \uc785\uc5d0 \ub2f4\ub294\uad70.<br>\u2026\u2026\uc544\uc9c1 \uc5b4\ub824.", "Que d'id\u00e9alisme !<br>Tu es jeunes.", "So ein Idealist. <br>Du bist wirklich jung.", "Cu\u00e1nto idealismo.<br>\u00a1Cosas de j\u00f3venes...!"], "summon": ["A battle to save the world, you say?<br>I shall watch and see if you are truly capable of carrying the fate of the world on your shoulders.", "\u662f\u70ba\u4e86\u62ef\u6551\u4e16\u754c\u7684\u6230\u9b25\uff1f<br>\u5c31\u8b93\u6211\u9451\u5b9a\u4e00\u4e0b<br>\u4f60\u662f\u5426\u5c31\u662f\u80cc\u8ca0\u6574\u500b\u4e16\u754c\u4e4b\u4eba\u3002", "\uc138\uacc4\ub97c \uad6c\ud558\ub294 \uc2f8\uc6c0\uc774\ub77c\uace0?<br>\ub124\uac00 \uc774 \uc138\uacc4\ub97c \uc9ca\uc5b4\uc9c8 \uc218 \uc788\ub294 \uc778\uac04\uc778\uc9c0<br>\ud655\uc778\ud574 \ubcf4\uaca0\ub2e4.", "Se battre pour sauver le monde, c'est cela\u00a0?<br>Je vais t'observer et estimer si tu es capable de porter le poids de la destin\u00e9e de ce monde sur tes \u00e9paules.", "Ein Kampf um die Rettung der Welt, sagst du?<br>Ich werde mir ansehen, ob du im Stande bist, das Schicksal dieser Welt auf dich zu nehmen.", "\u00bfMe hablas de una batalla para salvar el mundo?<br>Tendr\u00e9 que ver si de verdad eres capaz de cargar con el destino del mundo t\u00fa solo."]}}, "212001204": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [705, 2135, 240], "ATK": [26, 79, 16], "MP": [31, 94, 40], "MAG": [25, 76, 16], "SPR": [23, 69, 16], "DEF": [23, 70, 16]}, "magic_affinity": [6, 6, 4, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 212001204, "attack_count": 30, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290030700": 13, "290050300": 15, "290030800": 8, "290050400": 8, "290020900": 25}}, "rarity": 4, "compendium_id": 834, "attack_damage": [[30, 30, 40]], "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [22, 56, 108], "effect_frames": [20, 54, 106], "strings": {"evolution": [null, null, null, null, null, null], "affinity": ["You talk about dreams and ideals without being callous. You remind me a little bit of my younger brother.", "\u51b7\u9177\u4e0d\u8d77\u4f86\uff0c\u9084\u7e3d\u662f\u8ac7\u5922\u60f3\u8207\u7406\u60f3\u2014\u2014<br>\u4f60\u8207\u6211\u5f1f\u5f1f\u3001\u6709\u4e9b\u76f8\u4f3c\u5462\u3002", "\ube44\uc815\ud574\uc9c0\uc9c0 \uc54a\uace0, \uafc8\uacfc \uc774\uc0c1\uc744 \ub9d0\ud558\ub294\uad70\u2026\u2026<br>\uadf8\ub300\ub294 \uc870\uae08, \ub0b4 \ub3d9\uc0dd\uacfc \ub2ee\uc558\uc5b4.", "Tu parles de r\u00eaves et d'id\u00e9aux sans cynisme. Tu me rappelles un peu mon petit fr\u00e8re.", "Du sprichst \u00fcber Tr\u00e4ume und Ideale ohne kaltherzig zu werden. Ein bisschen erinnerst du mich an meinen j\u00fcngeren Bruder.", "Hablas de sue\u00f1os e ideales sin perder la sensibilidad. Me recuerdas un poco a mi hermano peque\u00f1o."], "description": ["A man of great ambition bent on rewriting the history of the distant world known as Ivalice. Vayne is the third son of Emperor Gramis, and the mastermind behind Archadia's military invasion of Nabradia and Dalmasca. Having disposed of his treacherous older brothers himself, he is now next in line to the imperial throne as well as the first pick for any dirty job required by House Solidor. The total opposite of his pacifist and kind younger brother Larsa, Vayne will use any means necessary to accomplish his goals.", "\u4f01\u5716\u5728\u7570\u754c\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u5275\u9020\u65b0\u7684\u6b77\u53f2\u7bc7\u7ae0\u7684\u91ce\u5fc3\u5bb6\u3002\u4ed6\u662f\u7687\u5e1d\u845b\u62c9\u5bc6\u65af\u7684\u4e09\u5b50\uff0c\u5091\u51fa\u7684\u8ecd\u4e8b\u5bb6\uff0c\u4e5f\u662f\u4e0b\u4efb\u7687\u5e1d\u7684\u5f37\u529b\u5019\u9078\u4eba\u3002\u81ea\u5f9e\u4e86\u7d50\u4e86\u8b00\u53cd\u7684\u5144\u9577\u5f8c\uff0c\u958b\u59cb\u5f9e\u4e8b\u9aaf\u9ad2\u7684\u52fe\u7576\u3002\u548c\u7121\u5fc3\u722d\u9b25\u7684\u5f1f\u5f1f\u76f8\u53cd\uff0c\u5728\u5fc5\u8981\u7684\u6642\u523b\uff0c\u4ed6\u53ef\u4ee5\u8b8a\u5f97\u7121\u9650\u51b7\u9177\u3002", "\ucee4\ub2e4\ub780 \uc57c\uc2ec\uc744 \ud488\uace0, \uc774\uacc4 \uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\uc5d0 \uc0c8\ub85c\uc6b4 \uc5ed\uc0ac\ub97c \ub9cc\ub4e4\uc5b4\ub0b4\ub824\ub294 \ub0a8\uc790. \uadf8\ub77c\ubbf8\uc2a4 \ud669\uc81c\uc758 \uc14b\uc9f8 \uc544\ub4e4\ub85c,, \ub098\ube0c\ub77c\ub514\uc544\uc640 \ub2ec\ub9c8\uc2a4\uce74 \uc591\uad6d\uc744 \uce68\ub7b5\ud55c \ucc9c\uc7ac \ucc38\ubaa8\uc774\uc790 \uac00\uc7a5 \uc720\ub825\ud55c \ucc28\uae30 \ud669\uc81c \ud6c4\ubcf4\uc774\uae30\ub3c4 \ud558\ub2e4. \ubaa8\ubc18\uc744 \uaf80\ud55c \uce5c\ud615\ub4e4\uc744 \ucc98\ub9ac\ud55c \uc774\ud6c4, \uc194\ub9ac\ub3c4\ub974 \uac00\ubb38\uc758 \ub354\ub7ec\uc6b4 \uc77c \ucc98\ub9ac\ub97c \ub3c4\ub9e1\uac8c \ub418\uc5c8\ub2e4. \uc804\uc7c1\uc744 \ud53c\ud558\uace0\uc790 \ud558\ub294 \ub9c8\uc74c\uc528 \ucc29\ud55c \ub0a8\ub3d9\uc0dd \ub77c\uc0ac\uc640\ub294 \ubc18\ub300\ub85c, \ud544\uc694\uc5d0 \ub530\ub77c \ucca0\uc800\ud788 \ube44\uc815\ud574\uc9c8 \uc218 \uc788\ub294 \uc778\ubb3c.", "Un homme habit\u00e9 par ses grandes ambitions et d\u00e9termin\u00e9 \u00e0 r\u00e9\u00e9crire l\u2019histoire du monde lointain connu sous le nom d\u2019Ivalice. Vayne est le troisi\u00e8me fils de l\u2019empereur Gramis et le cerveau de l\u2019invasion militaire de Nabradia et de Dalmasca par l\u2019Archadia. S\u2019\u00e9tant lui-m\u00eame d\u00e9barrass\u00e9 de ses fr\u00e8res d\u00e9loyaux, il s\u2019impose d\u00e9sormais non seulement comme l\u2019h\u00e9ritier du tr\u00f4ne imp\u00e9rial, mais aussi comme l\u2019agent de choix pour tout \"sale boulot\" orchestr\u00e9 par la Maison Solidor. Aux antipodes de Larsa, son fr\u00e8re cadet pacifiste, Vayne est pr\u00eat \u00e0 user de tous les moyens pour accomplir ses objectifs.", "Ein Mann mit gro\u00dfen Ambitionen, der die Geschichte der weit entfernten Welt Ivalice neu schreiben m\u00f6chte. Vayne ist der dritte Sohn des Imperators Gramis und der f\u00fchrende Kopf hinter der Milit\u00e4rinvasion des Archadianischen Imperiums in Nabradia und Dalmasca. Da er seine verr\u00e4terischen \u00e4lteren Br\u00fcder eigenh\u00e4ndig aus dem Weg ger\u00e4umt hat, ist er nun der N\u00e4chste in der Thronfolge des Imperiums und somit f\u00fcr alle schmutzigen Aufgaben des Hauses Solidor zust\u00e4ndig. Im Gegensatz zu seinem friedliebenden und gutherzigen j\u00fcngeren Bruder Larsa nutzt Vayne alle Mittel, die ihm f\u00fcr seine Zwecke dienlich sind.", "Un hombre ambicioso que est\u00e1 determinado a reescribir la historia del lejano mundo de Ivalice. Vayne es el tercer hijo del emperador Gramis y el cerebro que est\u00e1 detr\u00e1s la invasi\u00f3n de Nabradia y Dalmasca a manos de Arcadia. Tras haberse deshecho de sus traicioneros hermanos mayores, Vayne es ahora el heredero a la corona, adem\u00e1s de la persona a la que recurrir cuando la casa Solidor necesita realizar alg\u00fan trabajo sucio. En definitiva, es todo lo contrario de su hermano Larsa, lo cual significa que Vayne har\u00e1 lo que sea para conseguir sus objetivos."], "fusion": ["And so House Solidor lives on.", "\u4e00\u5207\u90fd\u662f\u70ba\u4e86\u7d22\u91cc\u591a\u2015\u2015", "\ubaa8\ub4e0 \uac83\uc740 \uc194\ub9ac\ub3c4\ub974\ub97c \uc704\ud558\uc5ec!", "Et ainsi perdure la maison de Solidor.", "F\u00fcr das Wohl des Hauses Solidor.", "Y de esta forma la casa Solidor perdura."], "summon": ["What world is this?<br>Maybe the fight here is important to House Solidor, as well.", "\u7adf\u7136\u662f\u5225\u7684\u4e16\u754c\uff1f<br>\u96e3\u9053\u8aaa\uff0c\u9019\u4e5f\u662f\u5c0d\u7d22\u91cc\u591a\u4f86\u8aaa<br>\u5fc5\u8981\u7684\u6230\u9b25\u55ce\uff1f", "\ub2e4\ub978 \uc138\uacc4\ub77c\uace0\u2026\u2026?<br>\uc774\uac83\uc774 \uc194\ub9ac\ub3c4\ub974\uc5d0 \ud544\uc694\ud55c<br>\uc2f8\uc6c0\uc774\ub77c\ub294 \uac74\uac00.", "Quel est ce monde\u00a0?<br>Peut-\u00eatre que le combat qui se joue ici compte aussi pour la Maison de Solidor.", "Was f\u00fcr eine Welt ist das?<br>Vielleicht ist auch dieser Kampf f\u00fcr das Haus Solidor notwendig.", "\u00bfQu\u00e9 mundo es este?<br>Quiz\u00e1s la batalla que se est\u00e1 librando aqu\u00ed tambi\u00e9n sea importante para la casa Solidor."]}}}, "job": "Consul", "sex": "Male", "game": "FFXII", "rarity_max": 6, "names": ["Vayne", "\u88f4\u56e0", "\ubca0\uc778", "Vayne", "Vayne", "Vayne"], "equip": [1, 6, 16, 30, 40, 50, 51, 53, 60], "game_id": 10012, "rarity_min": 4, "tribe_id": 5, "id": "212001204", "job_id": 144}