{"TMR": ["EQUIP", 409010000], "name": "Ashe", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 3, "type": "MAGIC", "id": 20100, "rarity": 4}, {"level": 32, "type": "ABILITY", "id": 100120, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 100050, "rarity": 4}, {"level": 11, "type": "MAGIC", "id": 20220, "rarity": 5}, {"level": 25, "type": "ABILITY", "id": 100740, "rarity": 5}, {"level": 45, "type": "ABILITY", "id": 100010, "rarity": 5}, {"level": 63, "type": "ABILITY", "id": 200310, "rarity": 5}, {"level": 65, "type": "ABILITY", "id": 209330, "rarity": 5}, {"level": 72, "type": "ABILITY", "id": 202260, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 209340, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 209300, "rarity": 6}, {"level": 20, "type": "ABILITY", "id": 209320, "rarity": 6}, {"level": 94, "type": "MAGIC", "id": 20310, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 209310, "rarity": 6}], "sex_id": 2, "entries": {"212000204": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [707, 2143, 210], "ATK": [25, 76, 14], "MP": [35, 106, 35], "MAG": [28, 85, 18], "SPR": [25, 76, 14], "DEF": [24, 73, 14]}, "magic_affinity": [5, 6, 0, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 212000204, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290030700": 13, "290020700": 25, "290050300": 15, "290050400": 8, "290030800": 8}}, "rarity": 4, "compendium_id": 532, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 8, "physical_resist": 0, "attack_frames": [23], "effect_frames": [21], "strings": {"evolution": null, "affinity": ["I hope I can stay this strong.<br>But don't think I'm so strong I can<br>do everything everything myself.", "\u6211\u60f3\u8981\u8b8a\u5f37\u3002<br>\u4f46\u6211\u9084\u6c92\u6709\u5f37\u5230<br>\u4ec0\u9ebc\u4e8b\u90fd\u53ef\u4ee5\u81ea\u5df1\u505a\u3002", "\ub09c \ud56d\uc0c1 \uac15\ud55c \ubaa8\uc2b5\uc774\uace0 \uc2f6\uc5b4.<br>\ud558\uc9c0\ub9cc \uc790\ub825\uc73c\ub85c \ubb50\ub4e0 \ud560 \uc218 \uc788\uc744 \uc815\ub3c4\ub85c<br>\uac15\ud558\ub2e4\uace4 \uc0dd\uac01\uc9c0 \ub9d0\uc544\uc918.", "J'esp\u00e8re pouvoir rester aussi forte.<br>Mais Je ne pense pas \u00eatre forte au point de pouvoir<br>tout faire toute seule.", "Ich hoffe, ich bleibe so stark.<br>Doch ich bin nicht so stark,<br>dass ich alles selbst schaffe.", "Espero poder mantenerme fuerte como ahora.<br>Aunque no creo ser lo suficientemente fuerte como para hacer todo sola."], "description": ["A young woman who appears in tales of Ivalice, a world foreign to this one. Ashe is the princess of Dalmasca, a nation that met its ruin at the hands of the Archadian Empire. Although she was officially proclaimed dead amidst all the confusion, she is alive and well. In fact, she has formed the Resistance in secrecy to fight against the empire. Absolutely resolved to avenge her ravaged nation, her father's murder, and the death of her young husband, she fights on claiming that her actions are for the liberation of her people.", "\u7570\u754c\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u5973\u6027\uff0c\u662f\u88ab\u963f\u723e\u5361\u8fea\u4e9e\u5e1d\u570b\u4ea1\u570b\u7684\u9054\u723e\u746a\u65af\u5361\u516c\u4e3b\u3002\u96d6\u5c0d\u5916\u8072\u7a31\u96c5\u96ea\u516c\u4e3b\u5728\u52d5\u4e82\u4e2d\u6b7b\u4ea1\uff0c\u4f46\u5be6\u969b\u5979\u96b1\u59d3\u57cb\u540d\uff0c\u6210\u70ba\u4e86\u4e00\u540d\u53cd\u6297\u5e1d\u570b\u7684\u89e3\u653e\u8ecd\u3002\u88ab\u596a\u8d70\u7956\u570b\u3001\u7236\u89aa\u3001\u592b\u541b\u7684\u5979\u552f\u4e00\u7684\u5e0c\u671b\u5c31\u662f\u89e3\u653e\u7956\u570b\u4ee5\u53ca\u5411\u5e1d\u570b\u5fa9\u4ec7\u3002", "\uc774\uacc4 \uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc5ec\uc131. \ub300\uad6d \uc544\ub974\uce74\ub514\uc544 \uc81c\uad6d\uc758 \uce68\ub7b5\uc744 \ubc1b\uc544 \uba78\ub9dd\ud55c \ub2ec\ub9c8\uc2a4\uce74 \uc655\uad6d\uc758 \uc655\ub140\uc774\ub2e4. \uacf5\uc801\uc73c\ub85c\ub294 \ub3d9\ub780\uc5d0 \ud718\ub9d0\ub824 \uc0ac\ub9dd\ud55c \uac83\uc73c\ub85c \ubc1c\ud45c\ub418\uc5c8\uc9c0\ub9cc, \uc0ac\uc2e4\uc740 \uc0b4\uc544\ub0a8\uc544 \uc2e0\ubd84\uc744 \uc228\uae34 \ucc44 \uc81c\uad6d\uc5d0 \ub300\ud56d\ud558\ub294 \ud574\ubc29\uad70\uc73c\ub85c\uc11c \ud65c\ub3d9\ud558\uace0 \uc788\uc5c8\ub2e4. \uc870\uad6d\uacfc \uc544\ubc84\uc9c0, \uadf8\ub9ac\uace0 \ub9c9 \uacb0\ud63c\uc2dd\uc744 \uc62c\ub9b0 \ub0a8\ud3b8 \ub4f1 \ub9ce\uc740 \uac83\uc744 \ube7c\uc557\uae34 \uadf8\ub140\uc5d0\uac8c \ub0a8\uc740 \uac83\uc740 \uc870\uad6d\uc758 \ud574\ubc29\uc774\ub77c\ub294 \ubaa9\uc801\uacfc \uc81c\uad6d\uc744 \ud5a5\ud55c \uaca9\ub82c\ud55c \ubcf5\uc218\uc758 \ub9c8\uc74c\ubfd0\uc774\uc5c8\ub2e4.", "Une jeune femme qui appara\u00eet dans les r\u00e9cits d'Ivalice, un monde bien lointain. Ashe est la princesse de Dalmasca, une nation qui connut la d\u00e9faite aux mains de l'empire archadien. Bien qu'officiellement d\u00e9clar\u00e9e morte au cours de la guerre, la v\u00e9rit\u00e9 est toute autre. Elle a m\u00eame form\u00e9 la R\u00e9sistance en secret afin de lutter contre l'empire. D\u00e9termin\u00e9e \u00e0 venger son pays ravag\u00e9, son p\u00e8re assassin\u00e9, et son jeune \u00e9poux mort au combat, elle se bat de toutes ses forces, persuad\u00e9e que ses actions m\u00e8neront \u00e0 la lib\u00e9ration de son peuple.", "Eine junge Frau, die in den Erz\u00e4hlungen Ivalices vorkommt, einer weit entfernten Welt. Ashe ist die Prinzessin von Dalmasca, einer Nation, die durch das Imperium Archadis zerst\u00f6rt wurde. Obwohl sie noch am Leben ist, wurde sie in den Kriegswirren f\u00fcr tot erkl\u00e4rt. Im Geheimen schmiedete sie sogar den Widerstand gegen das Imperium. Entschlossen, ihre verheerte Nation und den Tod ihres Vaters sowie ihres jungen Gatten zu r\u00e4chen, k\u00e4mpft sie weiter, um ihre Leute zu befreien.", "Chica que aparece en los relatos de Ivalice, un mundo diferente a este. Ashe es la princesa de Dalmasca, una naci\u00f3n que encontr\u00f3 la ruina a manos del Imperio de Arcadia. Aunque la declararon oficialmente muerta en medio del tumulto, est\u00e1 viva y a salvo. De hecho, ha formado un movimiento secreto de resistencia contra el imperio. Con la convicci\u00f3n de vengar su devastada naci\u00f3n, el asesinato de su padre y la muerte de su joven marido, lucha en nombre de la liberaci\u00f3n de su pueblo."], "fusion": ["I have to do it.<br>Even for those it is too late to save!", "\u70ba\u4e86\u6b7b\u53bb\u7684\u4eba\uff0c<br>\u6211\u5fc5\u9808\u8981\u53bb\u6230\u9b25\u3002", "\ub098\ub294 \ud574\ub0b4\uc57c\ub9cc \ud574.<br>\uc8fd\uc5b4\uac04 \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc744 \uc704\ud574\uc11c\ub3c4!", "Je dois le faire.<br>M\u00eame pour ceux qu'il est trop tard pour sauver !", "Ich muss es tun.<br>Selbst f\u00fcr die, f\u00fcr die es zu sp\u00e4t ist!", "Tengo que hacerlo.<br>\u00a1Aunque sea tarde para salvar a algunos!"], "summon": ["It can't be helped.<br>I will travel along with you<br>until I'm able to find my friends.", "\u6c92\u8fa6\u6cd5\uff0c<br>\u548c\u540c\u80de\u532f\u5408\u4e4b\u524d\uff0c<br>\u5c31\u8ddf\u8457\u4f60\u5011\u597d\u4e86\u3002", "\uc5b4\uca54 \uc218 \uc5c6\uc9c0.<br>\ub3d9\ub9f9\uad70\uacfc \ud569\ub958\ud560 \ub54c\uae4c\uc9c0<br>\ub2f9\uc2e0\ub4e4\uacfc \ub3d9\ud589\ud558\uaca0\uc5b4.", "Je crois que je n'ai pas le choix.<br>Je vais vous suivre, jusqu'\u00e0 ce que je retrouve mes amis.", "Kann man nichts machen.<br>Ich werde mit euch reisen,<br>bis ich meine Freunde finde.", "Que se le va a hacer.<br>Ir\u00e9 contigo hasta que encuentre a mis amigos."]}}, "212000205": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [920, 2787, 240], "ATK": [33, 100, 16], "MP": [46, 138, 40], "MAG": [37, 111, 24], "SPR": [33, 100, 16], "DEF": [31, 95, 16]}, "magic_affinity": [6, 7, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 212000205, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 4000, "materials": {"290060300": 10, "290060000": 10, "290060100": 20, "290050500": 5, "290060400": 5}}, "rarity": 5, "compendium_id": 533, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 10, "physical_resist": 0, "attack_frames": [23], "effect_frames": [21], "strings": {"evolution": ["Power can come in handy.<br>If you don't have power,<br>you can't protect anyone.", "\u529b\u91cf\u53ef\u4ee5\u6210\u70ba\u4f9d\u9760\u3002<br> \u5982\u679c\u6c92\u6709\u529b\u91cf<br> \u5c31\u4ec0\u9ebc\u90fd\u4fdd\u8b77\u4e0d\u4e86\u3002", "\ud798\uc740 \ubc84\ud300\ubaa9\uc774 \ub3fc.<br>\ud798\uc774 \uc5c6\ub2e4\uba74,<br>\uc544\ubb34\uac83\ub3c4 \uc9c0\ud0ac \uc218 \uc5c6\uc5b4.", "La force est un atout.<br>Sans puissance, tu ne peux prot\u00e9ger personne.", "Kraft ist von Nutzen.<br>Hast du keine Kraft,<br>kannst du niemanden sch\u00fctzen.", "El poder puede ser de utilidad.<br>Si no tienes poder, no puedes proteger a nadie."], "affinity": ["I hope I can stay this strong.<br>But don't think I'm so strong I can<br>do everything everything myself.", "\u6211\u60f3\u8981\u8b8a\u5f37\u3002<br>\u4f46\u6211\u9084\u6c92\u6709\u5f37\u5230<br>\u4ec0\u9ebc\u4e8b\u90fd\u53ef\u4ee5\u81ea\u5df1\u505a\u3002", "\ub09c \ud56d\uc0c1 \uac15\ud55c \ubaa8\uc2b5\uc774\uace0 \uc2f6\uc5b4.<br>\ud558\uc9c0\ub9cc \uc790\ub825\uc73c\ub85c \ubb50\ub4e0 \ud560 \uc218 \uc788\uc744 \uc815\ub3c4\ub85c<br>\uac15\ud558\ub2e4\uace4 \uc0dd\uac01\uc9c0 \ub9d0\uc544\uc918.", "J'esp\u00e8re pouvoir rester aussi forte.<br>Mais Je ne pense pas \u00eatre forte au point de pouvoir<br>tout faire toute seule.", "Ich hoffe, ich bleibe so stark.<br>Doch ich bin nicht so stark,<br>dass ich alles selbst schaffe.", "Espero poder mantenerme fuerte como ahora.<br>Aunque no creo ser lo suficientemente fuerte como para hacer todo sola."], "description": ["The princess of Dalmasca who appears in tales of Ivalice, and a descendant of the Dynast King who onced unified her world. She was proclaimed dead after the Archadian Empire attacked her nation, but she actually survived the attack and went on to lead the Resistance in secrecy. Although originally bent on obtaining power to carry out her vengeance upon the empire, she eventually has a change of heart during her travels with Vaan and Balthier.", "\u7570\u754c\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u9054\u723e\u746a\u65af\u5361\u738b\u570b\u516c\u4e3b\u3002\u5979\u662f\u66fe\u7d93\u7d71\u4e00\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u7684\u9738\u738b\u7684\u5f8c\u88d4\uff0c\u4eba\u5011\u90fd\u4ee5\u70ba\u5979\u5728\u906d\u53d7\u963f\u723e\u5361\u8fea\u4e9e\u5e1d\u570b\u4fb5\u7565\u6642\u6b7b\u53bb\uff0c\u5176\u5be6\u5979\u9084\u6d3b\u8457\uff0c\u4e26\u4f5c\u70ba\u89e3\u653e\u8ecd\u7684\u9818\u5c0e\u4eba\u5728\u6697\u4e2d\u6d3b\u52d5\u3002\u5c0d\u5e1d\u570b\u7684\u4ec7\u6068\u4f7f\u5f97\u5979\u6e34\u671b\u7372\u5f97\u529b\u91cf\uff0c\u4f46\u8207\u68b5\u6069\u548c\u5df4\u723e\u5f17\u96f7\u4e9e\u7b49\u4eba\u7684\u65c5\u884c\u4f7f\u5979\u7684\u5fc3\u5883\u6f38\u6f38\u767c\u751f\u4e86\u8b8a\u5316\u3002", "\uc774\uacc4 \uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ub2ec\ub9c8\uc2a4\uce74 \uc655\uad6d\uc758 \uc655\ub140. \uacfc\uac70 \uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\ub97c \ud1b5\uc77c\ud55c \ud328\uc655\uc758 \ud6c4\uc608\uc774\uae30\ub3c4 \ud558\ub2e4. \uc544\ub974\uce74\ub514\uc544 \uc81c\uad6d\uc758 \uce68\ub7b5\uc744 \ubc1b\uc558\uc744 \ub54c \uc0ac\ub9dd\ud55c \uac83\uc73c\ub85c \uc54c\ub824\uc84c\uc9c0\ub9cc, \uc2e4\uc740 \uc0b4\uc544\ub0a8\uc544 \ud574\ubc29\uad70\uc758 \ub9ac\ub354\ub85c\uc11c \ube44\ubc00\ub9ac\uc5d0 \ud65c\ub3d9\ud558\uace0 \uc788\uc5c8\ub2e4. \uc81c\uad6d\uc744 \ud5a5\ud55c \ubcf5\uc218\uc2ec\uc744 \ud488\uace0 \ud798\uc744 \uac08\ub9dd\ud558\uace0 \uc788\uc5c8\uc9c0\ub9cc, \ubc18\uacfc \ubc1c\ud504\ub808\uc544 \uc77c\ud589\uacfc \uc5ec\ud589\ud558\uba70 \uadf8\ub140\uc758 \ub9c8\uc74c\uc5d0\ub3c4 \ubcc0\ud654\uac00 \uc0dd\uaca8\ub098\uac8c \ub41c\ub2e4.", "La princesse de Dalmasca qui appara\u00eet dans les r\u00e9cits d'Ivalice, un monde bien lointain, et la descendante du Roi-Dynaste qui unifia autrefois ce monde. Apr\u00e8s l'attaque men\u00e9e par l'empire archadien contre son pays, elle fut d\u00e9clar\u00e9e morte, mais elle surv\u00e9cut en r\u00e9alit\u00e9 et organisa la r\u00e9sistance dans l'ombre. Elle \u00e9tait pr\u00eate \u00e0 tout pour obtenir le pouvoir de se venger de l'empire, mais son voyage aux c\u00f4t\u00e9s de Vaan et Balthier l'amena \u00e0 changer d'avis.", "Die Prinzessin von Dalmasca, die in den Geschichten von Ivalice auftaucht und eine Nachfolgerin des K\u00f6nigs, der einst ihre Welt vereinte. Nach dem Angriff des Imperiums Archadis auf ihre Heimat wurde sie f\u00fcr tot erkl\u00e4rt, doch sie \u00fcberlebte und f\u00fchrte im Geheimen einen Widerstand an. Obwohl sie urspr\u00fcnglich Macht erlangen wollte, um sich am Imperium zu r\u00e4chen, erlebte sie auf den Reisen mit Vaan und Balthier einen Gesinnungswandel.", "Princesa de Dalmasca que aparece en los relatos de Ivalice, descendiente de la dinast\u00eda real que otrora unificaba su mundo. La declararon muerta cuando el Imperio de Arcadia atac\u00f3 su naci\u00f3n, pero en realidad sobrevivi\u00f3 al ataque y pas\u00f3 a liderar la resistencia en secreto. Aunque al principio la mov\u00eda el deseo de obtener poder para vengarse del imperio, cambi\u00f3 de parecer viajando junto a Vaan y Balthier."], "fusion": ["I am hungry for power.<br>Don't I look that way to you?", "\u6211\u6e34\u671b\u529b\u91cf\u3002<br>\u4f60\u4e0d\u9019\u9ebc\u8a8d\u70ba\u55ce\uff1f", "\ub0b4\uac00 \ud798\uc5d0 \uad76\uc8fc\ub824 \uc788\ub2e4\uace0,<br>\uadf8\ub7f0 \uac83\ucc98\ub7fc \ubcf4\uc5ec?", "J'ai soif de puissance.<br>Tu ne trouves pas que mon visage traduit ce sentiment ?", "Ich bin machthungrig.<br>Sehe ich nicht danach aus?", "Anhelo tener m\u00e1s poder.<br>\u00bfNo te lo parezco?"], "summon": ["It does not matter who you are.<br>Please, steal me! Take me away from here!", "\u6211\u4e0d\u7ba1\u4f60\u662f\u8ab0\u3002<br>\u8acb\u628a\u6211\u5f9e\u9019\u88e1\u5077\u8d70\u5427\uff01", "\ub2f9\uc2e0\uc774 \ub204\uad6c\ub4e0 \uc0c1\uad00\uc5c6\uc5b4\uc694.<br>\ud6d4\uccd0 \uc8fc\uc138\uc694! \uc800\ub97c, \uc774\uacf3\uc5d0\uc11c\ubd80\ud130!", "Je me fiche de savoir qui vous \u00eates.<br>je vous en prie, sortez-moi d'ici.", "Spielt keine Rolle, wer du bist.<br>Bitte stiehl mich! Bring mich hier weg!", "No me importa quien seas.<br>\u00a1Por favor, secu\u00e9strame! <br>\u00a1S\u00e1came de aqu\u00ed!"]}}, "212000206": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [1196, 3624, 390], "ATK": [43, 130, 26], "MP": [59, 180, 65], "MAG": [48, 145, 34], "SPR": [43, 130, 26], "DEF": [41, 124, 26]}, "magic_affinity": [7, 8, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 212000206, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 6, "compendium_id": 534, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 12, "physical_resist": 0, "attack_frames": [23], "effect_frames": [21], "strings": {"evolution": ["I am fully prepared.<br>I can withstand any sort of hardship.", "\u89ba\u609f\u6211\u65e9\u5c31\u505a\u597d\u4e86\u3002<br> \u7121\u8ad6\u591a\u9ebc\u75db\u82e6\u6211\u90fd\u6703\u5805\u6301\u3002", "\uac01\uc624\ub77c\uba74 \ub418\uc5b4 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4.<br>\uc5b4\ub5a0\ud55c \uace0\ub09c\uc774\ub77c\ub3c4 \uacac\ub38c\ub0b4\uaca0\ub2e4\uace0.", "Je suis pr\u00eate.<br>Je peux r\u00e9sister \u00e0 tout.", "Ich bin bereit.<br>Gewappnet f\u00fcr alle Probleme", "Estoy preparada del todo.<br>Podr\u00e9 soportar cualquier dificultad."], "affinity": ["I hope I can stay this strong.<br>But don't think I'm so strong I can<br>do everything everything myself.", "\u6211\u60f3\u8981\u8b8a\u5f37\u3002<br>\u4f46\u6211\u9084\u6c92\u6709\u5f37\u5230<br>\u4ec0\u9ebc\u4e8b\u90fd\u53ef\u4ee5\u81ea\u5df1\u505a\u3002", "\ub09c \ud56d\uc0c1 \uac15\ud55c \ubaa8\uc2b5\uc774\uace0 \uc2f6\uc5b4.<br>\ud558\uc9c0\ub9cc \uc790\ub825\uc73c\ub85c \ubb50\ub4e0 \ud560 \uc218 \uc788\uc744 \uc815\ub3c4\ub85c<br>\uac15\ud558\ub2e4\uace4 \uc0dd\uac01\uc9c0 \ub9d0\uc544\uc918.", "J'esp\u00e8re pouvoir rester aussi forte.<br>Mais Je ne pense pas \u00eatre forte au point de pouvoir<br>tout faire toute seule.", "Ich hoffe, ich bleibe so stark.<br>Doch ich bin nicht so stark,<br>dass ich alles selbst schaffe.", "Espero poder mantenerme fuerte como ahora.<br>Aunque no creo ser lo suficientemente fuerte como para hacer todo sola."], "description": ["The princess of Dalmasca who appears in tales of Ivalice, a world foreign to this one. After losing everything to the militant Archadian Empire, Ashe forms the Resistance and retreated underground in hopes of eventually reclaiming Dalmasca's independence. She then sets off on a journey to find nethicite, a stone of great power that can aid her plans for vengeance against the empire. However, she ultimately decides to save Dalmasca without the power of the stone thanks to the support of her friends Vaan and Balthier.", "\u7570\u754c\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u9054\u723e\u746a\u65af\u5361\u738b\u570b\u516c\u4e3b\u3002\u5979\u56e0\u963f\u723e\u5361\u8fea\u4e9e\u5e1d\u570b\u4fb5\u7565\u800c\u5931\u53bb\u4e86\u4e00\u5207\uff0c\u56e0\u800c\u70ba\u596a\u56de\u7956\u570b\u7387\u9818\u89e3\u653e\u8ecd\u5728\u6697\u4e2d\u6d3b\u52d5\u3002\u70ba\u4e86\u5411\u5e1d\u570b\u5fa9\u4ec7\uff0c\u5979\u8e0f\u4e0a\u65c5\u9014\u524d\u53bb\u5c0b\u627e\u860a\u85cf\u8457\u5de8\u5927\u529b\u91cf\u7684\u7834\u9b54\u77f3\uff0c\u5728\u65c5\u9014\u4e2d\u76ee\u7779\u4e86\u68b5\u6069\u548c\u5df4\u723e\u5f17\u96f7\u4e9e\u9762\u5c0d\u904e\u53bb\u7684\u8eab\u59ff\uff0c\u53d7\u5230\u9f13\u821e\u7684\u5979\u4e5f\u4e0b\u6c7a\u5fc3\u4e0d\u518d\u4f9d\u9760\u9b54\u77f3\u7684\u529b\u91cf\uff0c\u9760\u81ea\u5df1\u7684\u624b\u53bb\u5fa9\u8208\u7956\u570b\u3002", "\uc774\uacc4 \uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ub2ec\ub9c8\uc2a4\uce74 \uc655\uad6d\uc758 \uc655\ub140. \uac15\ub825\ud55c \uad70\uc0ac\uad6d\uac00\uc778 \uc544\ub974\uce74\ub514\uc544 \uc81c\uad6d\uc758 \uce68\ub7b5\uc73c\ub85c \ubaa8\ub4e0 \uac83\uc744 \uc783\uace0, \ud574\ubc29\uad70\uc744 \uc774\ub04c\uace0 \uc81c\uad6d\uc73c\ub85c\ubd80\ud130 \ub2ec\ub9c8\uc2a4\uce74 \uc655\uad6d\uc744 \ub418\ucc3e\uae30 \uc704\ud574 \ubb3c\ubc11\uc5d0\uc11c \ud65c\ub3d9\ud558\uace0 \uc788\uc5c8\ub2e4. \uc81c\uad6d\uc5d0 \ubcf5\uc218\ud558\uae30 \uc704\ud574 \uac70\ub300\ud55c \ud798\uc774 \uae43\ub4e0 \ud30c\ub9c8\uc11d\uc744 \ucc3e\uae30 \uc704\ud55c \uc5ec\ud589\uc744 \ub5a0\ub098\uc9c0\ub9cc, \uacfc\uac70\uc5d0 \ub9de\uc11c\ub294 \ubc18\uacfc \ubc1c\ud504\ub808\uc544\uc5d0\uac8c \uac10\ud654\ub418\uc5b4, \ub3cc\uc758 \ud798\uc5d0 \uc758\uc9c0\ud558\uc9c0 \uc54a\uace0 \ub2ec\ub9c8\uc2a4\uce74\ub97c \ubd80\ud765\uc2dc\ud0a4\uaca0\ub2e4\ub294 \uacb0\uc2ec\uc744 \ub0b4\ub9b0\ub2e4.", "La princesse de Dalmasca qui appara\u00eet dans les r\u00e9cits d'Ivalice, un monde bien lointain. Apr\u00e8s avoir tout perdu au cours de la guerre contre l'empire archadien, Ashe forma la R\u00e9sistance et se cacha dans l'espoir de rendre un jour son ind\u00e9pendance \u00e0 Dalmasca. Par la suite, elle partit en voyage afin de trouver les nihilithes, des pierres d'une grande puissance capables de l'aider \u00e0 exercer sa vengeance. N\u00e9anmoins, gr\u00e2ce au soutien de Vaan et Balthier, elle d\u00e9cida finalement de sauver son pays sans recourir \u00e0 ce dangereux pouvoir.", "Die Prinzessin von Dalmasca, die in den Erz\u00e4hlungen Ivalices vorkommt, einer weit entfernten Welt. Nachdem sie alles an das militante Imperium Archadis verliert, formt Ashe den Widerstand aus dem Untergrund, in der Hoffnung, letztendlich Dalmascas Unabh\u00e4ngigkeit zur\u00fcckzugewinnen. Sie bricht zu einer Reise auf, um Nethicite zu finden, einen Stein von gro\u00dfer Macht, der ihr bei ihren Pl\u00e4nen helfen kann. Dank der Hilfe ihrer Freunde Vaan und Balthier verzichtet sie jedoch letztendlich auf diese Macht.", "Princesa de Dalmasca que aparece en los relatos de Ivalice, un mundo diferente a este. Tras perderlo todo por culpa del imperio militar de Arcadia, Ashe form\u00f3 un grupo clandestino de resistencia con la esperanza de recuperar la independencia de Dalmasca alg\u00fan d\u00eda. Empez\u00f3 un viaje para conseguir neticita, una poderosa piedra que le permitir\u00eda llevar a cabo su venganza. Sin embargo, gracias a la ayuda de sus amigos Vaan y Balthier decide salvar su regi\u00f3n sin usar del mineral."], "fusion": ["Even if you gain power,<br>it doesn't change the past.<br>That's why, I...", "\u5373\u4f7f\u64c1\u6709\u529b\u91cf\u4e5f\u7121\u6cd5\u6539\u8b8a\u904e\u53bb\u3002<br>\u56e0\u6b64\u6211\u2026\u2026", "\ud798\uc774 \uc788\uc5b4\ub3c4,<br>\uacfc\uac70\ub294 \ubc14\uafc0 \uc218 \uc5c6\uc5b4.<br>\uadf8\ub7ec\ub2c8, \uc774\uc820\u2026\u2026!", "Gagner en puissance ne changera pas le pass\u00e9.<br>C'est pourquoi je...", "Selbst mit Macht<br>ver\u00e4ndert die Vergangenheit sich nicht.<br>Darum bin ich ...", "Aunque ganes m\u00e1s poder,<br>nada cambia el pasado.<br>Y por eso, yo..."], "summon": ["I am me. I am not an avenger,<br>nor am I my nation's savior.<br>I just want to be free.", "\u6211\u5c31\u662f\u6211\u3002\u65e2\u4e0d\u662f\u5fa9\u4ec7\u8005\uff0c<br>\u4e5f\u4e0d\u662f\u6551\u570b\u7684\u8056\u5973\u3002<br>\u6211\u53ea\u60f3\u8981\u81ea\u7531\u3002", "\ub098\ub294 \ub098\uc57c. \ub9dd\uad6d\uc758 \ubcf5\uc218\uc790\ub3c4,<br>\uad6c\uad6d\uc758 \uc131\ub140\ub3c4 \uc544\ub2c8\uc57c.<br>\uadf8\uc800 \uc790\uc720\ub86d\uace0 \uc2f6\uc744 \ubfd0\uc774\uc57c.", "Moi c'est moi. Je ne suis pas anim\u00e9e par la vengeance,<br>et je ne suis pas non plus le sauveur de mon pays.<br>Tout ce que je veux c'est \u00eatre libre.", "Ich bin ich. Kein R\u00e4cher oder<br>Retter der Nation.<br>Ich will nur frei sein.", "Yo soy lo que soy. No soy un \u00e1ngel vengador, ni la salvadora de mi pueblo.<br>Tan solo quiero ser libre."]}}}, "job": "Princess", "sex": "Female", "game": "FFXII", "rarity_max": 6, "names": ["Ashe", "\u96c5\u96ea", "\uc544\uc170", "Ashe", "Ashe", "Ashe"], "equip": [1, 2, 3, 4, 5, 6, 15, 30, 40, 41, 50, 51, 53, 60], "game_id": 10012, "rarity_min": 4, "tribe_id": 5, "id": "212000204", "job_id": 55}