{"TMR": ["MATERIA", 504100760], "name": "Penelo", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 201200, "rarity": 3}, {"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 20040, "rarity": 3}, {"level": 1, "type": "MAGIC", "id": 20050, "rarity": 3}, {"level": 15, "type": "ABILITY", "id": 201220, "rarity": 3}, {"level": 26, "type": "MAGIC", "id": 20090, "rarity": 3}, {"level": 37, "type": "MAGIC", "id": 30140, "rarity": 3}, {"level": 19, "type": "MAGIC", "id": 30220, "rarity": 4}, {"level": 41, "type": "ABILITY", "id": 100050, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 201250, "rarity": 4}, {"level": 10, "type": "MAGIC", "id": 20110, "rarity": 5}, {"level": 28, "type": "ABILITY", "id": 100070, "rarity": 5}, {"level": 40, "type": "ABILITY", "id": 209470, "rarity": 5}, {"level": 55, "type": "ABILITY", "id": 100120, "rarity": 5}, {"level": 72, "type": "MAGIC", "id": 20210, "rarity": 5}, {"level": 72, "type": "MAGIC", "id": 20230, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 209460, "rarity": 5}], "sex_id": 2, "entries": {"212000403": {"growth_pattern": 15, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [411, 1245, 300], "ATK": [17, 52, 20], "MP": [23, 71, 50], "MAG": [20, 61, 20], "SPR": [20, 60, 20], "DEF": [16, 47, 20]}, "magic_affinity": [0, 3, 3, 0], "ability_slots": 2, "limitburst_id": 212000403, "attack_count": 1, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 1500, "materials": {"290020700": 8, "290050300": 3, "290050200": 10, "290030000": 3, "290010200": 20}}, "rarity": 3, "compendium_id": 81, "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [6], "effect_frames": [4], "strings": {"evolution": null, "affinity": null, "description": ["A young lady from the world of Ivalice, beyond the Farplane. After losing her family to the war, she was fostered together with her childhood friend Vaan. Earning her keep at a sundry shop in Rabanastre, she is a leader-like figure among her fellow orphans, who respect her for her wisdom and gentle disposition. She worries for the impulsive Vaan, who seethes with hatred for the Empire after the death of his brother.", "\u7570\u754c\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u5c11\u5973\uff0c\u5979\u5728\u6230\u722d\u4e2d\u5931\u53bb\u89aa\u4eba\uff0c\u548c\u540c\u662f\u5b64\u5152\u7684\u68b5\u6069\u4e00\u8d77\u9577\u5927\u3002\u4e4b\u5f8c\u908a\u5728\u62c9\u5df4\u7d0d\u65af\u5854\u7684\u9053\u5177\u5e97\u6253\u5de5\u908a\u8ca0\u8cac\u7ba1\u7406\u5468\u570d\u7684\u5b64\u5152\u3002\u4e5f\u8a31\u662f\u62dc\u51fa\u751f\u65bc\u5bcc\u88d5\u7684\u5546\u4eba\u5bb6\u5ead\u6240\u8cdc\uff0c\u5979\u5584\u826f\u53c8\u61c2\u4e8b\uff0c\u6df1\u53d7\u5b69\u5b50\u5011\u559c\u611b\u3002\u540c\u6642\uff0c\u7531\u65bc\u68b5\u6069\u56e0\u5e1d\u570b\u7684\u4fb5\u7565\u5931\u53bb\u54e5\u54e5\uff0c\u5979\u4e5f\u5f88\u95dc\u5fc3\u5c0d\u5e1d\u570b\u6562\u6012\u800c\u4e0d\u6562\u8a00\u7684\u68b5\u6069\u3002", "\uc774\uacc4 \uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc18c\ub140. \uc804\uc7c1\uc73c\ub85c \uac00\uc871\uc744 \uc783\uc740 \uadf8\ub140\ub294 \uac19\uc740 \ucc98\uc9c0\uc778 \ubc18\uacfc \ub0a8\ub9e4\ucc98\ub7fc \uc790\ub790\ub2e4. \uc655\ub3c4 \ub77c\ubc14\ub098\uc2a4\ud130\uc5d0 \uc788\ub294 \ub3c4\uad6c \uc0c1\uc810\uc5d0\uc11c \uc77c\ud558\uba74\uc11c \ub3c4\uc2ec\uc9c0\uc758 \uace0\uc544\ub4e4\uc744 \ub3cc\ubcf4\uace0 \uc788\ub2e4. \uc720\ubcf5\ud55c \uc0c1\uc778 \uc9d1\uc548\uc5d0\uc11c \ud0dc\uc5b4\ub09c \ub355\ubd84\uc5d0 \ubd84\ubcc4\uc774 \uc788\uace0 \uc0c1\uc2dd\uc801\uc774\uba70, \ub9c8\uc74c\uc774 \ucc29\ud574 \uc544\uc774\ub4e4\uc5d0\uac8c \uc778\uae30\uac00 \ub9ce\ub2e4. \ubc18\uc774 \ud615\uc758 \uc8fd\uc74c\uc744 \uc78a\uc9c0 \ubabb\ud558\uace0 \uc81c\uad6d\uc5d0 \ubc18\uac10\uc744 \ud488\uace0 \uc788\ub294 \uac83\uc744 \uac71\uc815\ud588\ub2e4.", "Une jeune femme venue du monde d'Ivalice, bien apr\u00e8s l'Au-del\u00e0. Apr\u00e8s avoir perdu sa famille pendant la guerre, elle est recueillie avec son ami d'enfance Vaan. Elle gagne sa vie dans un bazar \u00e0 Rabanastre, o\u00f9 elle devient une grande figure pour les autres orphelins qui la respectent pour sa sagesse et sa gentillesse. Elle s'inqui\u00e8te pour le fougueux Vaan qui bout de rage contre l'Empire apr\u00e8s la mort de son fr\u00e8re.", "Junge Lady aus der fernen Welt Ivalice. Nachdem sie im Krieg ihre Familie verlor, wurde sie gemeinsam mit ihrem Kindheitsfreund Vaan aufgezogen. Verdient ihren Lebensunterhalt in einem Gemischtwarenladen in Rabanastre, wo sie eine Art Anf\u00fchrer der anderen Waisen ist, die sie f\u00fcr ihre Intelligenz und Freundlichkeit sch\u00e4tzen. Sorgt sich um den impulsiven Vaan, der nach dem Tod seines Bruders voller Hass auf das Imperium ist.", "Una joven del mundo de Ivalice, m\u00e1s all\u00e1 del Et\u00e9reo. Tras perder a su familia en la guerra, Penelo se cri\u00f3 junto a Vaan, su amigo de la infancia. Se gana el sustento en una tienda de Rabanasta y es una especie de figura de liderazgo entre los dem\u00e1s hu\u00e9rfanos, que la respetan por su sabidur\u00eda y su car\u00e1cter amigable. Penelo se preocupa por el impulsivo Vaan, que rabia contra el Imperio tras la muerte de su hermano."], "fusion": ["Look, just don't do anything crazy, okay?<br>I'm here, too. We can do this together.", "\u4f60\u4e0d\u8981\u592a\u52c9\u5f37\u81ea\u5df1\uff0c<br>\u6211\u6703\u8ddf\u4f60\u5728\u4e00\u8d77\u7684\uff0c<br>\u8b93\u6211\u5011\u4e00\u8d77\u52a0\u6cb9\u5427\u3002", "\ub108\ubb34 \ubb34\ub9ac\ud558\uc9c0 \ub9c8.<br>\ub0b4\uac00 \uc606\uc5d0\uc11c \ub3c4\uc640\uc904 \ud14c\ub2c8\uae4c<br>\uac19\uc774 \ud798\ub0b4\uc11c \uac00\uc790.", "\u00c9coute, ne fais rien d'insens\u00e9, d'accord ?<br>Je suis l\u00e0, moi aussi. Je peux t'aider.", "Mach blo\u00df nichts auf eigene Faust.<br>Ich bin da. Wir machen das zusammen.", "Oye, no hagas ninguna locura, \u00bfvale?<br>Estoy aqu\u00ed. Podemos conseguirlo juntos."], "summon": ["I can come along, right?<br>Come on, I won't get in the way.", "\u53ef\u4ee5\u5e36\u4e0a\u6211\u4e00\u8d77\u8d70\u55ce\uff1f<br>\u6211\u4e0d\u6703\u7919\u624b\u7919\u8173\u7684\uff0c\u597d\u55ce\uff1f", "\ub0b4\uac00 \ub530\ub77c\uac00\ub3c4 \ub420\uae4c?<br>\ubc29\ud574\ub294 \uc548 \ud560 \ud14c\ub2c8\uae4c, \uc751?", "Je peux t'accompagner, pas vrai ?<br>Je ne te poserai pas de probl\u00e8me, promis !", "Ich darf auch mitkommen, oder?<br>Komm schon, ich st\u00f6r auch nicht!", "Puedo ir contigo, \u00bfno?<br>Venga, no te molestar\u00e9."]}}, "212000404": {"growth_pattern": 15, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [530, 1607, 450], "ATK": [22, 67, 30], "MP": [30, 91, 75], "MAG": [26, 79, 30], "SPR": [26, 78, 30], "DEF": [20, 61, 30]}, "magic_affinity": [0, 4, 4, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 212000404, "attack_count": 1, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290020700": 20, "290050300": 10, "290040300": 5, "290050400": 5, "290030000": 10}}, "rarity": 4, "compendium_id": 82, "max_lb_drop": 8, "physical_resist": 0, "attack_frames": [6], "effect_frames": [4], "strings": {"evolution": ["Maybe it's time I become a sky pirate, too!<br>...Just kidding!", "\u9019\u4e0b\u6211\u4e5f\u662f\u7a7a\u8cca\u5566\uff01<br>\u2026\u2026\u563f\u563f\u958b\u73a9\u7b11\u5566\u3002", "\ub098\ub3c4 \ub4dc\ub514\uc5b4<br>\ud558\ub298\uc758 \ub3c4\uc801\uc774 \ub41c \uac74\uac00?<br>\u2026\u2026\ud6c4\ud6c4, \ud76c\ub9dd \uc0ac\ud56d\uc774\uc57c.", "Faites place \u00e0 Penelo, la nouvelle pirate de l'air ! ... Je plaisante !", "Das wird dann wohl mein Deb\u00fct als Luftpirat!<br>Scherz!", "\u00a1Ahora yo tambi\u00e9n podr\u00e9 ser una pirata del aire! Je, je, je..."], "affinity": ["I wish I could show you Ivalice, even just once.<br>It's an amazing place, you know?", "\u771f\u60f3\u8b93\u4f60\u4e5f\u53bb\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u770b\u4e00\u770b\u554a\uff01<br>\u90a3\u662f\u500b\u7f8e\u9e97\u7684\u5730\u65b9\uff01", "\uae30\ud68c\uac00 \ub418\uba74 \ub124\uac8c\ub3c4 \uaf2d<br>\uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\ub97c \ubcf4\uc5ec\uc8fc\uace0 \uc2f6\uc5b4!<br>\uac70\uae34 \uc815\ub9d0 \uc544\ub984\ub2e4\uc6b4 \uacf3\uc774\uac70\ub4e0.", "J'aimerais pouvoir te montrer Ivalice, ne serait-ce qu'une fois !<br>C'est un endroit magnifique, tu sais ?", "Ich w\u00fcnschte, ich k\u00f6nnte dir einmal Ivalice zeigen.<br>Es ist gro\u00dfartig da.", "Ojal\u00e1 pudiera mostrarte Ivalice, al menos una vez.<br>Es un lugar fant\u00e1stico, \u00bfsabes?"], "description": ["A young lady sung of in tales of the far-off world of Ivalice. Orphaned after the war, she was taken in and raised with her childhood friend Vaan, the two remaining inseparable until Vaan is caught consorting with pirates in the palace and led away in chains. Penelo is subsequently kidnapped by the ruthless bounty hunter Ba'Gamnan, but the friends are eventually reunited, once again becoming close companions on their quest. Penelo warmly watches over her friend as he grows from his experiences.", "\u7570\u754c\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u5c11\u5973\uff0c\u5979\u5728\u6230\u722d\u4e2d\u5931\u53bb\u89aa\u4eba\uff0c\u548c\u540c\u662f\u5b64\u5152\u7684\u68b5\u4e00\u8d77\u9577\u5927\u3002\u68b5\u6069\u5728\u6f5b\u5165\u62c9\u5df4\u7d0d\u65af\u5854\u738b\u5bae\u6642\u88ab\u7576\u6210\u8cca\u4eba\u902e\u6355\uff0c\u5979\u81ea\u5df1\u4e5f\u88ab\u5df4\u52a0\u83ab\u5357\u7d81\u67b6\uff0c\u4ee5\u6b64\u8207\u68b5\u5206\u96e2\u3002\u5728\u7d93\u6b77\u4e00\u756a\u56f0\u96e3\u4e4b\u5f8c\u5169\u4eba\u7d42\u65bc\u518d\u6703\uff0c\u5979\u6c7a\u5b9a\u518d\u4e5f\u4e0d\u8207\u68b5\u6069\u5206\u958b\uff0c\u4fbf\u8207\u68b5\u6069\u7b49\u4eba\u4e00\u540c\u8e0f\u4e0a\u65c5\u9014\u3002\u5728\u65c5\u9014\u4e2d\u5979\u4e5f\u4e00\u76f4\u6eab\u67d4\u5730\u5b88\u8b77\u8457\u68b5\u6069\u7684\u6210\u9577\u3002", "\uc774\uacc4 \uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc18c\ub140. \uc804\uc7c1\uc73c\ub85c \uac00\uc871\uc744 \uc783\uc740 \uace0\uc544\ub85c, \uac19\uc740 \ucc98\uc9c0\uc778 \ubc18\uacfc \ub0a8\ub9e4\ucc98\ub7fc \uc790\ub790\ub2e4. \ub77c\ubc14\ub098\uc2a4\ud130 \uc655\uad81\uc5d0 \uc228\uc5b4\ub4e0 \ubc18\uc774 \uccb4\ud3ec\ub41c \ud6c4, \uadf8\ub140 \uc5ed\uc2dc \ud604\uc0c1\uae08 \uc0ac\ub0e5\uafbc\uc778 \ubc14\uac10\ub09c \uc77c\ub2f9\uc5d0\uac8c \ub0a9\uce58\ub2f9\ud588\ub2e4. \uc6b0\uc5ec\uace1\uc808 \ub05d\uc5d0 \ubc18\uacfc \uc7ac\ud68c\ud55c \uadf8\ub140\ub294 \ub450 \ubc88 \ub2e4\uc2dc \ubc18\uacfc \ub5a8\uc5b4\uc9c0\uc9c0 \uc54a\uaca0\ub2e4\ub294 \uc77c\ub150\uc73c\ub85c \ub3d9\ud589\uc744 \uacb0\uc2ec\ud588\uace0, \uc5ec\ud589\uc744 \ud1b5\ud574 \uc131\uc7a5\ud558\ub294 \ubc18\uc758 \ubaa8\uc2b5\uc744 \ub530\ub73b\ud55c \ub208\uc73c\ub85c \uc9c0\ucf1c\ubcf4\uc558\ub2e4.", "Une jeune femme dont on chante l'\u00e9pop\u00e9e dans le lointain monde d'Ivalice. Orpheline apr\u00e8s la guerre, elle fut recueillie avec son ami d'enfance Vaan. Ils \u00e9taient ins\u00e9parables jusqu'au jour o\u00f9 Vaan fut surpris avec des pirates au sein du palais et mis aux fers. Penelo est ensuite enlev\u00e9e par l'impitoyable chasseur de primes Ba'Gamnan, mais les deux amis finissent par se retrouver et poursuivre ensemble leur qu\u00eate. Penelo veille tendrement sur son ami et le voit grandir au fil de ses exp\u00e9riences.", "Junge Lady aus einer Sage der fernen Welt Ivalice. Als Kriegswaise wurde sie gemeinsam mit ihrem Kindheitsfreund Vaan aufgenommen. Die beiden sind unzertrennlich, bis Vaan gefangen und in Ketten abgef\u00fchrt wird, weil er mit Piraten verkehrt. Penolo wird im Anschluss vom r\u00fccksichtslosen Kopfgeldj\u00e4ger Ba\u2019Gamnan entf\u00fchrt, doch die Freunde werden schlie\u00dflich wieder vereint. Penolo wacht sanft \u00fcber ihren Freund, w\u00e4hrend er durch seine Erfahrungen w\u00e4chst.", "Una joven de la que se canta en los relatos del lejano mundo de Ivalice. Penelo se qued\u00f3 hu\u00e9rfana tras la guerra y se cri\u00f3 junto a Vaan, su amigo de la infancia. Ambos fueron u\u00f1a y carne hasta que cazaron a Vaan relacion\u00e1ndose con piratas y se lo llevaron encadenado. M\u00e1s tarde, el despiadado cazarrecompensas Ba'Gamnan rapta a Penelo, pero los dos amigos se re\u00fanen de nuevo y se vuelven inseparables compa\u00f1eros de aventuras. Penelo vigila con afecto a Vaan mientras este madura con nuevas experiencias."], "fusion": ["Just tell me if you feel sad.<br>I bet that one of my dances would<br>put a smile on your face!<br>Though...I've still got a lot to learn.", "\u8981\u662f\u9047\u5230\u4e86\u50b7\u5fc3\u4e8b\u5c31\u548c\u6211\u8aaa\uff01<br>\u6211\u6703\u70ba\u4f60\u8df3\u821e\uff0c\u5e6b\u4f60\u52a0\u6cb9\uff01<br>\u2026\u2026\u96d6\u7136\u6211\u7684\u821e\u8e48\u9084\u4e0d\u5b8c\u7f8e\u3002", "\uc2ac\ud508 \uc77c\uc774 \uc788\uc73c\uba74 \uc5b8\uc81c\ub4e0\uc9c0 \ub9d0\ud574!<br>\ub0b4\uac00 \ucda4\uc73c\ub85c \uc751\uc6d0\ud574 \uc904\uac8c!<br>\uc544\uc9c1 \uc5f0\uc2b5 \uc911\uc774\uc9c0\ub9cc\u2026\u2026.", "Si jamais tu es triste, dis-le-moi, d'accord ? Je me ferai un plaisir de te remonter le moral en dansant ! Je dois toutefois admettre que je manque encore de pratique...", "Sag ruhig, wenn du traurig bist.<br>Mein Tanz kann deine Stimmung heben!<br>Aber ich muss noch viel lernen ...", "Avisa si est\u00e1s triste.<br>\u00a1Estoy segura de que alguna de mis danzas te har\u00e1 sonre\u00edr!<br>Aunque, bueno, a\u00fan me queda mucho por aprender."], "summon": ["I'm tired of being alone.<br>So I'm coming with you! No worries, right?", "\u6211\u5df2\u7d93\u53ad\u5026\u7368\u81ea\u4e00\u4eba\u4e86\uff0c<br>\u5e36\u4e0a\u6211\u4e00\u8d77\u8d70\u5427\uff0c\u53ef\u4ee5\u55ce\uff1f", "\uc678\ud1a8\uc774\uac00 \ub418\ub294 \uac74 \uc2eb\uc5b4.<br>\ub098\ub3c4 \ub108\ud76c\ub791 \uac19\uc774 \uac08\uac8c.<br>\uc548 \ub3fc?", "J'en ai assez, d'\u00eatre toute seule...<br>Donc je viens avec toi ! T'es d'accord, hein ?", "Ich hab es satt, allein zu sein.<br>Ich komme mit dir mit! Geht doch, oder?", "Estoy harta de estar sola.<br>\u00a1As\u00ed que me apunto! No hay problema, \u00bfno?"]}}, "212000405": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [689, 2089, 450], "ATK": [29, 87, 30], "MP": [39, 118, 75], "MAG": [34, 102, 30], "SPR": [33, 101, 30], "DEF": [26, 79, 30]}, "magic_affinity": [0, 6, 5, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 212000405, "attack_count": 1, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 5, "compendium_id": 539, "max_lb_drop": 10, "physical_resist": 0, "attack_frames": [6], "effect_frames": [4], "strings": {"evolution": ["I have lost many things.<br>I hope to be able to throw away<br>the past and look to the future.", "\u6211\u5011\u5931\u53bb\u4e86\u592a\u591a\uff0c<br>\u4f46\u662f\u6211\u5e0c\u671b\u4eca\u5f8c\u80fd\u5920\u6368\u68c4\u904e\u53bb<br>\u653e\u773c\u672a\u4f86\u3002", "\uc783\uc5b4\ubc84\ub9b0 \uac8c \uc794\ub729\uc774\uc57c.<br>\ud558\uc9c0\ub9cc, \uacfc\uac70\ub294 \ubc84\ub9ac\uace0<br>\ubbf8\ub798\ub9cc\uc744 \ubc14\ub77c\ubcf4\uace0 \uc2f6\uc5b4.", "J'ai perdu beaucoup de chose dans ma vie.<br>J'esp\u00e8re pouvoir \u00eatre capable de laisser le pass\u00e9 derni\u00e8re moi et regarder l'avenir.", "Ich habe so viel verloren.<br>Ich hoffe, das Vergangene zu \u00fcberwinden<br>und in die Zukunft zu sehen.", "He perdido muchas cosas.<br>Espero poder olvidar el pasado y mirar hacia el futuro."], "affinity": ["I wish I could show you Ivalice, even just once.<br>It's an amazing place, you know?", "\u6211\u771f\u60f3\u8b93\u4f60<br>\u770b\u4e00\u6b21\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u7684\u6a23\u5b50\uff01<br>\u90a3\u88e1\u53ef\u662f\u5341\u5206\u6f02\u4eae\u7684\u54e6\uff01", "\ub2f9\uc2e0\uc5d0\uac8c\ub3c4 \ud55c\ubc88,<br>\uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\ub97c \ubcf4\uc5ec \uc8fc\uace0 \uc2f6\uc5b4!<br>\uad49\uc7a5\ud788 \uba4b\uc9c4 \uacf3\uc774\ub77c\uad6c?", "J'aimerais pouvoir te montrer Ivalicen m\u00eame juste une fois.<br>C'est un endroit magnifique, tu sais.", "Ich w\u00fcnschte, ich k\u00f6nnte dir einmal Ivalice zeigen.<br>Es ist gro\u00dfartig da.", "Ojal\u00e1 pudiera mostrarte Ivalice, al menos una vez.<br>Es un lugar fant\u00e1stico, \u00bfsabes?"], "description": ["A young lady sung of in tales of the far-off world of Ivalice. Penelo is a skilled dancer from the Royal City of Rabanastre who lost her parents to the horrors of war. Having been raised with Vaan under the same adoptive household, she refuses to leave his side and joins him on his quest to aid Princess Ashe in her efforts to regain Dalmasca's independence. Although their journey proves to be an arduous one, Penelo and Vaan help keep spirits high among their comrades with their lively and carefree attitude.", "\u7570\u754c\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u5c11\u5973\uff0c\u5979\u5728\u6230\u722d\u4e2d\u5931\u53bb\u89aa\u4eba\uff0c\u73fe\u5728\u5728\u820a\u9054\u723e\u746a\u65af\u5361\u738b\u90fd\u62c9\u5df4\u7d0d\u65af\u5854\u6253\u5de5\u3002\u5979\u64c5\u9577\u8df3\u821e\uff0c\u5341\u5206\u5728\u610f\u8207\u81ea\u5df1\u8eab\u4e16\u76f8\u4f3c\u7684\u68b5\u6069\u3002\u56e0\u70ba\u4e0d\u60f3\u548c\u68b5\u6069\u5206\u958b\uff0c\u5979\u4e5f\u52a0\u5165\u4e86\u4ea1\u570b\u516c\u4e3b\u96c5\u96ea\u596a\u56de\u7956\u570b\u7684\u65c5\u884c\u4e2d\u3002\u4e00\u8def\u4e0a\u5979\u8207\u68b5\u6069\u4ee5\u6a02\u89c0\u5411\u4e0a\u7684\u614b\u5ea6\u9f13\u821e\u4e86\u5925\u4f34\u5011\u3002", "\uc774\uacc4 \uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\uc5d0\uc11c \uc804\ud574\uc9c0\ub294 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uc18c\ub140. \uad6c \ub2ec\ub9c8\uc2a4\uce74 \uc655\uad6d\uc758 \uc218\ub3c4 \ub77c\ubc14\ub098\uc2a4\ud130\uc5d0\uc11c \uc77c\ud558\ub294 \uc804\uc7c1\uace0\uc544\ub85c, \ucda4\uc774 \ud2b9\uae30\uc774\ub2e4. \uac19\uc740 \ud658\uacbd\uc5d0\uc11c \uac00\uc871\uc774\ub098 \ub9c8\ucc2c\uac00\uc9c0\ub85c \uc790\ub780 \ubc18\uc744 \uc5b8\uc81c\ub098 \uac71\uc815\ud558\uba70, \ubc18\uacfc \ud5e4\uc5b4\uc9c0\uace0 \uc2f6\uc9c0 \uc54a\ub2e4\ub294 \ub9c8\uc74c\uc5d0 \uc544\uc170 \uacf5\uc8fc\uc758 \uc870\uad6d \ud574\ubc29\uc744 \uc704\ud55c \uc5ec\ud589\uc5d0 \ub3d9\ud589\uc744 \uacb0\uc2ec\ud55c\ub2e4. \uac00\ud639\ud55c \uc5ec\ud589 \uc18d\uc5d0\uc11c\ub3c4 \ud310\ub124\ub85c\uc640 \ubc18\uc740 \ucc9c\uc131\uc801\uc778 \uc194\uc9c1\ud568\uacfc \ucf8c\ud65c\ud568\uc73c\ub85c \ub3d9\ub8cc\ub4e4\uc5d0\uac8c \ud3b8\uc548\ud568\uc744 \uc8fc\uc5c8\ub2e4.", "Une jeune femme dont on chante l'\u00e9pop\u00e9e dans le lointain monde d'Ivalice. Penelo est une excellente danseuse, originaire de la cit\u00e9 royale de Rabanastre et orpheline de la guerre. \u00c9lev\u00e9e dans le m\u00eame foyer adoptif que Vaan, elle refuse d'\u00eatre s\u00e9par\u00e9e de lui et se joint \u00e0 sa qu\u00eate, visant \u00e0 aider la princesse Ashe \u00e0 rendre \u00e0 Dalmasca son ind\u00e9pendance. Bien que leur voyage soit sem\u00e9 d'emb\u00fbches, Penelo et Vaan maintiennent toujours le moral de leurs compagnons gr\u00e2ce \u00e0 leur attitude enjou\u00e9e et insouciante.", "Junge Lady aus einer Sage der fernen Welt Ivalice. Penelo ist eine gewandte T\u00e4nzerin aus der k\u00f6niglichen Stadt Rabanastre, die ihre Eltern fr\u00fch im Grauen des Krieges verlor. Im gleichen Haushalt wie Vaan aufgewachsen, verl\u00e4sst sie seine Seite nicht und schlie\u00dft sich der Aufgabe an, Prinzessin Ashe zu helfen und Dalmascas Unabh\u00e4ngigkeit zur\u00fcckzuerlangen. Obwohl ihre Reise beschwerlich ist, bleiben Penelo und Vaan aufrecht und beleben ihre Kameraden mit ihrer sorgenfreien Lebendigkeit.", "Joven de la que se canta en los relatos del lejano mundo de Ivalice. Penelo es una bailarina habilidosa de la ciudad real de Rabanasta que perdi\u00f3 a sus padres por los horrores de la guerra. Como la adoptaron junto a Vaan, y crecieron juntos, se negaba a separarse de \u00e9l y se uni\u00f3 a la misi\u00f3n de ayudar a la princesa Ashe a recuperar la independencia de Dalmasca. Aunque es una ardua traves\u00eda, la actitud vivaz y desentra\u00f1ada de Penelo y Vaan ayuda a mantener altos los \u00e1nimos de los camaradas."], "fusion": ["Those who have passed can no<br>longer do what they want to.<br>What is it that we should do?", "\u901d\u8005\u5df2\u7d93\u7121\u6cd5\u5fa9\u751f\uff0c<br>\u90a3\u9ebc\u6d3b\u8457\u7684\u6211\u5011\uff0c<br>\u53c8\u8a72\u600e\u9ebc\u505a\uff1f", "\ub5a0\ub098\uac04 \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc758 \ub9c8\uc74c\uc774<br>\ub354\ub294 \uc6c0\uc9c1\uc774\uc9c0 \uc54a\ub294\ub2e4\uba74\u2026\u2026<br>\uc6b0\ub9ac\ub294, \uc5b4\ub5bb\uac8c \ud574\uc57c \ud574?", "Les morts ne peuvent plus accomplir leur objectifs une fois d\u00e9c\u00e9d\u00e9s.<br>Que sommes-nous suppos\u00e9s faire ?", "Die Vergangenen k\u00f6nnen<br>nicht mehr handeln.<br>Aber wie sollten wir handeln?", "Los ca\u00eddos ya no pueden hacer lo que deseen.<br>Entonces, \u00bfqu\u00e9 podemos hacer?"], "summon": ["Do you know Vaan?<br>I hope he's not just wasting<br>his time somewhere.", "\u4f60\u8a8d\u4e0d\u8a8d\u8b58\u68b5\u6069\uff1f<br>\u6211\u5f88\u64d4\u5fc3\u4ed6\uff0c<br>\u5e0c\u671b\u4ed6\u4e0d\u6703\u5230\u8655\u80e1\u4f86\u3002", "\ub2f9\uc2e0, \ubc18\uc774 \uc5b4\ub514 \uc788\ub294\uc9c0 \uc54c\uc544?<br>\uc5b4\ub518\uac00\uc5d0\uc11c \ubb34\ub9ac\ud558\uace0 \uc788\uc9c0<br>\ub9d0\uc544\uc57c \ud560 \ud150\ub370.", "Tu conna\u00eetrais pas Vaan par hasard ?<br>J'esp\u00e8re qu'il est pas juste en train de perdre son temps quelque part.", "Kennst du Vaan?<br>Ich hoffe, er verschwendet nicht<br>einfach irgendwo seine Zeit.", "\u00bfConoces a Vaan?<br>Espero que no est\u00e9 perdiendo el tiempo por ah\u00ed..."]}}}, "job": "Dancer", "sex": "Female", "game": "FFXII", "rarity_max": 5, "names": ["Penelo", "\u6f58\u59ae\u863f", "\ud310\ub124\ub85c", "Penelo", "Penelo", "Penelo"], "equip": [1, 5, 11, 15, 30, 40, 50, 53, 60], "game_id": 10012, "rarity_min": 3, "tribe_id": 5, "id": "212000403", "job_id": 38}