{"TMR": ["MATERIA", 504208120], "name": "Minfilia", "is_summonable": false, "skills": [{"level": 18, "type": "ABILITY", "id": 207940, "rarity": 4}, {"level": 18, "type": "ABILITY", "id": 207950, "rarity": 4}, {"level": 18, "type": "ABILITY", "id": 207930, "rarity": 4}, {"level": 44, "type": "ABILITY", "id": 208070, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 208050, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 208060, "rarity": 4}, {"level": 24, "type": "ABILITY", "id": 207960, "rarity": 5}, {"level": 24, "type": "ABILITY", "id": 207970, "rarity": 5}, {"level": 24, "type": "ABILITY", "id": 207980, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 208020, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 208040, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 208030, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 208010, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 207910, "rarity": 6}, {"level": 36, "type": "ABILITY", "id": 208000, "rarity": 6}, {"level": 36, "type": "ABILITY", "id": 207990, "rarity": 6}, {"level": 92, "type": "ABILITY", "id": 208080, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 207920, "rarity": 6}], "sex_id": 2, "entries": {"214000306": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [944, 2855, 450], "ATK": [37, 112, 30], "MP": [50, 153, 75], "MAG": [37, 112, 30], "SPR": [46, 140, 30], "DEF": [36, 110, 30]}, "magic_affinity": [0, 0, 8, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 214000306, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 6, "compendium_id": 492, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 12, "physical_resist": 0, "attack_frames": [20], "effect_frames": [18], "strings": {"evolution": ["Our only hope to save this planet,<br>this lone seed of light,<br>we mustn't allow it to expire.", "\u62ef\u6551\u9019\u500b\u661f\u7403\u7684\u5149\u4e4b\u840c\u82bd\uff0c<br>\u6211\u4e00\u5b9a\u6703\u7aed\u76e1\u5168\u529b\u4fdd\u8b77\u3002", "\ud76c\ub9dd\uc744\u2026\u2026 \uc774 \ubcc4\uc744 \uad6c\ud560 '\ube5b\uc758 \uc2f9'\uc744,<br>\uaebe\uc774\uac8c \ud560 \uc21c \uc5c6\uc5b4\uc694.", "Cette petite \"graine de lumi\u00e8re\" est notre seul moyen de sauver cette plan\u00e8te.<br>Hors de question de la g\u00e2cher.", "Wir d\u00fcrfen unseren Planeten,<br>dieses einsame Licht in der Dunkelheit,<br>nicht erl\u00f6schen lassen.", "No podemos permitir que esta semilla de luz perezca,<br>es nuestra \u00faltima esperanza para salvar este planeta."], "affinity": ["You are my hope.<br>As long as you are around,<br>the Dawn Warriors can shine bright!", "\u4f60\u5c31\u662f\u5e0c\u671b\u6240\u5728\u3002<br>\u53ea\u8981\u4f60\u5728\uff0c\u300c\u62c2\u66c9\u300d\u4e4b\u5149<br>\u5c31\u4e0d\u6703\u7184\u6ec5\uff01", "\ub2f9\uc2e0\uc740 \ud76c\ub9dd \uadf8 \uc790\uccb4\uc57c.<br>'\uc0c8\ubcbd'\uc758 \ube5b\uc740, \ub2f9\uc2e0\uc774 \uc788\ub294 \ud55c<br>\uba87 \ubc88\uc774\ub77c\ub3c4, \uba87 \ubc88\uc774\ub77c\ub3c4 \ud0c0\uc624\ub97c \uc218 \uc788\uc5b4!", "Tous mes espoirs sont en toi d\u00e9sormais.<br>Tant que tu seras l\u00e0, les Guerriers de l'Aube pourront briller !", "Du bist meine Hoffnung.<br>Solange es dich gibt,<br>strahlen die Krieger der Morgend\u00e4mmerung!", "T\u00fa eres mi esperanza.<br>\u00a1Contigo a nuestro lado, los Guerreros del Albor iluminaremos el camino!"], "description": ["A Hyur hailing from Eorzea who appears in the tales of the world of Hydaelyn. Minfilia is the leader of the Scions of the Seventh Dawn who fight the primals, and a wielder of the Echo bent on defeating the disciples of darkness known as the Ascians. The unwavering resolve she maintains to save Eorzea keeps her moving forth, regardless of the multitude of comrades she has lost along the way. Her intervention in the conflict between the people of Ishgard and their neighboring dragon kin was also for the sake of Eorzea's future.", "\u7570\u754c\u884c\u661f\u6d77\u5fb7\u6797\u4e0a\u827e\u6b50\u6fa4\u4e9e\u5730\u5340\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u4eba\u65cf\u5973\u6027\u3002\u5979\u4f5c\u70ba\u300c\u62c2\u66c9\u8840\u76df\u300d\u7684\u76df\u4e3b\uff0c\u81f4\u529b\u65bc\u89e3\u6c7a\u883b\u795e\u554f\u984c\u3001\u89e3\u958b\u300c\u8d85\u8d8a\u4e4b\u529b\u300d\u4e4b\u8b0e\u3001\u8a0e\u4f10\u6697\u4e4b\u4f7f\u5f92\u7121\u5f71\u3002\u5728\u4e00\u7cfb\u5217\u7684\u6230\u9b25\u4e2d\uff0c\u62c2\u66c9\u5931\u53bb\u4e86\u773e\u591a\u7684\u5925\u4f34\uff0c\u4f46\u4f9d\u7136\u70ba\u4e86\u62ef\u6551\u827e\u6b50\u6fa4\u4e9e\u7e7c\u7e8c\u524d\u9032\u3002\u5728\u5c71\u5cb3\u4e4b\u90fd\u4f0a\u4fee\u52a0\u5fb7\u4ecb\u5165\u9f8d\u8a69\u6230\u722d\u4e5f\u662f\u70ba\u4e86\u827e\u6b50\u6fa4\u4e9e\u7684\u672a\u4f86\u8457\u60f3\u3002", "\uc774\uacc4\uc758 \ubcc4 \ud558\uc774\ub378\ub9b0\uc758 \ud55c \uc9c0\ubc29, \uc5d0\uc624\ub974\uc81c\uc544 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ud734\ub7f0 \uc871 \uc5ec\uc131. '\uc0c8\ubcbd\uc758 \ud608\ub9f9'\uc758 \ub9f9\uc8fc\ub85c\uc11c, \uc57c\ub9cc\uc2e0 \ubb38\uc81c \ud574\uacb0\uacfc '\ucd08\uc6d4\ud558\ub294 \ud798'\uc758 \ud574\uba85, \uc544\uc528\uc5d4 \uc774\ub77c \ubd88\ub9ac\ub294 \uc5b4\ub460\uc758 \uc0ac\ub3c4 \ud1a0\ubc8c\uc5d0 \uc628 \ud798\uc744 \ub2e4\ud574 \ub9de\uc11c\uace0 \uc788\ub2e4. \uadf8\ub7ec\ud55c \ud65c\ub3d9 \uc911\uc5d0 \ub9ce\uc740 \ub3d9\uc9c0\ub97c \uc783\uc73c\uba74\uc11c\ub3c4 \uc5d0\uc624\ub974\uc81c\uc544\uc758 \uad6c\uc81c\ub97c \uc704\ud574 \ud3ec\uae30\ud558\uc9c0 \uc54a\uace0 \uc804\uc9c4\ud574 \ub098\uac00\ub358 \uadf8\ub140\uac00 \ucc3d\ucc9c\uc758 \uc774\uc288\uac00\ub974\ub4dc\uc640 \ub4dc\ub798\uace4 \uc871\uc758 \uc2f8\uc6c0\uc5d0 \uac1c\uc785\ud55c \uac83\ub3c4, \uc5d0\uc624\ub974\uc81c\uc544\uc758 \ubbf8\ub798\ub97c \uc704\ud574\uc11c\uc600\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4.", "Une Hyur venue d'\u00c9orz\u00e9a, qui appara\u00eet dans les contes du monde d'Hydaelyn. Minfilia est la chef des h\u00e9ritiers de la Septi\u00e8me Aube qui se bat pour les primordiaux. Elle ma\u00eetrise l'\u00c9cho et est d\u00e9termin\u00e9e \u00e0 vaincre les Asciens, disciples des t\u00e9n\u00e8bres. Elle ne cesse d'aller de l'avant, pouss\u00e9e par sa r\u00e9solution in\u00e9branlable \u00e0 sauver \u00c9orz\u00e9a, malgr\u00e9 le grand nombre de camarades qu'elle a perdu. C'est aussi pour le futur d'\u00c9orz\u00e9a qu'elle est intervenue dans le conflit entre les habitants d'Ishgard et leur voisin, la famille dragon.", "Eine Hyur aus der fernen Welt Eorza, die in den Geschichten der Welt Hydaelyn auftaucht. Minfilia ist die Anf\u00fchrerin des Spross der Siebten D\u00e4mmerung, die die Primae bek\u00e4mpfen, und eine Tr\u00e4gerin des Echos, um den Sch\u00fclern der Dunkelheit, bekannt als Askianer, entgegenzustehen. Ihr Wille, Eorza zu retten, l\u00e4sst sie weiter k\u00e4mpfen, obwohl sie bereits einige Kameraden verloren hat. Ihr Einschreiten in den Konflikt zwischen Ishgard und den Drachengeborenen diente ebenso diesem Zweck.", "Una Hyur proveniente de Eorzea que aparece en las historias del mundo de Hydaelyn. Minfilia es la l\u00edder de los Hijos del S\u00e9ptimo Albor, que lucha contra los primitivos, y portadora del Eco, decidida a derrotar los disc\u00edpulos de la oscuridad conocidos como los Ascianos. La firme resoluci\u00f3n que tiene por salvar Eorze le hace seguir adelante sin importarle la multitud de camaradas que ha perdido durante el camino. Su intervenci\u00f3n en el conflicto entre el pueblo de Ishgard y su pariente vecino drag\u00f3n tambi\u00e9n fue por el futuro de Eorzea."], "fusion": ["Louisoix...<br>Please, protect the Seventh Dawn...", "\u8def\u6613\u7d22\u74e6\u5927\u5e2b\u2026\u2026\u60a8\u5728\u5929\u6709\u9748\u2026\u2026<br>\u8acb\u4fdd\u4f51\u6211\u5011\u300c\u62c2\u66c9\u8840\u76df\u300d\u2026\u2026", "\ub8e8\uc774\uc218\uc544 \ub2d8\u2026\u2026<br>\ubd80\ub514, '\uc0c8\ubcbd'\uc744 \uc9c0\ucf1c\uc8fc\uc2ed\uc2dc\uc624\u2026\u2026", "Louisoix...<br>Je vous en prie, prot\u00e9gez la Septi\u00e8me Aube...", "Louisoix ...<br>Bitte besch\u00fctze die Siebte D\u00e4mmerung ...", "Louisoix...<br>Por favor, protege al S\u00e9ptimo Albor..."], "summon": ["Can you hear it?<br>I am Minfilia.<br>Pleasure to meet you.", "\u2026\u2026\u80fd\u807d\u5230\u55ce\uff1f<br>\u662f\u6211\uff0c\u654f\u83f2\u5229\u4e9e\u3002<br>\u8acb\u591a\u95dc\u7167\u3002", "\u2026\u2026\ub4e4\ub824\uc694?<br>\ub098\uc608\uc694, \ubbfc\ud544\ub9ac\uc544.<br>\uc55e\uc73c\ub85c\ub3c4 \uc798 \ubd80\ud0c1\ud574\uc694.", "Tu m'as bien entendue ? Je suis Minfilia.<br>Ravie de te rencontrer.", "H\u00f6rst du das?<br>Ich bin Minfilia.<br>Sch\u00f6n, dich kennenzulernen.", "\u00bfLo oyes?<br>Me llamo Minfilia.<br>Encantada de conocerte."]}}, "214000305": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [721, 2201, 300], "ATK": [30, 92, 20], "MP": [39, 117, 50], "MAG": [31, 95, 20], "SPR": [35, 107, 20], "DEF": [27, 81, 20]}, "magic_affinity": [0, 0, 7, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 214000305, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 4000, "materials": {"290060300": 5, "290060000": 10, "290060100": 20, "291100200": 5, "290060400": 10}}, "rarity": 5, "compendium_id": 491, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 10, "physical_resist": 0, "attack_frames": [20], "effect_frames": [18], "strings": {"evolution": ["Walls are not made to be taken away!<br>It is up to everyone to work together<br>to climb over them!", "\u300c\u9694\u95a1\u300d\u4e26\u4e0d\u662f\u8981\u6d88\u9664\u7684\u6771\u897f\uff01<br>\u662f\u9700\u8981\u5927\u5bb6\u5718\u7d50\u4e00\u5fc3\u3001<br>\u5171\u540c\u8de8\u8d8a\u7684\uff01", "'\ubcbd'\uc740 \uc5c6\uc560\uae30 \uc704\ud55c \uac83\uc774 \uc544\ub2c8\uc5d0\uc694!<br>\ubaa8\ub450\uc758 \ub9c8\uc74c\uc744 \ud558\ub098\ub85c \ubaa8\uc544,<br>\ub6f0\uc5b4\ub118\ub294 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4!", "Les murs ne sont pas faits pour \u00eatre retir\u00e9s !<br>Ils sont faits pour \u00eatre franchis ensemble !", "W\u00e4nde sind aus einem Grund da!<br>Wenn wir zusammen arbeiten,<br>k\u00f6nnen wir sie \u00fcberwinden!", "\u00a1Los muros no est\u00e1n para echarse abajo!<br>\u00a1Est\u00e1n para que los superemos uniendo nuestras fuerzas juntos!"], "affinity": ["You are my hope.<br>As long as you are around,<br>the Dawn Warriors can shine bright!", "\u4f60\u5c31\u662f\u5e0c\u671b\u6240\u5728\u3002<br>\u53ea\u8981\u4f60\u5728\uff0c\u300c\u62c2\u66c9\u300d\u4e4b\u5149<br>\u5c31\u4e0d\u6703\u7184\u6ec5\uff01", "\ub2f9\uc2e0\uc740 \ud76c\ub9dd \uadf8 \uc790\uccb4\uc57c.<br>'\uc0c8\ubcbd'\uc758 \ube5b\uc740, \ub2f9\uc2e0\uc774 \uc788\ub294 \ud55c<br>\uba87 \ubc88\uc774\ub77c\ub3c4, \uba87 \ubc88\uc774\ub77c\ub3c4 \ud0c0\uc624\ub97c \uc218 \uc788\uc5b4!", "Tous mes espoirs sont en toi d\u00e9sormais.<br>Tant que tu seras l\u00e0, les Guerriers de l'Aube pourront briller !", "Du bist meine Hoffnung.<br>Solange es dich gibt,<br>strahlen die Krieger der Morgend\u00e4mmerung!", "T\u00fa eres mi esperanza.<br>\u00a1Contigo a nuestro lado, los Guerreros del Albor iluminaremos el camino!"], "description": ["A Hyur hailing from Eorzea who appears in the tales of the world of Hydaelyn. Minfilia became the leader of the Scions of the Seventh Dawn in accordance to sage Louisoix's dying wish by merging her organization of the Path of the Twelve with his of the Circle of Knowing. Following the culmination of the first stage of the war against the Garlean Empire, the Scions relocated their headquarters to the Rising Stones in Revenant's Toll. Their advancements in development have made them as productive as the three great city-states.", "\u7570\u754c\u884c\u661f\u6d77\u5fb7\u6797\u4e0a\u827e\u6b50\u6fa4\u4e9e\u5730\u5340\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u4eba\u65cf\u5973\u6027\u3002\u5979\u9075\u5faa\u8ce2\u8005\u8def\u6613\u7d22\u74e6\u7684\u907a\u9858\uff0c\u5c07\u81ea\u5df1\u7387\u9818\u7684\u300c\u5341\u4e8c\u8de1\u8abf\u67e5\u6703\u300d\u8207\u8def\u6613\u7d22\u74e6\u7684\u300c\u6551\u4e16\u8a69\u76df\u300d\u5408\u4e8c\u70ba\u4e00\uff0c\u5efa\u7acb\u8d77\u65b0\u7684\u7d44\u7e54\u300c\u62c2\u66c9\u8840\u76df\u300d\uff0c\u4e26\u6210\u70ba\u8a72\u7d44\u7e54\u7684\u76df\u4e3b\u3002\u5728\u8207\u52a0\u96f7\u99ac\u5e1d\u570b\u7684\u6230\u9b25\u544a\u4e00\u6bb5\u843d\u5f8c\uff0c\u5979\u53c8\u5c07\u62c2\u66c9\u7684\u64da\u9ede\u9077\u79fb\u81f3\u55aa\u9748\u9418\u7684\u300c\u77f3\u4e4b\u5bb6\u300d\uff0c\u548c\u4e09\u5927\u57ce\u90a6\u7ad9\u5728\u5c0d\u7b49\u7684\u7acb\u5834\u4e0a\u7e7c\u7e8c\u5c55\u958b\u8457\u6d3b\u52d5\u3002", "\uc774\uacc4\uc758 \ubcc4 \ud558\uc774\ub378\ub9b0\uc758 \ud55c \uc9c0\ubc29, \uc5d0\uc624\ub974\uc81c\uc544 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ud734\ub7f0 \uc871 \uc5ec\uc131. \ud604\uc790 \ub8e8\uc774\uc218\uc544\uc758 \uc720\uc5b8\uc5d0 \ub530\ub77c \uc790\uc2e0\uc774 \uc774\ub044\ub294 '12 \uc720\uc801\uc870\uc0ac\ud68c'\uc640, \ub8e8\uc774\uc218\uc544\uac00 \ub9ac\ub354\ub97c \ub9e1\uc558\ub358 '\uad6c\uc138\uc2dc\ub9f9'\uc744 \ud1b5\ud569\ud55c \uc870\uc9c1 '\uc0c8\ubcbd\uc758 \ud608\ub9f9'\uc758 \ub9f9\uc8fc\uac00 \ub418\uc5c8\ub2e4. \uac08\ub808\ub9d0 \uc81c\uad6d\uacfc\uc758 \uc2f8\uc6c0\uc774 \uc77c\ub2e8\ub77d\ub418\uc790, \uc870\uc9c1\uc758 \uac70\uc810\uc744 \ubaa8\ub974\ub3c4\ub098\uc758 '\ub3cc\uc758 \uc9d1'\uc73c\ub85c \uc62e\uaca8, \uc138 \ub3c4\uc2dc\uc640 \ub300\ub4f1\ud55c \uc785\uc7a5\uc5d0\uc11c \ud65c\ub3d9\uc744 \uc804\uac1c\ud574 \ub098\uac04\ub2e4.", "Une Hyur venue d'\u00c9orz\u00e9a, qui appara\u00eet dans les contes du monde d'Hydaelyn. Minfilia est devenue la chef des h\u00e9ritiers de la Septi\u00e8me Aube, selon les derni\u00e8res volont\u00e9s du d\u00e9funt sage Louisoix, par la fusion de son organisation, la Voie des Douze, avec celle de Louisoix, le C\u00e9nacle du savoir. La premi\u00e8re \u00e9tape de la guerre contre l'empire de Garlemald achev\u00e9e, les h\u00e9ritiers ont d\u00e9m\u00e9nag\u00e9 leur quartier g\u00e9n\u00e9ral au Refuge des roches dans le Glas des revenants. Leur d\u00e9veloppement les a rendus aussi productifs que les trois grandes cit\u00e9s-\u00c9tats.", "Eine Hyur aus der fernen Welt Eorza, die in den Geschichten der Welt Hydaelyn auftaucht. Minfilia ist die Anf\u00fchrerin des Spross der Siebten D\u00e4mmerung. Sie befolgt den letzten Wunsch des Weisen Louisoix, ihre Organisation des Pfads der Zw\u00f6lf mit seinem Zirkel des Wissens zu verschmelzen. Nach der ersten Stufe im Kampf gegen das Imperium von Garlean verlagerte der Spross sein Hauptquartier zu den Hohen Steinen beim Tribut des Wiederg\u00e4ngers. Durch ihre Fortschritte wurden sie so produktiv wie die drei gro\u00dfen Stadtstaaten.", "Una Hyur proveniente de Eorzea que aparece en las historias del mundo de Hydaelyn. Minfilia se convirti\u00f3 en la l\u00edder de los Hijos del S\u00e9ptimo Albor siguiendo la \u00faltima voluntad del sabio Ouisoix de juntar su organizaci\u00f3n del Camino de los Doce con la de \u00e9l, el C\u00edrculo del Conocimiento. Tras la culminaci\u00f3n de la primera etapa de la guerra contra el Imperio Garleano, los Descendientes reubicaron su sede a Piedras Emergentes, en Peaje de los Resucitados. Sus avances en desarrollo los han hecho tan productivos como las tres grandes ciudad estado."], "fusion": ["All right! It's time for action!<br>Let's see this through to the end!", "\u597d\u4e86\uff01\u65e2\u7136\u6c7a\u5b9a\u8981\u52d5\u624b\u53bb\u505a\uff0c<br>\u90a3\u5c31\u5f97\u505a\u597d\u4e86\u624d\u884c\uff01", "\uc88b\uc544! \uae30\uc655 \ud558\ub294 \uac70,<br>\ud655\uc2e4\ud558\uac8c \ud574 \uc8fc\uc9c0!", "Bon ! C'est l'heure de passer \u00e0 l'action !<br>Qu'on mette fin \u00e0 tout \u00e7a !", "Gut! Zeit f\u00fcr Action!<br>Ziehen wir das durch!", "\u00a1Muy bien! \u00a1Es hora de actuar!<br>\u00a1Vamos a llegar hasta el final!"], "summon": ["I'm not against being called upon<br>from time to time!", "\u5076\u723e\u88ab\u5225\u4eba\u547c\u4f86\u559a\u53bb\uff0c<br>\u4e5f\u5f88\u4e0d\u8cf4\u554a\u3002", "\uac00\ub054\uc740 \ud638\ucd9c\ubc1b\ub294 \uac83\ub3c4<br>\ub098\uc058\uc9c4 \uc54a\ub124!", "C'est plut\u00f4t agr\u00e9able d'\u00eatre appel\u00e9e de temps en temps!", "Ich habe nichts dagegen, von Zeit zu Zeit<br>beschworen zu werden!", "\u00a1No me importa que se me invoque de vez en cuando!"]}}, "214000304": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [496, 1503, 240], "ATK": [24, 72, 16], "MP": [28, 85, 40], "MAG": [26, 78, 16], "SPR": [26, 78, 16], "DEF": [20, 62, 16]}, "magic_affinity": [0, 0, 6, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 214000304, "attack_count": 100, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290030700": 8, "290020400": 25, "291100200": 5, "290050300": 15, "290030800": 13}}, "rarity": 4, "compendium_id": 490, "attack_damage": [[100]], "max_lb_drop": 8, "physical_resist": 0, "attack_frames": [20], "effect_frames": [18], "strings": {"evolution": null, "affinity": ["You are my hope.<br>As long as you are around,<br>the Dawn Warriors can shine bright!", "\u4f60\u5c31\u662f\u5e0c\u671b\u6240\u5728\u3002<br>\u53ea\u8981\u4f60\u5728\uff0c\u300c\u62c2\u66c9\u300d\u4e4b\u5149<br>\u5c31\u4e0d\u6703\u7184\u6ec5\uff01", "\ub2f9\uc2e0\uc740 \ud76c\ub9dd \uadf8 \uc790\uccb4\uc57c.<br>'\uc0c8\ubcbd'\uc758 \ube5b\uc740, \ub2f9\uc2e0\uc774 \uc788\ub294 \ud55c<br>\uba87 \ubc88\uc774\ub77c\ub3c4, \uba87 \ubc88\uc774\ub77c\ub3c4 \ud0c0\uc624\ub97c \uc218 \uc788\uc5b4!", "Tous mes espoirs sont en toi d\u00e9sormais.<br>Tant que tu seras l\u00e0, les Guerriers de l'Aube pourront briller !", "Du bist meine Hoffnung.<br>Solange es dich gibt,<br>strahlen die Krieger der Morgend\u00e4mmerung!", "T\u00fa eres mi esperanza.<br>\u00a1Contigo a nuestro lado, los Guerreros del Albor iluminaremos el camino!"], "description": ["A Hyur hailing from Eorzea who appears in the tales of the world of Hydaelyn. Minfilia is the leader of the Scions of the Seventh Dawn, an organization that has become involved in the multinational issues concerning the primals. Resolved to save Eorzea at all costs, she set up camp in Vesper Bay, west of Western Thanalan. Believing that those touched by the power of the Echo will act as the trump card to solve the dilemma concerning the primals, she is in search of those who can wield it, as well as any other adventurers willing to help her group's cause.", "\u7570\u754c\u884c\u661f\u6d77\u5fb7\u6797\u4e0a\u827e\u6b50\u6fa4\u4e9e\u5730\u5340\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u4eba\u65cf\u5973\u6027\u3002\u5979\u662f\u81f4\u529b\u65bc\u8de8\u8d8a\u570b\u754c\u89e3\u6c7a\u883b\u795e\u554f\u984c\u7684\u300c\u62c2\u66c9\u8840\u76df\u300d\u7684\u76df\u4e3b\u3002\u70ba\u62ef\u6551\u827e\u6b50\u6fa4\u4e9e\uff0c\u62c2\u66c9\u4ee5\u897f\u85a9\u7d0d\u862d\u897f\u90e8\u7684\u9ec3\u660f\u7063\u70ba\u64da\u9ede\u9032\u884c\u8457\u6d3b\u52d5\uff0c\u4ee4\u5718\u54e1\u8207\u5404\u5730\u7684\u5192\u96aa\u8005\u9032\u884c\u63a5\u89f8\uff0c\u5f9e\u4e2d\u53ec\u96c6\u64c1\u6709\u300c\u8d85\u8d8a\u4e4b\u529b\u300d\u7684\u4eba\uff0c\u4ee5\u4f5c\u70ba\u5c0d\u4ed8\u883b\u795e\u7684\u6700\u7d42\u738b\u724c\u3002", "\uc774\uacc4\uc758 \ubcc4 \ud558\uc774\ub378\ub9b0\uc758 \ud55c \uc9c0\ubc29, \uc5d0\uc624\ub974\uc81c\uc544 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ud734\ub7f0 \uc871 \uc5ec\uc131. \uad6d\uac00\uc758 \uc7a5\ubcbd\uc744 \ub6f0\uc5b4\ub118\uc5b4 \uc57c\ub9cc\uc2e0 \ubb38\uc81c\uc5d0 \ub9de\uc11c\ub294 '\uc0c8\ubcbd\uc758 \ud608\ub9f9'\uc758 \ub9f9\uc8fc\uc774\uae30\ub3c4 \ud558\ub2e4. \uc5d0\uc624\ub974\uc81c\uc544\ub97c \uad6c\uc81c\ud558\uace0\uc790 \ud558\uba70, \uc11c\ubd80 \ub2e4\ub0a0\ub780\uc758 \uc800\ub141\ubcc4 \ub9cc\uc5d0 \uc704\uce58\ud55c '\ubaa8\ub798\uc758 \uc9d1'\uc744 \uac70\uc810\uc73c\ub85c \uc0bc\uc544 \ud65c\ub3d9\ud558\uace0 \uc788\uc5c8\ub2e4. '\ucd08\uc6d4\ud558\ub294 \ud798'\uc744 \uac00\uc9c4 \uc790\ub4e4\uc774 \uc57c\ub9cc\uc2e0 \ubb38\uc81c \ud574\uacb0\uc758 \ucd5c\ud6c4\uc758 \uc218\ub2e8\uc774 \ub420 \uac83\uc774\ub77c \uc0dd\uac01\ud558\uc5ec, \ub2a5\ub825\uc790\ub97c \ubaa8\uc73c\uae30 \uc704\ud574 \ub2e8\uc6d0\ub4e4\uc744 \ud1b5\ud574 \uac01\uc9c0\uc758 \ubaa8\ud5d8\uac00\ub4e4\uacfc \uc811\ucd09\uc744 \uaf80\ud558\uace0 \uc788\ub2e4.", "Une Hyur venue d'\u00c9orz\u00e9a, qui appara\u00eet dans les contes du monde d'Hydaelyn. Minfilia est la chef des h\u00e9ritiers de la Septi\u00e8me Aube, une organisation qui s'est retrouv\u00e9e impliqu\u00e9e dans les questions internationales au sujet des primordiaux. R\u00e9solue \u00e0 sauver \u00c9orz\u00e9a \u00e0 tout prix, elle monte un camp dans la baie de Vesper, \u00e0 l'ouest du Thanalan occidental. Croyant que ceux qui poss\u00e8dent le pouvoir de l'\u00c9cho seront un atout pour r\u00e9soudre le dilemme des primordiaux, elle est \u00e0 la recherche de ceux qui savent s'en servir, tout comme tous les autres aventuriers au service de la cause de son groupe.", "Eine Hyur aus der fernen Welt Eorza, die in den Geschichten der Welt Hydaelyn auftaucht. Minfilia ist die Anf\u00fchrerin des Spross der Siebten D\u00e4mmerung, einer Organisation, die sich \u00fcberall auf der Welt mit den Primae besch\u00e4ftigt. Von dem Gedanken beherrscht, Eorza unbedingt zu retten, schlug sie ihr Lager in der Vesperbucht westlich von West-Thanalan auf. Da sie glaubte, dass die das Problem mit den Primae zu l\u00f6sen imstande w\u00e4ren, die von der Macht des Echos ber\u00fchrt wurden, sucht sie gemeinsam mit anderen Abenteurern nach diesen Leuten.", "Una Hyur proveniente de Eorzea que aparece en las historias del mundo de Hydaelyn. Minfilia es la l\u00edder de los Hijos del S\u00e9ptimo Albor, una organizaci\u00f3n involucrada en los problemas multinacionales relacionados con los primitivos. Decididos a salvar Eorzea a cualquier precio, mont\u00f3 su campamento en la Bah\u00eda Vesper, al oeste de Thanalan Oeste. Creyendo que aquellos tocados por el poder del Eco actuar\u00e1n como comod\u00edn para resolver el dilema relacionado con los primitivos, est\u00e1 buscando a aquellos que cuentan con \u00e9l, as\u00ed como cualquier otro aventurero dispuesto a ayudar a la causa de su grupo."], "fusion": ["That password is \"wild rose.\"<br>Be sure not to forget it.", "\u6211\u5011\u7684\u6697\u865f\u662f\u300c\u91ce\u73ab\u7470\u300d\u3002<br>\u4e0d\u8981\u5fd8\u8a18\u4e86\uff01", "\uc6b0\ub9ac\ub4e4\uc758 \uc554\ud638\ub294 '\ub4e4\uc7a5\ubbf8'\uc785\ub2c8\ub2e4.<br>\uae30\uc5b5\ud574 \ub450\uc138\uc694!", "Le mot de passe est \"rose sauvage\".<br>Fais bien attention \u00e0 ne pas l'oublier.", "Das Kennwort lautet \u201eWildrose.\u201c<br>Nicht vergessen.", "La contrase\u00f1a es \"rosa salvaje\". Que no se te olvide."], "summon": ["Where am I?<br>Could this be another method<br>of gaining superior power?", "\u9019\u7a76\u7adf\u662f\uff1f<br>\u96e3\u9053\u8aaa\uff0c<br>\u9019\u4e5f\u662f\u300c\u8d85\u8d8a\u4e4b\u529b\u300d\u9020\u5c31\u7684\u55ce\uff1f", "\uc774\uacf3\uc740 \ub300\uccb4\u2026\u2026?<br>\uc124\ub9c8 \uc774\uac83\ub3c4,<br>'\ucd08\uc6d4\ud558\ub294 \ud798'\uc774 \uc77c\uc73c\ud0a8 \uac83\uc77c\uae4c?", "O\u00f9 suis-je ?<br>Serait-ce une autre m\u00e9thode pour obtenir de plus grands pouvoirs ?", "Wo bin ich?<br>K\u00f6nnte dies eine weitere Methode sein,<br>\u00fcberlegene Kr\u00e4fte zu gewinnen?", "\u00bfD\u00f3nde estoy?<br>\u00bfSer\u00e1 esta otra manera de conseguir un poder superior?"]}}}, "job": "Scion", "sex": "Female", "game": "FFXIV", "rarity_max": 6, "names": ["Minfilia", "\u654f\u83f2\u5229\u4e9e", "\ubbfc\ud544\ub9ac\uc544", "Minfilia", "Minfilia", "Minfilia"], "equip": [1, 2, 5, 12, 40, 50, 53, 60], "game_id": 10014, "rarity_min": 4, "tribe_id": 5, "id": "214000304", "job_id": 99}