{"TMR": ["EQUIP", 303003000], "name": "Glauca", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 213490, "rarity": 4}, {"level": 10, "type": "ABILITY", "id": 200440, "rarity": 4}, {"level": 20, "type": "ABILITY", "id": 101030, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 213440, "rarity": 4}, {"level": 20, "type": "ABILITY", "id": 101040, "rarity": 5}, {"level": 36, "type": "ABILITY", "id": 213520, "rarity": 5}, {"level": 45, "type": "ABILITY", "id": 213430, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 213460, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 213500, "rarity": 6}, {"level": 16, "type": "ABILITY", "id": 207410, "rarity": 6}, {"level": 48, "type": "ABILITY", "id": 213510, "rarity": 6}, {"level": 63, "type": "ABILITY", "id": 213450, "rarity": 6}, {"level": 84, "type": "ABILITY", "id": 213470, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 213480, "rarity": 6}], "sex_id": 1, "entries": {"215001204": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [752, 2278, 270], "ATK": [32, 97, 14], "MP": [28, 85, 35], "MAG": [20, 62, 14], "SPR": [20, 62, 14], "DEF": [32, 97, 14]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 215001204, "attack_count": 3, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290020600": 25, "290050300": 15, "290040200": 8, "290030200": 13, "290050400": 8}}, "rarity": 4, "compendium_id": 662, "max_lb_drop": 3, "physical_resist": 0, "attack_frames": [33, 63, 102], "effect_frames": [31, 61, 99], "strings": {"evolution": null, "affinity": ["If you've also something you can't let go of, show it to me.", "\u5982\u679c\u4f60\u4e5f\u6709\u7121\u6cd5\u9000\u8b93\u7684\u4e8b\u7269\uff0c<br>\u5c31\u8b93\u6211\u898b\u8b58\u898b\u8b58\u5427\u3002", "\ub124\uac8c\ub3c4 \uc591\ubcf4\ud560 \uc218 \uc5c6\ub294 \uac83\uc774 \uc788\ub2e4\uba74,<br>\uadf8\uac78 \ub0b4\uac8c \ubcf4\uc5ec\ub2e4\uc624.", "Si toi aussi tu as quelque chose dont tu ne peux pas te s\u00e9parer, vas-y montre-le-moi.", "Wenn es etwas gibt, das du nicht loslassen kannst, dann zeige es mir.", "Si t\u00fa tambi\u00e9n quieres desprenderte de algo, ens\u00e9\u00f1amelo a m\u00ed."], "description": ["The general of the Niflheim military forces spoken of in stories from the faraway land of Eos. The Empire of Niflheim has made extraordinary advancements in technology that allowed it to create Magitek-based military forces to take over other territories. Glauca is the general of said military forces, a position no doubt earned through his abilities. He wears a suit of armor made of liquid metal that covers his entire body, including his face. Rumor has it that no one knows just who is hiding within the armor.", "\u7570\u754c\u4f0a\u6b50\u65af\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u5c3c\u5f17\u6d77\u59c6\u5e1d\u570b\u5c07\u8ecd\u3002\u5c3c\u5f17\u6d77\u59c6\u5e1d\u570b\u56e0\u6a5f\u68b0\u6587\u660e\u800c\u7e41\u76db\u767c\u9054\uff0c\u4ee5\u9b54\u5c0e\u5175\u70ba\u4e2d\u5fc3\uff0c\u5e1d\u570b\u88fd\u9020\u4e86\u591a\u7a2e\u5175\u5668\u4e26\u9a45\u4f7f\u9019\u4e9b\u5175\u5668\u652f\u914d\u4e86\u8a31\u591a\u570b\u5bb6\u3002\u4ed6\u66f4\u662f\u5728\u6b64\u5f37\u570b\u4e2d\u7ad9\u5728\u6700\u9ad8\u9ede\u7684\u5c07\u8ecd\uff0c\u5177\u6709\u76f8\u7576\u5f37\u5927\u7684\u5be6\u529b\u3002\u7531\u6db2\u614b\u91d1\u5c6c\u88fd\u4f5c\u7684\u7279\u6b8a\u93a7\u7532\u5305\u8986\u5168\u8eab\uff0c\u8b93\u4eba\u7121\u6cd5\u770b\u6e05\u695a\u4ed6\u7684\u7d20\u984f\uff0c\u79c1\u4e0b\u7684\u4e00\u9762\u66f4\u662f\u7121\u4eba\u77e5\u66c9\u3002", "\uc774\uacc4 \uc774\uc624\uc2a4\uc5d0 \uc804\ud574 \ub0b4\ub824\uc624\ub294 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ub2c8\ud50c\ud558\uc784 \uc81c\uad6d\uc758 \uc7a5\uad70. \uae30\uacc4 \ubb38\uba85\uc774 \ubc1c\ub2ec\ud55c \ub2c8\ud50c\ud558\uc784 \uc81c\uad6d\uc740, \ub9c8\ub3c4\ubcd1\uc744 \ube44\ub86f\ud55c \uc5ec\ub7ec \ubcd1\uae30\ub97c \uc774\uc6a9\ud574 \uac01\uad6d\uc744 \uadf8 \uc9c0\ubc30\ud558\uc5d0 \ub450\uc5c8\ub2e4. \uadf8\ub7ec\ud55c \uac15\uad6d\uc758 \ucd5c\uc815\uc810\uc5d0 \uc120 \uc7a5\uad70\uc73c\ub85c\uc11c, \uc0c1\ub2f9\ud55c \uc2e4\ub825\uc790\uc774\uae30\ub3c4 \ud558\ub2e4. \uc561\uccb4 \uae08\uc18d\uc73c\ub85c \uc81c\uc791\ub41c \ud2b9\uc218\ud55c \uac11\uc637\uc744 \uc804\uc2e0\uc5d0 \ub450\ub974\uace0 \uc788\uc5b4 \uadf8 \ub9e8\uc5bc\uad74\uc744 \ubcfc \uc218 \uc5c6\ub2e4\ub294 \uc810\uc744 \ud3ec\ud568\ud574, \uadf8\uc758 \uac1c\uc778\uc801\uc778 \uba74\uc5d0 \ub300\ud574 \uc54c\uace0 \uc788\ub294 \uc790\ub294 \uc544\ubb34\ub3c4 \uc5c6\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4.", "Le g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019arm\u00e9e de Niflheim mentionn\u00e9 dans les r\u00e9cits des terres lointaines d\u2019\u00c9os. L\u2019Empire de Niflheim a fait des progr\u00e8s technologiques consid\u00e9rables, et se tient d\u00e9sormais pr\u00eat \u00e0 cr\u00e9er des forces arm\u00e9es magitech capables d\u2019envahir n\u2019importe quel pays. Glauca est le g\u00e9n\u00e9ral de ces forces arm\u00e9es\u00a0; une position qu\u2019il a sans nul doute obtenue gr\u00e2ce \u00e0 ses aptitudes. Il porte une armure faite de m\u00e9tal liquide qui recouvre l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de son corps, visage inclus. Les rumeurs affirment que nul ne conna\u00eet la v\u00e9ritable identit\u00e9 de l\u2019homme sous cette armure.", "Der General des Niflheim-Imperiums, von dem Erz\u00e4hlungen in der fernen Welt Eos \u00fcberliefert sind. Weil das Niflheim-Imperium eine Zivilisation mit enormem maschinellen Fortschritt war, gelang es ihm - angefangen mit den Magitek-Soldaten - diverse Waffen zu ersinnen, mit denen es andere Nationen kontrollieren konnte. An der Spitze einer so m\u00e4chtigen Nation General zu sein, bedeutete daher auch, dass Glauca dementsprechende F\u00e4higkeiten besa\u00df. Seinen kompletten K\u00f6rper in eine spezielle R\u00fcstung aus fl\u00fcssigem Metall geh\u00fcllt, gab es niemanden, der je sein wahres Gesicht gesehen hatte, geschweige denn pers\u00f6nliche Details \u00fcber Glauca kannte.", "El general del ej\u00e9rcito de Niflheim del que se habla en las historias del mundo lejano de Eos. El Imperio de Niflheim ha experimentado enormes avances tecnol\u00f3gicos, lo que le ha valido para crear soldados Magitec para conquistar nuevos territorios. Glauca es quien dirige estas fuerzas, y se ganado su posici\u00f3n por m\u00e9rito propio. Lleva una armadura de metal l\u00edquido que le cubre el cuerpo entero, incluyendo la cabeza. Se rumorea que nadie sabe en realidad qui\u00e9n se esconde bajo la armadura."], "fusion": ["Throw away your prayers.<br>It's not like any god is listening.", "\u6368\u68c4\u6c92\u6709\u610f\u7fa9\u7684\u7948\u79b1\u5427\u3002<br>\u795e\u662f\u807d\u4e0d\u898b\u4f60\u7684\u7948\u79b1\u7684\u3002", "\uae30\ub3c4 \ub530\uc708 \ubc84\ub9ac\ub294 \uac8c \uc88b\ub2e4.<br>\uc2e0\uc740 \uae30\ub3c4 \ub530\uc708 \ub4e4\uc5b4\uc8fc\uc9c0 \uc54a\uc544.", "Laisse tomber tes pri\u00e8res.<br>C'est pas comme un dieu les \u00e9coutait de toute fa\u00e7on.", "H\u00f6rt auf zu beten.<br>Die G\u00f6tter h\u00f6ren nicht zu.", "Dejaos de oraciones.<br>Ning\u00fan dios os est\u00e1 escuchando."], "summon": ["I hope you can be of use to me.", "\u6210\u70ba\u80fd\u70ba\u6211\u6240\u7528\u4e4b\u4eba\u5427\u3002", "\uc774 \ubab8\uc744 \uc704\ud574,<br>\ub3c4\uc6c0\uc774 \ub418\ub3c4\ub85d \ud558\ub77c.", "J'esp\u00e8re que tu me seras utile.", "ich hoffe, ihr werdet mir n\u00fctzen.", "Espero que me seas de ayuda."]}}, "215001205": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [972, 2945, 360], "ATK": [40, 121, 16], "MP": [37, 111, 40], "MAG": [26, 79, 16], "SPR": [26, 79, 16], "DEF": [40, 121, 16]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 215001205, "attack_count": 3, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 4000, "materials": {"290060200": 20, "290060300": 10, "290060100": 5, "290050500": 5, "290060400": 10}}, "rarity": 5, "compendium_id": 663, "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [33, 63, 102], "effect_frames": [31, 61, 99], "strings": {"evolution": ["I will break apart this false peace with my blade.", "\u865b\u507d\u7684\u548c\u5e73\uff0c<br>\u5c31\u7528\u6211\u7684\u528d\u4f86\u65ac\u65b7\u3002", "\uac70\uc9d3\ub41c \ud3c9\ud654\ub97c,<br>\ub0b4 \uac80\uc73c\ub85c \ubca0\uc5b4\ub0b4 \ubc84\ub9ac\uaca0\ub2e4.", "Je briserai cette fausse paix de ma lame.", "Ich werde diesen falschen Frieden mit meinem Schwert zerschmettern.", "Partir\u00e9 con mi espada esta paz falsa."], "affinity": ["If you've also something you can't let go of, show it to me.", "\u5982\u679c\u4f60\u4e5f\u6709\u7121\u6cd5\u9000\u8b93\u7684\u4e8b\u7269\uff0c<br>\u5c31\u8b93\u6211\u898b\u8b58\u898b\u8b58\u5427\u3002", "\ub124\uac8c\ub3c4 \uc591\ubcf4\ud560 \uc218 \uc5c6\ub294 \uac83\uc774 \uc788\ub2e4\uba74,<br>\uadf8\uac78 \ub0b4\uac8c \ubcf4\uc5ec\ub2e4\uc624.", "Si toi aussi tu as quelque chose dont tu ne peux pas te s\u00e9parer, vas-y montre-le-moi.", "Wenn es etwas gibt, das du nicht loslassen kannst, dann zeige es mir.", "Si t\u00fa tambi\u00e9n quieres desprenderte de algo, ens\u00e9\u00f1amelo a m\u00ed."], "description": ["The general of the Niflheim military forces spoken of in stories from the faraway land of Eos. Glauca once lead the Imperial Army in an attack against Tenebrae as an attempt to kill King Regis of Lucis, and his infant son Noctis, who was sick at the time. Consequently, he is solely responsible for the Empire's eventual acquisition of the Tenebrae province. Now his plan is to take control of the crown city of Insomnia from within while the military forces of the Empire of Niflheim strike the Kingdom of Lucis with all their might.", "\u7570\u754c\u4f0a\u6b50\u65af\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u5c3c\u5f17\u6d77\u59c6\u5e1d\u570b\u5c07\u8ecd\u3002\u66fe\u7387\u9818\u5e1d\u570b\u8ecd\uff0c\u70ba\u8ffd\u64ca\u8def\u897f\u65af\u7684\u96f7\u5409\u65af\u570b\u738b\u4ee5\u53ca\u7642\u990a\u4e2d\u7684\u5c0f\u8afe\u514b\u63d0\u65af\u738b\u5b50\uff0c\u8972\u64ca\u4e86\u7279\u6d85\u5e03\u62c9\u8036\u3002\u662f\u5c07\u7279\u6d85\u5e03\u62c9\u8036\u7d0d\u70ba\u5e1d\u570b\u5c6c\u5730\u7684\u4eba\u7269\u3002\u5c3c\u5f17\u6d77\u59c6\u5e1d\u570b\u4ee5\u58d3\u5012\u6027\u7684\u8ecd\u4e8b\u529b\u70ba\u6b66\u5668\u8feb\u4f7f\u8def\u5e0c\u65af\u738b\u570b\u63d0\u51fa\u505c\u6230\u5354\u5b9a\u3002\u5176\u771f\u6b63\u76ee\u7684\u5247\u662f\u70ba\u4e86\u653b\u7565\u738b\u90fd\u6bb7\u7d22\u59c6\u5c3c\u4e9e\u3002", "\uc774\uacc4 \uc774\uc624\uc2a4\uc5d0 \uc804\ud574 \ub0b4\ub824\uc624\ub294 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ub2c8\ud50c\ud558\uc784 \uc81c\uad6d\uc758 \uc7a5\uad70. \uacfc\uac70, \uc81c\uad6d\uad70\uc744 \uc774\ub04c\uace0 \ub8e8\uc2dc\uc2a4 \uc655\uad6d\uc758 \ub808\uae30\uc2a4 \uad6d\uc655\uacfc \uc694\uc591 \uc911\uc774\uc5c8\ub358 \ub179\ud2f0\uc2a4 \uc655\uc790\ub97c \ub178\ub9ac\uace0 \ud14c\ub808\ube0c\ub77c\uc5d0\ub97c \uc2b5\uaca9\ud588\ub2e4. \ud14c\ub124\ube0c\ub77c\uc5d0\uac00 \uc81c\uad6d\uc758 \uc18d\uad6d\uc774 \ub41c \uacc4\uae30\ub97c \ub9c8\ub828\ud55c \uc778\ubb3c\uc774\uae30\ub3c4 \ud558\ub2e4. \ub2c8\ud50c\ud558\uc784 \uc81c\uad6d\uc774 \uc555\ub3c4\uc801\uc778 \uad70\uc0ac\ub825\uc744 \ubb34\uae30\ub85c \ud558\uc5ec \ub8e8\uc2dc\uc2a4 \uc655\uad6d\uc5d0 \ud734\uc804 \ud611\uc815\uc744 \ub9fa\uc73c\ub824 \ud558\ub294 \uadf8 \ub4a4\uc5d0\uc11c, \uae00\ub77c\uc6b0\uce74\ub294 \uc218\ub3c4 \uc778\uc12c\ub2c8\uc544\ub97c \ubb34\ub108\ub728\ub9ac\uae30 \uc704\ud574 \uc6c0\uc9c1\uc774\uace0 \uc788\uc5c8\ub2e4.", "Le g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019arm\u00e9e de Niflheim mentionn\u00e9 dans les r\u00e9cits des terres lointaines d\u2019\u00c9os. Jadis, Glauca mena avec l\u2019Arm\u00e9e imp\u00e9riale un assaut contre Tenebrae afin de tuer Regis, roi de Lucis, et son fils Noctis, qui souffrait alors d\u2019une maladie.  Il est donc enti\u00e8rement responsable de l\u2019acquisition ult\u00e9rieure de la province de Tenebrae par l\u2019Empire. D\u00e9sormais, son plan est de contr\u00f4ler la ville royale d\u2019Insomnia de l\u2019int\u00e9rieur, tandis que les forces militaires de l\u2019Empire de Niflheim frappent le Royaume de Lucis de plein fouet.", "Der General des Niflheim-Imperiums, von dem in Erz\u00e4hlungen aus der fernen Welt Eos berichtet wird. In der Vergangenheit f\u00fchrte er die Armee des Imperiums bei einem Angriff auf Tenebrae an. Dort wollte er Lucis' K\u00f6nig Regis und seinen jungen Sohn Prinz Noctis abfangen, der dort \u00e4rztliche Pflege erhielt. Er war es auch, der die Gelegenheit dazu schuf, das K\u00f6nigreich Tenebrae zu einer Provinz Niflheims zu machen. Unter dem Druck seiner ungeheuren milit\u00e4rischen Macht gelang es dem Niflheim-Imperium, Lucis zu einem Waffenstillstandsabkommen zu bringen, w\u00e4hrend dessen Glauca bereits die Eroberung der k\u00f6niglichen Hauptstadt Insomnia plante.", "El general del ej\u00e9rcito de Niflheim del que se habla en las historias del mundo lejano de Eos. En el pasado, Glauca dirigi\u00f3 un ataque contra Tenebrae con el objetivo de acabar con Regis, rey de Lucis, y su hijo, Noctis, que en aquel momento se encontraba enfermo. Por este motivo, Glauca es el responsable de la anexi\u00f3n de la provincia de Tenebrae por parte del Imperio. Ahora, su plan es hacerse con el control de la ciudad real de Insomnia desde dentro, mientras que las fuerzas del Imperio de Niflheim golpean al Reino de Lucis con todo su poder."], "fusion": ["What is it you want to protect?<br>Let me hear your answer.", "\u4f60\u60f3\u7528\u90a3\u96d9\u624b\u5b88\u8b77\u4ec0\u9ebc\uff1f<br>\u5c31\u8b93\u6211\u807d\u807d\u4f60\u7684\u56de\u7b54\u5427\u3002", "\uadf8 \uc190\uc73c\ub85c \uc9c0\ud0a4\uace0 \uc2f6\uc740 \uac74 \ubb34\uc5c7\uc778\uac00?<br>\ub124 \ub300\ub2f5\uc744, \ub4e4\ub824\ub2e4\uc624.", "Qu'est-ce que tu veux prot\u00e9ger ?<br>Laisse-moi \u00e9couter ta r\u00e9ponse.", "Was wollt ihr sch\u00fctzen?<br>Antwortet mir.", "\u00bfQu\u00e9 es lo que quieres proteger?<br>D\u00e9jame escuchar tu respuesta."], "summon": ["I only fight for one reason.<br>What is it that you fight for?", "\u6211\u6230\u9b25\u7684\u7406\u7531\u53ea\u6709\u4e00\u500b\u3002<br>\u4f60\u53c8\u662f\u70ba\u4f55\u800c\u6230\uff1f", "\ub0b4\uac00 \uc2f8\uc6b0\ub294 \uc774\uc720\ub294 \ub2e8 \ud558\ub098\ubfd0.<br>\ub10c \ubb34\uc5c7\uc744 \uc704\ud574 \uc2f8\uc6b0\uc9c0?", "Je ne me bats que pour une seule raison.<br>Et toi, pour quoi est-ce que tu te bats ?", "Ich k\u00e4mpfe nur aus einem Grund.<br>Wof\u00fcr k\u00e4mpft ihr?", "Yo lucho por un solo motivo.<br>\u00bfCu\u00e1l es el tuyo?"]}}, "215001206": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [1261, 3822, 510], "ATK": [49, 148, 26], "MP": [48, 145, 65], "MAG": [34, 104, 26], "SPR": [34, 104, 26], "DEF": [49, 148, 26]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 215001206, "attack_count": 3, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 6, "compendium_id": 664, "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [33, 63, 102], "effect_frames": [31, 61, 99], "strings": {"evolution": ["I studied once that we are all<br>products of the paths we have walked.", "\u6211\u5411\u6b77\u53f2\u501f\u93e1\u3002<br>\u904e\u53bb\u7684\u7d93\u6b77\uff0c\u9020\u5c31\u4e86\u4eca\u65e5\u7684\u69ae\u8000\u3002", "\ub098\ub294 \uacfc\uac70\ub97c \ud1b5\ud574 \ubc30\uc6e0\ub2e4.<br>\uc9c0\ub098\uc628 \uacfc\uac70\uac00 \ud604\uc7ac\uc758 \uae0d\uc9c0\ub85c \uc774\uc5b4\uc9c4\ub2e4\ub294 \uac83\uc744.", "J\u2019ai appris il y a longtemps<br>que nous sommes tous le produit des d\u00e9cisions que nous prenons.", "lch lernte einst, das wir alle<br>Zeugnisse unserer eigenen Vergangenheit sind.", "Una vez estudi\u00e9 que todos<br>\u00e9ramos producto de los caminos que hab\u00edamos tomado."], "affinity": ["If you've also something you can't let go of, show it to me.", "\u5982\u679c\u4f60\u4e5f\u6709\u7121\u6cd5\u9000\u8b93\u7684\u4e8b\u7269\uff0c<br>\u5c31\u8b93\u6211\u898b\u8b58\u898b\u8b58\u5427\u3002", "\ub124\uac8c\ub3c4 \uc591\ubcf4\ud560 \uc218 \uc5c6\ub294 \uac83\uc774 \uc788\ub2e4\uba74,<br>\uadf8\uac78 \ub0b4\uac8c \ubcf4\uc5ec\ub2e4\uc624.", "Si toi aussi tu as quelque chose dont tu ne peux pas te s\u00e9parer, vas-y montre-le-moi.", "Wenn es etwas gibt, das du nicht loslassen kannst, dann zeige es mir.", "Si t\u00fa tambi\u00e9n quieres desprenderte de algo, ens\u00e9\u00f1amelo a m\u00ed."], "description": ["The general of the Niflheim military forces spoken of in stories from the faraway land of Eos. It is common knowledge that the armor covering Glauca's entire body is made from liquid metal, but the identity of the man behind the suit remains a myriad of mysteries. During the signing of the peace treaty between the Kingdom of Lucis and the Empire of Niflheim in the royal palace, Glauca moves behind the scenes to strike down King Regis and his followers. After being tasked with the siege of the crown city of Insomnia, he crosses blades with Nyx, a member of the Kingsglaive.", "\u7570\u754c\u4f0a\u6b50\u65af\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u5c3c\u5f17\u6d77\u59c6\u5e1d\u570b\u5c07\u8ecd\u3002\u4ee5\u6db2\u614b\u91d1\u5c6c\u88fd\u4f5c\u7684\u93a7\u7532\u7e8f\u7e5e\u5168\u8eab\uff0c\u95dc\u65bc\u4ed6\u7684\u79c1\u4e8b\u5145\u6eff\u8b0e\u5718\uff0c\u9bae\u5c11\u4eba\u77e5\u3002\u65bc\u738b\u5bae\u8209\u884c\u7684\u5c3c\u5f17\u6d77\u59c6\u5e1d\u570b\u8207\u8def\u5e0c\u65af\u738b\u570b\u7684\u505c\u6230\u5354\u8b70\u7c3d\u7d04\u5100\u5f0f\u4e2d\uff0c\u8972\u64ca\u4e86\u96f7\u5409\u65af\u570b\u738b\u7b49\u4eba\u3002\u4ed6\u88ab\u4efb\u547d\u70ba\u653b\u7565\u738b\u90fd\u6bb7\u7d22\u59c6\u5c3c\u4e9e\u7684\u4e3b\u5c07\uff0c\u8207\u8def\u5e0c\u65af\u300c\u738b\u4e4b\u528d\u300d\u7684\u5c3c\u514b\u65af\u7b49\u4eba\u5c55\u958b\u4e86\u6fc0\u6230\u3002", "\uc774\uacc4 \uc774\uc624\uc2a4\uc5d0 \uc804\ud574 \ub0b4\ub824\uc624\ub294 \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \ub2c8\ud50c\ud558\uc784 \uc81c\uad6d\uc758 \uc7a5\uad70. \uc561\uccb4 \uae08\uc18d\uc73c\ub85c \uc81c\uc791\ub41c \uac11\uc637\uc744 \uc804\uc2e0\uc5d0 \ub450\ub974\uace0 \uc788\uc73c\uba70 \uadf8\uc758 \uac1c\uc778\uc801\uc778 \uba74\uc5d0 \ub300\ud574 \uc54c\uace0 \uc788\ub294 \uc790\ub294 \uc544\ubb34\ub3c4 \uc5c6\ub2e4\uace0 \ud55c\ub2e4. \ub2c8\ud50c\ud558\uc784 \uc81c\uad6d\uacfc \ub8e8\uc2dc\uc2a4 \uc655\uad6d\uacfc\uc758 \ud734\uc804 \ud611\uc815\uc758 \ub4a4\uc5d0\uc11c \uc554\uc57d\ud558\uba70, \uc655\uad81\uc5d0\uc11c \uc5f4\ub9b0 \uc870\uc778\uc2dd\uc5d0\uc11c \ub808\uae30\uc2a4 \uad6d\uc655\uc744 \uc2b5\uaca9\ud588\ub2e4. \uc218\ub3c4 \uc778\uc12c\ub2c8\uc544\ub97c \ud568\ub77d\uc2dc\ud0a4\ub824 \ud558\uc600\uc73c\uba70, \ub8e8\uc2dc\uc2a4\uc758 '\ud0b9\uc2a4\uae00\ub808\uc774\ube0c' \ub2c9\uc2a4\uc640 \uac80\uc744 \ub9de\ub300\uac8c \ub418\uc5c8\ub2e4.", "Le g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019arm\u00e9e de Niflheim mentionn\u00e9 dans les r\u00e9cits des terres lointaines d\u2019\u00c9os. L\u2019armure de Glauca, et le m\u00e9tal liquide dont elle est compos\u00e9e, sont aujourd\u2019hui connus de tous, mais l\u2019identit\u00e9 de l\u2019homme qui se cache derri\u00e8re elle demeure un myst\u00e8re. Lors de la signature du trait\u00e9 de paix entre le Royaume de Lucis et l\u2019Empire de Niflheim dans le palais royal, Glauca agit dans l\u2019ombre pour \u00e9liminer le roi Regis et ses partisans. Charg\u00e9 d\u2019assi\u00e9ger la ville royale d\u2019Insomnia, il en vient \u00e0 croiser le fer avec Nyx, un membre de la division du Glaive royal.", "Der General des Niflheim-Imperiums, von dem in \u00dcberlieferungen aus der fernen Welt Eos berichtet wird. Eine r\u00e4tselhafte Pers\u00f6nlichkeit, die sich in eine R\u00fcstung aus fl\u00fcssigem Metall h\u00fcllt und von der keinerlei pers\u00f6nliche Angelegenheiten bekannt sind. Hinter dem Waffenstillstandsabkommen zwischen Niflheim und dem K\u00f6nigreich Lucis war er es, der im Verborgenen die Strippen zog und dann bei der im K\u00f6nigspalast vollzogenen Zeremonie K\u00f6nig Regis attackierte. Er wurde au\u00dferdem mit der Eroberung der k\u00f6niglichen Hauptstadt Insomnia beauftragt und kreuzte sp\u00e4ter mit Nyx von den \"K\u00f6nigsgleven\" die Klingen.", "El general del ej\u00e9rcito de Niflheim del que se habla en las historias del mundo lejano de Eos. Todo el mundo sabe que la armadura que cubre el cuerpo de Glauca est\u00e1 hecha de metal l\u00edquido; sin embargo, la identidad del hombre que hay bajo la armadura contin\u00faa siendo todo un misterio. En el palacio real, durante la firma del tratado de paz entre el Reino de Lucis y el Imperio de Niflheim, Glauca puso en marcha su plan oculto para acabar con el rey Regis y sus seguidores. Al ser el encargado de asediar la ciudad real de Insomnia, blandi\u00f3 su espada contra Nyx, un miembro destacado de los Glaives reales."], "fusion": ["You can't win a fight just on feelings.<br>You would do good to remember that.", "\u53ea\u6709\u60f3\u6cd5\u662f\u7121\u6cd5\u5728\u6230\u9b25\u4e2d\u53d6\u52dd\u7684\u3002<br>\u7d66\u6211\u7262\u7262\u8a18\u4f4f\u5427\u3002", "\ub9c8\uc74c\ub9cc\uc73c\ub860 \uc2f8\uc6c0\uc5d0\uc11c \uc774\uae38 \uc218 \uc5c6\ub2e4.<br>\uc798 \uae30\uc5b5\ud574 \ub450\ub294 \uac8c \uc88b\uc544.", "Tu ne peux pas gagner une bataille par la seule volont\u00e9.<br>Tu devrais garder \u00e7a en m\u00e9moire.", "Nur, weil man etwas f\u00fchlt, gewinnt man keine K\u00e4mpfe.<br>Denkt daran.", "Con los sentimientos no se ganan los combates.<br>Te vendr\u00eda bien recordar eso."], "summon": ["It seems you're carrying some sort of<br>remnant inside of you, am I wrong?", "\u770b\u4f86\u4f60\u88ab\u8feb\u80cc\u8ca0\u8457<br>\u975e\u4f60\u6240\u80fd\u627f\u64d4\u7684\u4e8b\u7269\u662f\u5427\uff1f", "\uc544\ubb34\ub798\ub3c4 \ubd84\uc5d0 \ub118\uce58\ub294 \uac83\uc744<br>\uc9ca\uc5b4\uc9c0\ub824 \ud558\ub294 \uac83 \uac19\uad70.", "On dirait bien que vis avec des douleurs au fond de toi, je me trompe ?", "Du scheinst eine Art \u00dcberrest<br>in dir zu tragen, stimmt das?", "Parece que llevas algunos restos dentro de ti,<br>\u00bfme equivoco?"]}}}, "job": "General", "sex": "Male", "game": "FFXV", "rarity_max": 6, "names": ["Glauca", "\u683c\u62c9\u70cf\u5361", "\uae00\ub77c\uc6b0\uce74", "Glauca", "Glauca", "Glauca"], "equip": [2, 3, 31, 41, 52, 60], "game_id": 10015, "rarity_min": 4, "tribe_id": 5, "id": "215001204", "job_id": 50}