{"TMR": ["EQUIP", 407001800], "name": "Knight Delita", "is_summonable": true, "skills": [{"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 210550, "rarity": 5}, {"level": 12, "type": "ABILITY", "id": 100140, "rarity": 5}, {"level": 32, "type": "ABILITY", "id": 100090, "rarity": 5}, {"level": 32, "type": "ABILITY", "id": 202160, "rarity": 5}, {"level": 52, "type": "ABILITY", "id": 100030, "rarity": 5}, {"level": 52, "type": "ABILITY", "id": 202180, "rarity": 5}, {"level": 72, "type": "ABILITY", "id": 210340, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 204740, "rarity": 5}, {"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 210330, "rarity": 6}, {"level": 22, "type": "ABILITY", "id": 204730, "rarity": 6}, {"level": 42, "type": "ABILITY", "id": 204710, "rarity": 6}, {"level": 62, "type": "ABILITY", "id": 210320, "rarity": 6}, {"level": 92, "type": "ABILITY", "id": 210310, "rarity": 6}, {"level": 92, "type": "ABILITY", "id": 210350, "rarity": 6}, {"level": 100, "type": "ABILITY", "id": 210300, "rarity": 6}], "sex_id": 1, "entries": {"253000216": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [1157, 3507, 390], "ATK": [51, 155, 34], "MP": [50, 153, 65], "MAG": [39, 117, 26], "SPR": [40, 121, 26], "DEF": [42, 128, 26]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 253000216, "attack_count": 2, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 6, "compendium_id": 564, "max_lb_drop": 6, "physical_resist": 0, "attack_frames": [6, 34], "effect_frames": [4, 32], "strings": {"evolution": ["I will not be controlled.<br>I am the one who will take control!", "\u6211\u8981\u6210\u70ba\u5229\u7528\u4ed6\u4eba\u7684\u4e00\u65b9\uff0c<br>\u7d55\u5c0d\u4e0d\u6703\u88ab\u5225\u4eba\u5229\u7528\u7684\uff01", "\ub09c \uc774\uc6a9\ub2f9\ud558\uc9c0 \uc54a\uc544.<br>\uc774\uc6a9\ud558\ub294 \uce21\uc5d0 \uc124 \uac83\uc774\ub2e4!", "Je ne me laisserai pas manipuler.<br>Je suis celui qui manipule !", "Ich lasse mich nicht beherrschen.<br>Denn ich bin der, der herrscht!", "No me controlar\u00e1n.<br>\u00a1Ser\u00e9 yo quien tome el control!"], "affinity": ["I will not betray you.<br>I will swear...<br>On my dearly departed sister...", "\u6211\u5c0d\u6b7b\u53bb\u7684\u59b9\u59b9\u2026\u2026\u63d0\u59b2\u767c\u8a93\u2026\u2026<br>\u6211\u7d55\u5c0d\u4e0d\u6703\u80cc\u53db\u4f60\u3002", "\ub098\ub294 \ub108\ub97c \ubc30\uc2e0\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294\ub2e4.<br>\uc8fd\uc740 \uc5ec\ub3d9\uc0dd\u2026\u2026 \ud2f0\ud0c0\ub97c \uac78\uace0 \ub9f9\uc138\ud558\uaca0\uc5b4\u2026\u2026", "Je ne te trahirai pas.<br>Je te le jure...<br>Sur ma s\u0153ur d\u00e9c\u00e9d\u00e9e...", "Ich werde dich nicht verraten.<br>Ich schw\u00f6re es ...<br>Bei meiner verschiedenen Schwester ...", "No te traicionar\u00e9.<br>Lo juro...<br>Te lo juro por mi hermana..."], "description": ["A young man who appears in the tales of holy stones known as auracite in the distant world of Ivalice. As a member of the Church of Glabados, Delita joins forces with Duke Goltanna in order to pave the way for the War of the Lions. After being recognized for his successful kidnapping of Princess Ovelia, he is named commander of the Blackram Knights and earns Goltanna's trust through his dealings with the cardinal. However, this would all ultimately lead to his assassination of both Orlandeau and Goltanna as per the wishes of the church.", "\u7570\u754c\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u6709\u95dc\u8056\u77f3\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u9752\u5e74\u3002\u4ee5\u683c\u5217\u5df4\u591a\u65af\u6559\u6703\u7684\u4e00\u54e1\uff0c\u70ba\u5f15\u8d77\u7345\u5b50\u6230\u722d\u800c\u52a0\u5165\u6208\u6d1b\u5854\u7d0d\u516c\u9663\u71df\u3002\u56e0\u6210\u529f\u6551\u51fa\u516c\u4e3b\u5967\u8587\u8389\u4e9e\u53d7\u5230\u8a8d\u53ef\u5c31\u4efb\u9ed1\u7f8a\u9a0e\u58eb\u5718\u5718\u9577\u3002\u5c31\u4efb\u5718\u9577\u5f8c\uff0c\u64d4\u4efb\u8207\u6559\u7687\u806f\u7d61\u7684\u89d2\u8272\u4e26\u53d7\u5230\u4fe1\u8cf4\u3002\u53ef\u662f\u5be6\u969b\u4e0a\uff0c\u9019\u4e9b\u90fd\u662f\u6559\u6703\u70ba\u4e86\u6697\u6bba\u5967\u723e\u862d\u591a\u4f2f\u548c\u6208\u6d1b\u5854\u7d0d\u516c\u6240\u5b89\u6392\u597d\u7684\u3002", "\uc774\uacc4 \uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\uc5d0 \uc804\ud574 \ub0b4\ub824\uc624\ub294 \uc131\uc11d \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uccad\ub144. \uadf8\ub808\ubc14\ub3c4\uc2a4 \uad50\ud68c\uc758 \uc77c\uc6d0\uc73c\ub85c\uc11c, \uc0ac\uc790\uc804\uc7c1\uc744 \uc77c\uc73c\ud0a4\uae30 \uc704\ud574 \uace8\ud0c0\ub098 \uacf5\uc758 \uc9c4\uc601\uc5d0 \uac00\ub2f4\ud558\uac8c \ub41c\ub2e4. \uc624\ubca8\ub9ac\uc544 \uacf5\uc8fc\ub97c \uad6c\ucd9c\ud55c \uacf5\uc744 \uc778\uc815\ubc1b\uc544 \ud751\uc591\uae30\uc0ac\ub2e8\uc758 \ub2e8\uc7a5\uc73c\ub85c \ucde8\uc784\ud55c \ub4a4, \uad50\ud669\uacfc\uc758 \uc5f0\ub77d\ucc45\uc744 \ub9e1\uc73c\uba70 \uace8\ud0c0\ub098 \uacf5\uc758 \uc2e0\ub8b0\ub97c \uc5bb\ub294\ub2e4. \uadf8\ub7ec\ub098, \uadf8\uac83\uc740 \uc62c\ub780\ub450 \ubc31\uc791\uacfc \uace8\ud0c0\ub098 \uacf5\uc744 \uc554\uc0b4\ud558\uae30 \uc704\ud55c \uad50\ud68c\uc758 \uc18d\uc148\uc5d0 \ub530\ub978 \ud589\ub3d9\uc774\uc5c8\ub2e4.", "Un jeune homme qui appara\u00eet dans les r\u00e9cits des pierres sacr\u00e9es connues sous le nom d'auralithes, dans les terres lointaines d'Ivalice. En tant que membre de l'\u00c9glise de Glabados, Delita joint ses forces au duc Goltana en pr\u00e9paration pour la Guerre des Lions. Suite \u00e0 son enl\u00e8vement r\u00e9ussi de la princesse Ovelia, ses talents sont reconnus et il est nomm\u00e9 au poste de commandant des Chevaliers du B\u00e9lier-Noir. Il y gagne la confiance de Goltana par le biais de ses affaires avec le cardinal. Cependant, ce sont ces \u00e9v\u00e8nements qui m\u00e8nent \u00e0 son assassinat d'Orlandeau et de Goltana, sur ordre de l'\u00e9glise.", "Ein junger Mann, der in den Geschichten aus der fernen Welt Ivalice auftaucht, in denen es um heilige Steine namens Auracit geht. Als Mitglied der Kirche von Glabados schlie\u00dft sich Delita mit dem Herzog Goltanna zusammen, um den Weg f\u00fcr den Krieg der L\u00f6wen zu ebnen. Nachdem er sich f\u00fcr die gegl\u00fcckte Entf\u00fchrung von Prinzessin Ovelia Anerkennung verdient, wird er zum Kommandanten der Blackram-Ritter ernannt und verdient sich Goltannas Vertrauen durch seine Verbindung zum Kardinal. Doch all dies soll laut dem Wunsch der Kirche in die Ermordung Orlandeaus und Goltannas m\u00fcnden.", "Un joven que aparece en historias sobre las piedras sagradas conocidas como auracitas en el mundo lejano de Ivalice. Como miembro de la Iglesia de Glabados, Delita uni\u00f3 sus fuerzas con el duque de Goltanna para asegurar la victoria en la Guerra de los Leones. Tras el exitoso secuestro de la princesa Ovelia, recibe algunos reconocimientos y le nombran comandante de los Caballeros de Blackram. Asimismo, Delita se gana la confianza del duque de Goltanna debido a sus tratos con el cardenal. Sin embargo, esto acabar\u00eda desembocando en los asesinatos de Orlandeau y del duque por deseos de la propia Iglesia."], "fusion": ["One should be rewarded for their efforts?<br>That is a lie made up by society.", "\u53ea\u8981\u52aa\u529b\u5c31\u6703\u7372\u5f97\u56de\u5831\uff1f<br>\u9019\u53ea\u662f\u4e16\u9593\u7de8\u7e54\u51fa\u7684\u8b0a\u8a00\u7f77\u4e86\u3002", "\ub178\ub825\ud558\uba74 \ubcf4\uc0c1\uc774 \ub530\ub978\ub2e4\uace0?<br>\uadf8\ub7f0 \uac74 \uac70\uc9d3\ub9d0\uc77c \ubfd0\uc774\uc57c.<br>\uadf8\uac8c \uc774 \uc138\uacc4\uc758 \uad6c\uc870\ub2e4.", "Nous devrions r\u00e9compenser les gens pour leurs efforts ?<br>C'est un mensonge fabriqu\u00e9 par la soci\u00e9t\u00e9.", "Man sollte f\u00fcr seine M\u00fche belohnt werden?<br>Eine L\u00fcge der Gesellschaft.", "\u00bfHabr\u00eda que recompensar a la gente por sus esfuerzos?<br>Eso es una mentira generalizada en nuestra sociedad."], "summon": ["Is this too a rotten world in which I've but<br>to carry out the role I've been handed?<br>I am sorry but I cannot accept that.", "\u9019\u500b\u4e16\u754c\u4e5f\u8150\u6557\u5230<br>\u53ea\u80fd\u626e\u6f14\u88ab\u5206\u914d\u597d\u7684\u89d2\u8272\u55ce\uff1f<br>\u6211\u5df2\u7d93\u53d7\u5920\u4e86\u3002", "\uc774\uacf3 \uc5ed\uc2dc \uc8fc\uc5b4\uc9c4 \uc5ed\ud560\uc744 \ub530\ub97c \uc218\ubc16\uc5d0 \uc5c6\ub294<br>\uc369\uc5b4\ube60\uc9c4 \uc138\uacc4\uc778 \uac74\uac00?<br>\uadf8\ub7f0 \uac74 \uc9c4\uc2ec\uc73c\ub85c \uc0ac\uc591\uc774\uc57c.", "Serait-ce un monde pourri dans lequel je ne peux jouer que le r\u00f4le que l'on m'a attribu\u00e9 et c'est tout ?<br>Je suis d\u00e9sol\u00e9, mais je ne peux pas accepter \u00e7a.", "Ist dies auch eine kaputte Welt,<br>in der mir eine Aufgabe zugetragen wurde?<br>Tut mir leid, aber das kann ich nicht.", "\u00bfEste mundo tambi\u00e9n est\u00e1 podrido<br>y tengo que asumir el papel que se me ha dado?<br>Lo siento, pero no puedo aceptarlo."]}}, "253000215": {"growth_pattern": 30, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [890, 2697, 240], "ATK": [39, 119, 24], "MP": [39, 117, 40], "MAG": [30, 90, 16], "SPR": [31, 93, 16], "DEF": [32, 98, 16]}, "magic_affinity": [0, 0, 0, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 253000215, "attack_count": 2, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 4000, "materials": {"290060200": 10, "290060300": 10, "290060000": 20, "290050500": 5, "290060400": 5}}, "rarity": 5, "compendium_id": 563, "max_lb_drop": 5, "physical_resist": 0, "attack_frames": [6, 34], "effect_frames": [4, 32], "strings": {"evolution": null, "affinity": ["I will not betray you.<br>I will swear...<br>On my dearly departed sister...", "\u6211\u5c0d\u6b7b\u53bb\u7684\u59b9\u59b9\u2026\u2026\u63d0\u59b2\u767c\u8a93\u2026\u2026<br>\u6211\u7d55\u5c0d\u4e0d\u6703\u80cc\u53db\u4f60\u3002", "\ub098\ub294 \ub108\ub97c \ubc30\uc2e0\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294\ub2e4.<br>\uc8fd\uc740 \uc5ec\ub3d9\uc0dd\u2026\u2026 \ud2f0\ud0c0\ub97c \uac78\uace0 \ub9f9\uc138\ud558\uaca0\uc5b4\u2026\u2026", "Je ne te trahirai pas.<br>Je te le jure...<br>Sur ma s\u0153ur d\u00e9c\u00e9d\u00e9e...", "Ich werde dich nicht verraten.<br>Ich schw\u00f6re es ...<br>Bei meiner verschiedenen Schwester ...", "No te traicionar\u00e9.<br>Lo juro...<br>Te lo juro por mi hermana..."], "description": ["A young man who appears in the tales of holy stones known as auracite in the distant world of Ivalice. Although Delita has been friends with Ramza since childhood, he is of common birth. Once he finally began recognizing the gap between them due to their social standing, he lost his sister Tietra to the strife involving House Beoulve. This tragedy would lead him to part ways with Ramza, and send him down a path in which nobles would no longer be able to manipulate him. Determined to realize his new ambitions, he joins the Church of Glabados and poses as a knight of the Order of the Southern Sky to kidnap Princess Ovelia from Orbonne Monastery.", "\u7570\u754c\u4f0a\u74e6\u5229\u65af\u6709\u95dc\u8056\u77f3\u7684\u6545\u4e8b\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u9752\u5e74\u3002\u96d6\u7136\u662f\u62c9\u59c6\u85a9\u7684\u5152\u6642\u73a9\u4f34\uff0c\u53ef\u539f\u672c\u53ea\u662f\u5e73\u6c11\uff0c\u5728\u958b\u59cb\u611f\u5230\u81ea\u5df1\u8eab\u4efd\u4e0d\u540c\u6642\uff0c\u65bc\u8c9d\u6b50\u9b6f\u5e03\u5bb6\u767c\u751f\u7684\u9a37\u52d5\u4e2d\u5931\u53bb\u4e86\u59b9\u59b9\u63d0\u59b2\u3002\u4ee5\u6b64\u4e8b\u70ba\u5951\u6a5f\u8207\u62c9\u59c6\u85a9\u7d55\u4ea4\uff0c\u6c7a\u5fc3\u4e0d\u518d\u88ab\u8cb4\u65cf\u5229\u7528\u3002\u70ba\u5be6\u73fe\u81ea\u5df1\u7684\u91ce\u5fc3\uff0c\u52a0\u5165\u4e86\u683c\u5217\u5df4\u591a\u65af\u6559\u6703\uff0c\u5047\u88dd\u6210\u5357\u5929\u9a0e\u58eb\u5718\u5f9e\u6b50\u535a\u7d0d\u4fee\u9053\u9662\u8a98\u62d0\u4e86\u516c\u4e3b\u5967\u8587\u8389\u4e9e\u3002", "\uc774\uacc4 \uc774\ubc1c\ub9ac\uc2a4\uc5d0 \uc804\ud574 \ub0b4\ub824\uc624\ub294 \uc131\uc11d \uc774\uc57c\uae30\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uccad\ub144. \ub78c\uc790\uc758 \uc8fd\ub9c8\uace0\uc6b0\uc600\uc73c\ub098 \ubcf8\ub798 \uc2e0\ubd84\uc740 \ud3c9\ubbfc\uc774\uba70, \uc2e0\ubd84 \ucc28\ub97c \ub290\ub07c\uae30 \uc2dc\uc791\ud560 \ubb34\ub835 \ubca0\uc62c\ube0c \uac00\ubb38\uc744 \ub458\ub7ec\uc2fc \uaca9\ub3d9 \uc18d\uc5d0\uc11c \uc5ec\ub3d9\uc0dd\uc778 \ud2f0\ud0c0\uac00 \ud76c\uc0dd\ub418\uace0 \ub9cc\ub2e4. \uadf8 \uc0ac\uac74\uc744 \uacc4\uae30\ub85c \ub78c\uc790\uc640 \uac08\ub77c\uc11c\uc11c, \uadc0\uc871\uc5d0\uac8c \uc774\uc6a9\ub2f9\ud558\uae30\ub9cc \ud558\ub294 \uc704\uce58\uc5d0\uc11c \ubc97\uc5b4\ub0a0 \uac83\uc744 \uacb0\uc2ec\ud55c\ub2e4. \uc790\uc2e0\uc758 \uc57c\ub9dd\uc744 \uc2e4\ud604\ud558\uae30 \uc704\ud574 \uadf8\ub808\ubc14\ub3c4\uc2a4 \uad50\ud68c\uc5d0 \ub4e4\uc5b4\uac00, \ub0a8\ucc9c\uae30\uc0ac\ub2e8\uc744 \uac00\uc7a5\ud558\uc5ec \uc624\ubca8\ub9ac\uc544 \uacf5\uc8fc\ub97c \uc624\ubcf8\ub290 \uc218\ub3c4\uc6d0\uc73c\ub85c\ubd80\ud130 \ub0a9\uce58\ud574\ub0b8\ub2e4.", "Un jeune homme qui appara\u00eet dans les r\u00e9cits des pierres sacr\u00e9es connues sous le nom d'auralithes, dans les terres lointaines d'Ivalice. Delita, bien qu'il soit l'ami de Ramza depuis l'enfance, appartient \u00e0 la pl\u00e8be. D\u00e8s lors qu'il fut \u00e0 m\u00eame de discerner le gouffre qui, des causes de leur rang social respectif, le s\u00e9parait de son ami, Delita perdit sa s\u0153ur Tietra dans le conflit de la maison de Beoulve. Cette trag\u00e9die le pousserait finalement \u00e0 s'\u00e9carter de Ramza pour se consacrer \u00e0 une vie d\u00e9nu\u00e9e de nobles et de leurs manipulations. D\u00e9termin\u00e9 \u00e0 faire de ses nouvelles ambitions une r\u00e9alit\u00e9, il rejoint l'\u00c9glise de Glabados o\u00f9 il se fait passer pour un chevalier de l'Ordre du Ciel M\u00e9ridional afin d'enlever la princesse Ovelia au Monast\u00e8re d'Orbonne.", "Ein junger Mann, der in den Geschichten aus der fernen Welt Ivalice auftaucht, in denen es um heilige Steine namens Auracit geht. Obwohl Delita seit der Kindheit mit Ramza befreundet ist, ist er nur von niedrigem Stand. Als er schlie\u00dflich die gesellschaftliche Kluft zwischen ihnen erkannte, verlor er seine Schwester Tietra im Zwist mit Haus Beoulve. Diese Trag\u00f6die brachte ihn dazu, sich von Ramza loszusagen, und einen Weg einzuschlagen, auf dem er nicht l\u00e4nger von Adligen manipuliert werden konnte. Entschlossen neuen Zielen folgend tritt er der Kirche von Glabados bei und gibt sich als Ritter des Ordens des S\u00fcdlichen Himmels aus, um Prinzessin Ovelia aus dem Kloster Orbonne zu entf\u00fchren.", "Un joven que aparece en historias sobre las piedras sagradas conocidas como auracitas en el mundo lejano de Ivalice. Aunque Delita ha sido amigo de Ramza desde que eran ni\u00f1os, \u00e9l no pertenece a la nobleza. Empez\u00f3 a entender la diferencia entre los status sociales cuando perdi\u00f3 a su hermana Tietra en un conflicto con la Casa Beoulve. Esta tragedia le hizo separarse de Ramza y le llev\u00f3 a una vida donde los nobles nunca m\u00e1s podr\u00edan manipularlo. Convencido de conseguir sus nuevas ambiciones, se uni\u00f3 a la Iglesia de Glabados y se hace pasar por un caballero de la Orden del Cielo Sure\u00f1o para secuestrar a la princesa Ovelia del Monasterio de Orbonne."], "fusion": ["The most ideal method will not necessarily<br>yield the most positive results.<br>You should remember this.", "\u6700\u597d\u7684\u65b9\u6cd5\u4e0d\u4e00\u5b9a\u6703\u7522\u751f<br>\u6700\u4f73\u7684\u7d50\u679c\u3002<br>\u8acb\u8a18\u5f97\u9019\u4ef6\u4e8b\u3002", "\ucd5c\uc120\uc758 \ubc29\ubc95\uc774 \ucd5c\uc120\uc758 \uacb0\uacfc\ub85c<br>\uc774\uc5b4\uc9c8 \uac70\ub780 \ubcf4\uc7a5\uc740 \uc5c6\ub2e4.<br>\uae30\uc5b5\ud574\ub450\ub3c4\ub85d \ud574.", "La m\u00e9thode id\u00e9ale n'engendre pas toujours les meilleurs r\u00e9sultats.<br>N'oublie jamais \u00e7a.", "Die besten Methoden f\u00fchren nicht immer<br>zu den besten Ergebnissen.<br>Denk daran.", "El m\u00e9todo m\u00e1s sofisticado no tiene por qu\u00e9<br>ofrecer los mejores resultados.<br>No deber\u00edas olvidar eso."], "summon": ["I am only trying to go against this one great current.<br>That is all.", "\u6211\u53ea\u662f\u60f3\u8981\u62b5\u6297\u5de8\u5927\u7684\u6d2a\u6d41\u3002<br>\u5c31\u662f\u9019\u6a23\u800c\u5df2\u2026\u2026", "\ub098\ub294 \uadf8\uc800 \uac70\ub300\ud55c \ud750\ub984\uc744<br>\uac70\uc2a4\ub974\ub824 \ud558\ub294 \uac83\uc77c \ubfd0.<br>\uadf8\uac83\ubfd0\uc774\ub2e4\u2026\u2026", "J'essaie juste d'aller \u00e0 contre-courant.<br>C'est tout.", "Ich versuche blo\u00df, gegen diesen einen gro\u00dfen Strom zu schwimmen.<br>Das ist alles.", "Solo intento ir en contra de esta corriente tan fuerte.<br>Eso es todo."]}}}, "job": "Holy Knight", "sex": "Male", "game": "FFT", "rarity_max": 6, "names": ["Knight Delita", "\u9a0e\u58eb\u8fea\u5229\u5854", "\uae30\uc0ac \ub514\ub9ac\ud0c0", "Delita chevalier", "Ritter Delita", "Delita caballero"], "equip": [1, 2, 3, 4, 8, 9, 10, 15, 30, 31, 40, 41, 50, 51, 52, 60], "game_id": 11002, "rarity_min": 5, "tribe_id": 5, "id": "253000215", "job_id": 62}