{"TMR": ["EQUIP", 1100000113], "name": "Maiden Sakura", "is_summonable": false, "skills": [{"level": 1, "type": "ABILITY", "id": 910541, "rarity": 4}, {"level": 3, "type": "ABILITY", "id": 910542, "rarity": 4}, {"level": 12, "type": "ABILITY", "id": 100010, "rarity": 4}, {"level": 24, "type": "ABILITY", "id": 910543, "rarity": 4}, {"level": 36, "type": "ABILITY", "id": 910544, "rarity": 4}, {"level": 52, "type": "MAGIC", "id": 20190, "rarity": 4}, {"level": 56, "type": "ABILITY", "id": 100100, "rarity": 4}, {"level": 60, "type": "ABILITY", "id": 206370, "rarity": 4}, {"level": 25, "type": "ABILITY", "id": 910545, "rarity": 5}, {"level": 34, "type": "ABILITY", "id": 100050, "rarity": 5}, {"level": 45, "type": "ABILITY", "id": 910546, "rarity": 5}, {"level": 54, "type": "ABILITY", "id": 100110, "rarity": 5}, {"level": 68, "type": "ABILITY", "id": 206990, "rarity": 5}, {"level": 75, "type": "ABILITY", "id": 206980, "rarity": 5}, {"level": 80, "type": "ABILITY", "id": 910548, "rarity": 5}], "sex_id": 2, "entries": {"401000905": {"growth_pattern": 20, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [793, 2402, 240], "ATK": [29, 88, 16], "MP": [51, 154, 40], "MAG": [39, 118, 24], "SPR": [34, 104, 16], "DEF": [28, 84, 16]}, "magic_affinity": [4, 8, 6, 0], "ability_slots": 4, "limitburst_id": 401000905, "attack_count": 50, "magical_resist": 0, "awakening": null, "rarity": 5, "compendium_id": 8103, "attack_damage": [[50, 50]], "max_lb_drop": 5, "physical_resist": 0, "attack_frames": [15, 47], "effect_frames": [13, 45], "strings": {"evolution": ["With all this power flowing out of me...<br>I can remember my time as a warrior.", "\u529b\u91cf\u4e0d\u65b7\u6e67\u51fa\u2026\u2026<br>\u2026\u2026\u8b93\u6211\u60f3\u8d77\u4e86\u9084\u662f\u6230\u58eb\u7684\u6642\u5019\u3002", "\uc774\ub807\uac8c \ud798\uc774 \ub118\uccd0\ud750\ub974\ub294 \uac83\uc744 \ubcf4\ub2c8\u2026\u2026<br>\uc804\uc0ac\uc600\ub358 \ub54c\uac00 \uc0dd\uac01\ub098\ub294\uad6c\uba3c.", "Ma puissance sort par tous les pores de ma peau...<br>\u00c7a me rappelle lorsque j'\u00e9tais guerrier.", "Dank all dieser Kraft in mir ...<br>erinnere ich mich wieder an meine Zeit als Krieger.", "Con todo este poder rebos\u00e1ndome...<br>Me vienen a la cabeza los tiempos de guerrera."], "affinity": ["I bestow upon you a gift.<br> Use it wisely.", "\u6211\u9001\u4f60\u500b\u79ae\u7269\u3002<br>\u597d\u597d\u5730\u4f7f\u7528\u5b83\u5427\u3002", "\ub0b4\uac00 \uc8fc\ub294 \uc120\ubb3c\uc774\ub2c8\ub77c.<br>\uc720\uc6a9\ud558\uac8c \uc0ac\uc6a9\ud558\uac70\ub77c.", "Je te donne un cadeau.<br> Fais-en bon usage.", "Ich gew\u00e4hre Euch ein Geschenk.  <br> Nutzt es weise.", "Te hago entrega de este regalo.<br>\u00dasalo con cabeza."], "description": ["A mage originating from Paladia who was witness to the war between Aldore and Hess more than 700 years past. Sakura once donned the armor that earned her the name of Veritas of the Bolt seeking to return to her home world. However, in time she learned to make her peace with the people of Lapis by living among them, and now opposes the ambitions of the other Veritas.", "\u7d93\u6b77\u4e86700\u5e74\u524d\u5728\u5e15\u62c9\u8fea\u4e9e\u767c\u751f\u7684\u963f\u723e\u591a\u723e\u8207\u8d6b\u65af\u4e4b\u9593\u7684\u6230\u9b25\u5f8c\uff0c\u4f86\u5230\u9019\u500b\u4e16\u754c\u7684\u9b54\u9053\u58eb\u3002\u5979\u66fe\u7d93\u8eab\u7a7f\u300c\u8fc5\u96f7\u4e4b\u7dad\u5229\u4e9e\u65af\u300d\u7684\u93a7\u7532\uff0c\u60f3\u8981\u7528\u4e00\u5207\u8fa6\u6cd5\u56de\u5230\u5e15\u62c9\u8fea\u4e9e\u53bb\uff0c\u800c\u73fe\u5728\u5979\u81f4\u529b\u65bc\u6478\u7d22\u8207\u9019\u500b\u4e16\u754c\u7684\u4eba\u5171\u69ae\u5171\u5b58\u7684\u65b9\u6cd5\uff0c\u56e0\u6b64\u8207\u7dad\u5229\u4e9e\u65af\u7b49\u4eba\u6c7a\u88c2\u3002", "700\ub144 \uc804, \uba38\ub098\uba3c \uc138\uacc4 \ud30c\ub77c\ub514\uc544\uc5d0\uc11c \ubc8c\uc5b4\uc9c4 '\uc54c\ub3c4\ub974'\uc640 '\ud5e4\uc2a4'\uc758 \uc804\uc7c1\uc744<br>\uacaa\uace0, \uc774 \ub545\uc744 \ucc3e\uc740 \ub9c8\ub3c4\uc0ac.<br>\uacfc\uac70 '\ub9f9\ub82c\ud55c \uc6b0\ub808\uc758 \ubca0\ub9ac\uc5b4\uc2a4'\ub85c\uc11c<br>\uac11\uc637\uc744 \ub450\ub974\uace0 \uc6d0\ub798\uc758 \uc138\uacc4\ub85c<br>\ub3cc\uc544\uac00\uace0\uc790 \ud588\uc9c0\ub9cc, \ud604\uc7ac\ub294<br>\uc774 \uc138\uacc4\uc5d0\uc11c \uc778\uac04\uacfc \uacf5\uc874\ud560  \ubc29\ubc95\uc744 \ubaa8\uc0c9\ud558\uace0 \uc788\uc73c\uba70<br>\ubca0\ub9ac\uc5b4\uc2a4\ub4e4\uacfc\ub294 \uc801\ub300\uad00\uacc4\uc5d0 \uc11c \uc788\ub2e4.", "Une mage originaire de Paladia qui a v\u00e9cu la guerre entre Aldore et Hess, il y a plus de 700 ans. Sakura portait autrefois une armure qui lui valait le titre de Veritas de la Foudre, cherchant \u00e0 retourner dans le monde d'o\u00f9 elle venait. Cependant, elle a depuis appris \u00e0 vivre en paix avec les habitants de Lapis, et s'oppose maintenant aux desseins des autres Veritas.", "Eine Magierin aus Paladia, die vor mehr als 700 Jahren den Krieg zwischen Ardoll und Hess miterlebte. Sakura trug einst die R\u00fcstung, die ihr den Namen Veritas der Blitzende verlieh und wollte in ihre Heimat zur\u00fcckkehren. Mit der Zeit schloss sie jedoch Frieden mit den Bewohnern von Lapis und steht jetzt den Ambitionen der anderen Veritas entgegen.", "Una maga que proviene de Paladia, y que fue testigo de la guerra entre Aldore y Hess que sucedi\u00f3 hace m\u00e1s de 700 a\u00f1os. Sakura una vez don\u00f3 la armadura que le brind\u00f3 el nombre de Veritas el centelleante, buscando regresar a su mundo. Sin embargo, aprendi\u00f3 a tiempo a hacer las paces con la gente de Lapis viviendo entre ellos, y ahora se opone a las ambiciones de los dem\u00e1s Veritas."], "fusion": ["I won't use this power to fight,<br>but to protect you all.", "\u9019\u529b\u91cf\uff0c<br>\u4eca\u5f8c\u8981\u70ba\u4e86\u5b88\u8b77\u800c\u4f7f\u7528\u3002", "\ub2e4\uc74c\ubc88\uc5d4 \uc2f8\uc6b0\uae30 \uc704\ud574\uc11c\uac00 \uc544\ub2c8\ub77c<br>\uc9c0\ud0a4\uae30 \uc704\ud574\uc11c \uc774 \ud798\uc744 \uc4f0\uaca0\ub290\ub2c8\ub77c.", "Je n'utiliserai pas ce pouvoir pour me battre,<br>mais pour tous vous prot\u00e9ger.", "Ich werde mit dieser Kraft nicht k\u00e4mpfen,<br>sondern euch alle besch\u00fctzen.", "No usar\u00e9 este poder para pelear,<br>sino para protegeros a vos."], "summon": ["It must be destiny that we meet on this moonlit night.<br> How may I aid you?", "\u4e00\u5b9a\u662f\u547d\u904b\u8b93\u6211\u5011\u5728\u9019\u6708\u591c\u76f8\u9047\u3002<br> \u6211\u8a72\u5982\u4f55\u5e6b\u52a9\u4f60\u5462\uff1f", "\uc774\ub807\uac8c \ub2ec\ube5b \uc544\ub798\uc11c \ub9cc\ub098\uac8c \ub41c \uac83\ub3c4<br>\uc5b4\ub5a0\ud55c \uc6b4\uba85\uc77c \ud130.<br>\uc790, \ub108\uc758 \ud798\uc774 \ub418\uc5b4 \uc8fc\ub9c8.", "Je suis s\u00fbr que c'est le destin qui t'a mis sur ma route par cette nuit \u00e9clair\u00e9e par la lune.<br>En quoi puis-je t'aider ?", "Es muss Schicksal sein, dass wir uns in dieser mondhellen Nacht treffen. <br> Wie kann ich Euch dienen?", "El destino nos ha tenido que juntar esta noche a la luz de la luna.<br>\u00bfEn qu\u00e9 puedo ayudarte?"]}}, "401000904": {"growth_pattern": 10, "status_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "element_resist": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "stats": {"HP": [610, 1848, 210], "ATK": [22, 68, 14], "MP": [39, 118, 35], "MAG": [23, 71, 18], "SPR": [26, 80, 14], "DEF": [21, 65, 14]}, "magic_affinity": [3, 7, 5, 0], "ability_slots": 3, "limitburst_id": 401000904, "attack_count": 50, "magical_resist": 0, "awakening": {"gil": 2500, "materials": {"290050300": 5, "290040300": 3, "290030300": 8, "290020300": 15, "290050400": 3}}, "rarity": 4, "compendium_id": 8102, "attack_damage": [[50, 50]], "max_lb_drop": 4, "physical_resist": 0, "attack_frames": [15, 47], "effect_frames": [13, 45], "strings": {"evolution": [null, null, null, null, null, null], "affinity": ["I bestow upon you a gift.<br> Use it wisely.", "\u6211\u9001\u4f60\u500b\u79ae\u7269\u3002<br>\u597d\u597d\u5730\u4f7f\u7528\u5b83\u5427\u3002", "\ub0b4\uac00 \uc8fc\ub294 \uc120\ubb3c\uc774\ub2c8\ub77c.<br>\uc720\uc6a9\ud558\uac8c \uc0ac\uc6a9\ud558\uac70\ub77c.", "Je te donne un cadeau.<br> Fais-en bon usage.", "Ich gew\u00e4hre Euch ein Geschenk.  <br> Nutzt es weise.", "Te hago entrega de este regalo.<br>\u00dasalo con cabeza."], "description": ["The mage who founded Mysidia. Although Sakura maintains the physical appearance of a young girl despite being more than 700 years old, she trained the mages of the nation she established whilst attempting to protect the world from the shadows by foiling the plans of the many Veritas. Even more intriguing, she also seems to share a close relationship with Sir Raegen, Rain's father. Believing that Rain and his friends are destined to save the world, she has taken it upon herself to act as their guardian.", "\u5275\u5efa\u4e86\u5bc6\u897f\u8fea\u4e9e\u7684\u9b54\u9053\u58eb\uff0c<br>\u5728\u9019700\u5e74\u4f86\uff0c\u5979\u4e00\u76f4\u4fdd\u6301\u8457\u5c11\u5973\u7684\u5916\u8c8c\uff0c<br>\u8868\u9762\u4e0a\u5979\u5efa\u7acb\u4e86\u5bc6\u897f\u8fea\u4e9e\uff0c<br>\u57f9\u990a\u4e86\u8af8\u591a\u7684\u9b54\u9053\u58eb\uff0c<br>\u6697\u5730\u4e2d\u5979\u9084\u5728\u70ba\u5f9e\u7dad\u5229\u4e9e\u65af\u624b\u4e2d\u4fdd\u8b77\u4e16\u754c\uff0c<br>\u9032\u884c\u8457\u5404\u7a2e\u5404\u6a23\u7684\u6d3b\u52d5\u3002<br>\u5979\u8207\u96f7\u56e0\u7684\u7236\u89aa\u96f7\u6839\u6709\u8457\u5f88\u6df1\u7684\u4ea4\u60c5\uff0c<br>\u4e26\u5728\u6697\u4e2d\u89c0\u5bdf\u96f7\u56e0\u7b49\u4eba\u662f\u5426\u64c1\u6709<br>\u62ef\u6551\u4e16\u754c\u7684\u6f5b\u8cea\u3002", "\ubbf8\uc2dc\ub514\uc544\ub97c \ucc3d\ub9bd\ud55c \ub9c8\ub3c4\uc0ac.<br>700\ub144 \ub3d9\uc548 \uc18c\ub140\uc758 \ubaa8\uc2b5\uc744 \ud55c \ucc44 \uc0b4\uc544\uc624\uba70<br>\ubbf8\uc2dc\ub514\uc544\ub97c \ucc3d\ub9bd\ud558\uc5ec \ub9c8\ub3c4\uc0ac\ub97c \uc721\uc131\ud558\ub294 \ud55c\ud3b8<br>\uc138\uacc4\ub97c \ubca0\ub9ac\uc5b4\uc2a4\ub4e4\uc758 \uc74c\ubaa8\uc5d0\uc11c<br>\uc9c0\ud0a4\uae30 \uc704\ud574, \uacc4\ud68d\uc801\uc73c\ub85c \uc554\uc57d\ud574 \uc654\ub2e4.<br>\ub808\uc778\uc758 \uc544\ubc84\uc9c0 \ub808\uac90\uacfc\ub294 \uae4a\uc740 \uad00\uacc4\uac00 \uc788\uc73c\uba70<br>\uadf8\ub4e4\uc5d0\uac8c \uc138\uacc4\ub97c \uad6c\ud574\ub0bc \uc5ed\ub7c9\uc774 \uc788\ub294\uc9c0<br>\uc8fc\uc758 \uae4a\uac8c \uc9c0\ucf1c\ubcf4\uace0 \uc788\ub2e4.", "La mage qui a fond\u00e9 Mysidia. Sakura entra\u00eene les mages de sa nation, malgr\u00e9 qu'elle conserve l'apparence physique d'une jeune fille depuis plus de 700 ans. Elle tente \u00e9galement de d\u00e9fendre le monde contre les t\u00e9n\u00e8bres, en d\u00e9jouant les plans des nombreux Veritas. Plus intrigant encore, elle semble \u00eatre tr\u00e8s proche de sire Raegen, le p\u00e8re de Rain. Pensant que Rain et ses amis sont vou\u00e9s \u00e0 sauver le monde, elle s'est engag\u00e9e \u00e0 devenir leur gardienne.", "Die Magierin, die Mysidia gr\u00fcndete. Obwohl Sakura aussieht wie ein junges M\u00e4dchen ist sie mehr als 700 Jahre alt und bildete die Magier ihrer Nation aus, w\u00e4hrend sie die Pl\u00e4ne der Veritas vereitelte und so die Welt besch\u00fctzte. Noch faszinierender ist, dass sie Sir Raegen nahezustehen scheint, Rains Vater. Da sie glaubt, dass Rain und seine Freunde dazu bestimmt sind, die Welt zu retten, nimmt sie die Aufgabe einer W\u00e4chterin auf sich.", "La maga que fund\u00f3 Mysidia. Aunque Sakura mantiene la apariencia f\u00edsica de una chica joven, a pesar de tener m\u00e1s de 700 a\u00f1os de edad, fue quien entren\u00f3 a los magos de la naci\u00f3n que estableci\u00f3 mientras intentaba proteger al mundo de las sombras, frustrando los planes de los Veritas. Algo m\u00e1s intrigante a\u00fan es que parece guardar una relaci\u00f3n muy estrecha con Sir Raegen, el padre de Rain. Al creer que Rain y sus amigos est\u00e1n destinados a salvar el mundo, ha adoptado la tarea de actuar como su guardiana."], "fusion": ["So I am to be strengthened by<br>the power of these visions....<br>How times have changed.", "\u6c92\u60f3\u5230\u6211\u7adf\u7136\u6703\u88ab<br>\u5e7b\u5175\u4e4b\u529b\u5f37\u5316\u2026\u2026<br>\u4e16\u9053\u771f\u662f\u8b8a\u4e86\u554a\u3002", "\ub0b4\uac00 \ube44\uc804\uc758 \ud798\uc73c\ub85c<br>\uac15\ud574\uc9c8 \uc904\uc774\uc57c\u2026\u2026<br>\uc2dc\ub300\ub294 \ubcc0\ud558\ub294 \ubc95\uc774\ub85c\uace0.", "Vous avez renforc\u00e9 ma puissance gr\u00e2ce aux visions, vous dites ?<br>Les temps ont bien chang\u00e9.", "Die Kraft dieser Visionen<br>st\u00e4rkt mich also ...<br>Wie die Zeiten sich \u00e4ndern.", "As\u00ed que el poder de las visiones me hace m\u00e1s fuerte...<br>C\u00f3mo cambian las cosas."], "summon": ["It must be destiny that we meet on this moonlit night.<br> How may I aid you?", "\u4e00\u5b9a\u662f\u547d\u904b\u8b93\u6211\u5011\u5728\u9019\u6708\u591c\u76f8\u9047\u3002<br> \u6211\u8a72\u5982\u4f55\u5e6b\u52a9\u4f60\u5462\uff1f", "\uc774\ub807\uac8c \ub2ec\ube5b \uc544\ub798\uc11c \ub9cc\ub098\uac8c \ub41c \uac83\ub3c4<br>\uc5b4\ub5a0\ud55c \uc6b4\uba85\uc77c \ud130.<br>\uc790, \ub108\uc758 \ud798\uc774 \ub418\uc5b4 \uc8fc\ub9c8.", "Je suis s\u00fbr que c'est le destin qui t'a mis sur ma route par cette nuit \u00e9clair\u00e9e par la lune.<br>En quoi puis-je t'aider ?", "Es muss Schicksal sein, dass wir uns in dieser mondhellen Nacht treffen. <br> Wie kann ich Euch dienen?", "El destino nos ha tenido que juntar esta noche a la luz de la luna.<br>\u00bfEn qu\u00e9 puedo ayudarte?"]}}}, "job": "Maiden", "sex": "Female", "game": "FFBE", "rarity_max": 5, "names": ["Maiden Sakura", "\u5c11\u5973\u6afb", "\uc791\uc740 \uc544\uc528 \uc0ac\ucfe0\ub77c", "Sakura jeune femme", "Maid Sakura", "Sakura doncella"], "equip": [1, 5, 6, 8, 10, 15, 40, 50, 53, 60], "game_id": 11001, "rarity_min": 4, "tribe_id": 5, "id": "401000904", "job_id": 9018}