{"element_inflict": null, "effects_raw": [[1, 2, 111, [0, 1, 0, 0, 0, 0]]], "attack_frames": [[120]], "id": "10320", "attack_type": "None", "is_sealable": true, "move_type": 0, "effect_frames": [[40, 40]], "type": "MAGIC", "attack_count": [1], "usable_in_exploration": false, "effects": ["Remove DEF debuff from one ally"], "active": true, "icon": "ability_3.png", "name": "Deprona", "rarity": 4, "compendium_id": 34, "mp_cost": 8, "is_reflectable": true, "effect_type": "Default", "strings": {"name": ["Deprona", "\u89e3\u5f31\u5b88", "\ub514\ud504\ub85c\ub098", "Contre-bouclier", "Deprona", "ContraCoraza"], "desc_short": ["Remove DEF reduction from one ally", "\u89e3\u96641\u540d\u968a\u54e1\u7684\u9632\u79a6\u964d\u4f4e\u6548\u679c", "\uc544\uad70 1\uba85\uc758 \ubc29\uc5b4\ub825 \uac10\uc18c \ud6a8\uacfc \ud574\uc81c", "Retire la r\u00e9duction de la DEF \u00e0 un alli\u00e9", "Entfernt ABW-Verringerung f\u00fcr einen Verb.", "Elimina reducci\u00f3n de DEF a un aliado"], "desc_long": ["Removes DEF reduction from one ally.", "\u89e3\u96641\u540d\u968a\u54e1\u7684\u9632\u79a6\u964d\u4f4e\u6548\u679c\u3002", "\uc544\uad70 1\uba85\uc758 \ubc29\uc5b4\ub825 \uac10\uc18c \ud6a8\uacfc\ub97c \ud574\uc81c\ud569\ub2c8\ub2e4.", "Retire la r\u00e9duction de la DEF \u00e0 un alli\u00e9.", "Entfernt ABW-Verringerung f\u00fcr einen Verb.", "Elimina reducci\u00f3n de DEF a un aliado."]}, "magic_type": "White"}