{"element_inflict": null, "effects_raw": [[2, 2, 111, [0, 1, 0, 0, 0, 0]]], "attack_frames": [[120]], "id": "10330", "attack_type": "None", "is_sealable": true, "move_type": 0, "effect_frames": [[40]], "type": "MAGIC", "attack_count": [1], "usable_in_exploration": false, "effects": ["Remove DEF debuff from all allies"], "active": true, "icon": "ability_3.png", "name": "Depronaga", "rarity": 6, "compendium_id": 35, "mp_cost": 16, "is_reflectable": true, "effect_type": "Default", "strings": {"name": ["Depronaga", "\u5ee3\u89e3\u5f31\u5b88", "\ub514\ud504\ub85c\ub098\uac00", "Contre-bouclier X", "Depronaga", "ContraCoraza+"], "desc_short": ["Remove DEF reduction for all allies", "\u89e3\u9664\u5168\u9ad4\u968a\u54e1\u7684\u9632\u79a6\u964d\u4f4e\u6548\u679c", "\uc544\uad70 \uc804\uccb4\uc758 \ubc29\uc5b4\ub825 \uac10\uc18c \ud6a8\uacfc \ud574\uc81c", "Retire la r\u00e9duction de la DEF \u00e0 tous les alli\u00e9s", "Entfernt ABW-Verringerung f\u00fcr alle Verb.", "Elimina reducci\u00f3n de DEF a todos los aliados"], "desc_long": ["Removes DEF reduction for all allies.", "\u89e3\u9664\u5168\u9ad4\u968a\u54e1\u7684\u9632\u79a6\u964d\u4f4e\u6548\u679c\u3002", "\uc544\uad70 \uc804\uccb4\uc758 \ubc29\uc5b4\ub825 \uac10\uc18c \ud6a8\uacfc\ub97c \ud574\uc81c\ud569\ub2c8\ub2e4.", "Retire la r\u00e9duction de la DEF \u00e0 tous les alli\u00e9s.", "Entfernt ABW-Verringerung f\u00fcr alle Verb.", "Elimina reducci\u00f3n de DEF a todos los aliados."]}, "magic_type": "White"}