{"element_inflict": ["Wind"], "effects_raw": [[1, 1, 15, [0, 0, 0, 0, 0, 120]]], "attack_frames": [[100]], "id": "20050", "attack_type": "Magic", "is_sealable": true, "move_type": 0, "effect_frames": [[40]], "type": "MAGIC", "attack_count": [1], "usable_in_exploration": false, "effects": ["Magic wind damage (1.2x, MAG) to one enemy"], "active": true, "icon": "ability_25.png", "name": "Aero", "rarity": 2, "compendium_id": 104, "mp_cost": 3, "is_reflectable": true, "effect_type": "Default", "strings": {"name": ["Aero", "\u52c1\u98a8", "\uc5d0\uc5b4\ub85c", "Vent", "Aero", "Aero"], "desc_short": ["Wind damage to one enemy", "\u5c0d1\u540d\u6575\u4eba\u767c\u52d5\u98a8\u5c6c\u6027\u653b\u64ca", "\uc801 1\uba85\uc5d0\uac8c \ubc14\ub78c\uc18d\uc131 \ud53c\ud574", "D\u00e9g\u00e2ts de vent sur un ennemi", "Windschaden, ein Ziel", "Inflige da\u00f1o de viento a un enemigo."], "desc_long": ["Deals wind damage to one enemy.", "\u5c0d1\u540d\u6575\u4eba\u767c\u52d5\u98a8\u5c6c\u6027\u653b\u64ca\u3002", "\uc801 1\uba85\uc5d0\uac8c \ubc14\ub78c\uc18d\uc131 \ud53c\ud574\ub97c \uc90d\ub2c8\ub2e4.", "Inflige des d\u00e9g\u00e2ts de vent \u00e0 un ennemi.", "F\u00fcgt einem Gegner Windschaden zu.", "Inflige da\u00f1o de viento a un enemigo."]}, "magic_type": "Black"}