{"attack_type": "Magic", "effects_raw": [[2, 1, 15, [0, 0, 0, 0, 0, 140]]], "is_sealable": true, "name": "Aerora", "icon": "ability_25.png", "attack_count": [1], "usable_in_exploration": false, "effects": ["Magic wind damage (1.4x, MAG) to all enemies"], "rarity": 4, "compendium_id": 111, "mp_cost": 9, "is_reflectable": true, "effect_frames": [[40]], "active": true, "attack_frames": [[100]], "element_inflict": ["Wind"], "type": "MAGIC", "strings": {"name": ["Aerora", "\u4e2d\u52c1\u98a8", "\uc5d0\uc5b4\ub85c\ub77c", "Vent +", "Aerora", "Aero+"], "desc_short": ["Wind damage to all enemies", "\u5c0d\u5168\u9ad4\u6575\u4eba\u767c\u52d5\u98a8\u5c6c\u6027\u653b\u64ca", "\uc801 \uc804\uccb4\uc5d0 \ubc14\ub78c\uc18d\uc131 \ud53c\ud574", "D\u00e9g\u00e2ts de vent sur tous les ennemis", "Windschaden, alle Ziele", "Inflige da\u00f1o de viento a todos los enemigos."], "desc_long": ["Deals wind damage to all enemies.", "\u5c0d\u5168\u9ad4\u6575\u4eba\u767c\u52d5\u98a8\u5c6c\u6027\u653b\u64ca\u3002", "\uc801 \uc804\uccb4\uc5d0 \ubc14\ub78c\uc18d\uc131 \ud53c\ud574\ub97c \uc90d\ub2c8\ub2e4.", "Inflige des d\u00e9g\u00e2ts de vent \u00e0 tous les ennemis.", "F\u00fcgt allen Gegnern Windschaden zu.", "Inflige da\u00f1o de viento a todos los enemigos."]}, "magic_type": "Black", "effect_type": "Default"}