{"element_inflict": ["Dark"], "effects_raw": [[2, 1, 15, [0, 0, 0, 0, 0, 140]]], "attack_frames": [[170]], "id": "20460", "attack_type": "Magic", "is_sealable": true, "move_type": 0, "effect_frames": [[40]], "type": "MAGIC", "attack_count": [1], "usable_in_exploration": false, "effects": ["Magic dark damage (1.4x, MAG) to all enemies"], "active": true, "icon": "ability_26.png", "name": "Darkra", "rarity": 4, "compendium_id": 145, "mp_cost": 9, "is_reflectable": true, "effect_type": "Default", "strings": {"name": ["Darkra", "\u4e2d\u6697\u9ed1", "\ub2e4\ud06c\ub77c", "T\u00e9n\u00e8bres +", "Darkra", "Sombra+"], "desc_short": ["Dark damage to all enemies", "\u5c0d\u5168\u9ad4\u6575\u4eba\u767c\u52d5\u6697\u5c6c\u6027\u653b\u64ca", "\uc801 \uc804\uccb4\uc5d0 \uc5b4\ub460\uc18d\uc131 \ud53c\ud574", "D\u00e9g\u00e2ts de t\u00e9n\u00e8bres sur tous les ennemis", "Dunkelschaden, alle Ziele", "Inflige da\u00f1o oscuro a todos los enemigos"], "desc_long": ["Deals dark damage to all enemies.", "\u5c0d\u5168\u9ad4\u6575\u4eba\u767c\u52d5\u6697\u5c6c\u6027\u653b\u64ca\u3002", "\uc801 \uc804\uccb4\uc5d0 \uc5b4\ub460\uc18d\uc131 \ud53c\ud574\ub97c \uc90d\ub2c8\ub2e4.", "Inflige des d\u00e9g\u00e2ts de t\u00e9n\u00e8bres \u00e0 tous les ennemis.", "F\u00fcgt allen Gegnern Dunkelschaden zu.", "Inflige da\u00f1o oscuro a todos los enemigos"]}, "magic_type": "Black"}