{"attack_type": "None", "unit_restriction": null, "name": "Analysis", "icon": "ability_77.png", "id": "206180", "move_type": 4, "attack_count": [0], "effects_raw": [[0, 3, 1, [30, 0, 0, 0, 0, 0, 0]], [0, 3, 11, [6, 50, 0]], [0, 3, 11, [10, 50, 0]]], "effects": ["Increase ATK by 30%", "Increase physical damage against Machinas by 50%", "Increase physical damage against Stones by 50%"], "rarity": 6, "compendium_id": 676, "mp_cost": 0, "attack_frames": [[]], "effect_frames": [[]], "active": false, "element_inflict": null, "type": "ABILITY", "strings": {"name": ["Analysis", "\u5206\u6790", "\ubd84\uc11d", "Analyse", "Analyse", "An\u00e1lisis"], "desc_short": ["Boost ATK by 30%, and physical damage against stone and machina monsters", "\u63d0\u9ad830%\u653b\u64ca+\u7269\u7406\u653b\u64ca\u6642\u63d0\u9ad8\u5c0d\u5ca9\u77f3\u3001\u6a5f\u68b0\u7cfb\u9b54\u7269\u7684\u50b7\u5bb3", "\uacf5\uaca9\ub825 30% \uc0c1\uc2b9+\ubb3c\ub9ac\uacf5\uaca9 \uc2dc \uc554\uc11d\uacfc \uae30\uacc4\ud615 \ub9c8\ubb3c\uc5d0 \ud53c\ud574\ub7c9 \uc0c1\uc2b9", "Augmente l'ATT de 30% et les d\u00e9g\u00e2ts physiques contre les montres de type pierre et m\u00e9canique", "Erh\u00f6ht ANG um 30 % und phy. Sch. gegen Stein- und Maschinenmonster.", "Aumenta el ATQ un 30% y el da\u00f1o f\u00edsico a p\u00e9treos y m\u00e1quinas"], "desc_long": ["Boosts ATK by 30% and boosts physical damage inflicted against stone and machina monsters.", "\u63d0\u9ad830%\u653b\u64ca\u6578\u503c\uff0c\u7269\u7406\u653b\u64ca\u6642\u63d0\u9ad8\u5c0d\u5ca9\u77f3\u3001\u6a5f\u68b0\u7cfb\u9b54\u7269\u7684\u50b7\u5bb3\u3002", "\uacf5\uaca9\ub825\uc774 30% \uc0c1\uc2b9\ud558\uace0, \ubb3c\ub9ac\uacf5\uaca9 \uc2dc \uc554\uc11d\uacfc \uae30\uacc4\ud615 \ub9c8\ubb3c\uc5d0\uac8c \uc8fc\ub294 \ud53c\ud574\ub7c9\uc774 \uc0c1\uc2b9\ud569\ub2c8\ub2e4.", "Augmente l'ATT de 30% et les d\u00e9g\u00e2ts physiques contre les montres de type pierre et m\u00e9canique", "Erh\u00f6ht ANG um 30 % und physischen Schaden gegen Stein- und Maschinenmonster.", "Aumenta el ATQ un 30% y el da\u00f1o f\u00edsico a p\u00e9treos y m\u00e1quinas"]}, "effect_type": "Default"}