{"attack_type": "None", "unit_restriction": null, "name": "Light is with us!", "icon": "ability_69.png", "attack_count": [1], "effects_raw": [[0, 3, 96, [1, 0, 50, 50, 50, 100, 3, 1]]], "effects": ["50% chance to intercept physical damage to allies for 3 turns, reducing all damage by 50%"], "rarity": 7, "compendium_id": 706, "mp_cost": 25, "attack_frames": [[0]], "effect_frames": [[0]], "active": true, "element_inflict": null, "type": "ABILITY", "strings": {"name": ["Light is with us!", "\u5149\u8207\u6211\u5011\u540c\u5728", "\ube5b\uc774 \uc6b0\ub9ac\uc640 \ud568\uaed8 \ud55c\ub2e4", "La lumi\u00e8re nous prot\u00e8ge !", "Das Licht ist mit uns!", "\u00a1La luz nos guarda!"], "desc_short": ["Chance of taking physical damage for ally", "\u4e00\u5b9a\u6a5f\u7387\u4ee3\u66ff\u968a\u54e1\u627f\u53d7\u7269\u7406\u653b\u64ca", "\uc77c\uc815 \ud655\ub960\ub85c \ubb3c\ub9ac\uacf5\uaca9\uc744 \ub300\uc2e0 \ubc1b\uc74c", "Chance d'encaisser \u00e0 la place d'un alli\u00e9", "Chance, anstatt eines Verb\u00fcndeten Schaden zu nehmen", "Posibilita recibir da\u00f1o por un aliado"], "desc_long": ["Adds a chance of taking physical damage for an ally.", "\u4e00\u5b9a\u6a5f\u7387\u4ee3\u66ff\u968a\u54e1\u627f\u53d7\u7269\u7406\u653b\u64ca\u3002", "\uc77c\uc815 \ud655\ub960\ub85c \uc544\uad70\uc744 \ud5a5\ud55c \ubb3c\ub9ac\uacf5\uaca9\uc744 \ub300\uc2e0 \ubc1b\uc2b5\ub2c8\ub2e4.", "Chance de recevoir les d\u00e9g\u00e2ts \u00e0 la place d'un alli\u00e9", "Chance, dass die Einheit f\u00fcr einen Verb\u00fcndeten Schaden nimmt."]}, "effect_type": "Default"}