{"attack_type": "None", "unit_restriction": null, "name": "Magical Activation", "icon": "ability_77.png", "attack_count": [1], "effects_raw": [[0, 3, 3, [0, 0, 80, 80, 3, 1]]], "effects": ["Increase MAG and SPR by 80% for 3 turns to self"], "rarity": 8, "compendium_id": 881, "mp_cost": 25, "attack_frames": [[120]], "effect_frames": [[40, 40]], "active": true, "element_inflict": null, "type": "ABILITY", "strings": {"name": ["Magical Activation", "\u9b54\u5c0e\u529b\u89ba\u9192", "\ub9c8\ub3c4\ub825 \uac01\uc131", "Activation magique", "Magische Aktivierung", "Activaci\u00f3n m\u00e1gica"], "desc_short": ["Boost MAG and SPR, reduce MP cost of chaos wave to 0 for next turn, and increase power", "\u63d0\u9ad8\u9b54\u529b\u7cbe\u795e\u7684\u6578\u503c+\u4e0b\u4e00\u56de\u5408\u6df7\u6c8c\u6ce2\u52d5\u6d88\u8017MP\u70ba0+\u5a01\u529b\u4e0a\u5347", "\ub9c8\ub825\uacfc \uc815\uc2e0\ub825 \uc0c1\uc2b9+\ub2e4\uc74c \ud134\uc5d0\u00a0\ud63c\ub3c8\uc758 \ud30c\ub3d9\u00a0MP \uc18c\ubaa8 0+\uc704\ub825 \uc99d\uac00", "Augmente la MAGIE et la PSY, 0 PM pour Onde chaotique au prochain tour et bonus de force", "Erh\u00f6ht MAG+PSY, Chaosw. verbr. eine Runde keine MP, erh. St\u00e4rke", "Aumenta MAG/ESP un 30% y Ola ca\u00f3tica cuesta 0 y hace m\u00e1s da\u00f1o"], "desc_long": ["Boosts MAG and SPR for caster, reduces MP consumed by chaos wave during the next turn to 0, and increases its force.", "\u63d0\u9ad8\u9b54\u529b\u7cbe\u795e\u7684\u6578\u503c\uff0c\u4e0b\u4e00\u56de\u5408\u6df7\u6c8c\u6ce2\u52d5\u6d88\u8017MP\u70ba0\u540c\u6642\u5a01\u529b\u4e0a\u5347\u3002", "\uc0ac\uc6a9\uc790\uc758 \ub9c8\ub825\uacfc \uc815\uc2e0\ub825\uc774 \uc0c1\uc2b9\ud558\uace0, \ub2e4\uc74c \ud134\uc5d0 \ud63c\ub3c8\uc758 \ud30c\ub3d9\uc758 MP \uc18c\ubaa8\uac00 0\uc774 \ub418\uba70 \uc704\ub825\uc774 \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.", "Augmente la MAGIE et la PSY, 0 PM pour Onde chaotique au prochain tour et bonus de force", "Erh\u00f6ht MAG und PSY f\u00fcr Benutzer, reduziert den MP-Verbrauch durch Chaoswelle in der n\u00e4chsten Runde auf 0 und erh\u00f6ht dessen Kraft."]}, "effect_type": "Default"}