{"attack_type": "None", "unit_restriction": null, "name": "I've Got You!", "icon": "ability_43.png", "move_type": 4, "attack_count": [1], "effects_raw": [[2, 2, 101, [20, 3, 1]]], "effects": ["Reduce damage received by 20% to all allies for 3 turns"], "rarity": 5, "compendium_id": 1072, "mp_cost": 24, "attack_frames": [[120]], "effect_frames": [[40, 40, 40]], "active": true, "element_inflict": null, "type": "ABILITY", "strings": {"name": ["I've Got You!", "\u6211\u4f86\u4fdd\u8b77\u5927\u5925\uff01", "\uc9c0\ucf1c\uc904 \uac70\uc608\uc694!", "Je te prot\u00e8gerai !", "Hab Dich!", "Yo te proteger\u00e9"], "desc_short": ["Reduce damage taken for all allies for three turns", "3\u56de\u5408\u5167\u6e1b\u5c11\u5c0d\u5168\u9ad4\u968a\u54e1\u7684\u50b7\u5bb3", "3\ud134 \ub3d9\uc548 \uc544\uad70 \uc804\uccb4\uac00 \ubc1b\ub294 \ud53c\ud574\ub7c9 \uac10\uc18c", "R\u00e9duit les d\u00e9g\u00e2ts re\u00e7us par tous les alli\u00e9s pendant trois tours", "Weniger Schaden f. 3 Runden, alle Verb.", "Reduce el da\u00f1o que reciben los aliados durante tres turnos"], "desc_long": ["Reduces damage dealt to all allies for three turns.", "3\u56de\u5408\u5167\u6e1b\u5c11\u5c0d\u5168\u9ad4\u968a\u54e1\u7684\u50b7\u5bb3\u3002", "3\ud134 \ub3d9\uc548 \uc544\uad70 \uc804\uccb4\uac00 \ubc1b\ub294 \ud53c\ud574\ub7c9\uc774 \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4.", "R\u00e9duit les d\u00e9g\u00e2ts re\u00e7us par tous les alli\u00e9s pendant trois tours", "Weniger Schaden f. 3 Runden, alle Verb.", "Reduce el da\u00f1o que reciben los aliados durante tres turnos."]}, "effect_type": "Default"}