{"attack_type": "None", "unit_restriction": null, "name": "Defensive Detach", "icon": "ability_3.png", "id": "213890", "move_type": 4, "attack_count": [1], "effects_raw": [[2, 2, 111, [0, 1, 0, 0, 0, 0]]], "effects": ["Remove DEF debuff from all allies"], "rarity": 6, "compendium_id": 1448, "mp_cost": 20, "attack_frames": [[120]], "effect_frames": [[40, 40, 100]], "active": true, "element_inflict": null, "type": "ABILITY", "strings": {"name": ["Defensive Detach", "\u9632\u79a6\u5206\u96e2", "\ubc29\uc5b4\ub825 \uac10\uc18c \ud574\uc81c", "Retire DEF\u2193", "Gel\u00f6ste Verteidigung", "Desvinculo de defensa"], "desc_short": ["Remove DEF reduction for all allies", "\u89e3\u9664\u5168\u9ad4\u968a\u54e1\u964d\u4f4e\u9632\u79a6\u7684\u6548\u679c", "\uc544\uad70 \uc804\uccb4\uc758 \ubc29\uc5b4\ub825 \uac10\uc18c \ud6a8\uacfc\ub97c \ud574\uc81c", "Retire la r\u00e9duction de la DEF sur tous les alli\u00e9s", "Entfernt ABW-Verringerung f\u00fcr alle Verb.", "Elimina reducci\u00f3n de DEF a todos los aliados"], "desc_long": ["Removes DEF reduction for all allies.", "\u89e3\u9664\u5168\u9ad4\u968a\u54e1\u964d\u4f4e\u9632\u79a6\u7684\u6548\u679c\u3002", "\uc544\uad70 \uc804\uccb4\uc758 \ubc29\uc5b4\ub825 \uac10\uc18c \ud6a8\uacfc\ub97c \ud574\uc81c\ud569\ub2c8\ub2e4.", "Retire la r\u00e9duction de la DEF sur tous les alli\u00e9s", "Entfernt ABW-Verringerung f\u00fcr alle Verb.", "Elimina reducci\u00f3n de DEF a todos los aliados."]}, "effect_type": "Default"}