{"attack_type": "None", "unit_restriction": null, "name": "Shin-Shard of Genius", "icon": "ability_77.png", "effects": ["Increase SPR by 25% when equipped with a Staff", "Increase DEF by 25% when equipped with a Robe"], "id": "218970", "move_type": 4, "attack_count": [0], "effects_raw": [[1, 3, 6, [5, 0, 0, 0, 25]], [1, 3, 6, [53, 0, 25, 0, 0]]], "motion_type": 3, "rarity": 8, "compendium_id": 1956, "mp_cost": 0, "attack_frames": [[]], "effect_frames": [[]], "active": false, "element_inflict": null, "type": "ABILITY", "strings": {"name": ["Shin-Shard of Genius", "\u771f\u30fb\u777f\u667a\u7684\u7d50\u6676", "\uc9c4\u00b7\uc608\uc9c0\uc758 \uacb0\uc815", "\u00c9clat de g\u00e9nie X", "Shin-Splitter des Genies", "Fragmento de ingenio+"], "desc_short": ["Boost SPR when equipped with a staff, and DEF when equipped with a robe", "\u63d0\u9ad8\u88dd\u5099\u624b\u6756\u6642\u7cbe\u795e\u7684\u6578\u503c+\u63d0\u9ad8\u88dd\u5099\u6cd5\u888d\u6642\u9632\u79a6\u7684\u6578\u503c", "\uc9c0\ud321\uc774 \uc7a5\ucc29 \uc2dc \uc815\uc2e0\ub825 \uc0c1\uc2b9+\ub85c\ube0c \uc7a5\ucc29 \uc2dc \ubc29\uc5b4\ub825 \uc0c1\uc2b9", "Augmente la PSY lorsqu'un b\u00e2ton est \u00e9quip\u00e9 et la DEF lorsqu'une robe est \u00e9quip\u00e9e", "Erh\u00f6ht PSY, wenn mit Stab ausger\u00fcstet, und ABW, wenn mit Robe.", "Aumenta ESP al llevar bast\u00f3n y DEF al llevar t\u00fanica"], "desc_long": ["Boosts SPR when equipped with a staff, and DEF when equipped with a robe.", "\u63d0\u9ad8\u88dd\u5099\u624b\u6756\u6642\u7cbe\u795e\u7684\u6578\u503c\uff0c\u4e26\u63d0\u9ad8\u88dd\u5099\u6cd5\u888d\u6642\u9632\u79a6\u7684\u6578\u503c\u3002", "\uc9c0\ud321\uc774\ub97c \uc7a5\ucc29\ud558\uba74 \uc815\uc2e0\ub825\uc774 \uc0c1\uc2b9\ud558\uace0, \ub85c\ube0c\ub97c \uc7a5\ucc29\ud558\uba74 \ubc29\uc5b4\ub825\uc774 \uc0c1\uc2b9\ud569\ub2c8\ub2e4.", "Augmente la PSY lorsqu'un b\u00e2ton est \u00e9quip\u00e9 et la DEF lorsqu'une robe est \u00e9quip\u00e9e.", "Erh\u00f6ht PSY, wenn mit Stab ausger\u00fcstet, und ABW, wenn mit Robe.", "Aumenta el ESP al llevar bast\u00f3n y la DEF al llevar t\u00fanica."]}, "effect_type": "Default"}