{"element_inflict": null, "effects_raw": [[0, 3, 6, [1, 0, 50, 0, 0, 0, 0]]], "attack_frames": [[]], "id": "221620", "attack_type": "None", "move_type": 4, "effect_frames": [[]], "type": "ABILITY", "attack_count": [0], "unit_restriction": null, "motion_type": 3, "attack_damage": [[]], "effects": ["Increase DEF by 50% when equipped with a Dagger"], "active": false, "unique": false, "icon": "ability_95.png", "name": "Dagger Cycle", "rarity": 4, "compendium_id": 2223, "mp_cost": 0, "effect_type": "Default", "strings": {"name": ["Dagger Cycle", "\u77ed\u528d\u5faa\u74b0", "\ub2e8\uac80\uc758 \uc0ac\uc774\ud074", "Cercle de dagues", "Dolchzyklus", "C\u00edrculo de dagas"], "desc_short": ["Boost DEF when equipped with a short sword", "\u63d0\u9ad8\u88dd\u5099\u77ed\u528d\u6642\u9632\u79a6\u7684\u6578\u503c", "\ub2e8\uac80 \uc7a5\ucc29 \uc2dc \ubc29\uc5b4\ub825 \uc0c1\uc2b9", "Augmente la DEF lorsqu'une \u00e9p\u00e9e courte est \u00e9quip\u00e9e", "Erh\u00f6ht ABW, wenn mit Kurzschwert ausger\u00fcstet.", "Aumenta la DEF al llevar espada corta"], "desc_long": null}}