{"element_inflict": null, "effects_raw": [[0, 3, 6, [2, 30, 0, 30, 0, 0, 0, 0]]], "attack_frames": [[]], "id": "221820", "attack_type": "None", "move_type": 4, "effect_frames": [[]], "type": "ABILITY", "attack_count": [0], "unit_restriction": null, "motion_type": 3, "attack_damage": [[]], "effects": ["Increase ATK and MAG by 30% when equipped with a Sword"], "active": false, "unique": false, "icon": "ability_95.png", "name": "4th in Command", "rarity": 7, "compendium_id": 2243, "mp_cost": 0, "effect_type": "Default", "strings": {"name": ["4th in Command", "\u7b2c4\u5c40\u6700\u9ad8\u8ca0\u8cac\u4eba", "\uc81c4\uad6d \ucd5c\uace0\ucc45\uc784\uc790", "4e aux commandes", "Generaldirektor von B\u00fcro 4", "4.\u00ba al mando"], "desc_short": ["Boost ATK and MAG when equipped with a sword", "\u63d0\u9ad8\u88dd\u5099\u528d\u6642\u653b\u64ca\u9b54\u529b\u7684\u6578\u503c", "\uac80 \uc7a5\ucc29 \uc2dc \uacf5\uaca9\ub825\uacfc \ub9c8\ub825 \uc0c1\uc2b9", "Augmente ATT et MAGIE lorsqu'une \u00e9p\u00e9e est \u00e9quip\u00e9e", "Erh\u00f6ht ANG und MAG, wenn mit Schwert ausger\u00fcstet.", "Aumenta el ATQ y la MAG al llevar espada"], "desc_long": null}}