{"element_inflict": ["Wind"], "effects_raw": [[1, 1, 41, [300]]], "attack_frames": [[100]], "id": "300100", "attack_type": "Magic", "move_type": 4, "effect_frames": [[40]], "type": "ABILITY", "attack_count": [1], "unit_restriction": null, "motion_type": 2, "attack_damage": [[100]], "effects": ["Fixed* wind damage (300) to one enemy"], "active": true, "unique": false, "icon": "item_3014.png", "name": "Wyvern's Feather", "rarity": 1, "compendium_id": 10009, "mp_cost": 0, "effect_type": "Default", "strings": {"name": ["Wyvern's Feather", "\u96d9\u8db3\u98db\u9f8d\u7fbd\u6bdb", "\uc640\uc774\ubc88\uc758 \ub0a0\uac1c", "Plume de wyverne", "Lindwurmfeder", "Pluma de wyvern"], "desc_short": ["Moderate wind damage to one enemy", "\u5c0d1\u540d\u6575\u4eba\u767c\u52d5\u98a8\u5c6c\u6027\u653b\u64ca\uff08\u4e2d\uff09", "\uc801 1\uba85\uc5d0\uac8c \ubc14\ub78c\uc18d\uc131 \uc911\uac04 \ud53c\ud574", "D\u00e9g\u00e2ts de vent mod\u00e9r\u00e9s sur un ennemi", "Mittlerer Windschaden, ein Ziel", "Da\u00f1o de viento a un enemigo"], "desc_long": ["The feather of a wyvern, imbued with the power of the wind, capable of dealing a significant amount of wind damage to a foe. Harvested only on rare occasions from wyverns, they resemble a miniature dragon's wing\u2500one small enough to be carried. Some researchers posit that it is not an actual wing at all, but an embodiment of wind magic that has taken physical form.", "\u7ffc\u9f8d\u96d9\u8db3\u98db\u9f8d\u7684\u7fbd\u6bdb\u3002\u542b\u6709\u98a8\u4e4b\u529b\uff0c\u53ef\u4ee5\u5c0d\u6575\u4eba\u9020\u6210\u9084\u7b97\u53ef\u89c0\u7684\u98a8\u5c6c\u6027\u50b7\u5bb3\uff0c\u5728\u8a0e\u4f10\u98db\u9f8d\u5f8c\u5076\u723e\u6703\u767c\u73fe\u3002\u5b83\u5f62\u72c0\u5982\u540c\u9f8d\u7ffc\uff0c\u5927\u5c0f\u537b\u4e0d\u662f\u5f88\u5927\uff0c\u53ef\u4ee5\u96a8\u8eab\u651c\u5e36\u3002\u5b78\u8005\u5011\u8a8d\u70ba\uff0c\u9019\u7fbd\u6bdb\u4e26\u4e0d\u662f\u96d9\u8db3\u98db\u9f8d\u7684\u7fbd\u6bdb\uff0c\u800c\u662f\u98a8\u4e4b\u529b\u53d7\u9b54\u529b\u5f71\u97ff\u5448\u73fe\u51fa\u7fbd\u6bdb\u7684\u5916\u5f62\u3002", "\uc775\ub8e1 \uc640\uc774\ubc88\uc758 \ub0a0\uac1c. \ubc14\ub78c\uc758 \ud798\uc744 \ub2f4\uace0 \uc788\uc5b4 \uc801\uc5d0\uac8c \uc0c1\ub2f9\ud55c \ubc14\ub78c\uc18d\uc131 \ud53c\ud574\ub97c \uc904 \uc218 \uc788\ub2e4. \uc640\uc774\ubc88\uc744 \ucc98\uce58\ud560 \ub54c \ub4dc\ubb3c\uac8c \ubc1c\uacac\ub418\uba70, \ud615\ud0dc\ub294 \ub4dc\ub798\uace4\uc758 \ub0a0\uac1c\ucc98\ub7fc \uc0dd\uacbc\uc73c\ub098 \ud06c\uae30\ub294 \uc190\uc5d0 \ub4e4\uace0 \ub2e4\ub2d0 \uc218 \uc788\ub294 \uc815\ub3c4\uc774\ub2e4. \ud559\uc790\ub4e4\uc5d0 \ub530\ub974\uba74, \uc774\ub294 \uc2e4\uc81c \uc640\uc774\ubc88\uc758 \ub0a0\uac1c\uac00 \uc544\ub2c8\ub77c \ubc14\ub78c\uc758 \ub9c8\ub825\uc774 \uc751\uc9d1\ub418\uc5b4 \ub0a0\uac1c \ud615\ud0dc\ub97c \ucde8\ud55c \uac83\uc774\ub77c\ub294 \uc124\uc774 \uc720\ub825\ud558\ub2e4.", "La plume d'une wyverne impr\u00e9gn\u00e9e de la force du vent, capable d'infliger un montant important de d\u00e9g\u00e2ts de vent \u00e0 un adversaire. Pr\u00e9lev\u00e9es seulement \u00e0 de rares occasions, les plumes de wyverne ressemblent \u00e0 une aile de dragon miniature assez petites pour \u00eatre transport\u00e9es. Certains chercheurs pensent que ce n'est pas une v\u00e9ritable aile mais plut\u00f4t une incarnation physique de la magie du vent.", "Die Feder eines Lindwurms mit Macht \u00fcber den Wind, stark genug, einem Gegner betr\u00e4chtlichen Windschaden zuzuf\u00fcgen. Ein seltener \u00dcberrest eines Lindwurms in der Form eines kleinen Drachenfl\u00fcgels. Die g\u00e4ngige Theorie besagt, dass es sich nicht um eine wirkliche Feder handelt, sondern um eine Manifestation der im Lindwurm enthaltenen Windmagie.", "La pluma de un guiverno, portadora del poder del viento, capaz de infligir una considerable cantidad de da\u00f1o de aire a un enemigo. Se pueden obtener en contadas ocasiones de los guivernos, y recuerdan a un ala de drag\u00f3n en miniatura, una lo bastante peque\u00f1a para su transporte. Algunos investigadores afirman que no es un ala real, sino magia del viento que ha tomado esa forma."]}}