{"element_inflict": null, "effects_raw": [[2, 2, 3, [60, 0, 60, 0, 3, 1]]], "attack_frames": [[120]], "id": "700050", "attack_type": "None", "requirements": null, "move_type": 4, "effect_frames": [[40, 40]], "type": "ABILITY", "attack_count": [1], "unit_restriction": null, "motion_type": 2, "attack_damage": [[100]], "effects": ["Increase ATK and MAG by 60% for 3 turns to all allies"], "active": true, "unique": false, "icon": "ability_63.png", "name": "Call to Arms", "rarity": 4, "compendium_id": 232, "mp_cost": 48, "effect_type": "Default", "strings": {"name": ["Call to Arms", "\u6230\u58eb\u865f\u4ee4", "\uc804\uc0ac\uc758 \ud638\ub839", "Aux armes !", "Zu den Waffen", "A las armas"], "desc_short": ["Boost ATK and MAG for all allies", "\u63d0\u9ad8\u5168\u9ad4\u968a\u54e1\u653b\u64ca\u9b54\u529b\u7684\u6578\u503c", "\uc544\uad70 \uc804\uccb4\uc758 \uacf5\uaca9\ub825\uacfc \ub9c8\ub825 \uc0c1\uc2b9", "Augmente l'ATT et la MAGIE de tous les alli\u00e9s", "Erh\u00f6ht ANG und MAG aller Verb\u00fcndeten", "Aumenta el ATQ y la MAG de los aliados"], "desc_long": ["Boosts ATK and MAG for all allies.", "\u63d0\u9ad8\u5168\u9ad4\u968a\u54e1\u653b\u64ca\u9b54\u529b\u7684\u6578\u503c\u3002", "\uc544\uad70 \uc804\uccb4\uc758 \uacf5\uaca9\ub825\uacfc \ub9c8\ub825\uc774 \uc0c1\uc2b9\ud569\ub2c8\ub2e4.", "Augmente l'ATT de tous les alli\u00e9s", "Erh\u00f6ht ANG und MAG aller Verb\u00fcndeten.", "Aumenta el ATQ y la MAG de todos los aliados"]}}