{"element_inflict": null, "effects_raw": [[0, 3, 96, [1, 0, 50, 60, 50, 100, 3, 1, 1]]], "attack_frames": [[]], "id": "702770", "attack_type": "None", "requirements": null, "move_type": 1, "effect_frames": [[]], "type": "ABILITY", "attack_count": [0], "unit_restriction": null, "motion_type": 3, "attack_damage": [[]], "effects": ["50% chance to intercept physical damage to allies for 3 turns, reducing damage by 50%-60%"], "active": true, "unique": false, "icon": "ability_69.png", "name": "Light is with us!", "rarity": 7, "compendium_id": 706, "mp_cost": 25, "effect_type": "Default", "strings": {"name": ["Light is with us!", "\u5149\u8207\u6211\u5011\u540c\u5728", "\ube5b\uc774 \uc6b0\ub9ac\uc640 \ud568\uaed8 \ud55c\ub2e4", "La lumi\u00e8re nous prot\u00e8ge !", "Das Licht ist mit uns!", "\u00a1La luz nos guarda!"], "desc_short": ["Chance of taking physical damage for all allies", "\u66ab\u6642\u6027\u6709\u4e00\u5b9a\u6a5f\u7387\u4ee5\u300c\u9632\u79a6\u300d\u72c0\u614b\u4ee3\u66ff\u5168\u9ad4\u968a\u54e1\u627f\u53d7\u7269\u7406\u653b\u64ca", "\uc77c\uc815 \ud655\ub960\ub85c \uc544\uad70 \uc804\uccb4\ub97c \ud5a5\ud55c \ubb3c\ub9ac\uacf5\uaca9\uc744 \ub300\uc2e0 \ubc1b\uc74c", "Chance de prendre des d\u00e9g\u00e2ts \u00e0 la place d'un alli\u00e9", "Chance, dass die Einheit f\u00fcr einen Verb\u00fcndeten Schaden nimmt.", "Posibilita recibir da\u00f1o f\u00edsico por todos los aliados"], "desc_long": ["Adds a chance of taking physical damage for an ally.", "\u66ab\u6642\u6027\u6709\u4e00\u5b9a\u6a5f\u7387\u4ee3\u66ff\u968a\u54e1\u627f\u53d7\u7269\u7406\u653b\u64ca\u3002", "\uc77c\uc2dc\uc801\uc73c\ub85c \uc544\uad70\uc774 \ubc1b\ub294 \ubb3c\ub9ac\uacf5\uaca9\uc744 \uc77c\uc815 \ud655\ub960\ub85c \ub300\uc2e0 \ubc1b\uc2b5\ub2c8\ub2e4.", "Chance de prendre des d\u00e9g\u00e2ts \u00e0 la place d'un alli\u00e9", "Chance, dass die Einheit f\u00fcr einen Verb\u00fcndeten Schaden nimmt.", "Posibilita recibir da\u00f1o f\u00edsico en el lugar de un aliado."]}}