{"element_inflict": ["Dark"], "effects_raw": [[2, 1, 15, [0, 0, 0, 0, 0, 420]], [2, 1, 24, [-45, -45, -45, -45, 3, 1]], [2, 1, 33, [-30, -30, -30, -30, -30, -30, -30, -30, 1, 3]]], "attack_frames": [[290]], "id": "70420", "attack_type": "Magic", "is_sealable": false, "requirements": null, "move_type": 0, "effect_frames": [[40, 40, 40]], "type": "MAGIC", "attack_count": [1], "usable_in_exploration": false, "attack_damage": [[100]], "effects": ["Magic dark damage (4.2x, MAG) to all enemies", "Reduce ATK, DEF, MAG and SPR by 45% for 3 turns to all enemies", "Reduce resistance to all elements by 30% for 3 turns to all enemies"], "active": true, "icon": "ability_39.png", "name": "Impact", "rarity": 8, "compendium_id": 140, "mp_cost": 72, "is_reflectable": false, "effect_type": "Default", "strings": {"name": ["Impact", "\u885d\u64ca", "\uc784\ud329\ud2b8", "Impact", "Aufprall", "Impacto"], "desc_short": ["Dark damage and reduce ATK, DEF, MAG, and SPR for all enemies", "\u5c0d\u5168\u9ad4\u6575\u4eba\u767c\u52d5\u6697\u5c6c\u6027\u653b\u64ca+\u964d\u4f4e\u653b\u64ca\u9632\u79a6\u9b54\u529b\u7cbe\u795e", "\uc801 \uc804\uccb4\uc5d0 \uc5b4\ub460\uc18d\uc131 \ud53c\ud574+\uacf5\uaca9\ub825, \ubc29\uc5b4\ub825, \ub9c8\ub825, \uc815\uc2e0\ub825 \uac10\uc18c+\ubd88, \uc5bc\uc74c, \ubc88\uac1c, \ubb3c, \ubc14\ub78c, \ub545, \ube5b, \uc5b4\ub460\uc18d\uc131 \uc800\ud56d\ub825 \uac10\uc18c", "D\u00e9g\u00e2ts de t\u00e9n\u00e8bres et r\u00e9duit l'ATT, la DEF, la MAGIE et la PSY de tous les ennemis", "Dunkelschaden und ANG, ABW, MAG und PSY runter, alle Gegner.", "Da\u00f1o oscuro a los enemigos y reduce su ATQ/DEF/MAG/ESP"], "desc_long": ["Deals dark damage to all enemies and reduces their ATK, DEF, MAG, and SPR.", "\u5c0d\u5168\u9ad4\u6575\u4eba\u767c\u52d5\u6697\u5c6c\u6027\u653b\u64ca\uff0c\u4e26\u964d\u4f4e\u653b\u64ca\u9632\u79a6\u9b54\u529b\u7cbe\u795e\u7684\u6578\u503c\u3002", "\uc801 \uc804\uccb4\uc5d0 \uc5b4\ub460\uc18d\uc131 \ud53c\ud574\ub97c \uc8fc\uace0, \uacf5\uaca9\ub825, \ubc29\uc5b4\ub825, \ub9c8\ub825, \uc815\uc2e0\ub825\uc744 \uac10\uc18c\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4.", "Inflige des d\u00e9g\u00e2ts de t\u00e9n\u00e8bres et r\u00e9duit l'ATT, la DEF, la MAGIE et la PSY de tous les ennemis.", "F\u00fcgt allen Gegnern Dunkelschaden zu und reduziert ihre ANG, ABW, MAG und PSY.", "Inflige da\u00f1o oscuro a todos los enemigos y reduce su ATQ/DEF/MAG/ESP."]}, "magic_type": "Black"}