{"attack_type": "None", "unit_restriction": null, "name": "General's Command", "icon": "ability_63.png", "effects": ["Increase DEF and SPR by 70% for 5 turns to all allies"], "id": "704370", "move_type": 4, "attack_count": [1], "effects_raw": [[2, 2, 3, [0, 70, 0, 70, 5, 1]]], "motion_type": 2, "rarity": 6, "compendium_id": 773, "attack_damage": [[100]], "mp_cost": 40, "attack_frames": [[80]], "effect_frames": [[40, 40, 40]], "active": true, "element_inflict": null, "type": "ABILITY", "strings": {"name": ["General's Command", "\u5c07\u8ecd\u4ee4", "\uc7a5\uad70\uc758 \uba85\ub839", "Ordre du g\u00e9n\u00e9ral", "Befehl des Generals", "Orden del general"], "desc_short": ["Boost DEF and SPR for all allies", "\u63d0\u9ad8\u5168\u9ad4\u968a\u54e1\u9632\u79a6\u7cbe\u795e\u7684\u6578\u503c", "\uc544\uad70 \uc804\uccb4\uc758 \ubc29\uc5b4\ub825\uacfc \uc815\uc2e0\ub825 \uc0c1\uc2b9", "Augmente la DEF et la PSY de tous les alli\u00e9s", "PSY und ABW hoch, alle Ziele", "Aumenta DEF y ESP de todos los aliados"], "desc_long": ["Boosts DEF and SPR for all allies.", "\u63d0\u9ad8\u5168\u9ad4\u968a\u54e1\u9632\u79a6\u7cbe\u795e\u7684\u6578\u503c\u3002", "\uc544\uad70 \uc804\uccb4\uc758 \ubc29\uc5b4\ub825\uacfc \uc815\uc2e0\ub825\uc774 \uc0c1\uc2b9\ud569\ub2c8\ub2e4.", "Augmente la DEF et la PSY de tous les alli\u00e9s.", "Erh\u00f6ht ABW und PSY aller Verb\u00fcndeten.", "Aumenta la DEF y el ESP de todos los aliados."]}, "effect_type": "Default"}