{"attack_type": "None", "unit_restriction": null, "name": "Small Sword Proficiency", "icon": "ability_77.png", "move_type": 4, "attack_count": [0], "effects_raw": [[0, 3, 6, [2, 30, 20, 0, 0, 0, 0, 0]]], "effects": ["Increase ATK by 30% and DEF by 20% when equipped with a Sword"], "rarity": 6, "compendium_id": 9374, "mp_cost": 0, "attack_frames": [[]], "effect_frames": [[]], "active": false, "element_inflict": null, "type": "ABILITY", "strings": {"name": ["Small Sword Proficiency", "\u7cbe\u901a\u5c0f\u578b\u528d", "\uc18c\ud615\uac80 \uc219\ub828", "Expert : lame courte", "Kurzschwert-Experte", "Experto en espada C"], "desc_short": ["Boost ATK and DEF when equipped with a sword", "\u63d0\u9ad8\u88dd\u5099\u528d\u6642\u653b\u64ca\u9632\u79a6\u7684\u6578\u503c", "\uac80 \uc7a5\ucc29 \uc2dc \uacf5\uaca9\ub825\uacfc \ubc29\uc5b4\ub825 \uc0c1\uc2b9", "Augmente l'ATT et la DEF lorsqu'une \u00e9p\u00e9e est \u00e9quip\u00e9e", "Erh\u00f6ht ANG u. ABW, wenn mit Schwertern ausger\u00fcstet", "Aumenta ATQ y DEF al llevar espadas"], "desc_long": ["Boosts ATK and DEF when equipped with a sword.", "\u63d0\u9ad8\u88dd\u5099\u528d\u6642\u653b\u64ca\u9632\u79a6\u7684\u6578\u503c\u3002", "\uac80\uc744 \uc7a5\ucc29\ud558\uba74 \uacf5\uaca9\ub825\uacfc \ubc29\uc5b4\ub825\uc774 \uc0c1\uc2b9\ud569\ub2c8\ub2e4.", "Augmente l'ATT et la DEF lorsqu'une \u00e9p\u00e9e est \u00e9quip\u00e9e", "Erh\u00f6ht ANG u. ABW, wenn mit Schwertern ausger\u00fcstet", "Aumenta el ATQ y la DEF al llevar espadas."]}, "effect_type": "Default"}