{"attack_type": "None", "unit_restriction": null, "name": "Storm Ward", "icon": "ability_9.png", "effects": ["Increase resistance to Lightning and Wind by 70% for 3 turns to all allies"], "id": "910429", "move_type": 4, "attack_count": [1], "effects_raw": [[2, 2, 33, [0, 0, 70, 0, 70, 0, 0, 0, 1, 3]]], "motion_type": 2, "rarity": 6, "compendium_id": 9485, "attack_damage": [[100]], "mp_cost": 36, "attack_frames": [[120]], "effect_frames": [[40, 40, 40]], "active": true, "element_inflict": null, "type": "ABILITY", "strings": {"name": ["Storm Ward", "\u66b4\u98a8\u9818\u57df", "\ud3ed\ud48d\uc758 \uc601\uc5ed", "Zone torrentielle", "Sturmgebiet", "Guardatormentas"], "desc_short": ["Boost wind and lightning resistance for all allies", "\u63d0\u9ad8\u5168\u9ad4\u968a\u54e1\u98a8\u96f7\u5c6c\u6027\u8010\u6027\u7684\u6578\u503c", "\uc544\uad70 \uc804\uccb4\uc758 \ubc14\ub78c, \ubc88\uac1c\uc18d\uc131 \uc800\ud56d\ub825 \uc0c1\uc2b9", "Augmente la r\u00e9s. au vent et \u00e0 la foudre de tous les alli\u00e9s", "Erh\u00f6ht Wind- und Blitzresistenz aller Verb.", "Aumenta la res. al viento y rayo de todos los aliados"], "desc_long": ["Boosts wind and lightning resistance for all allies.", "\u63d0\u9ad8\u5168\u9ad4\u968a\u54e1\u98a8\u96f7\u5c6c\u6027\u8010\u6027\u7684\u6578\u503c\u3002", "\uc544\uad70 \uc804\uccb4\uc758 \ubc14\ub78c, \ubc88\uac1c\uc18d\uc131 \uc800\ud56d\ub825\uc774 \uc0c1\uc2b9\ud569\ub2c8\ub2e4.", "Augmente la r\u00e9sistance au vent et \u00e0 la foudre de tous les alli\u00e9s.", "Erh\u00f6ht Wind- und Blitzresistenz aller Verb.", "Aumenta la resistencia al viento y rayo de todos los aliados."]}, "effect_type": "Default"}