{"element_inflict": ["Light", "Dark"], "effects_raw": [[2, 1, 15, [0, 0, 0, 0, 0, 250, 0]], [2, 2, 30, [20, 1, 20, 3]]], "attack_frames": [[242]], "id": "910545", "attack_type": "Magic", "move_type": 4, "effect_frames": [[40, 40, 80, 110, 220]], "type": "ABILITY", "attack_count": [1], "unit_restriction": null, "motion_type": 2, "attack_damage": [[100]], "effects": ["Magic light and dark damage (2.5x, MAG) to all enemies", "Restore 20 (+0.2x, Heal) MP split over 3 turns to all allies"], "active": true, "unique": false, "icon": "ability_9.png", "name": "Moonlight Fragment", "rarity": 6, "compendium_id": 9562, "mp_cost": 30, "effect_type": "Default", "strings": {"name": ["Moonlight Fragment", "\u6708\u5149\u788e\u7247", "\uc870\uac01\ub2ec", "Fragment clairdelune", "Mondscheinsplitter", "Fragmento de luz lunar"], "desc_short": ["Light and dark damage to all enemies and regenerate MP for all allies over time", "\u5c0d\u5168\u9ad4\u6575\u4eba\u767c\u52d5\u5149\u6697\u5c6c\u6027\u653b\u64ca+\u6301\u7e8c\u6062\u5fa9\u5168\u9ad4\u968a\u54e1\u7684MP", "\uc801 \uc804\uccb4\uc5d0 \ube5b, \uc5b4\ub460\uc18d\uc131 \ud53c\ud574+\uc544\uad70 \uc804\uccb4\uc758 MP \uc11c\uc11c\ud788 \ud68c\ubcf5", "D\u00e9g\u00e2ts de lumi\u00e8re et de t\u00e9n\u00e8bres pour tous les ennemis et r\u00e9g\u00e9n\u00e8re progressivement les PM de tous les alli\u00e9s", "F\u00fcgt allen Gegnern Licht- und Dunkelschaden zu, regeneriert allm\u00e4hlich MP aller Verb.", "Da\u00f1o oscuro y de luz a todos los enemigos y recupera PM de todos los aliados poco a poco"], "desc_long": ["Deals light and dark damage to all enemies and regenerates MP for all allies over time.", "\u5c0d\u5168\u9ad4\u6575\u4eba\u767c\u52d5\u5149\u6697\u5c6c\u6027\u653b\u64ca\uff0c\u4e26\u6301\u7e8c\u6062\u5fa9\u5168\u9ad4\u968a\u54e1\u7684MP\u3002", "\uc801 \uc804\uccb4\uc5d0 \ube5b\uacfc \uc5b4\ub460\uc18d\uc131 \ud53c\ud574\ub97c \uc8fc\uace0, \uc544\uad70 \uc804\uccb4\uc758 MP\uac00 \uc11c\uc11c\ud788 \ud68c\ubcf5\ud569\ub2c8\ub2e4.", "Inflige des d\u00e9g\u00e2ts de lumi\u00e8re et de t\u00e9n\u00e8bres \u00e0 tous les ennemis et r\u00e9g\u00e9n\u00e8re progressivement les PM de tous les alli\u00e9s.", "F\u00fcgt allen Gegnern Licht- und Dunkelschaden zu, regeneriert allm\u00e4hlich MP aller Verb.", "Inflige da\u00f1o oscuro y de luz a todos los enemigos y recupera los PM de todos los aliados poco a poco."]}}